{"EnterpriseNumber": "0200065765", "source": "kbo", "kbo": {"generalites": {"numero_dentreprise": "0200.065.765", "statut": "Actif", "situation_juridique": "Situation normale  Depuis le 9 ao\u00fbt 1960", "date_de_debut": "9 ao\u00fbt 1960", "denomination": "Intergemeentelijke Vereniging Veneco D\u00e9nomination en n\u00e9erlandais, depuis le 13 d\u00e9cembre 2016", "abreviation": "Veneco D\u00e9nomination en n\u00e9erlandais, depuis le 21 juin 1997", "adresse_du_siege": "Panhuisstraat 1 9070 Destelbergen  Depuis le 13 d\u00e9cembre 2016", "numero_de_telephone": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "numero_de_fax": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "e-mail": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "adresse_web": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "type_d'entite": "Personne morale", "forme_legale": "Association prestataire de services (R\u00e9gion flamande)  Depuis le 9 ao\u00fbt 1960", "nombre_d'unites_d'etablissement_(ue)": "1 Donn\u00e9es et Activit\u00e9s par UE"}, "fonctions": [{"fonction": "Administrateur", "personne": "Blauwblomme , Kathleen", "info": "Depuis le 26 mars 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Boterdaele , Ann", "info": "Depuis le 1 avril 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Cammaert , Paul", "info": "Depuis le 26 mars 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Claeys , Pieter", "info": "Depuis le 26 mars 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "De Ceuninck , Koenraad", "info": "Depuis le 26 mars 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "De Deyn , Dahlia", "info": "Depuis le 26 mars 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "De Groote , Jean Marie", "info": "Depuis le 1 avril 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "De Reu , Rutger", "info": "Depuis le 26 mars 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Denolf , Geertrui", "info": "Depuis le 26 mars 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Hubau , Charles", "info": "Depuis le 26 mars 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Sierens , Elsie", "info": "Depuis le 27 mars 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Van Ongeval , Thomas", "info": "Depuis le 26 mars 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Van Tornhout , Lien", "info": "Depuis le 9 mai 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Vandenabeele , Luc", "info": "Depuis le 27 mars 2025"}], "capacites": [], "qualites": ["Employeur ONSS  Depuis le 1 janvier 2022", "Assujettie \u00e0 la TVA  Depuis le 1 mars 2007", "Pouvoir adjudicateur  Depuis le 9 ao\u00fbt 1960"], "autorisations": [], "nace": {"2025": ["TVA 2025 68.121 - Promotion immobili\u00e8re r\u00e9sidentielle Depuis le 1 janvier 2025", "ONSS2025 84.130 - Administration de et contribution \u00e0 l\u2019am\u00e9lioration de l\u2019efficacit\u00e9 des activit\u00e9s \u00e9conomiques Depuis le 1 janvier 2025"], "2008": ["ONSS 2008 84.130 - Administration publique (tutelle) des activit\u00e9s \u00e9conomiques Depuis le 1 janvier 2022"], "2003": ["TVA 2003  70.111 - Promotion immobili\u00e8re de logements Depuis le 1 mars 2007"]}, "donnees_financieres": {"assemblee_generale": "mai", "date_de_fin_de_l'annee_comptable": "31 d\u00e9cembre"}, "liens_entre_entites": [], "liens_externes": ["https://www.ejustice.just.fgov.be/cgi_tsv/list.pl?language=fr&btw=0200065765&page=1&view_numac=0200065765#SUM", "https://consult.cbso.nbb.be/consult-enterprise/0200065765", "https://statuts.notaire.be/stapor_v1/enterprise/0200065765/statutes", "https://employer-identification-consult.socialsecurity.be/employer/enterprise/0200065765"]}}
{"EnterpriseNumber": "0200068636", "source": "kbo", "kbo": {"generalites": {"numero_dentreprise": "0200.068.636", "statut": "Actif", "situation_juridique": "Situation normale  Depuis le 16 f\u00e9vrier 1923", "date_de_debut": "16 f\u00e9vrier 1923", "denomination": "Farys D\u00e9nomination en n\u00e9erlandais, depuis le 16 d\u00e9cembre 2022", "adresse_du_siege": "Stropstraat 1 9000 Gent  Depuis le 22 juin 2012", "numero_de_telephone": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "numero_de_fax": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "e-mail": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "adresse_web": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "type_d'entite": "Personne morale", "forme_legale": "Association charg\u00e9e de mission (R\u00e9gion flamande)  Depuis le 22 d\u00e9cembre 2017", "nombre_d'unites_d'etablissement_(ue)": "102 Liste UE - Donn\u00e9es et Activit\u00e9s par UE"}, "fonctions": [{"fonction": "Administrateur", "personne": "Annys , Pablo", "info": "Depuis le 28 mars 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Brusseel , Ann", "info": "Depuis le 28 mars 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "D'hondt , Sofie", "info": "Depuis le 28 mars 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "De Mulder , Frank", "info": "Depuis le 22 d\u00e9cembre 2017"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "De Vis , Frank", "info": "Depuis le 17 juin 2022"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Deknopper , Eddy", "info": "Depuis le 22 mars 2019"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Esquenet , Mich\u00e8le", "info": "Depuis le 28 mars 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Foulon , Jan", "info": "Depuis le 22 juin 2007"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Legrand , Marie-Maussane", "info": "Depuis le 28 mars 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Peeters , Christophe", "info": "Depuis le 22 juin 2007"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Riebbels , Greta", "info": "Depuis le 28 mars 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Uyttersprot , Goedele", "info": "Depuis le 17 juin 2022"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Vastersavendts , Joeri", "info": "Depuis le 28 mars 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Verleyen , Philippe", "info": "Depuis le 16 juin 2006"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Vermeulen , Jan", "info": "Depuis le 28 mars 2025"}, {"fonction": "Personne d\u00e9l\u00e9gu\u00e9e \u00e0 la gestion journali\u00e8re", "personne": "Porto-Carrero , Marleen", "info": "Depuis le 18 d\u00e9cembre 2019"}], "capacites": [], "qualites": ["Employeur ONSS  Depuis le 1 janvier 2022", "Assujettie \u00e0 la TVA  Depuis le 1 janvier 1971", "Pouvoir adjudicateur  Depuis le 16 f\u00e9vrier 1923"], "autorisations": ["BELAC - Laboratoire d'essais"], "nace": {"2025": ["TVA 2025 93.126 - Activit\u00e9s des clubs de sports nautiques Depuis le 1 janvier 2025", "TVA 2025 93.110 - Gestion d\u2019installations sportives Depuis le 1 janvier 2025", "TVA 2025 93.299 - Autres activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives et de loisirs nca Depuis le 1 janvier 2025", "TVA 2025 36.000 - Captage, traitement et distribution d\u2019eau Depuis le 1 janvier 2025", "ONSS2025 36.000 - Captage, traitement et distribution d\u2019eau Depuis le 1 janvier 2025"], "2008": ["ONSS 2008 36.000 - Captage, traitement et distribution d'eau Depuis le 1 janvier 2022"], "2003": ["TVA 2003  41.000 - Captage, \u00e9puration et distribution d'eau Depuis le 1 janvier 1971"]}, "donnees_financieres": {"capital": "1.978.935,00 EUR", "assemblee_generale": "mai", "date_de_fin_de_l'annee_comptable": "31 d\u00e9cembre"}, "liens_entre_entites": ["0427.324.788 (AQUINTER) est absorb\u00e9e par cette entit\u00e9 depuis le 23 d\u00e9cembre 2004"], "liens_externes": ["toonondernemingps.html?ondernemingsnummer=427324788", "https://www.ejustice.just.fgov.be/cgi_tsv/list.pl?language=fr&btw=0200068636&page=1&view_numac=0200068636#SUM", "https://consult.cbso.nbb.be/consult-enterprise/0200068636", "https://statuts.notaire.be/stapor_v1/enterprise/0200068636/statutes", "https://employer-identification-consult.socialsecurity.be/employer/enterprise/0200068636"]}}
{"EnterpriseNumber": "0200171970", "source": "kbo", "kbo": {"generalites": {"numero_dentreprise": "0200.171.970", "statut": "Actif", "situation_juridique": "Situation normale  Depuis le 1 janvier 1968", "date_de_debut": "1 janvier 1968", "denomination": "Sanatorium-Hospitaal van Lemberge Langue de la d\u00e9nomination non sp\u00e9cifi\u00e9e, depuis le 1 janvier 1968", "radiation_d'office": "Radiation pour non-respect des obligations UBO (1)  Depuis le 2 octobre 2024", "adresse_du_siege": "Brabantdam 101 9000 Gent  Depuis le 1 janvier 1968", "numero_de_telephone": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "numero_de_fax": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "e-mail": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "adresse_web": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "type_d'entite": "Personne morale", "forme_legale": "Soci\u00e9t\u00e9 coop\u00e9rative de droit public (ancien statut) (2)  Depuis le 1 janvier 1968", "nombre_d'unites_d'etablissement_(ue)": "0"}, "fonctions": [], "capacites": [], "qualites": ["Pouvoir adjudicateur  Depuis le 1 janvier 1968"], "autorisations": [], "nace": {"2025": [], "2008": [], "2003": []}, "donnees_financieres": {"capital": "0,00", "assemblee_generale": "mai", "date_de_fin_de_l'annee_comptable": "31 d\u00e9cembre"}, "liens_entre_entites": [], "liens_externes": ["https://www.ejustice.just.fgov.be/cgi_tsv/list.pl?language=fr&btw=0200171970&page=1&view_numac=0200171970#SUM", "https://consult.cbso.nbb.be/consult-enterprise/0200171970", "https://statuts.notaire.be/stapor_v1/enterprise/0200171970/statutes"]}}
{"EnterpriseNumber": "0200245711", "source": "kbo", "kbo": {"generalites": {"numero_dentreprise": "0200.245.711", "statut": "Actif", "situation_juridique": "Dissolution volontaire \u2013 liquidation  Depuis le 1 novembre 1979", "date_de_debut": "1 janvier 1922", "denomination": "Intercommunaal Sanatorium Denderoord D\u00e9nomination en n\u00e9erlandais, depuis le 1 janvier 1922", "abreviation": "DENDEROORD D\u00e9nomination en n\u00e9erlandais, depuis le 1 janvier 1922", "adresse_du_siege": "Hoge Buizemont 247 9500 Geraardsbergen  Depuis le 1 janvier 1922", "numero_de_telephone": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "numero_de_fax": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "e-mail": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "adresse_web": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "type_d'entite": "Personne morale", "forme_legale": "Soci\u00e9t\u00e9 coop\u00e9rative de droit public (ancien statut) (1)  Depuis le 1 janvier 1922", "nombre_d'unites_d'etablissement_(ue)": "0"}, "fonctions": [], "capacites": [], "qualites": [], "autorisations": [], "nace": {"2025": [], "2008": [], "2003": []}, "donnees_financieres": {"capital": "0,00", "assemblee_generale": "mai", "date_de_fin_de_l'annee_comptable": "31 d\u00e9cembre"}, "liens_entre_entites": [], "liens_externes": ["https://www.ejustice.just.fgov.be/cgi_tsv/list.pl?language=fr&btw=0200245711&page=1&view_numac=0200245711#SUM", "https://consult.cbso.nbb.be/consult-enterprise/0200245711", "https://statuts.notaire.be/stapor_v1/enterprise/0200245711/statutes"]}}
{"EnterpriseNumber": "0200305493", "source": "kbo", "kbo": {"generalites": {"numero_dentreprise": "0200.305.493", "statut": "Actif", "situation_juridique": "Situation normale  Depuis le 19 mars 1962", "date_de_debut": "19 mars 1962", "denomination": "Intergemeentelijk Samenwerkingsverband voor ruimtelijke ordening en socio-economische expansie D\u00e9nomination en n\u00e9erlandais, depuis le 1 novembre 2003", "abreviation": "SOLVA D\u00e9nomination en n\u00e9erlandais, depuis le 1 novembre 2003", "adresse_du_siege": "Gentsesteenweg 1B 9520 Sint-Lievens-Houtem  Depuis le 1 d\u00e9cembre 2017", "numero_de_telephone": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "numero_de_fax": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "e-mail": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "adresse_web": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "type_d'entite": "Personne morale", "forme_legale": "Association prestataire de services (R\u00e9gion flamande)  Depuis le 25 f\u00e9vrier 2005", "nombre_d'unites_d'etablissement_(ue)": "2 Liste UE - Donn\u00e9es et Activit\u00e9s par UE"}, "fonctions": [{"fonction": "Administrateur", "personne": "Beeckman , Anja", "info": "Depuis le 26 juin 2019"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Bontinck , Yves", "info": "Depuis le 19 avril 2022"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Corijn , Rudy", "info": "Depuis le 26 juin 2019"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "De Clercq , Ang\u00e9lique", "info": "Depuis le 26 juin 2019"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "De Keyser , Christiaan", "info": "Depuis le 19 avril 2022"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "De Vos , Linda", "info": "Depuis le 19 avril 2022"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Dekimpe , Lode", "info": "Depuis le 19 avril 2022"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Martin , Jean-Paul", "info": "Depuis le 26 juin 2019"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Neirinck , Francia", "info": "Depuis le 19 avril 2022"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Roobroeck , Sabine", "info": "Depuis le 19 avril 2022"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Schamp , Carine", "info": "Depuis le 26 juin 2019"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Van hooland , Tineke", "info": "Depuis le 19 avril 2022"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Van Trimpont , Fernand", "info": "Depuis le 2 f\u00e9vrier 2021"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Van Vaerenbergh , Silke", "info": "Depuis le 16 d\u00e9cembre 2020"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Vander Meeren , Luc", "info": "Depuis le 19 avril 2022"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Vanhoutte , Brigitte", "info": "Depuis le 13 f\u00e9vrier 2007"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Vekeman , Steven", "info": "Depuis le 19 avril 2022"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Verleyen , Geoffrey", "info": "Depuis le 26 juin 2019"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Wallays , Bart", "info": "Depuis le 1 mai 2016"}], "capacites": [], "qualites": ["Employeur ONSS  Depuis le 1 janvier 2022", "Assujettie \u00e0 la TVA  Depuis le 1 janvier 1971", "Pouvoir adjudicateur  Depuis le 1 janvier 1922"], "autorisations": [], "nace": {"2025": ["TVA 2025 82.990 - Autres activit\u00e9s de service de soutien aux entreprises nca Depuis le 1 janvier 2025", "TVA 2025 68.122 - Promotion immobili\u00e8re non r\u00e9sidentielle Depuis le 1 janvier 2025", "TVA 2025 94.999 - Autres associations nca Depuis le 1 janvier 2025", "TVA 2025 71.122 - Activit\u00e9s des g\u00e9om\u00e8tres-experts Depuis le 1 janvier 2025", "TVA 2025 41.003 - Construction g\u00e9n\u00e9rale d'autres b\u00e2timents non r\u00e9sidentiels Depuis le 1 janvier 2025", "ONSS2025 84.130 - Administration de et contribution \u00e0 l\u2019am\u00e9lioration de l\u2019efficacit\u00e9 des activit\u00e9s \u00e9conomiques Depuis le 1 janvier 2025"], "2008": ["ONSS 2008 84.130 - Administration publique (tutelle) des activit\u00e9s \u00e9conomiques Depuis le 1 janvier 2022"], "2003": ["TVA 2003  45.213 - Construction de b\u00e2timents d'usage industriel, commercial ou agricole Depuis le 1 janvier 1971"]}, "donnees_financieres": {"capital": "125.000,00 EUR", "assemblee_generale": "mai", "date_de_fin_de_l'annee_comptable": "31 d\u00e9cembre"}, "liens_entre_entites": [], "liens_externes": ["https://www.ejustice.just.fgov.be/cgi_tsv/list.pl?language=fr&btw=0200305493&page=1&view_numac=0200305493#SUM", "https://consult.cbso.nbb.be/consult-enterprise/0200305493", "https://statuts.notaire.be/stapor_v1/enterprise/0200305493/statutes", "https://employer-identification-consult.socialsecurity.be/employer/enterprise/0200305493"]}}
{"EnterpriseNumber": "0200362210", "source": "kbo", "kbo": {"generalites": {"numero_dentreprise": "0200.362.210", "statut": "Actif", "situation_juridique": "Situation normale  Depuis le 26 f\u00e9vrier 1968", "date_de_debut": "26 f\u00e9vrier 1968", "denomination": "in BW Association Intercommunale D\u00e9nomination en fran\u00e7ais, depuis le 6 d\u00e9cembre 2017", "abreviation": "in B.W. D\u00e9nomination en fran\u00e7ais, depuis le 6 d\u00e9cembre 2017", "adresse_du_siege": "Rue de la Religion 10 1400 Nivelles  Depuis le 29 juin 1975", "numero_de_telephone": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "numero_de_fax": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "e-mail": "officiel.ic-inbw@inbw.be  Depuis le 7 juillet 2021", "adresse_web": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "type_d'entite": "Personne morale", "forme_legale": "Soci\u00e9t\u00e9 coop\u00e9rative  Depuis le 22 d\u00e9cembre 2021", "nombre_d'unites_d'etablissement_(ue)": "32 Liste UE - Donn\u00e9es et Activit\u00e9s par UE"}, "fonctions": [{"fonction": "Administrateur", "personne": "Barras , Philippe", "info": "Depuis le 18 juin 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Bauchau , Marie", "info": "Depuis le 18 juin 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Breuer , Julien", "info": "Depuis le 18 juin 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "D'Hooghe , Aisling", "info": "Depuis le 18 juin 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "De Wevere , Steve", "info": "Depuis le 18 juin 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Delmez , B\u00e9n\u00e9dicte", "info": "Depuis le 12 d\u00e9cembre 2018"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Detandt , Henri", "info": "Depuis le 18 juin 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Dister , Christophe", "info": "Depuis le 6 d\u00e9cembre 2024"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Du Monceau de Bergendal , C\u00e9dric", "info": "Depuis le 11 d\u00e9cembre 2024"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Fayt , Christian", "info": "Depuis le 26 juin 2013"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Gillis , C\u00e9dric", "info": "Depuis le 18 juin 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Godfriaux , Jordan", "info": "Depuis le 12 d\u00e9cembre 2018"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Henry , Pascal", "info": "Depuis le 26 juin 2013"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Huart , Pierre", "info": "Depuis le 18 juin 2001"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "L\u00f6wenthal , Bernard", "info": "Depuis le 26 juin 2019"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Ryckmans , H\u00e9l\u00e8ne", "info": "Depuis le 18 juin 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Schroeders , Nancy", "info": "Depuis le 18 juin 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Smets , Laurence", "info": "Depuis le 18 juin 2001"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Valembois , Axelle", "info": "Depuis le 18 juin 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Vanham , Olivier", "info": "Depuis le 18 juin 2025"}, {"fonction": "Personne d\u00e9l\u00e9gu\u00e9e \u00e0 la gestion journali\u00e8re", "personne": "Dauge , Laurent", "info": "Depuis le 1 septembre 2022"}], "capacites": [], "qualites": ["Employeur ONSS  Depuis le 1 janvier 2022", "Assujettie \u00e0 la TVA  Depuis le 1 d\u00e9cembre 1972", "Pouvoir adjudicateur  Depuis le 26 f\u00e9vrier 1968"], "autorisations": [], "nace": {"2025": ["TVA 2025 37.000 - Collecte et traitement des eaux us\u00e9es Depuis le 1 janvier 2025", "ONSS2025 37.000 - Collecte et traitement des eaux us\u00e9es Depuis le 1 janvier 2025"], "2008": ["ONSS 2008 37.000 - Collecte et traitement des eaux us\u00e9es Depuis le 1 janvier 2022"], "2003": ["TVA 2003  90.010 - Collecte et traitement des eaux us\u00e9es Depuis le 1 d\u00e9cembre 1972"]}, "donnees_financieres": {"assemblee_generale": "juin", "date_de_fin_de_l'annee_comptable": "31 d\u00e9cembre"}, "liens_entre_entites": ["0200.362.111 (Intercommunale des Eaux du Centre du Brabant wallon) est absorb\u00e9e par cette entit\u00e9 depuis le 5 d\u00e9cembre 2017"], "liens_externes": ["toonondernemingps.html?ondernemingsnummer=200362111", "https://www.ejustice.just.fgov.be/cgi_tsv/list.pl?language=fr&btw=0200362210&page=1&view_numac=0200362210#SUM", "https://consult.cbso.nbb.be/consult-enterprise/0200362210", "https://statuts.notaire.be/stapor_v1/enterprise/0200362210/statutes", "https://employer-identification-consult.socialsecurity.be/employer/enterprise/0200362210"]}}
{"EnterpriseNumber": "0200362408", "source": "kbo", "kbo": {"generalites": {"numero_dentreprise": "0200.362.408", "statut": "Actif", "situation_juridique": "Situation normale  Depuis le 1 janvier 1968", "date_de_debut": "1 janvier 1968", "denomination": "Intercommunale Sociale du Brabant wallon D\u00e9nomination en fran\u00e7ais, depuis le 9 avril 2003", "abreviation": "I.S.B.W. D\u00e9nomination en fran\u00e7ais, depuis le 9 avril 2003", "adresse_du_siege": "Rue du Cerf 200 1332 Rixensart  Depuis le 1 janvier 2023", "numero_de_telephone": "02 315 13 51  Depuis le 1 janvier 2024", "numero_de_fax": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "e-mail": "info@isbw.be  Depuis le 13 octobre 2022", "adresse_web": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "type_d'entite": "Personne morale", "forme_legale": "Soci\u00e9t\u00e9 coop\u00e9rative  Depuis le 16 d\u00e9cembre 2022", "nombre_d'unites_d'etablissement_(ue)": "29 Liste UE - Donn\u00e9es et Activit\u00e9s par UE"}, "fonctions": [{"fonction": "Administrateur", "personne": "Adam , Anne-Marie", "info": "Depuis le 24 juin 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Agapitos , Sophie", "info": "Depuis le 13 janvier 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Agosti , Gilles", "info": "Depuis le 24 juin 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Burton , Emmanuel", "info": "Depuis le 13 janvier 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Bury , St\u00e9phanie", "info": "Depuis le 25 juin 2019"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Cambron , Carl", "info": "Depuis le 25 juin 2019"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Chenoy , Marie-C\u00e9line", "info": "Depuis le 24 juin 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Dams , Julie", "info": "Depuis le 24 juin 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "De Ro , Bernard", "info": "Depuis le 24 juin 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Destat , Agathe", "info": "Depuis le 24 juin 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Lambert , Arthur", "info": "Depuis le 8 d\u00e9cembre 2021"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Misra , Ravi", "info": "Depuis le 24 juin 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Oleffe , S\u00e9verine", "info": "Depuis le 24 juin 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Peeterbroeck , Fran\u00e7oise", "info": "Depuis le 24 juin 2013"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Pirart , Ga\u00ebtan", "info": "Depuis le 21 d\u00e9cembre 2017"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Salp\u00e9tier , Nadia", "info": "Depuis le 24 juin 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Semaille , Laurie", "info": "Depuis le 24 juin 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Szuma , Rapha\u00ebl", "info": "Depuis le 24 juin 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Tordoir , Joseph", "info": "Depuis le 25 juin 2019"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Vert\u00e9 , C\u00e9dric", "info": "Depuis le 25 juin 2019"}], "capacites": [], "qualites": ["Employeur ONSS  Depuis le 1 janvier 2022", "Pouvoir adjudicateur  Depuis le 1 janvier 1968"], "autorisations": [], "nace": {"2025": ["ONSS2025 88.911 - Activit\u00e9s des cr\u00e8ches et des garderies d'enfants Depuis le 1 janvier 2025"], "2008": ["ONSS 2008 88.911 - Activit\u00e9s des cr\u00e8ches et des garderies d'enfants Depuis le 1 janvier 2022"], "2003": []}, "donnees_financieres": {"assemblee_generale": "mai", "date_de_fin_de_l'annee_comptable": "31 d\u00e9cembre"}, "liens_entre_entites": [], "liens_externes": ["https://www.ejustice.just.fgov.be/cgi_tsv/list.pl?language=fr&btw=0200362408&page=1&view_numac=0200362408#SUM", "https://consult.cbso.nbb.be/consult-enterprise/0200362408", "https://statuts.notaire.be/stapor_v1/enterprise/0200362408/statutes", "https://employer-identification-consult.socialsecurity.be/employer/enterprise/0200362408"]}}
{"EnterpriseNumber": "0200420410", "source": "kbo", "kbo": {"generalites": {"numero_dentreprise": "0200.420.410 (Ce num\u00e9ro d'entreprise remplace 0400.420.453 cl\u00f4tur\u00e9e depuis le 24/11/2010)", "statut": "Actif", "situation_juridique": "Situation normale  Depuis le 1 janvier 1968", "date_de_debut": "1 janvier 1968", "denomination": "Congregatie der Gasthuiszusters-Augustinessen van Diest Langue de la d\u00e9nomination non sp\u00e9cifi\u00e9e, depuis le 1 janvier 1968", "adresse_du_siege": "Michel Theysstraat 18 3290 Diest  Depuis le 13 d\u00e9cembre 2010", "numero_de_telephone": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "numero_de_fax": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "e-mail": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "adresse_web": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "type_d'entite": "Personne morale", "forme_legale": "Autre forme de droit priv\u00e9 avec personnalit\u00e9 juridique  Depuis le 1 janvier 1968", "nombre_d'unites_d'etablissement_(ue)": "0"}, "fonctions": [], "capacites": [], "qualites": [], "autorisations": [], "nace": {"2025": [], "2008": [], "2003": []}, "donnees_financieres": {"assemblee_generale": "mai", "date_de_fin_de_l'annee_comptable": "31 d\u00e9cembre"}, "liens_entre_entites": ["Ce num\u00e9ro d'entreprise remplace 0400.420.453 cl\u00f4tur\u00e9e depuis le 24/11/2010"], "liens_externes": ["https://www.ejustice.just.fgov.be/cgi_tsv/list.pl?language=fr&btw=0200420410&page=1&view_numac=0200420410#SUM", "https://www.ejustice.just.fgov.be/cgi_tsv/list.pl?language=fr&btw=0400420453&page=1&view_numac=0400420453#SUM", "https://consult.cbso.nbb.be/consult-enterprise/0200420410", "https://statuts.notaire.be/stapor_v1/enterprise/0200420410/statutes", "https://statuts.notaire.be/stapor_v1/enterprise/0400420453/statutes"]}}
{"EnterpriseNumber": "0200420608", "source": "kbo", "kbo": {"generalites": {"numero_dentreprise": "0200.420.608", "statut": "Actif", "situation_juridique": "Situation normale  Depuis le 1 janvier 1968", "date_de_debut": "1 janvier 1968", "denomination": "Congregatie der Gasthuiszusters van Poperinge D\u00e9nomination en n\u00e9erlandais, depuis le 1 janvier 1968", "adresse_du_siege": "Ieperstraat 134 8970 Poperinge  Depuis le 27 juillet 2016", "numero_de_telephone": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "numero_de_fax": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "e-mail": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "adresse_web": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "type_d'entite": "Personne morale", "forme_legale": "Etablissement public  Depuis le 1 janvier 1968", "nombre_d'unites_d'etablissement_(ue)": "0"}, "fonctions": [], "capacites": [], "qualites": [], "autorisations": [], "nace": {"2025": [], "2008": [], "2003": []}, "donnees_financieres": {"assemblee_generale": "mai", "date_de_fin_de_l'annee_comptable": "31 d\u00e9cembre"}, "liens_entre_entites": [], "liens_externes": ["https://www.ejustice.just.fgov.be/cgi_tsv/list.pl?language=fr&btw=0200420608&page=1&view_numac=0200420608#SUM", "https://consult.cbso.nbb.be/consult-enterprise/0200420608", "https://statuts.notaire.be/stapor_v1/enterprise/0200420608/statutes"]}}
{"EnterpriseNumber": "0200448421", "source": "kbo", "kbo": {"generalites": {"numero_dentreprise": "0200.448.421", "statut": "Actif", "situation_juridique": "Situation normale  Depuis le 2 ao\u00fbt 1963", "date_de_debut": "2 ao\u00fbt 1963", "denomination": "Liefdadige Congregatie der Gasthuiszusters D\u00e9nomination en n\u00e9erlandais, depuis le 2 ao\u00fbt 1963", "adresse_du_siege": "Budastraat(Kor) 37 8500 Kortrijk  Depuis le 2 ao\u00fbt 1963", "numero_de_telephone": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "numero_de_fax": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "e-mail": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "adresse_web": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "type_d'entite": "Personne morale", "forme_legale": "Etablissement public  Depuis le 2 ao\u00fbt 1963", "nombre_d'unites_d'etablissement_(ue)": "0"}, "fonctions": [], "capacites": [], "qualites": [], "autorisations": [], "nace": {"2025": [], "2008": [], "2003": []}, "donnees_financieres": {"assemblee_generale": "mai", "date_de_fin_de_l'annee_comptable": "31 d\u00e9cembre"}, "liens_entre_entites": [], "liens_externes": ["https://www.ejustice.just.fgov.be/cgi_tsv/list.pl?language=fr&btw=0200448421&page=1&view_numac=0200448421#SUM", "https://consult.cbso.nbb.be/consult-enterprise/0200448421", "https://statuts.notaire.be/stapor_v1/enterprise/0200448421/statutes"]}}
{"EnterpriseNumber": "0200450005", "source": "kbo", "kbo": {"generalites": {}, "fonctions": [], "capacites": [], "qualites": [], "autorisations": [], "nace": {"2025": [], "2008": [], "2003": []}, "donnees_financieres": {}, "liens_entre_entites": [], "liens_externes": []}}
{"EnterpriseNumber": "0201107526", "source": "kbo", "kbo": {"generalites": {"numero_dentreprise": "0201.107.526 (Ce num\u00e9ro d'entreprise remplace 0869.600.842 cl\u00f4tur\u00e9e depuis le 18/10/2012)", "statut": "Actif", "situation_juridique": "Situation normale  Depuis le 7 janvier 1925", "date_de_debut": "7 janvier 1925", "denomination": "Association Intercommunale du Bois d'Havr\u00e9 D\u00e9nomination en fran\u00e7ais, depuis le 7 janvier 1925", "abreviation": "BOIS D'HAVRE D\u00e9nomination en fran\u00e7ais, depuis le 7 janvier 1925", "adresse_du_siege": "Grand-Place 22 7000 Mons Info suppl\u00e9mentaires: H\u00f4tel de Ville  Depuis le 7 janvier 1925", "numero_de_telephone": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "numero_de_fax": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "e-mail": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "adresse_web": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "type_d'entite": "Personne morale", "forme_legale": "Soci\u00e9t\u00e9 anonyme de droit public  Depuis le 7 janvier 1925", "nombre_d'unites_d'etablissement_(ue)": "2 Liste UE - Donn\u00e9es et Activit\u00e9s par UE"}, "fonctions": [{"fonction": "Administrateur", "personne": "Batistini , Muriel", "info": "Depuis le 27 juin 2019"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Bauwens , Damien", "info": "Depuis le 29 juin 2007"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Darville , Marc", "info": "Depuis le 28 septembre 2020"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Delhove , Emmanuel", "info": "Depuis le 29 juin 2007"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Rossi , Bruno", "info": "Depuis le 16 d\u00e9cembre 2021"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Todisco , Alexandre", "info": "Depuis le 27 juin 2019"}], "capacites": [], "qualites": ["Employeur ONSS  Depuis le 1 janvier 2022", "Assujettie \u00e0 la TVA  Depuis le 1 janvier 1971", "Entreprise soumise \u00e0 inscription  Depuis le 1 novembre 2018", "Pouvoir adjudicateur  Depuis le 7 janvier 1925"], "autorisations": [], "nace": {"2025": ["TVA 2025 02.400 - Activit\u00e9s de soutien \u00e0 l\u2019exploitation foresti\u00e8re Depuis le 1 janvier 2025", "ONSS2025 02.100 - Sylviculture et autres activit\u00e9s foresti\u00e8res Depuis le 1 janvier 2025"], "2008": ["ONSS 2008 02.100 - Sylviculture et autres activit\u00e9s foresti\u00e8res Depuis le 1 janvier 2022"], "2003": ["TVA 2003  02.020 - Services annexes \u00e0 la sylviculture et \u00e0 l'exploitation foresti\u00e8re Depuis le 1 janvier 1971"]}, "donnees_financieres": {"capital": "582.549,78 EUR", "assemblee_generale": "juin", "date_de_fin_de_l'annee_comptable": "31 d\u00e9cembre"}, "liens_entre_entites": ["Ce num\u00e9ro d'entreprise remplace 0869.600.842 cl\u00f4tur\u00e9e depuis le 18/10/2012"], "liens_externes": ["https://www.ejustice.just.fgov.be/cgi_tsv/list.pl?language=fr&btw=0201107526&page=1&view_numac=0201107526#SUM", "https://www.ejustice.just.fgov.be/cgi_tsv/list.pl?language=fr&btw=0869600842&page=1&view_numac=0869600842#SUM", "https://consult.cbso.nbb.be/consult-enterprise/0201107526", "https://statuts.notaire.be/stapor_v1/enterprise/0201107526/statutes", "https://statuts.notaire.be/stapor_v1/enterprise/0869600842/statutes", "https://employer-identification-consult.socialsecurity.be/employer/enterprise/0201107526"]}}
{"EnterpriseNumber": "0201107922", "source": "kbo", "kbo": {"generalites": {"numero_dentreprise": "0201.107.922", "statut": "Actif", "situation_juridique": "Situation normale  Depuis le 13 mai 1955", "date_de_debut": "13 mai 1955", "denomination": "INTERCOMMUNALE DU RESEAU SOCIAL D'INSERTION ET D'ACCUEIL D\u00e9nomination en fran\u00e7ais, depuis le 22 juin 2006", "abreviation": "IRSIA D\u00e9nomination en fran\u00e7ais, depuis le 22 juin 2006", "adresse_du_siege": "Place de P\u00e2turages 41 7340 Colfontaine  Depuis le 1 octobre 1990", "numero_de_telephone": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "numero_de_fax": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "e-mail": "officiel.ic-irsia@irsia.be  Depuis le 24 f\u00e9vrier 2023", "adresse_web": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "type_d'entite": "Personne morale", "forme_legale": "Soci\u00e9t\u00e9 coop\u00e9rative  Depuis le 5 juillet 2023", "nombre_d'unites_d'etablissement_(ue)": "11 Liste UE - Donn\u00e9es et Activit\u00e9s par UE"}, "fonctions": [{"fonction": "Administrateur", "personne": "Balci , Huseyin", "info": "Depuis le 26 juin 2019"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Cantigneau , Patty", "info": "Depuis le 27 f\u00e9vrier 2019"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Caudron , Jer\u00f4me", "info": "Depuis le 11 juin 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "D'Adamo , Antonio", "info": "Depuis le 28 novembre 2024"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Demoustiez , Christelle", "info": "Depuis le 26 juin 2019"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Detombe , Maud", "info": "Depuis le 28 novembre 2024"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Di Giosia , Oph\u00e9lie", "info": "Depuis le 11 juin 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Duvivier , Raymonde", "info": "Depuis le 11 juin 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Gosselin , Caroline", "info": "Depuis le 17 mai 2017"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Lavenne , Th\u00e9a", "info": "Depuis le 11 juin 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Mathieu , Olivier", "info": "Depuis le 27 f\u00e9vrier 2019"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Messin , Mathieu", "info": "Depuis le 26 juin 2019"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Palermo , Gianni", "info": "Depuis le 11 juin 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Pistone , Ga\u00eblle", "info": "Depuis le 11 juin 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Soummar , Abdellatif", "info": "Depuis le 26 juin 2019"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Tahon , Andr\u00e9", "info": "Depuis le 11 juin 2025"}], "capacites": [], "qualites": ["Employeur ONSS  Depuis le 1 janvier 2022", "Assujettie \u00e0 la TVA  Depuis le 1 janvier 1971", "Entreprise soumise \u00e0 inscription  Depuis le 1 novembre 2018", "Pouvoir adjudicateur  Depuis le 13 mai 1955"], "autorisations": [], "nace": {"2025": ["TVA 2025 88.911 - Activit\u00e9s des cr\u00e8ches et des garderies d'enfants Depuis le 1 janvier 2025", "TVA 2025 88.993 - Activit\u00e9s des entreprises de travail adapt\u00e9 Depuis le 1 janvier 2025", "ONSS2025 88.911 - Activit\u00e9s des cr\u00e8ches et des garderies d'enfants Depuis le 1 janvier 2025"], "2008": ["ONSS 2008 88.911 - Activit\u00e9s des cr\u00e8ches et des garderies d'enfants Depuis le 1 janvier 2022"], "2003": ["TVA 2003  85.322 - Ateliers prot\u00e9g\u00e9s Depuis le 1 janvier 1971"]}, "donnees_financieres": {"assemblee_generale": "juin", "date_de_fin_de_l'annee_comptable": "31 d\u00e9cembre"}, "liens_entre_entites": [], "liens_externes": ["https://www.ejustice.just.fgov.be/cgi_tsv/list.pl?language=fr&btw=0201107922&page=1&view_numac=0201107922#SUM", "https://consult.cbso.nbb.be/consult-enterprise/0201107922", "https://statuts.notaire.be/stapor_v1/enterprise/0201107922/statutes", "https://employer-identification-consult.socialsecurity.be/employer/enterprise/0201107922"]}}
{"EnterpriseNumber": "0201183146", "source": "kbo", "kbo": {"generalites": {"numero_dentreprise": "0201.183.146 (Ce num\u00e9ro d'entreprise remplace 0406.647.457 cl\u00f4tur\u00e9e depuis le 05/10/2011)", "statut": "Actif", "situation_juridique": "Situation normale  Depuis le 1 janvier 1968", "date_de_debut": "1 janvier 1968", "denomination": "Soci\u00e9t\u00e9 Intercommunale de l'Electricit\u00e9 de la Dendre et du Canton de Lens Langue de la d\u00e9nomination non sp\u00e9cifi\u00e9e, depuis le 1 janvier 1968", "abreviation": "I.D.E.L. Langue de la d\u00e9nomination non sp\u00e9cifi\u00e9e, depuis le 1 janvier 1968", "radiation_d'office": "Radiation pour non-respect des obligations UBO (1)  Depuis le 2 octobre 2024", "adresse_du_siege": "*H\u00f4tel de Ville 7860 Lessines  Depuis le 1 janvier 1968", "numero_de_telephone": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "numero_de_fax": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "e-mail": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "adresse_web": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "type_d'entite": "Personne morale", "forme_legale": "Soci\u00e9t\u00e9 coop\u00e9rative de droit public (ancien statut) (2)  Depuis le 1 janvier 1968", "nombre_d'unites_d'etablissement_(ue)": "0"}, "fonctions": [], "capacites": [], "qualites": [], "autorisations": [], "nace": {"2025": [], "2008": [], "2003": []}, "donnees_financieres": {"capital": "0,00", "assemblee_generale": "mai", "date_de_fin_de_l'annee_comptable": "31 d\u00e9cembre"}, "liens_entre_entites": ["Ce num\u00e9ro d'entreprise remplace 0406.647.457 cl\u00f4tur\u00e9e depuis le 05/10/2011"], "liens_externes": ["https://www.ejustice.just.fgov.be/cgi_tsv/list.pl?language=fr&btw=0201183146&page=1&view_numac=0201183146#SUM", "https://www.ejustice.just.fgov.be/cgi_tsv/list.pl?language=fr&btw=0406647457&page=1&view_numac=0406647457#SUM", "https://consult.cbso.nbb.be/consult-enterprise/0201183146", "https://statuts.notaire.be/stapor_v1/enterprise/0201183146/statutes", "https://statuts.notaire.be/stapor_v1/enterprise/0406647457/statutes"]}}
{"EnterpriseNumber": "0201310731", "source": "kbo", "kbo": {"generalites": {"numero_dentreprise": "0201.310.731", "statut": "Actif", "situation_juridique": "Situation normale  Depuis le 1 janvier 1968", "date_de_debut": "1 janvier 1968", "denomination": "NOORDLIMBURGSE MAATSCHAPPIJ VOOR DE OPRICHTING VAN EEN INDUSTRIEPARK IN NOORD-LIMBURG D\u00e9nomination en n\u00e9erlandais, depuis le 17 septembre 1991", "abreviation": "NOLIMPARK D\u00e9nomination en n\u00e9erlandais, depuis le 17 septembre 1991", "adresse_du_siege": "Oude Markt 2 3900 Pelt  Depuis le 1 janvier 2019", "numero_de_telephone": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "numero_de_fax": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "e-mail": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "adresse_web": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "type_d'entite": "Personne morale", "forme_legale": "Association prestataire de services (R\u00e9gion flamande)  Depuis le 24 juin 1994", "nombre_d'unites_d'etablissement_(ue)": "1 Donn\u00e9es et Activit\u00e9s par UE"}, "fonctions": [{"fonction": "Administrateur", "personne": "Braeken , Tine", "info": "Depuis le 27 mars 2019"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Cox , Pieter", "info": "Depuis le 27 mars 2019"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Drieskens , Raf", "info": "Depuis le 27 mars 2019"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Fransen , Jaak", "info": "Depuis le 27 mars 2019"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Geurts , Jan", "info": "Depuis le 27 mars 2019"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Lijnen , Nele", "info": "Depuis le 27 mars 2019"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Loomans , Ine", "info": "Depuis le 27 mars 2019"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Nijs , Bob", "info": "Depuis le 27 mars 2019"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Philippe , Stijn", "info": "Depuis le 18 juin 2020"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Van Baelen , Gilbert", "info": "Depuis le 27 mars 2019"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Van Gerven , Carine", "info": "Depuis le 27 mars 2019"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Vanbaelen , Kristel", "info": "Depuis le 27 mars 2019"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Vanseggelen , Dirk", "info": "Depuis le 27 mars 2019"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Wie\u00ebrs , Karel", "info": "Depuis le 27 mars 2019"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Willekens , Jan", "info": "Depuis le 27 mars 2019"}], "capacites": [], "qualites": ["Employeur ONSS  Depuis le 1 janvier 2022", "Pouvoir adjudicateur  Depuis le 1 janvier 1968"], "autorisations": [], "nace": {"2025": ["ONSS2025 84.130 - Administration de et contribution \u00e0 l\u2019am\u00e9lioration de l\u2019efficacit\u00e9 des activit\u00e9s \u00e9conomiques Depuis le 1 janvier 2025"], "2008": ["ONSS 2008 84.130 - Administration publique (tutelle) des activit\u00e9s \u00e9conomiques Depuis le 1 janvier 2022"], "2003": []}, "donnees_financieres": {"assemblee_generale": "mai", "date_de_fin_de_l'annee_comptable": "31 d\u00e9cembre"}, "liens_entre_entites": [], "liens_externes": ["https://www.ejustice.just.fgov.be/cgi_tsv/list.pl?language=fr&btw=0201310731&page=1&view_numac=0201310731#SUM", "https://consult.cbso.nbb.be/consult-enterprise/0201310731", "https://statuts.notaire.be/stapor_v1/enterprise/0201310731/statutes", "https://employer-identification-consult.socialsecurity.be/employer/enterprise/0201310731"]}}
{"EnterpriseNumber": "0201310929", "source": "kbo", "kbo": {"generalites": {"numero_dentreprise": "0201.310.929", "statut": "Actif", "situation_juridique": "Situation normale  Depuis le 6 mai 1967", "date_de_debut": "6 mai 1967", "denomination": "IGL D\u00e9nomination en n\u00e9erlandais, depuis le 23 juin 2022", "abreviation": "IGL D\u00e9nomination en n\u00e9erlandais, depuis le 23 juin 2022", "adresse_du_siege": "Klotstraat 125 3600 Genk  Depuis le 5 septembre 2003", "numero_de_telephone": "089/32.39.50  Depuis le 5 septembre 2003 (1)", "numero_de_fax": "089/36.17.97  Depuis le 5 septembre 2003 (1)", "e-mail": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "adresse_web": "http://extranet.iglimburg.be/  Depuis le 5 septembre 2003 (1)", "http//extranet.iglimburg.be/": " Depuis le 5 septembre 2003 (1)", "type_d'entite": "Personne morale", "forme_legale": "Association charg\u00e9e de mission (R\u00e9gion flamande)  Depuis le 5 septembre 2003", "nombre_d'unites_d'etablissement_(ue)": "5 Liste UE - Donn\u00e9es et Activit\u00e9s par UE"}, "fonctions": [{"fonction": "Administrateur", "personne": "Beckers , Nele", "info": "Depuis le 3 avril 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Bouabdelli , Zohra", "info": "Depuis le 3 avril 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Bynens , Jan", "info": "Depuis le 3 avril 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Caerts , An", "info": "Depuis le 3 avril 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Cools , Katrien", "info": "Depuis le 3 avril 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Deltour , Peter", "info": "Depuis le 3 avril 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Franssens , Astrid", "info": "Depuis le 3 avril 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Jorissen , Christel", "info": "Depuis le 3 avril 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Mahassine , Ilias", "info": "Depuis le 3 avril 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Maris , Liesbeth", "info": "Depuis le 3 avril 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Neven , Frank", "info": "Depuis le 3 avril 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Penxten , Marc", "info": "Depuis le 3 avril 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Raeymaekers , Anouck", "info": "Depuis le 3 avril 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Reyskens , Rosa", "info": "Depuis le 3 avril 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Schoenmaekers , Veerle", "info": "Depuis le 3 avril 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Vossen , Guido", "info": "Depuis le 20 octobre 2022"}], "capacites": [], "qualites": ["Employeur ONSS  Depuis le 1 janvier 2022", "Assujettie \u00e0 la TVA  Depuis le 1 octobre 1998", "Pouvoir adjudicateur  Depuis le 6 mai 1967"], "autorisations": [], "nace": {"2025": ["TVA 2025 87.201 - Activit\u00e9s de soins r\u00e9sidentiels pour mineurs avec un handicap mental Depuis le 1 janvier 2025", "TVA 2025 87.202 - Activit\u00e9s de soins r\u00e9sidentiels pour adultes avec un handicap mental Depuis le 1 janvier 2025", "TVA 2025 88.105 - Activit\u00e9s des centres de jour pour mineurs avec un handicap mental, y compris les services ambulatoires Depuis le 1 janvier 2025", "TVA 2025 88.106 - Activit\u00e9s des centres de jour pour adultes avec un handicap mental, y compris les services ambulatoires Depuis le 1 janvier 2025", "TVA 2025 87.304 - Activit\u00e9s de soins r\u00e9sidentiels pour adultes avec un handicap moteur Depuis le 1 janvier 2025", "TVA 2025 87.303 - Activit\u00e9s de soins r\u00e9sidentiels pour mineurs avec un handicap moteur Depuis le 1 janvier 2025", "TVA 2025 88.104 - Activit\u00e9s des centres de jour pour adultes avec un handicap moteur, y compris les services ambulatoires Depuis le 1 janvier 2025", "TVA 2025 88.103 - Activit\u00e9s des centres de jour pour mineurs avec un handicap moteur, y compris les services ambulatoires Depuis le 1 janvier 2025", "ONSS2025 87.202 - Activit\u00e9s de soins r\u00e9sidentiels pour adultes avec un handicap mental Depuis le 1 janvier 2025"], "2008": ["ONSS 2008 87.202 - Activit\u00e9s de soins r\u00e9sidentiels pour adultes avec un handicap mental Depuis le 1 janvier 2022"], "2003": ["TVA 2003  85.311 - Instituts pour mineurs handicap\u00e9s Depuis le 24 ao\u00fbt 2004"]}, "donnees_financieres": {"capital": "500.000,00 EUR", "assemblee_generale": "juin", "date_de_fin_de_l'annee_comptable": "31 d\u00e9cembre"}, "liens_entre_entites": [], "liens_externes": ["https://www.ejustice.just.fgov.be/cgi_tsv/list.pl?language=fr&btw=0201310929&page=1&view_numac=0201310929#SUM", "https://consult.cbso.nbb.be/consult-enterprise/0201310929", "https://statuts.notaire.be/stapor_v1/enterprise/0201310929/statutes", "https://employer-identification-consult.socialsecurity.be/employer/enterprise/0201310929"]}}
{"EnterpriseNumber": "0201311028", "source": "kbo", "kbo": {"generalites": {"numero_dentreprise": "0201.311.028", "statut": "Actif", "situation_juridique": "Dissolution volontaire \u2013 liquidation  Depuis le 29 mars 2007", "date_de_debut": "21 octobre 1964", "denomination": "Intercommunale Maatschappij voor Ruimtelijke Ontwikkeling in Limburg D\u00e9nomination en n\u00e9erlandais, depuis le 21 octobre 1964", "abreviation": "I.M.L. D\u00e9nomination en n\u00e9erlandais, depuis le 21 octobre 1964", "adresse_du_siege": "Maasdijk (Oph) 1 Bo\u00eete 3 3640 Kinrooi  Depuis le 9 janvier 2007", "numero_de_telephone": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "numero_de_fax": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "e-mail": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "adresse_web": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "type_d'entite": "Personne morale", "forme_legale": "Association prestataire de services (R\u00e9gion flamande)  Depuis le 9 janvier 2007", "nombre_d'unites_d'etablissement_(ue)": "0"}, "fonctions": [{"fonction": "Liquidateur", "personne": "Brouns , Hubert", "info": "Depuis le 29 mars 2007"}, {"fonction": "Liquidateur", "personne": "Creemers , Johannes", "info": "Depuis le 29 mars 2007"}, {"fonction": "Liquidateur", "personne": "Grosemans , Brigitta", "info": "Depuis le 29 mars 2007"}, {"fonction": "Liquidateur", "personne": "Terwingen , Raf", "info": "Depuis le 29 mars 2007"}], "capacites": [], "qualites": [], "autorisations": [], "nace": {"2025": [], "2008": [], "2003": []}, "donnees_financieres": {"capital": "250.000,00 EUR", "assemblee_generale": "mai", "date_de_fin_de_l'annee_comptable": "31 d\u00e9cembre"}, "liens_entre_entites": [], "liens_externes": ["https://www.ejustice.just.fgov.be/cgi_tsv/list.pl?language=fr&btw=0201311028&page=1&view_numac=0201311028#SUM", "https://consult.cbso.nbb.be/consult-enterprise/0201311028", "https://statuts.notaire.be/stapor_v1/enterprise/0201311028/statutes"]}}
{"EnterpriseNumber": "0201311226", "source": "kbo", "kbo": {"generalites": {"numero_dentreprise": "0201.311.226", "statut": "Actif", "situation_juridique": "Situation normale  Depuis le 1 janvier 1968", "date_de_debut": "1 janvier 1968", "denomination": "FLUVIUS D\u00e9nomination en n\u00e9erlandais, depuis le 20 juin 2018", "adresse_du_siege": "Trichterheideweg 8 3500 Hasselt  Depuis le 1 janvier 2025 (1)", "numero_de_telephone": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "numero_de_fax": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "e-mail": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "adresse_web": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "type_d'entite": "Personne morale", "forme_legale": "Association charg\u00e9e de mission (R\u00e9gion flamande)  Depuis le 2 juin 2003", "nombre_d'unites_d'etablissement_(ue)": "1 Donn\u00e9es et Activit\u00e9s par UE"}, "fonctions": [{"fonction": "Administrateur", "personne": "Dries , Wim", "info": "Depuis le 29 mars 2019"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Janssens , Patrick", "info": "Depuis le 26 mars 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Libert , Laurence", "info": "Depuis le 26 mars 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Van Cutsem , Lotte", "info": "Depuis le 26 mars 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Vanrobaeys , Mieke", "info": "Depuis le 26 mars 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Vervoort , Manuela", "info": "Depuis le 26 mars 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Vos , Mark", "info": "Depuis le 26 mars 2025"}], "capacites": [], "qualites": ["Employeur ONSS  Depuis le 1 janvier 2022", "Assujettie \u00e0 la TVA  Depuis le 1 janvier 1971", "Pouvoir adjudicateur  Depuis le 1 janvier 1968"], "autorisations": [], "nace": {"2025": ["TVA 2025 35.220 - Distribution de combustibles gazeux par conduites Depuis le 1 janvier 2025", "TVA 2025 35.140 - Distribution d\u2019\u00e9lectricit\u00e9 Depuis le 1 janvier 2025", "TVA 2025 35.110 - Production d\u2019\u00e9lectricit\u00e9 \u00e0 partir de sources non renouvelables Depuis le 1 janvier 2025", "TVA 2025 61.100 - Activit\u00e9s de t\u00e9l\u00e9communications filaires, sans fil et satellitaires Depuis le 1 janvier 2025", "TVA 2025 37.000 - Collecte et traitement des eaux us\u00e9es Depuis le 1 janvier 2025", "ONSS2025 35.140 - Distribution d\u2019\u00e9lectricit\u00e9 Depuis le 1 janvier 2025"], "2008": ["ONSS 2008 35.130 - Distribution d'\u00e9lectricit\u00e9 Depuis le 1 janvier 2022"], "2003": ["TVA 2003  40.110 - Production d'\u00e9lectricit\u00e9 Depuis le 1 janvier 1971"]}, "donnees_financieres": {"assemblee_generale": "avril", "date_de_fin_de_l'annee_comptable": "31 d\u00e9cembre"}, "liens_entre_entites": [], "liens_externes": ["https://www.ejustice.just.fgov.be/cgi_tsv/list.pl?language=fr&btw=0201311226&page=1&view_numac=0201311226#SUM", "https://consult.cbso.nbb.be/consult-enterprise/0201311226", "https://statuts.notaire.be/stapor_v1/enterprise/0201311226/statutes", "https://employer-identification-consult.socialsecurity.be/employer/enterprise/0201311226"]}}
{"EnterpriseNumber": "0201339039", "source": "kbo", "kbo": {"generalites": {"numero_dentreprise": "0201.339.039", "statut": "Actif", "situation_juridique": "Dissolution volontaire \u2013 liquidation  Depuis le 20 avril 1970", "date_de_debut": "29 juin 1953", "denomination": "Provinciale Limburgse Intercommunale Gasmaatschappij Langue de la d\u00e9nomination non sp\u00e9cifi\u00e9e, depuis le 29 juin 1953", "abreviation": "Pli Gas Langue de la d\u00e9nomination non sp\u00e9cifi\u00e9e, depuis le 29 juin 1953", "adresse_du_siege": "Thonissenlaan 15 3500 Hasselt  Depuis le 1 janvier 2025 (1)", "numero_de_telephone": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "numero_de_fax": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "e-mail": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "adresse_web": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "type_d'entite": "Personne morale", "forme_legale": "Soci\u00e9t\u00e9 coop\u00e9rative de droit public (ancien statut) (2)  Depuis le 29 juin 1953", "nombre_d'unites_d'etablissement_(ue)": "0"}, "fonctions": [], "capacites": [], "qualites": [], "autorisations": [], "nace": {"2025": [], "2008": [], "2003": []}, "donnees_financieres": {"capital": "0,00", "assemblee_generale": "mai", "date_de_fin_de_l'annee_comptable": "31 d\u00e9cembre"}, "liens_entre_entites": [], "liens_externes": ["https://www.ejustice.just.fgov.be/cgi_tsv/list.pl?language=fr&btw=0201339039&page=1&view_numac=0201339039#SUM", "https://consult.cbso.nbb.be/consult-enterprise/0201339039", "https://statuts.notaire.be/stapor_v1/enterprise/0201339039/statutes"]}}
{"EnterpriseNumber": "0201400011", "source": "kbo", "kbo": {"generalites": {"numero_dentreprise": "0201.400.011", "statut": "Actif", "situation_juridique": "Situation normale  Depuis le 11 octobre 1963", "date_de_debut": "11 octobre 1963", "denomination": "SOCIETE INTERCOMMUNALE BEP - EXPANSION ECONOMIQUE D\u00e9nomination en fran\u00e7ais, depuis le 21 d\u00e9cembre 2004", "adresse_du_siege": "Avenue Sergent Vrithoff 2 5000 Namur  Depuis le 21 d\u00e9cembre 2004", "numero_de_telephone": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "numero_de_fax": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "e-mail": "officiel.ic-bepexpansioneconomique@bep.be  Depuis le 16 f\u00e9vrier 2022", "adresse_web": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "type_d'entite": "Personne morale", "forme_legale": "Soci\u00e9t\u00e9 coop\u00e9rative  Depuis le 17 d\u00e9cembre 2019", "nombre_d'unites_d'etablissement_(ue)": "0"}, "fonctions": [{"fonction": "Administrateur", "personne": "Bellot , Fran\u00e7ois", "info": "Depuis le 7 d\u00e9cembre 2024"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Botin , Frederick", "info": "Depuis le 21 juin 2022"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Brabant , Patricia", "info": "Depuis le 23 septembre 2019"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Brogniez , Laetitia", "info": "Depuis le 17 juin 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Costantini , Benjamin", "info": "Depuis le 17 d\u00e9cembre 2013"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Daffe , Laurence", "info": "Depuis le 21 janvier 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "de Bilderling , Ga\u00ebtan", "info": "Depuis le 3 d\u00e9cembre 2024"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Deom , Charlotte", "info": "Depuis le 17 juin 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Dessambre , Pauline", "info": "Depuis le 17 juin 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Gilson , Bernard", "info": "Depuis le 17 juin 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Goetghebuer , Chantal", "info": "Depuis le 25 juin 2019"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Gravy , Olivier", "info": "Depuis le 17 juin 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Lambilliotte , Etienne", "info": "Depuis le 17 juin 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Laurant , Myriam", "info": "Depuis le 25 juin 2019"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "L\u00e9glise , Fran\u00e7oise", "info": "Depuis le 17 juin 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Malosto , Emilie", "info": "Depuis le 7 d\u00e9cembre 2024"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Olivier , Martine", "info": "Depuis le 3 d\u00e9cembre 2024"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Poulin , Christine", "info": "Depuis le 23 juin 2009"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Rolin , Vinciane", "info": "Depuis le 16 d\u00e9cembre 2024"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Rouard , Nicolas", "info": "Depuis le 3 d\u00e9cembre 2024"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Tessier , Julie", "info": "Depuis le 17 juin 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Vautard , Philippe", "info": "Depuis le 17 juin 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Watrice , Elodie", "info": "Depuis le 17 octobre 2024"}, {"fonction": "Personne d\u00e9l\u00e9gu\u00e9e \u00e0 la gestion journali\u00e8re", "personne": "Degueldre , Renaud", "info": "Depuis le 29 juin 2001"}], "capacites": [], "qualites": ["Assujettie \u00e0 la TVA  Depuis le 1 janvier 1971", "Pouvoir adjudicateur  Depuis le 11 octobre 1963"], "autorisations": [], "nace": {"2025": ["TVA 2025 64.210 - Activit\u00e9s de soci\u00e9t\u00e9 holding Depuis le 1 janvier 2025", "TVA 2025 41.001 - Construction g\u00e9n\u00e9rale de b\u00e2timents r\u00e9sidentiels Depuis le 1 janvier 2025", "TVA 2025 43.350 - Autres travaux de finition Depuis le 1 janvier 2025", "TVA 2025 68.121 - Promotion immobili\u00e8re r\u00e9sidentielle Depuis le 1 janvier 2025"], "2008": [], "2003": ["TVA 2003  45.211 - Construction de maisons individuelles Depuis le 1 janvier 1971", "TVA 2003  70.111 - Promotion immobili\u00e8re de logements Depuis le 1 janvier 1971", "TVA 2003  45.450 - Autres travaux de finition Depuis le 1 janvier 1971"]}, "donnees_financieres": {"assemblee_generale": "mai", "date_de_fin_de_l'annee_comptable": "31 d\u00e9cembre"}, "liens_entre_entites": ["0202.554.509 (SOCIETE INTERCOMMUNALE D'AMENAGEMENT ET D'EQUIPEMENT ECONOMIQUE DE LA REGION DE GEDINNE-SEMOIS) est absorb\u00e9e par cette entit\u00e9 depuis le 21 d\u00e9cembre 2004"], "liens_externes": ["toonondernemingps.html?ondernemingsnummer=202554509", "https://www.ejustice.just.fgov.be/cgi_tsv/list.pl?language=fr&btw=0201400011&page=1&view_numac=0201400011#SUM", "https://consult.cbso.nbb.be/consult-enterprise/0201400011", "https://statuts.notaire.be/stapor_v1/enterprise/0201400011/statutes"]}}
{"EnterpriseNumber": "0201400110", "source": "kbo", "kbo": {"generalites": {"numero_dentreprise": "0201.400.110", "statut": "Actif", "situation_juridique": "Situation normale  Depuis le 21 avril 1949", "date_de_debut": "21 avril 1949", "denomination": "Association Intercommunale des Eaux du Condroz D\u00e9nomination en fran\u00e7ais, depuis le 21 avril 1949", "abreviation": "A.I.E.C. D\u00e9nomination en fran\u00e7ais, depuis le 21 avril 1949", "adresse_du_siege": "Rue des Scyoux, Scy 20 5361 Hamois  Depuis le 1 janvier 1985", "numero_de_telephone": "083611205  Depuis le 21 f\u00e9vrier 2023", "numero_de_fax": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "e-mail": "officiel.ic-aiec@eauxducondroz.be  Depuis le 21 f\u00e9vrier 2023", "adresse_web": "www.eauxducondroz.be  Depuis le 17 avril 2024", "type_d'entite": "Personne morale", "forme_legale": "Soci\u00e9t\u00e9 coop\u00e9rative  Depuis le 17 avril 2024", "nombre_d'unites_d'etablissement_(ue)": "1 Donn\u00e9es et Activit\u00e9s par UE"}, "fonctions": [{"fonction": "Administrateur", "personne": "Dellieu , Renaud", "info": "Depuis le 29 juin 2013"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Destin\u00e9 , Imr\u00e9", "info": "Depuis le 22 juin 2019"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Fourneau , Anne", "info": "Depuis le 15 juillet 2020"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Jouant , Joseph", "info": "Depuis le 22 juin 2019"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Libion , Jos\u00e9e", "info": "Depuis le 21 avril 2022"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Mailleux , Frank", "info": "Depuis le 22 juin 2019"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Mornie , Nathalie", "info": "Depuis le 22 juin 2019"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Ponsard , Gui", "info": "Depuis le 29 juin 2013"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Proesmans , Marie-Dominique", "info": "Depuis le 21 avril 2022"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Vanderwaeren , Thibault", "info": "Depuis le 22 juin 2019"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Vilmus , Norbert", "info": "Depuis le 22 juin 2019"}, {"fonction": "Personne d\u00e9l\u00e9gu\u00e9e \u00e0 la gestion journali\u00e8re", "personne": "Monfort , Olivier", "info": "Depuis le 22 juin 2019"}], "capacites": [], "qualites": ["Employeur ONSS  Depuis le 1 janvier 2022", "Assujettie \u00e0 la TVA  Depuis le 1 janvier 1971", "Entreprise soumise \u00e0 inscription  Depuis le 1 novembre 2018", "Pouvoir adjudicateur  Depuis le 21 avril 1949"], "autorisations": [], "nace": {"2025": ["TVA 2025 36.000 - Captage, traitement et distribution d\u2019eau Depuis le 1 janvier 2025", "ONSS2025 36.000 - Captage, traitement et distribution d\u2019eau Depuis le 1 janvier 2025"], "2008": ["ONSS 2008 36.000 - Captage, traitement et distribution d'eau Depuis le 1 janvier 2022"], "2003": ["TVA 2003  41.000 - Captage, \u00e9puration et distribution d'eau Depuis le 1 janvier 1971"]}, "donnees_financieres": {"assemblee_generale": "juin", "date_de_fin_de_l'annee_comptable": "31 d\u00e9cembre"}, "liens_entre_entites": [], "liens_externes": ["https://www.ejustice.just.fgov.be/cgi_tsv/list.pl?language=fr&btw=0201400110&page=1&view_numac=0201400110#SUM", "https://consult.cbso.nbb.be/consult-enterprise/0201400110", "https://statuts.notaire.be/stapor_v1/enterprise/0201400110/statutes", "https://employer-identification-consult.socialsecurity.be/employer/enterprise/0201400110"]}}
{"EnterpriseNumber": "0201400209", "source": "kbo", "kbo": {"generalites": {"numero_dentreprise": "0201.400.209", "statut": "Actif", "situation_juridique": "Situation normale  Depuis le 19 novembre 1962", "date_de_debut": "19 novembre 1962", "denomination": "Soci\u00e9t\u00e9 intercommunale BEP-Environnement D\u00e9nomination en fran\u00e7ais, depuis le 21 d\u00e9cembre 2004", "adresse_du_siege": "Avenue Sergent Vrithoff 2 5000 Namur  Depuis le 21 d\u00e9cembre 2004", "numero_de_telephone": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "numero_de_fax": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "e-mail": "officiel.ic-bepenvironnement@bep.be  Depuis le 16 f\u00e9vrier 2022", "adresse_web": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "type_d'entite": "Personne morale", "forme_legale": "Soci\u00e9t\u00e9 coop\u00e9rative  Depuis le 17 f\u00e9vrier 2020", "nombre_d'unites_d'etablissement_(ue)": "40 Liste UE - Donn\u00e9es et Activit\u00e9s par UE"}, "fonctions": [{"fonction": "Administrateur", "personne": "Bador , Christine", "info": "Depuis le 17 juin 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Beelen , Marie", "info": "Depuis le 25 juin 2019"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Bultot , Claude", "info": "Depuis le 17 juin 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Bultot , Philippe", "info": "Depuis le 25 juin 2013"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Collignon , St\u00e9phane", "info": "Depuis le 3 d\u00e9cembre 2024"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Collinet , Antonin", "info": "Depuis le 17 juin 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Daffe , Carine", "info": "Depuis le 25 juin 2019"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Dalem , Florence", "info": "Depuis le 17 juin 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Delire , Luc", "info": "Depuis le 17 juin 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Demarteau , Lo\u00efc", "info": "Depuis le 17 juin 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Fran\u00e7ois , Adelin", "info": "Depuis le 3 d\u00e9cembre 2024"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Joiret , Isabelle", "info": "Depuis le 17 juin 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Luperto , Jean-Charles", "info": "Depuis le 17 juin 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Malisoux , Beno\u00eet", "info": "Depuis le 17 juin 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Marot , Etienne", "info": "Depuis le 17 juin 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Martin , Fr\u00e9d\u00e9ric", "info": "Depuis le 17 juin 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Masset , Cyrille", "info": "Depuis le 17 juin 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Monnoyer , Delphine", "info": "Depuis le 17 juin 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Spineux , Laurie", "info": "Depuis le 7 d\u00e9cembre 2024"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Targez , Pauline", "info": "Depuis le 17 juin 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Van Roost , Fr\u00e9d\u00e9rique", "info": "Depuis le 17 juin 2025"}, {"fonction": "Personne d\u00e9l\u00e9gu\u00e9e \u00e0 la gestion journali\u00e8re", "personne": "Degueldre , Renaud", "info": "Depuis le 29 juin 2001"}], "capacites": [], "qualites": ["Employeur ONSS  Depuis le 1 janvier 2022", "Assujettie \u00e0 la TVA  Depuis le 1 janvier 1971", "Pouvoir adjudicateur  Depuis le 19 novembre 1962"], "autorisations": [], "nace": {"2025": ["TVA 2025 38.210 - R\u00e9cup\u00e9ration de mat\u00e9riaux provenant de d\u00e9chets Depuis le 1 janvier 2025", "TVA 2025 38.110 - Collecte des d\u00e9chets non dangereux Depuis le 1 janvier 2025", "ONSS2025 38.110 - Collecte des d\u00e9chets non dangereux Depuis le 1 janvier 2025"], "2008": ["ONSS 2008 38.110 - Collecte des d\u00e9chets non dangereux Depuis le 1 janvier 2022"], "2003": []}, "donnees_financieres": {"assemblee_generale": "mai", "date_de_fin_de_l'annee_comptable": "31 d\u00e9cembre"}, "liens_entre_entites": ["0202.554.509 (SOCIETE INTERCOMMUNALE D'AMENAGEMENT ET D'EQUIPEMENT ECONOMIQUE DE LA REGION DE GEDINNE-SEMOIS) est absorb\u00e9e par cette entit\u00e9 depuis le 21 d\u00e9cembre 2004"], "liens_externes": ["toonondernemingps.html?ondernemingsnummer=202554509", "https://www.ejustice.just.fgov.be/cgi_tsv/list.pl?language=fr&btw=0201400209&page=1&view_numac=0201400209#SUM", "https://consult.cbso.nbb.be/consult-enterprise/0201400209", "https://statuts.notaire.be/stapor_v1/enterprise/0201400209/statutes", "https://employer-identification-consult.socialsecurity.be/employer/enterprise/0201400209"]}}
{"EnterpriseNumber": "0201456924", "source": "kbo", "kbo": {"generalites": {"numero_dentreprise": "0201.456.924 (Ce num\u00e9ro d'entreprise remplace 0869.597.377 cl\u00f4tur\u00e9e depuis le 15/03/2016)", "statut": "Actif", "situation_juridique": "Situation normale  Depuis le 1 janvier 1929", "date_de_debut": "1 janvier 1929", "denomination": "Intercommunale de distribution d'Eau de Tihange et environs Langue de la d\u00e9nomination non sp\u00e9cifi\u00e9e, depuis le 1 janvier 1929", "abreviation": "TIHANGE Langue de la d\u00e9nomination non sp\u00e9cifi\u00e9e, depuis le 1 janvier 1929", "radiation_d'office": "Radiation pour non-respect des obligations UBO (1)  Depuis le 2 octobre 2024", "adresse_du_siege": "Rue Surroyseux 51A 4577 Modave  Depuis le 1 octobre 1990", "numero_de_telephone": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "numero_de_fax": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "e-mail": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "adresse_web": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "type_d'entite": "Personne morale", "forme_legale": "Soci\u00e9t\u00e9 coop\u00e9rative de droit public (ancien statut) (2)  Depuis le 1 janvier 1929", "nombre_d'unites_d'etablissement_(ue)": "0"}, "fonctions": [], "capacites": [], "qualites": ["Pouvoir adjudicateur  Depuis le 1 janvier 1929"], "autorisations": [], "nace": {"2025": [], "2008": [], "2003": []}, "donnees_financieres": {"capital": "0,00", "assemblee_generale": "mai", "date_de_fin_de_l'annee_comptable": "31 d\u00e9cembre"}, "liens_entre_entites": ["Ce num\u00e9ro d'entreprise remplace 0869.597.377 cl\u00f4tur\u00e9e depuis le 15/03/2016"], "liens_externes": ["https://www.ejustice.just.fgov.be/cgi_tsv/list.pl?language=fr&btw=0201456924&page=1&view_numac=0201456924#SUM", "https://www.ejustice.just.fgov.be/cgi_tsv/list.pl?language=fr&btw=0869597377&page=1&view_numac=0869597377#SUM", "https://consult.cbso.nbb.be/consult-enterprise/0201456924", "https://statuts.notaire.be/stapor_v1/enterprise/0201456924/statutes", "https://statuts.notaire.be/stapor_v1/enterprise/0869597377/statutes"]}}
{"EnterpriseNumber": "0201543234", "source": "kbo", "kbo": {"generalites": {"numero_dentreprise": "0201.543.234", "statut": "Actif", "situation_juridique": "Situation normale  Depuis le 26 octobre 1948", "date_de_debut": "26 octobre 1948", "denomination": "TIBI D\u00e9nomination en fran\u00e7ais, depuis le 20 juin 2018", "adresse_du_siege": "Rue du D\u00e9versoir 1 6010 Charleroi  Depuis le 21 d\u00e9cembre 2007", "numero_de_telephone": "071 44 00 40  Depuis le 21 d\u00e9cembre 2007 (1)", "numero_de_fax": "071 36 04 84  Depuis le 21 d\u00e9cembre 2007 (1)", "e-mail": "officiel.ic-tibi@tibi.be  Depuis le 16 mai 2022", "adresse_web": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "type_d'entite": "Personne morale", "forme_legale": "Soci\u00e9t\u00e9 coop\u00e9rative de droit public  Depuis le 21 d\u00e9cembre 2022", "nombre_d'unites_d'etablissement_(ue)": "16 Liste UE - Donn\u00e9es et Activit\u00e9s par UE"}, "fonctions": [{"fonction": "Administrateur", "personne": "Daspremont , Fran\u00e7oise", "info": "Depuis le 25 juin 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Dehan , Laetitia", "info": "Depuis le 26 juin 2024"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Desmit , Anne-Laure", "info": "Depuis le 2 d\u00e9cembre 2024"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Durieux , Laurence", "info": "Depuis le 17 mai 2023"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Fekrioui , Mohamed", "info": "Depuis le 2 d\u00e9cembre 2024"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Fi\u00e9vet , Perrine", "info": "Depuis le 25 juin 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Grenier , Dominique", "info": "Depuis le 29 avril 2019"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Grolaux , Jean-Claude", "info": "Depuis le 2 d\u00e9cembre 2024"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Herman , Julien", "info": "Depuis le 19 f\u00e9vrier 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Kindermans , Nicolas", "info": "Depuis le 20 septembre 2023"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Lemaire , Thomas", "info": "Depuis le 25 juin 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Minneboo , Marc", "info": "Depuis le 25 juin 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Mont , Cathy", "info": "Depuis le 25 juin 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Orru , Samuel", "info": "Depuis le 25 juin 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Polain , Hadrien", "info": "Depuis le 25 juin 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Puccini , Boris", "info": "Depuis le 2 d\u00e9cembre 2024"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Sahli , Mourad", "info": "Depuis le 25 juin 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Sartieaux , Lo\u00efc", "info": "Depuis le 20 septembre 2023"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Sautier , Amandine", "info": "Depuis le 25 juin 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Tzanetatos , Nicolas", "info": "Depuis le 25 juin 2025"}, {"fonction": "Personne d\u00e9l\u00e9gu\u00e9e \u00e0 la gestion journali\u00e8re", "personne": "Teller , Philippe", "info": "Depuis le 16 janvier 2019"}], "capacites": [], "qualites": ["Employeur ONSS  Depuis le 1 janvier 2022", "Assujettie \u00e0 la TVA  Depuis le 1 janvier 1971", "Pouvoir adjudicateur  Depuis le 26 octobre 1948"], "autorisations": [], "nace": {"2025": ["TVA 2025 38.330 - Autre \u00e9limination des d\u00e9chets Depuis le 1 janvier 2025", "ONSS2025 38.110 - Collecte des d\u00e9chets non dangereux Depuis le 1 janvier 2025"], "2008": ["ONSS 2008 38.110 - Collecte des d\u00e9chets non dangereux Depuis le 1 janvier 2022"], "2003": ["TVA 2003  90.021 - Ramassage, d\u00e9versement et traitement des d\u00e9chets des m\u00e9nages et des entreprises, des d\u00e9chets agricoles et des d\u00e9bris de construction ou de d\u00e9molition Depuis le 1 janvier 1971"]}, "donnees_financieres": {"assemblee_generale": "juin", "date_de_fin_de_l'annee_comptable": "31 d\u00e9cembre"}, "liens_entre_entites": ["0466.217.632 (SOCIETE D'INTEGRATION PAR LE TRAVAIL EN ENVIRONNEMENT EN REGION DE CHARLEROI) est absorb\u00e9e par cette entit\u00e9 depuis le 5 mars 2008"], "liens_externes": ["toonondernemingps.html?ondernemingsnummer=466217632", "https://www.ejustice.just.fgov.be/cgi_tsv/list.pl?language=fr&btw=0201543234&page=1&view_numac=0201543234#SUM", "https://consult.cbso.nbb.be/consult-enterprise/0201543234", "https://statuts.notaire.be/stapor_v1/enterprise/0201543234/statutes", "https://employer-identification-consult.socialsecurity.be/employer/enterprise/0201543234"]}}
{"EnterpriseNumber": "0201543828", "source": "kbo", "kbo": {"generalites": {"numero_dentreprise": "0201.543.828", "statut": "Actif", "situation_juridique": "Dissolution volontaire \u2013 liquidation  Depuis le 19 juin 1985", "date_de_debut": "24 octobre 1968", "denomination": "Soci\u00e9t\u00e9 Intercommunale Mixte d'Electricit\u00e9 de l'Est et du Centre du Hainaut D\u00e9nomination en fran\u00e7ais, depuis le 29 d\u00e9cembre 1960", "abreviation": "INTERHAINAUT D\u00e9nomination en fran\u00e7ais, depuis le 29 d\u00e9cembre 1960", "adresse_du_siege": "*H\u00f4tel de Ville 7100 La Louvi\u00e8re  Depuis le 29 d\u00e9cembre 1960", "numero_de_telephone": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "numero_de_fax": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "e-mail": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "adresse_web": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "type_d'entite": "Personne morale", "forme_legale": "Soci\u00e9t\u00e9 coop\u00e9rative de droit public (ancien statut) (1)  Depuis le 24 octobre 1968", "nombre_d'unites_d'etablissement_(ue)": "0"}, "fonctions": [], "capacites": [], "qualites": ["Pouvoir adjudicateur  Depuis le 24 octobre 1968"], "autorisations": [], "nace": {"2025": [], "2008": [], "2003": []}, "donnees_financieres": {"capital": "0,00", "assemblee_generale": "mai", "date_de_fin_de_l'annee_comptable": "31 d\u00e9cembre"}, "liens_entre_entites": [], "liens_externes": ["https://www.ejustice.just.fgov.be/cgi_tsv/list.pl?language=fr&btw=0201543828&page=1&view_numac=0201543828#SUM", "https://consult.cbso.nbb.be/consult-enterprise/0201543828", "https://statuts.notaire.be/stapor_v1/enterprise/0201543828/statutes"]}}
{"EnterpriseNumber": "0201552538", "source": "kbo", "kbo": {"generalites": {"numero_dentreprise": "0201.552.538", "statut": "Actif", "situation_juridique": "Situation normale  Depuis le 24 octobre 1968", "date_de_debut": "24 octobre 1968", "denomination": "Oeuvres Sociales Intercommunale Langue de la d\u00e9nomination non sp\u00e9cifi\u00e9e, depuis le 1 janvier 1968", "radiation_d'office": "Radiation pour non-respect des obligations UBO (1)  Depuis le 2 octobre 2024", "adresse_du_siege": "Boulevard Joseph II 13 6000 Charleroi  Depuis le 24 octobre 1968", "numero_de_telephone": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "numero_de_fax": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "e-mail": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "adresse_web": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "type_d'entite": "Personne morale", "forme_legale": "Soci\u00e9t\u00e9 coop\u00e9rative de droit public (ancien statut) (2)  Depuis le 24 octobre 1968", "nombre_d'unites_d'etablissement_(ue)": "0"}, "fonctions": [], "capacites": [], "qualites": ["Pouvoir adjudicateur  Depuis le 24 octobre 1968"], "autorisations": [], "nace": {"2025": [], "2008": [], "2003": []}, "donnees_financieres": {"capital": "0,00", "assemblee_generale": "mai", "date_de_fin_de_l'annee_comptable": "31 d\u00e9cembre"}, "liens_entre_entites": [], "liens_externes": ["https://www.ejustice.just.fgov.be/cgi_tsv/list.pl?language=fr&btw=0201552538&page=1&view_numac=0201552538#SUM", "https://consult.cbso.nbb.be/consult-enterprise/0201552538", "https://statuts.notaire.be/stapor_v1/enterprise/0201552538/statutes"]}}
{"EnterpriseNumber": "0201568473", "source": "kbo", "kbo": {"generalites": {"numero_dentreprise": "0201.568.473", "statut": "Actif", "situation_juridique": "Situation normale  Depuis le 24 octobre 1968", "date_de_debut": "24 octobre 1968", "denomination": "Union intercommunale pour l'Ex\u00e9cution des Travaux de Voutement et d'Am\u00e9lioration des Ruisseaux de Lodelinsart Langue de la d\u00e9nomination non sp\u00e9cifi\u00e9e, depuis le 1 janvier 1968", "radiation_d'office": "Radiation pour non-respect des obligations UBO (1)  Depuis le 2 octobre 2024", "adresse_du_siege": "place Vauban SN 6000 Charleroi Info suppl\u00e9mentaires: H\u00f4tel de ville  Depuis le 24 octobre 1968", "numero_de_telephone": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "numero_de_fax": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "e-mail": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "adresse_web": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "type_d'entite": "Personne morale", "forme_legale": "Soci\u00e9t\u00e9 coop\u00e9rative de droit public (ancien statut) (2)  Depuis le 24 octobre 1968", "nombre_d'unites_d'etablissement_(ue)": "0"}, "fonctions": [], "capacites": [], "qualites": ["Pouvoir adjudicateur  Depuis le 24 octobre 1968"], "autorisations": [], "nace": {"2025": [], "2008": [], "2003": []}, "donnees_financieres": {"capital": "0,00", "assemblee_generale": "mai", "date_de_fin_de_l'annee_comptable": "31 d\u00e9cembre"}, "liens_entre_entites": [], "liens_externes": ["https://www.ejustice.just.fgov.be/cgi_tsv/list.pl?language=fr&btw=0201568473&page=1&view_numac=0201568473#SUM", "https://consult.cbso.nbb.be/consult-enterprise/0201568473", "https://statuts.notaire.be/stapor_v1/enterprise/0201568473/statutes"]}}
{"EnterpriseNumber": "0201645281", "source": "kbo", "kbo": {"generalites": {"numero_dentreprise": "0201.645.281", "statut": "Actif", "situation_juridique": "Situation normale  Depuis le 1 janvier 1968", "date_de_debut": "1 janvier 1968", "denomination": "CENEO D\u00e9nomination en fran\u00e7ais, depuis le 25 juin 2021", "abreviation": "I.P.F.H. D\u00e9nomination en fran\u00e7ais, depuis le 14 f\u00e9vrier 2006", "adresse_du_siege": "Boulevard Pierre Mayence 1 Bo\u00eete 1 6000 Charleroi  Depuis le 17 mars 2016", "numero_de_telephone": "071 20 28 81  Depuis le 25 juin 2021", "numero_de_fax": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "e-mail": "info@ceneo.be  Depuis le 17 mars 2016 (1)", "adresse_web": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "type_d'entite": "Personne morale", "forme_legale": "Soci\u00e9t\u00e9 coop\u00e9rative  Depuis le 25 juin 2021", "nombre_d'unites_d'etablissement_(ue)": "0"}, "fonctions": [{"fonction": "Administrateur", "personne": "Bayet , Hugues", "info": "Depuis le 27 juin 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Busine , Micha\u00ebl", "info": "Depuis le 8 juillet 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Carton , Pierre", "info": "Depuis le 28 juin 2019"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Copin , Florence", "info": "Depuis le 17 d\u00e9cembre 2021"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "D'Haeyer , Lo\u00efc", "info": "Depuis le 25 juin 2019"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Destrebecq , Olivier", "info": "Depuis le 16 d\u00e9cembre 2022"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Dumoulin , Jacques", "info": "Depuis le 25 juin 2019"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Falasca , Massimo", "info": "Depuis le 27 juin 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Fievez , Olivier", "info": "Depuis le 23 janvier 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Knaepen , Philippe", "info": "Depuis le 27 juin 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Lecompte , Florence", "info": "Depuis le 27 juin 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Leheut , \u00c9m\u00e9rence", "info": "Depuis le 27 juin 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Mathelart , Pierre", "info": "Depuis le 27 juin 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Piraux , Marie", "info": "Depuis le 27 juin 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Pistone , Lionel", "info": "Depuis le 25 juin 2019"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Royez , Steven", "info": "Depuis le 8 juillet 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Schollaert , Michel", "info": "Depuis le 27 juin 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Van den Bossche , Micka\u00ebl", "info": "Depuis le 27 juin 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Wart , Emmanuel", "info": "Depuis le 25 juin 2016"}, {"fonction": "Personne d\u00e9l\u00e9gu\u00e9e \u00e0 la gestion journali\u00e8re", "personne": "Durant , Rapha\u00ebl", "info": "Depuis le 14 mai 2018"}], "capacites": [], "qualites": ["Assujettie \u00e0 la TVA  Depuis le 1 janvier 2006", "Pouvoir adjudicateur  Depuis le 1 janvier 1968"], "autorisations": [], "nace": {"2025": ["TVA 2025 64.210 - Activit\u00e9s de soci\u00e9t\u00e9 holding Depuis le 1 janvier 2025", "TVA 2025 88.999 - Autres formes d'action sociale sans h\u00e9bergement nca Depuis le 1 janvier 2025"], "2008": [], "2003": []}, "donnees_financieres": {"assemblee_generale": "mai", "date_de_fin_de_l'annee_comptable": "31 d\u00e9cembre"}, "liens_entre_entites": ["0212.687.346 (Association intercommunale pour l'Energie et l'Eau) est absorb\u00e9e par cette entit\u00e9 depuis le 30 novembre 2006", "0201.532.940 (Association Intercommunale d'Electricit\u00e9 du Bassin de Charleroi) est absorb\u00e9e par cette entit\u00e9 depuis le 30 juin 2003", "0201.580.747 (Association Intercommunale Hennuy\u00e8re du Gaz) est absorb\u00e9e par cette entit\u00e9 depuis le 20 d\u00e9cembre 2005", "0246.386.235 (Association intercommunale de la Haute Sambre) est absorb\u00e9e par cette entit\u00e9 depuis le 20 d\u00e9cembre 2005", "0201.107.625 (Intercommunale de l'Electricit\u00e9 des R\u00e9gions de Mons et du Borinage) est absorb\u00e9e par cette entit\u00e9 depuis le 21 d\u00e9cembre 2005", "0201.107.823 (Intercommunale du Gaz des R\u00e9gions de Mons et du Borinage) est absorb\u00e9e par cette entit\u00e9 depuis le 21 d\u00e9cembre 2005", "0244.055.859 (ELECTRHAINAUT) est absorb\u00e9e par cette entit\u00e9 depuis le 22 d\u00e9cembre 2005", "0472.309.925 (COOPERATIVE HENNUYERE DE FINANCEMENT) est absorb\u00e9e par cette entit\u00e9 depuis le 27 juin 2013"], "liens_externes": ["toonondernemingps.html?ondernemingsnummer=212687346", "toonondernemingps.html?ondernemingsnummer=201532940", "toonondernemingps.html?ondernemingsnummer=201580747", "toonondernemingps.html?ondernemingsnummer=246386235", "toonondernemingps.html?ondernemingsnummer=201107625", "toonondernemingps.html?ondernemingsnummer=201107823", "toonondernemingps.html?ondernemingsnummer=244055859", "toonondernemingps.html?ondernemingsnummer=472309925", "https://www.ejustice.just.fgov.be/cgi_tsv/list.pl?language=fr&btw=0201645281&page=1&view_numac=0201645281#SUM", "https://consult.cbso.nbb.be/consult-enterprise/0201645281", "https://statuts.notaire.be/stapor_v1/enterprise/0201645281/statutes"]}}
{"EnterpriseNumber": "0201712587", "source": "kbo", "kbo": {"generalites": {"numero_dentreprise": "0201.712.587", "statut": "Actif", "situation_juridique": "Situation normale  Depuis le 28 avril 1925", "date_de_debut": "28 avril 1925", "denomination": "Association Intercommunale d'Electricit\u00e9 du Sud du Hainaut D\u00e9nomination en fran\u00e7ais, depuis le 28 avril 1925", "abreviation": "A.I.E.S.H. D\u00e9nomination en fran\u00e7ais, depuis le 28 avril 1925", "adresse_du_siege": "Rue du Commerce 4 6470 Sivry-Rance  Depuis le 6 novembre 2023", "numero_de_telephone": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "numero_de_fax": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "e-mail": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "adresse_web": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "type_d'entite": "Personne morale", "forme_legale": "Soci\u00e9t\u00e9 coop\u00e9rative  Depuis le 6 novembre 2023", "nombre_d'unites_d'etablissement_(ue)": "2 Liste UE - Donn\u00e9es et Activit\u00e9s par UE"}, "fonctions": [{"fonction": "Administrateur", "personne": "Collin , Jacquy", "info": "Depuis le 12 f\u00e9vrier 2019"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Danvoye , Denis", "info": "Depuis le 4 d\u00e9cembre 2024"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Dardenne , Tanguy", "info": "Depuis le 15 mai 2019"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Daubercies , Maryse", "info": "Depuis le 4 juillet 2019"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Domer , St\u00e9phane", "info": "Depuis le 27 mai 2019"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Duval , Ren\u00e9", "info": "Depuis le 27 mai 2019"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Lalmant , Alain", "info": "Depuis le 27 mai 2019"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Laloyaux , Damien", "info": "Depuis le 20 septembre 2022"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Poulain , Tristan", "info": "Depuis le 16 janvier 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Thiry , Eric", "info": "Depuis le 4 juillet 2019"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Vandromme , Alain", "info": "Depuis le 4 d\u00e9cembre 2024"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Wall\u00e9e , Didier", "info": "Depuis le 4 juillet 2019"}, {"fonction": "Personne d\u00e9l\u00e9gu\u00e9e \u00e0 la gestion journali\u00e8re", "personne": "Wall\u00e9e , Didier", "info": "Depuis le 22 d\u00e9cembre 2022"}], "capacites": [], "qualites": ["Employeur ONSS  Depuis le 1 janvier 2022", "Assujettie \u00e0 la TVA  Depuis le 1 janvier 1971", "Pouvoir adjudicateur  Depuis le 28 avril 1925"], "autorisations": [], "nace": {"2025": ["TVA 2025 35.140 - Distribution d\u2019\u00e9lectricit\u00e9 Depuis le 1 janvier 2025", "ONSS2025 35.140 - Distribution d\u2019\u00e9lectricit\u00e9 Depuis le 1 janvier 2025"], "2008": ["ONSS 2008 35.130 - Distribution d'\u00e9lectricit\u00e9 Depuis le 1 janvier 2022"], "2003": []}, "donnees_financieres": {"assemblee_generale": "mai", "date_de_fin_de_l'annee_comptable": "31 d\u00e9cembre"}, "liens_entre_entites": [], "liens_externes": ["https://www.ejustice.just.fgov.be/cgi_tsv/list.pl?language=fr&btw=0201712587&page=1&view_numac=0201712587#SUM", "https://consult.cbso.nbb.be/consult-enterprise/0201712587", "https://statuts.notaire.be/stapor_v1/enterprise/0201712587/statutes", "https://employer-identification-consult.socialsecurity.be/employer/enterprise/0201712587"]}}
{"EnterpriseNumber": "0201717438", "source": "kbo", "kbo": {"generalites": {"numero_dentreprise": "0201.717.438", "statut": "Actif", "situation_juridique": "Situation normale  Depuis le 8 juin 1967", "date_de_debut": "8 juin 1967", "denomination": "Intercommunale pour le D\u00e9veloppement Economique et l'Am\u00e9nagement du Territoire du Sud-Hainaut D\u00e9nomination en fran\u00e7ais, depuis le 25 juin 2013", "abreviation": "INTERSUD D\u00e9nomination en fran\u00e7ais, depuis le 8 juin 1967", "adresse_du_siege": "Rue 't Serstevens(THN) 28 6530 Thuin  Depuis le 25 juin 2013", "numero_de_telephone": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "numero_de_fax": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "e-mail": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "adresse_web": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "type_d'entite": "Personne morale", "forme_legale": "Soci\u00e9t\u00e9 coop\u00e9rative  Depuis le 25 septembre 2023", "nombre_d'unites_d'etablissement_(ue)": "0"}, "fonctions": [{"fonction": "Administrateur", "personne": "Aelgoet , Jean-Michel", "info": "Depuis le 20 juin 2020"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Bauduin , Lucien", "info": "Depuis le 20 juin 2020"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Delespinette , Jonathan", "info": "Depuis le 11 d\u00e9cembre 2024"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Genova , Martine", "info": "Depuis le 11 d\u00e9cembre 2024"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Honorez , Jean-Ghil", "info": "Depuis le 15 mai 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Mercier , Arnaud", "info": "Depuis le 11 d\u00e9cembre 2024"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "M\u00e9tens , Marc", "info": "Depuis le 11 d\u00e9cembre 2024"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Pacifici , Fabian", "info": "Depuis le 11 d\u00e9cembre 2024"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Royez , Steven", "info": "Depuis le 11 d\u00e9cembre 2024"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Sobry , Olivier", "info": "Depuis le 20 juin 2019"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Vandromme , Alain", "info": "Depuis le 22 mars 2022"}], "capacites": [], "qualites": ["Assujettie \u00e0 la TVA  Depuis le 14 janvier 1971", "Entreprise soumise \u00e0 inscription  Depuis le 1 novembre 2018", "Pouvoir adjudicateur  Depuis le 8 juin 1967"], "autorisations": [], "nace": {"2025": ["TVA 2025 94.110 - Activit\u00e9s des organisations patronales et d'entreprises Depuis le 1 janvier 2025"], "2008": [], "2003": ["TVA 2003  91.110 - Activit\u00e9s d'organisations \u00e9conomiques et patronales Depuis le 14 janvier 1971"]}, "donnees_financieres": {"assemblee_generale": "mai", "date_de_fin_de_l'annee_comptable": "31 d\u00e9cembre"}, "liens_entre_entites": [], "liens_externes": ["https://www.ejustice.just.fgov.be/cgi_tsv/list.pl?language=fr&btw=0201717438&page=1&view_numac=0201717438#SUM", "https://consult.cbso.nbb.be/consult-enterprise/0201717438", "https://statuts.notaire.be/stapor_v1/enterprise/0201717438/statutes"]}}
{"EnterpriseNumber": "0201741786", "source": "kbo", "kbo": {"generalites": {"numero_dentreprise": "0201.741.786 (Ce num\u00e9ro d'entreprise remplace 0869.592.330 cl\u00f4tur\u00e9e depuis le 09/04/2014)", "statut": "Actif", "situation_juridique": "Situation normale  Depuis le 6 juin 1946", "date_de_debut": "6 juin 1946", "denomination": "Intercommunale pour la Gestion et la R\u00e9alisation d'Etudes Techniques et Economiques D\u00e9nomination en fran\u00e7ais, depuis le 11 octobre 1986", "abreviation": "I.G.R.E.T.E.C. D\u00e9nomination en fran\u00e7ais, depuis le 11 octobre 1986", "adresse_du_siege": "Boulevard Pierre Mayence 1 Bo\u00eete 1 6000 Charleroi  Depuis le 17 d\u00e9cembre 2020", "numero_de_telephone": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "numero_de_fax": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "e-mail": "officiel.ic-igretec@igretec.com  Depuis le 1 octobre 2021", "adresse_web": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "type_d'entite": "Personne morale", "forme_legale": "Soci\u00e9t\u00e9 coop\u00e9rative  Depuis le 17 d\u00e9cembre 2020", "nombre_d'unites_d'etablissement_(ue)": "11 Liste UE - Donn\u00e9es et Activit\u00e9s par UE"}, "fonctions": [{"fonction": "Mandataire g\u00e9n\u00e9ral", "personne": "Chevalier , Katherine", "info": "Depuis le 26 juin 2019"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Beklevic , Alpaslan", "info": "Depuis le 26 juin 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Berny , Marie-Astrid", "info": "Depuis le 26 juin 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Bulliard , Anthony", "info": "Depuis le 10 d\u00e9cembre 2024"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Buyle , Benjamin", "info": "Depuis le 26 juin 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Demars , Vincent", "info": "Depuis le 10 d\u00e9cembre 2024"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Demirkan , Busra", "info": "Depuis le 26 juin 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Dermine , Thomas", "info": "Depuis le 26 juin 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Ducarme , Denis", "info": "Depuis le 10 d\u00e9cembre 2024"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Galluzzo , Gianni", "info": "Depuis le 26 juin 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Huwart , Clara", "info": "Depuis le 26 juin 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Jerebkov , Tatiana", "info": "Depuis le 26 juin 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Massin , Eric", "info": "Depuis le 26 juin 2019"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Moreau , B\u00e9n\u00e9dicte", "info": "Depuis le 10 d\u00e9cembre 2024"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Royez , Steven", "info": "Depuis le 26 juin 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Sobry , Rachel", "info": "Depuis le 26 juin 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Stainier , Benjamin", "info": "Depuis le 10 d\u00e9cembre 2024"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Thiry , Eric", "info": "Depuis le 26 juin 2019"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Tzanetatos , Nicolas", "info": "Depuis le 26 juin 2019"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Vereecke , Jolan", "info": "Depuis le 26 juin 2025"}, {"fonction": "Personne d\u00e9l\u00e9gu\u00e9e \u00e0 la gestion journali\u00e8re", "personne": "Moens , Renaud", "info": "Depuis le 22 septembre 2020"}], "capacites": [], "qualites": ["Employeur ONSS  Depuis le 1 janvier 2022", "Assujettie \u00e0 la TVA  Depuis le 1 janvier 1971", "Pouvoir adjudicateur  Depuis le 6 juin 1946"], "autorisations": [], "nace": {"2025": ["TVA 2025 71.121 - Activit\u00e9s d'ing\u00e9nierie et de conseils techniques, sauf activit\u00e9s des g\u00e9om\u00e8tres-experts Depuis le 1 janvier 2025", "ONSS2025 84.130 - Administration de et contribution \u00e0 l\u2019am\u00e9lioration de l\u2019efficacit\u00e9 des activit\u00e9s \u00e9conomiques Depuis le 1 janvier 2025"], "2008": ["ONSS 2008 84.130 - Administration publique (tutelle) des activit\u00e9s \u00e9conomiques Depuis le 1 janvier 2022"], "2003": ["TVA 2003  74.203 - \u00c9tudes techniques et activit\u00e9s d'ing\u00e9nierie Depuis le 1 janvier 1971"]}, "donnees_financieres": {"date_de_fin_de_l'annee_comptable": "31 d\u00e9cembre"}, "liens_entre_entites": ["Ce num\u00e9ro d'entreprise remplace 0869.592.330 cl\u00f4tur\u00e9e depuis le 09/04/2014", "0201.515.124 (A.D.E.C., Association de Communes) a une relation inconnue avec cette entit\u00e9 depuis le 17 d\u00e9cembre 1991", "0201.546.501 (Laboratoire intercommunal de Chimie) a une relation inconnue avec cette entit\u00e9 depuis le 20 d\u00e9cembre 2000", "Cette entit\u00e9 a une relation inconnue avec 0201.515.124 (A.D.E.C., Association de Communes) depuis le 17 d\u00e9cembre 1991", "Cette entit\u00e9 a une relation inconnue avec 0201.546.501 (Laboratoire intercommunal de Chimie) depuis le 20 d\u00e9cembre 2000"], "liens_externes": ["toonondernemingps.html?ondernemingsnummer=201515124", "toonondernemingps.html?ondernemingsnummer=201546501", "toonondernemingps.html?ondernemingsnummer=201515124", "toonondernemingps.html?ondernemingsnummer=201546501", "https://www.ejustice.just.fgov.be/cgi_tsv/list.pl?language=fr&btw=0201741786&page=1&view_numac=0201741786#SUM", "https://www.ejustice.just.fgov.be/cgi_tsv/list.pl?language=fr&btw=0869592330&page=1&view_numac=0869592330#SUM", "https://consult.cbso.nbb.be/consult-enterprise/0201741786", "https://statuts.notaire.be/stapor_v1/enterprise/0201741786/statutes", "https://statuts.notaire.be/stapor_v1/enterprise/0869592330/statutes", "https://employer-identification-consult.socialsecurity.be/employer/enterprise/0201741786"]}}
{"EnterpriseNumber": "0202492151", "source": "kbo", "kbo": {"generalites": {"numero_dentreprise": "0202.492.151", "statut": "Actif", "situation_juridique": "Dissolution volontaire \u2013 liquidation  Depuis le 15 mars 1982", "date_de_debut": "29 d\u00e9cembre 1955", "denomination": "Association Intercommunale d'Electricit\u00e9 de l'Ouest du Hainaut Langue de la d\u00e9nomination non sp\u00e9cifi\u00e9e, depuis le 29 d\u00e9cembre 1955", "abreviation": "INTELOUEST Langue de la d\u00e9nomination non sp\u00e9cifi\u00e9e, depuis le 29 d\u00e9cembre 1955", "adresse_du_siege": "Rue du Fraity(BER) 76 7320 Bernissart  Depuis le 1 octobre 1990", "numero_de_telephone": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "numero_de_fax": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "e-mail": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "adresse_web": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "type_d'entite": "Personne morale", "forme_legale": "Soci\u00e9t\u00e9 coop\u00e9rative de droit public (ancien statut) (1)  Depuis le 29 d\u00e9cembre 1955", "nombre_d'unites_d'etablissement_(ue)": "0"}, "fonctions": [], "capacites": [], "qualites": [], "autorisations": [], "nace": {"2025": [], "2008": [], "2003": []}, "donnees_financieres": {"capital": "0,00", "assemblee_generale": "mai", "date_de_fin_de_l'annee_comptable": "31 d\u00e9cembre"}, "liens_entre_entites": [], "liens_externes": ["https://www.ejustice.just.fgov.be/cgi_tsv/list.pl?language=fr&btw=0202492151&page=1&view_numac=0202492151#SUM", "https://consult.cbso.nbb.be/consult-enterprise/0202492151", "https://statuts.notaire.be/stapor_v1/enterprise/0202492151/statutes"]}}
{"EnterpriseNumber": "0202500267", "source": "kbo", "kbo": {"generalites": {"numero_dentreprise": "0202.500.267", "statut": "Actif", "situation_juridique": "Dissolution volontaire \u2013 liquidation  Depuis le 17 d\u00e9cembre 1993", "date_de_debut": "1 janvier 1968", "denomination": "Intercommunale de D\u00e9veloppement Economique et d'Am\u00e9nagement du Territoire du Hainaut Occidental D\u00e9nomination en fran\u00e7ais, depuis le 1 janvier 1968", "abreviation": "SIDEHO D\u00e9nomination en fran\u00e7ais, depuis le 1 janvier 1968", "adresse_du_siege": "Rue Saint-Jacques(TOU) 11 7500 Tournai  Depuis le 18 d\u00e9cembre 1993", "numero_de_telephone": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "numero_de_fax": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "e-mail": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "adresse_web": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "type_d'entite": "Personne morale", "forme_legale": "Soci\u00e9t\u00e9 coop\u00e9rative de droit public (ancien statut) (1)  Depuis le 1 janvier 1968", "nombre_d'unites_d'etablissement_(ue)": "0"}, "fonctions": [], "capacites": [], "qualites": [], "autorisations": [], "nace": {"2025": [], "2008": [], "2003": []}, "donnees_financieres": {"capital": "0,00", "assemblee_generale": "mai", "date_de_fin_de_l'annee_comptable": "31 d\u00e9cembre"}, "liens_entre_entites": ["0241.098.844 (AGENCE INTERCOMMUNALE DE DEVELOPPEMENT ECONOMIQUE DES ARRONDISSEMENTS DE TOURNAI, ATH ET DES COMMUNES AVOISINANTES) a une relation inconnue avec cette entit\u00e9 depuis le 6 janvier 1994", "Cette entit\u00e9 a une relation inconnue avec 0241.098.844 (AGENCE INTERCOMMUNALE DE DEVELOPPEMENT ECONOMIQUE DES ARRONDISSEMENTS DE TOURNAI, ATH ET DES COMMUNES AVOISINANTES) depuis le 6 janvier 1994"], "liens_externes": ["toonondernemingps.html?ondernemingsnummer=241098844", "toonondernemingps.html?ondernemingsnummer=241098844", "https://www.ejustice.just.fgov.be/cgi_tsv/list.pl?language=fr&btw=0202500267&page=1&view_numac=0202500267#SUM", "https://consult.cbso.nbb.be/consult-enterprise/0202500267", "https://statuts.notaire.be/stapor_v1/enterprise/0202500267/statutes"]}}
{"EnterpriseNumber": "0202500465", "source": "kbo", "kbo": {"generalites": {"numero_dentreprise": "0202.500.465", "statut": "Actif", "situation_juridique": "Situation normale  Depuis le 1 janvier 1968", "date_de_debut": "1 janvier 1968", "denomination": "Association Intercommunale pour la Distribution de l'Eau Potable pour Tournai et Extensions Langue de la d\u00e9nomination non sp\u00e9cifi\u00e9e, depuis le 1 janvier 1968", "abreviation": "I.C. EAUX TOURNAI Langue de la d\u00e9nomination non sp\u00e9cifi\u00e9e, depuis le 1 janvier 1968", "radiation_d'office": "Radiation pour non-respect des obligations UBO (1)  Depuis le 2 octobre 2024", "adresse_du_siege": "Rue de l'Enclos St. Martin(TOU) 52H 7500 Tournai  Depuis le 1 janvier 1968", "numero_de_telephone": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "numero_de_fax": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "e-mail": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "adresse_web": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "type_d'entite": "Personne morale", "forme_legale": "Soci\u00e9t\u00e9 coop\u00e9rative de droit public (ancien statut) (2)  Depuis le 1 janvier 1968", "nombre_d'unites_d'etablissement_(ue)": "0"}, "fonctions": [], "capacites": [], "qualites": [], "autorisations": [], "nace": {"2025": [], "2008": [], "2003": []}, "donnees_financieres": {"capital": "0,00", "assemblee_generale": "avril", "date_de_fin_de_l'annee_comptable": "31 d\u00e9cembre"}, "liens_entre_entites": [], "liens_externes": ["https://www.ejustice.just.fgov.be/cgi_tsv/list.pl?language=fr&btw=0202500465&page=1&view_numac=0202500465#SUM", "https://consult.cbso.nbb.be/consult-enterprise/0202500465", "https://statuts.notaire.be/stapor_v1/enterprise/0202500465/statutes"]}}
{"EnterpriseNumber": "0202508878", "source": "kbo", "kbo": {"generalites": {"numero_dentreprise": "0202.508.878", "statut": "Actif", "situation_juridique": "Situation normale  Depuis le 25 juillet 1958", "date_de_debut": "25 juillet 1958", "denomination": "Intercommunale d'Oeuvres m\u00e9dico-sociales des Arrondissements de Tournai - Ath - Mouscron et Cantons limitrophes D\u00e9nomination en fran\u00e7ais, depuis le 11 juillet 1970", "abreviation": "I.M.S.T.A.M. D\u00e9nomination en fran\u00e7ais, depuis le 11 juillet 1970", "adresse_du_siege": "Rue du Viaduc(TOU) 52 7500 Tournai  Depuis le 28 avril 1999", "numero_de_telephone": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "numero_de_fax": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "e-mail": "officiel.ic-imstam@imstam.be  Depuis le 14 f\u00e9vrier 2022", "adresse_web": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "type_d'entite": "Personne morale", "forme_legale": "Soci\u00e9t\u00e9 coop\u00e9rative  Depuis le 11 d\u00e9cembre 2023", "nombre_d'unites_d'etablissement_(ue)": "2 Liste UE - Donn\u00e9es et Activit\u00e9s par UE"}, "fonctions": [{"fonction": "Administrateur", "personne": "Barbaix , Laurence", "info": "Depuis le 12 f\u00e9vrier 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Beroudia , Vincent", "info": "Depuis le 5 juin 2019"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Bette , Remy", "info": "Depuis le 24 juin 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Capart , Adeline", "info": "Depuis le 24 juin 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Chevalier , Dominique", "info": "Depuis le 5 juin 2019"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Cornet , Fabrice", "info": "Depuis le 24 juin 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Courtois , Gr\u00e9gory", "info": "Depuis le 12 f\u00e9vrier 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "D'Haene , Laure", "info": "Depuis le 24 juin 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Delitte , Michel", "info": "Depuis le 6 juin 2007"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Deplus , Yves", "info": "Depuis le 8 d\u00e9cembre 2015"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Desonniaux , Manon", "info": "Depuis le 12 f\u00e9vrier 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Dumont , Serge", "info": "Depuis le 21 mars 2024"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Hilali , Nadya", "info": "Depuis le 24 juin 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Hurbain , Clara", "info": "Depuis le 24 juin 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Kelidis , Marina", "info": "Depuis le 24 juin 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Lebrun , Fran\u00e7ois", "info": "Depuis le 12 f\u00e9vrier 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Masure , Audrey", "info": "Depuis le 24 juin 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Paumier , St\u00e9phanie", "info": "Depuis le 8 novembre 2023"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Salingue , J\u00e9r\u00f4me", "info": "Depuis le 24 juin 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Vanderhaegen , Aurore", "info": "Depuis le 24 juin 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Wouters , Aur\u00e9lie", "info": "Depuis le 24 juin 2025"}, {"fonction": "Personne d\u00e9l\u00e9gu\u00e9e \u00e0 la gestion journali\u00e8re", "personne": "Legrand , Colette", "info": "Depuis le 1 juillet 2018"}], "capacites": [], "qualites": ["Employeur ONSS  Depuis le 1 janvier 2022", "Entreprise soumise \u00e0 inscription  Depuis le 1 novembre 2018", "Pouvoir adjudicateur  Depuis le 1 janvier 1968"], "autorisations": [], "nace": {"2025": ["ONSS2025 86.940 - Activit\u00e9s de soins infirmiers et de ma\u00efeutique Depuis le 1 janvier 2025"], "2008": ["ONSS 2008 86.906 - Activit\u00e9s des praticiens de l'art infirmier Depuis le 1 janvier 2022"], "2003": []}, "donnees_financieres": {"assemblee_generale": "mai", "date_de_fin_de_l'annee_comptable": "31 d\u00e9cembre"}, "liens_entre_entites": [], "liens_externes": ["https://www.ejustice.just.fgov.be/cgi_tsv/list.pl?language=fr&btw=0202508878&page=1&view_numac=0202508878#SUM", "https://consult.cbso.nbb.be/consult-enterprise/0202508878", "https://statuts.notaire.be/stapor_v1/enterprise/0202508878/statutes", "https://employer-identification-consult.socialsecurity.be/employer/enterprise/0202508878"]}}
{"EnterpriseNumber": "0202554113", "source": "kbo", "kbo": {"generalites": {"numero_dentreprise": "0202.554.113", "statut": "Actif", "situation_juridique": "Situation normale  Depuis le 16 mai 1963", "date_de_debut": "16 mai 1963 Dur\u00e9e de l'entit\u00e9 : 3 (en ann\u00e9es)", "denomination": "ASSOCIATION INTERCOMMUNALE DE SANTE DE LA BASSE-SAMBRE D\u00e9nomination en fran\u00e7ais, depuis le 24 septembre 1997", "abreviation": "A.I.S.B.S. D\u00e9nomination en fran\u00e7ais, depuis le 6 mars 2002", "adresse_du_siege": "Rue Sainte-Brigide 43 5070 Fosses-la-Ville  Depuis le 1 janvier 2012", "numero_de_telephone": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "numero_de_fax": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "e-mail": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "adresse_web": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "type_d'entite": "Personne morale", "forme_legale": "Soci\u00e9t\u00e9 coop\u00e9rative  Depuis le 12 avril 2023", "nombre_d'unites_d'etablissement_(ue)": "2 Liste UE - Donn\u00e9es et Activit\u00e9s par UE"}, "fonctions": [{"fonction": "Administrateur", "personne": "Berger , Fran\u00e7oise", "info": "Depuis le 29 juin 2005"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Conti , Mario", "info": "Depuis le 23 juin 2004"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "de Bilderling , Ga\u00ebtan", "info": "Depuis le 1 juillet 2018"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Delire , Luc", "info": "Depuis le 6 novembre 2019"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Favresse , Jean-Fran\u00e7ois", "info": "Depuis le 20 juin 2019"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Godfroid , Bernard", "info": "Depuis le 28 juin 2010"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Lebrun , Herv\u00e9", "info": "Depuis le 23 juin 2004"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Luperto , Jean-Charles", "info": "Depuis le 15 mai 2013"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Maniscalco , Vincenzo", "info": "Depuis le 15 mai 2013"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Mauyen , Pierre", "info": "Depuis le 28 juin 2007"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Mouyard , Gilles", "info": "Depuis le 20 juin 2019"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Notte , Dominique", "info": "Depuis le 15 mai 2013"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Revelard , Jean", "info": "Depuis le 15 mai 2013"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Rochet , B\u00e9n\u00e9dicte", "info": "Depuis le 20 juin 2019"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Sevenants , Christophe", "info": "Depuis le 15 mai 2013"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Sterck , Pol", "info": "Depuis le 28 juin 2007"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Thoron , St\u00e9phanie", "info": "Depuis le 29 janvier 2010"}, {"fonction": "Administrateur d\u00e9l\u00e9gu\u00e9", "personne": "Renard , Jean-Marie", "info": "Depuis le 29 juin 2009"}, {"fonction": "Administrateur d\u00e9l\u00e9gu\u00e9", "personne": "Sottiau , Denis", "info": "Depuis le 29 juin 2009"}], "capacites": [], "qualites": ["Employeur ONSS  Depuis le 1 janvier 2022", "Assujettie \u00e0 la TVA  Depuis le 1 d\u00e9cembre 1971", "Pouvoir adjudicateur  Depuis le 16 mai 1963"], "autorisations": [], "nace": {"2025": ["TVA 2025 87.101 - Maisons de repos et de soins (MRS) Depuis le 1 janvier 2025", "ONSS2025 87.101 - Maisons de repos et de soins (MRS) Depuis le 1 janvier 2025"], "2008": ["ONSS 2008 87.101 - Activit\u00e9s des maisons de repos et de soins (M.R.S.) Depuis le 1 janvier 2022"], "2003": []}, "donnees_financieres": {"assemblee_generale": "mai", "date_de_fin_de_l'annee_comptable": "31 d\u00e9cembre"}, "liens_entre_entites": [], "liens_externes": ["https://www.ejustice.just.fgov.be/cgi_tsv/list.pl?language=fr&btw=0202554113&page=1&view_numac=0202554113#SUM", "https://consult.cbso.nbb.be/consult-enterprise/0202554113", "https://statuts.notaire.be/stapor_v1/enterprise/0202554113/statutes", "https://employer-identification-consult.socialsecurity.be/employer/enterprise/0202554113"]}}
{"EnterpriseNumber": "0202554608", "source": "kbo", "kbo": {"generalites": {"numero_dentreprise": "0202.554.608", "statut": "Actif", "situation_juridique": "Situation normale  Depuis le 1 janvier 1968", "date_de_debut": "1 janvier 1968", "denomination": "Association Intercommunale des Eaux de la Molign\u00e9e D\u00e9nomination en fran\u00e7ais, depuis le 1 janvier 1968", "abreviation": "MOLIGNEE D\u00e9nomination en fran\u00e7ais, depuis le 1 janvier 1968", "adresse_du_siege": "Rue Estroit 39 5640 Mettet  Depuis le 27 f\u00e9vrier 1998", "numero_de_telephone": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "numero_de_fax": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "e-mail": "officiel.ic-aiem@aiem.be  Depuis le 19 novembre 2021", "adresse_web": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "type_d'entite": "Personne morale", "forme_legale": "Soci\u00e9t\u00e9 coop\u00e9rative  Depuis le 16 d\u00e9cembre 2023", "nombre_d'unites_d'etablissement_(ue)": "1 Donn\u00e9es et Activit\u00e9s par UE"}, "fonctions": [{"fonction": "Administrateur", "personne": "Adam , Jean", "info": "Depuis le 27 avril 2017"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Bastin , Christophe", "info": "Depuis le 15 juin 2013"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Benis , Guy", "info": "Depuis le 16 juin 2001"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Binon , Etienne", "info": "Depuis le 10 janvier 2007"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Chiaradia , Martin", "info": "Depuis le 15 juin 2019"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Declerck , Anne-Lise", "info": "Depuis le 15 juin 2019"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Doneux , Isabelle", "info": "Depuis le 30 juin 2018"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Duray , Laurent", "info": "Depuis le 16 juin 2007"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Floymont , Damien", "info": "Depuis le 15 juin 2019"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Gagliardi , Andrea", "info": "Depuis le 15 juin 2019"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Gaillard , Bernard", "info": "Depuis le 27 avril 2006"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "G\u00e9rard , Arnaud", "info": "Depuis le 15 juin 2019"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Janssens , Michel", "info": "Depuis le 10 janvier 2007"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Moreau , Fr\u00e9d\u00e9ric", "info": "Depuis le 15 juin 2013"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Toussaint , Val\u00e8re", "info": "Depuis le 30 mars 2016"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Vander Weyden , Luc", "info": "Depuis le 15 juin 2019"}, {"fonction": "Pr\u00e9sident", "personne": "Gaillard , Bernard", "info": "Depuis le 2 juillet 2013"}], "capacites": [], "qualites": ["Employeur ONSS  Depuis le 1 janvier 2022", "Assujettie \u00e0 la TVA  Depuis le 1 janvier 1971", "Pouvoir adjudicateur  Depuis le 1 janvier 1968"], "autorisations": [], "nace": {"2025": ["TVA 2025 36.000 - Captage, traitement et distribution d\u2019eau Depuis le 1 janvier 2025", "ONSS2025 36.000 - Captage, traitement et distribution d\u2019eau Depuis le 1 janvier 2025"], "2008": ["ONSS 2008 36.000 - Captage, traitement et distribution d'eau Depuis le 1 janvier 2022"], "2003": ["TVA 2003  41.000 - Captage, \u00e9puration et distribution d'eau Depuis le 1 janvier 1971"]}, "donnees_financieres": {"assemblee_generale": "juin", "date_de_fin_de_l'annee_comptable": "31 d\u00e9cembre"}, "liens_entre_entites": [], "liens_externes": ["https://www.ejustice.just.fgov.be/cgi_tsv/list.pl?language=fr&btw=0202554608&page=1&view_numac=0202554608#SUM", "https://consult.cbso.nbb.be/consult-enterprise/0202554608", "https://statuts.notaire.be/stapor_v1/enterprise/0202554608/statutes", "https://employer-identification-consult.socialsecurity.be/employer/enterprise/0202554608"]}}
{"EnterpriseNumber": "0202555004", "source": "kbo", "kbo": {"generalites": {"numero_dentreprise": "0202.555.004", "statut": "Actif", "situation_juridique": "Situation normale  Depuis le 1 janvier 1968", "date_de_debut": "1 janvier 1968", "denomination": "Association Intercommunale d'Etudes et d'Exploitation d'Electricit\u00e9 et de Gaz D\u00e9nomination en fran\u00e7ais, depuis le 1 janvier 1968", "abreviation": "A.I.E.G. D\u00e9nomination en fran\u00e7ais, depuis le 1 janvier 1968", "adresse_du_siege": "Rue des Marais 11 5300 Andenne  Depuis le 16 octobre 2019", "numero_de_telephone": "+3285310451  Depuis le 1 janvier 2012 (1)", "numero_de_fax": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "e-mail": "officiel.ic-aieg@aieg.be  Depuis le 20 f\u00e9vrier 2023", "adresse_web": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "type_d'entite": "Personne morale", "forme_legale": "Intercommunale  Depuis le 30 septembre 1993", "nombre_d'unites_d'etablissement_(ue)": "1 Donn\u00e9es et Activit\u00e9s par UE"}, "fonctions": [{"fonction": "Administrateur", "personne": "Absil , Coraline", "info": "Depuis le 26 octobre 2022"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Bouvy , Alain", "info": "Depuis le 23 ao\u00fbt 2018"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Co\u00ebme , Guy", "info": "Depuis le 11 juin 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Cruspin , Sandrine", "info": "Depuis le 22 mai 2019"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "De Langhe , Bruno", "info": "Depuis le 11 juin 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Deflorenne , Arnaud", "info": "Depuis le 11 juin 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Deglim , Marcel", "info": "Depuis le 21 octobre 2020"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Deleuze , Guy", "info": "Depuis le 1 janvier 2015"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Dhaenens , S\u00e9verine", "info": "Depuis le 27 novembre 2024"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Dubois , Ga\u00ebtan", "info": "Depuis le 11 juin 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Gilon , Christophe", "info": "Depuis le 19 janvier 2022"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Herman , Yvon", "info": "Depuis le 16 octobre 2019"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "L\u00e9onard , Fran\u00e7oise", "info": "Depuis le 19 d\u00e9cembre 2013"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Mattart , Philippe", "info": "Depuis le 11 juin 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Rasquin , Philippe", "info": "Depuis le 27 novembre 2024"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Remson , S\u00e9bastien", "info": "Depuis le 11 juin 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Sampaoli , Vincent", "info": "Depuis le 18 f\u00e9vrier 2016"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Seressia , Marie", "info": "Depuis le 27 novembre 2024"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Van Audenrode , Martin", "info": "Depuis le 16 octobre 2019"}, {"fonction": "Personne d\u00e9l\u00e9gu\u00e9e \u00e0 la gestion journali\u00e8re", "personne": "Deleuze , Guy", "info": "Depuis le 22 mai 2019"}, {"fonction": "Personne d\u00e9l\u00e9gu\u00e9e \u00e0 la gestion journali\u00e8re", "personne": "Moermans , Laurence", "info": "Depuis le 6 juin 2019"}, {"fonction": "Personne d\u00e9l\u00e9gu\u00e9e \u00e0 la gestion journali\u00e8re", "personne": "Sohier , Bauduin", "info": "Depuis le 15 juin 2001"}], "capacites": [], "qualites": ["Assujettie \u00e0 la TVA  Depuis le 1 janvier 1971", "Pouvoir adjudicateur  Depuis le 1 janvier 1968"], "autorisations": [], "nace": {"2025": ["TVA 2025 35.220 - Distribution de combustibles gazeux par conduites Depuis le 1 janvier 2025", "TVA 2025 35.110 - Production d\u2019\u00e9lectricit\u00e9 \u00e0 partir de sources non renouvelables Depuis le 1 janvier 2025", "TVA 2025 73.200 - \u00c9tudes de march\u00e9 et sondages Depuis le 1 janvier 2025", "ONSS2025 35.140 - Distribution d\u2019\u00e9lectricit\u00e9 Depuis le 1 janvier 2025"], "2008": ["ONSS 2008 35.130 - Distribution d'\u00e9lectricit\u00e9 Depuis le 1 janvier 2022"], "2003": ["TVA 2003  40.110 - Production d'\u00e9lectricit\u00e9 Depuis le 1 janvier 1971", "TVA 2003  40.220 - Distribution et commerce de combustibles gazeux Depuis le 1 janvier 1971", "TVA 2003  74.131 - Bureau d'\u00e9tude de march\u00e9 Depuis le 1 janvier 1971"]}, "donnees_financieres": {"capital": "10.722.918,00 EUR", "assemblee_generale": "mai", "date_de_fin_de_l'annee_comptable": "31 d\u00e9cembre"}, "liens_entre_entites": [], "liens_externes": ["https://www.ejustice.just.fgov.be/cgi_tsv/list.pl?language=fr&btw=0202555004&page=1&view_numac=0202555004#SUM", "https://consult.cbso.nbb.be/consult-enterprise/0202555004", "https://statuts.notaire.be/stapor_v1/enterprise/0202555004/statutes"]}}
{"EnterpriseNumber": "0202718122", "source": "kbo", "kbo": {"generalites": {"numero_dentreprise": "0202.718.122", "statut": "Actif", "situation_juridique": "Situation normale  Depuis le 1 janvier 1963", "date_de_debut": "1 janvier 1963", "denomination": "Intercommunale Mij Voor Het Verwijd. en Verniet. Van Huisvuil Langue de la d\u00e9nomination non sp\u00e9cifi\u00e9e, depuis le 1 janvier 1968", "abreviation": "I.O.B. Langue de la d\u00e9nomination non sp\u00e9cifi\u00e9e, depuis le 1 janvier 1968", "radiation_d'office": "Radiation pour non-respect des obligations UBO (1)  Depuis le 2 octobre 2024", "adresse_du_siege": "Avenue Paul Hymans 2 1200 Woluwe-Saint-Lambert  Depuis le 1 janvier 1963", "numero_de_telephone": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "numero_de_fax": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "e-mail": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "adresse_web": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "type_d'entite": "Personne morale", "forme_legale": "Soci\u00e9t\u00e9 coop\u00e9rative de droit public (ancien statut) (2)  Depuis le 1 janvier 1963", "nombre_d'unites_d'etablissement_(ue)": "0"}, "fonctions": [], "capacites": [], "qualites": ["Pouvoir adjudicateur  Depuis le 1 janvier 1963"], "autorisations": [], "nace": {"2025": [], "2008": [], "2003": []}, "donnees_financieres": {"capital": "0,00", "assemblee_generale": "avril", "date_de_fin_de_l'annee_comptable": "31 d\u00e9cembre"}, "liens_entre_entites": [], "liens_externes": ["https://www.ejustice.just.fgov.be/cgi_tsv/list.pl?language=fr&btw=0202718122&page=1&view_numac=0202718122#SUM", "https://consult.cbso.nbb.be/consult-enterprise/0202718122", "https://statuts.notaire.be/stapor_v1/enterprise/0202718122/statutes"]}}
{"EnterpriseNumber": "0202962701", "source": "kbo", "kbo": {"generalites": {"numero_dentreprise": "0202.962.701", "statut": "Actif", "situation_juridique": "Situation normale  Depuis le 1 janvier 1968", "date_de_debut": "1 janvier 1968", "denomination": "VIVAQUA D\u00e9nomination en fran\u00e7ais, depuis le 1 juin 2006 VIVAQUA D\u00e9nomination en n\u00e9erlandais, depuis le 1 juin 2006", "adresse_du_siege": "Boulevard de l'Imp\u00e9ratrice 17-19 1000 Bruxelles  Depuis le 1 ao\u00fbt 2011", "numero_de_telephone": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "numero_de_fax": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "e-mail": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "adresse_web": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "type_d'entite": "Personne morale", "forme_legale": "Soci\u00e9t\u00e9 coop\u00e9rative  Depuis le 4 juin 2020", "nombre_d'unites_d'etablissement_(ue)": "43 Liste UE - Donn\u00e9es et Activit\u00e9s par UE"}, "fonctions": [{"fonction": "Administrateur", "personne": "Bassambi-Ilumbe", "info": "Depuis le 20 f\u00e9vrier 2019"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Ben Abdelmoumen , Anas", "info": "Depuis le 20 f\u00e9vrier 2019"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Bertrand , Antoine", "info": "Depuis le 26 janvier 2022"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Biermann , Jonathan", "info": "Depuis le 20 f\u00e9vrier 2019"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Boufraquech , Brahim", "info": "Depuis le 20 f\u00e9vrier 2019"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Capelle , V\u00e9ronique", "info": "Depuis le 29 juin 2022"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "De Brouwer , Ma\u00eblle", "info": "Depuis le 26 mai 2021"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "De Reusme , Romain", "info": "Depuis le 20 f\u00e9vrier 2019"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Detandt , Henri", "info": "Depuis le 1 juin 2023"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Deville , Quentin", "info": "Depuis le 20 f\u00e9vrier 2019"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Eraly , Thomas", "info": "Depuis le 20 f\u00e9vrier 2019"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Evraud , Danielle", "info": "Depuis le 23 septembre 2020"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Goss\u00e9 , Els", "info": "Depuis le 20 f\u00e9vrier 2019"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Janssen , Serge-Olivier", "info": "Depuis le 20 f\u00e9vrier 2019"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Laperche , Pierre", "info": "Depuis le 4 juin 2020"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Loodts , Vanessa", "info": "Depuis le 20 f\u00e9vrier 2019"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Morenville , Catherine", "info": "Depuis le 20 f\u00e9vrier 2019"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "M\u00fcller-H\u00fcbsch , Susanne", "info": "Depuis le 20 f\u00e9vrier 2019"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Nekhoul , Yasmina", "info": "Depuis le 25 mai 2022"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Persoons , Gabriel", "info": "Depuis le 20 f\u00e9vrier 2019"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Pinxteren , Arnaud", "info": "Depuis le 20 f\u00e9vrier 2019"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Smahi , Abdesselam", "info": "Depuis le 20 f\u00e9vrier 2019"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Stokkink , Denis", "info": "Depuis le 20 f\u00e9vrier 2019"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Van Bockstal , Frank", "info": "Depuis le 21 f\u00e9vrier 2024"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Van Nuffel , Bernard", "info": "Depuis le 9 janvier 2018"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Vandame , Marc", "info": "Depuis le 29 juin 2022"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Vande Weyer , Marc", "info": "Depuis le 20 f\u00e9vrier 2019"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Wilmart , Guy", "info": "Depuis le 20 f\u00e9vrier 2019"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Zappala , Alessandro", "info": "Depuis le 20 f\u00e9vrier 2019"}, {"fonction": "Administrateur d\u00e9l\u00e9gu\u00e9", "personne": "Biermann , Jonathan", "info": "Depuis le 20 f\u00e9vrier 2019"}, {"fonction": "Administrateur d\u00e9l\u00e9gu\u00e9", "personne": "Loodts , Vanessa", "info": "Depuis le 20 f\u00e9vrier 2019"}, {"fonction": "Administrateur d\u00e9l\u00e9gu\u00e9", "personne": "Van Nuffel , Bernard", "info": "Depuis le 24 janvier 2018"}, {"fonction": "Administrateur d\u00e9l\u00e9gu\u00e9", "personne": "Vande Weyer , Marc", "info": "Depuis le 20 f\u00e9vrier 2019"}, {"fonction": "Administrateur d\u00e9l\u00e9gu\u00e9", "personne": "Wilmart , Guy", "info": "Depuis le 20 f\u00e9vrier 2019"}], "capacites": [], "qualites": ["Employeur ONSS  Depuis le 1 janvier 2022", "Assujettie \u00e0 la TVA  Depuis le 1 janvier 1971", "Pouvoir adjudicateur  Depuis le 1 janvier 1968"], "autorisations": ["BELAC - Laboratoire d'essais"], "nace": {"2025": ["TVA 2025 42.219 - Construction d'ouvrages de g\u00e9nie civil pour les fluides, nca Depuis le 1 janvier 2025", "TVA 2025 42.212 - Construction de r\u00e9seaux d'\u00e9vacuation des eaux us\u00e9es Depuis le 1 janvier 2025", "TVA 2025 36.000 - Captage, traitement et distribution d\u2019eau Depuis le 1 janvier 2025", "ONSS2025 36.000 - Captage, traitement et distribution d\u2019eau Depuis le 1 janvier 2025"], "2008": ["ONSS 2008 36.000 - Captage, traitement et distribution d'eau Depuis le 1 janvier 2022"], "2003": ["TVA 2003  41.000 - Captage, \u00e9puration et distribution d'eau Depuis le 1 janvier 1971"]}, "donnees_financieres": {"assemblee_generale": "mai", "date_de_fin_de_l'annee_comptable": "31 d\u00e9cembre"}, "liens_entre_entites": ["0237.679.494 (HYDROBRU - Intercommunale bruxelloise de distribution et d'assainissement d\u0092eau) est absorb\u00e9e par cette entit\u00e9 depuis le 9 janvier 2018"], "liens_externes": ["toonondernemingps.html?ondernemingsnummer=237679494", "https://www.ejustice.just.fgov.be/cgi_tsv/list.pl?language=fr&btw=0202962701&page=1&view_numac=0202962701#SUM", "https://consult.cbso.nbb.be/consult-enterprise/0202962701", "https://statuts.notaire.be/stapor_v1/enterprise/0202962701/statutes", "https://employer-identification-consult.socialsecurity.be/employer/enterprise/0202962701"]}}
{"EnterpriseNumber": "0203071973", "source": "kbo", "kbo": {"generalites": {"numero_dentreprise": "0203.071.973", "statut": "Actif", "situation_juridique": "Situation normale  Depuis le 1 janvier 1968", "date_de_debut": "1 janvier 1968", "denomination": "BRULABO D\u00e9nomination en fran\u00e7ais, depuis le 14 septembre 2011 BRULABO D\u00e9nomination en n\u00e9erlandais, depuis le 14 septembre 2011", "adresse_du_siege": "Avenue du Maelbeek 3 1000 Bruxelles  Depuis le 1 mars 1996", "numero_de_telephone": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "numero_de_fax": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "e-mail": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "adresse_web": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "type_d'entite": "Personne morale", "forme_legale": "Soci\u00e9t\u00e9 coop\u00e9rative \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e de droit public (1)  Depuis le 6 ao\u00fbt 1996", "nombre_d'unites_d'etablissement_(ue)": "1 Donn\u00e9es et Activit\u00e9s par UE"}, "fonctions": [{"fonction": "Administrateur", "personne": "Azaoum , Rachid", "info": "Depuis le 25 juin 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "de Halleux , Fran\u00e7oise", "info": "Depuis le 3 octobre 2019"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "De Poorter Capillon , Alodie", "info": "Depuis le 25 juin 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Douhri , Yousra", "info": "Depuis le 25 juin 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "du Bus de Warnaffe , Andr\u00e9", "info": "Depuis le 25 juin 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Evraud , Danielle", "info": "Depuis le 19 juin 2007"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Felis , Didier", "info": "Depuis le 25 juin 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Kolchory , Carine", "info": "Depuis le 3 octobre 2019"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Maingain , Fabian", "info": "Depuis le 3 octobre 2019"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Meziane , Rachida", "info": "Depuis le 25 juin 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Pitroipa , Solange", "info": "Depuis le 25 juin 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Six , Charles", "info": "Depuis le 3 octobre 2019"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Toussaint , J\u00e9r\u00f4me", "info": "Depuis le 3 octobre 2019"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Vermeiren , Agn\u00e8s", "info": "Depuis le 28 juin 2023"}], "capacites": [], "qualites": ["Employeur ONSS  Depuis le 1 janvier 2022", "Assujettie \u00e0 la TVA  Depuis le 1 janvier 1971", "Pouvoir adjudicateur  Depuis le 1 janvier 1968"], "autorisations": ["BELAC - Organisme d'inspection", "BELAC - Laboratoire d'essais"], "nace": {"2025": ["TVA 2025 71.121 - Activit\u00e9s d'ing\u00e9nierie et de conseils techniques, sauf activit\u00e9s des g\u00e9om\u00e8tres-experts Depuis le 1 janvier 2025", "ONSS2025 86.910 - Activit\u00e9s d\u2019imagerie m\u00e9dicale et de laboratoire d\u2019analyse m\u00e9dicale Depuis le 1 janvier 2025"], "2008": ["ONSS 2008 86.901 - Activit\u00e9s des laboratoires m\u00e9dicaux Depuis le 1 janvier 2022"], "2003": ["TVA 2003  74.203 - \u00c9tudes techniques et activit\u00e9s d'ing\u00e9nierie Depuis le 1 janvier 1971"]}, "donnees_financieres": {"assemblee_generale": "mai"}, "liens_entre_entites": [], "liens_externes": ["https://www.ejustice.just.fgov.be/cgi_tsv/list.pl?language=fr&btw=0203071973&page=1&view_numac=0203071973#SUM", "https://consult.cbso.nbb.be/consult-enterprise/0203071973", "https://statuts.notaire.be/stapor_v1/enterprise/0203071973/statutes", "https://employer-identification-consult.socialsecurity.be/employer/enterprise/0203071973"]}}
{"EnterpriseNumber": "0203201340", "source": "kbo", "kbo": {"generalites": {"numero_dentreprise": "0203.201.340", "statut": "Actif", "situation_juridique": "Situation normale  Depuis le 19 juin 1959", "date_de_debut": "19 juin 1959", "denomination": "Banque Nationale de Belgique D\u00e9nomination en fran\u00e7ais, depuis le 1 janvier 1968 Nationale Bank van Belgi\u00eb D\u00e9nomination en n\u00e9erlandais, depuis le 1 janvier 1968 Belgische Nationalbank D\u00e9nomination en allemand, depuis le 1 janvier 1968", "adresse_du_siege": "Boulevard de Berlaimont 14 1000 Bruxelles  Depuis le 1 janvier 1968", "numero_de_telephone": "02 221 21 11  Depuis le 1 janvier 1968 (1)", "numero_de_fax": "02 221 31 00  Depuis le 1 janvier 1968 (1)", "e-mail": "info@nbb.be  Depuis le 1 janvier 1968 (1)", "adresse_web": "www.nbb.be  Depuis le 1 janvier 1968 (1)", "type_d'entite": "Personne morale", "forme_legale": "Soci\u00e9t\u00e9 anonyme  Depuis le 19 juin 1959", "nombre_d'unites_d'etablissement_(ue)": "3 Liste UE - Donn\u00e9es et Activit\u00e9s par UE"}, "fonctions": [{"fonction": "Mandataire g\u00e9n\u00e9ral", "personne": "Wunsch , Guillaume", "info": "Depuis le 2 janvier 2019"}, {"fonction": "Membre du comit\u00e9 de direction", "personne": "Dechaene , Tom", "info": "Depuis le 24 d\u00e9cembre 2014"}, {"fonction": "Membre du comit\u00e9 de direction", "personne": "Hermans , Tim", "info": "Depuis le 7 avril 2015"}, {"fonction": "Membre du comit\u00e9 de direction", "personne": "Magn\u00e9e , Vincent", "info": "Depuis le 1 juin 2014"}, {"fonction": "Membre du comit\u00e9 de direction", "personne": "Thiry , Geraldine", "info": "Depuis le 1 septembre 2023"}, {"fonction": "Membre du comit\u00e9 de direction", "personne": "Vanackere , Steven", "info": "Depuis le 2 janvier 2019"}, {"fonction": "Membre du comit\u00e9 de direction", "personne": "Wunsch , Guillaume", "info": "Depuis le 1 juin 2011"}], "capacites": [], "qualites": ["Employeur ONSS  Depuis le 1 juillet 1968", "Assujettie \u00e0 la TVA  Depuis le 1 janvier 1971", "Entreprise soumise \u00e0 inscription  Depuis le 1 novembre 2018", "Pouvoir adjudicateur  Depuis le 19 juin 1959"], "autorisations": [], "nace": {"2025": ["TVA 2025 64.110 - Activit\u00e9s de banque centrale Depuis le 1 janvier 2025", "ONSS2025 64.110 - Activit\u00e9s de banque centrale Depuis le 1 janvier 2025"], "2008": ["ONSS 2008 64.110 - Activit\u00e9s de banque centrale Depuis le 1 janvier 2008"], "2003": ["TVA 2003  65.110 - Banques centrales Depuis le 1 janvier 1971", "ONSS 2003 65.110 - Banques centrales Depuis le 1 avril 1989"]}, "donnees_financieres": {"capital": "10.000.000,00 EUR", "assemblee_generale": "mai", "date_de_fin_de_l'annee_comptable": "31 d\u00e9cembre"}, "liens_entre_entites": [], "liens_externes": ["https://www.ejustice.just.fgov.be/cgi_tsv/list.pl?language=fr&btw=0203201340&page=1&view_numac=0203201340#SUM", "https://consult.cbso.nbb.be/consult-enterprise/0203201340", "https://statuts.notaire.be/stapor_v1/enterprise/0203201340/statutes", "https://employer-identification-consult.socialsecurity.be/employer/enterprise/0203201340"]}}
{"EnterpriseNumber": "0203211040", "source": "kbo", "kbo": {"generalites": {"numero_dentreprise": "0203.211.040", "statut": "Actif", "situation_juridique": "Dissolution volontaire \u2013 liquidation  Depuis le 7 d\u00e9cembre 2011", "date_de_debut": "24 novembre 1860", "denomination": "Holding Communal - Gemeentelijke Holding - Gemeindliche Holding D\u00e9nomination en fran\u00e7ais, depuis le 9 novembre 1996 HOLDING COMMUNAL - GEMEENTELIJKE HOLDING - GEMEINDLICHE HOLDING D\u00e9nomination en n\u00e9erlandais, depuis le 9 novembre 1996", "adresse_du_siege": "Avenue des Arts 56 Bo\u00eete 4c 1000 Bruxelles  Depuis le 15 novembre 2016", "numero_de_telephone": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "numero_de_fax": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "e-mail": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "adresse_web": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "type_d'entite": "Personne morale", "forme_legale": "Soci\u00e9t\u00e9 anonyme  Depuis le 24 novembre 1860", "nombre_d'unites_d'etablissement_(ue)": "0"}, "fonctions": [{"fonction": "Repr\u00e9sentant permanent", "personne": "Mertens , Joris (0419.122.548) ", "info": "Depuis le 7 d\u00e9cembre 2011"}, {"fonction": "Repr\u00e9sentant permanent", "personne": "Allemeersch , Benoit (0837.393.773) ", "info": "Depuis le 7 d\u00e9cembre 2011"}, {"fonction": "Repr\u00e9sentant permanent", "personne": "Lintermans , Bart (0837.393.773) ", "info": "Depuis le 7 d\u00e9cembre 2011"}, {"fonction": "Liquidateur", "personne": "0419.122.548 ", "info": "Depuis le 7 d\u00e9cembre 2011"}, {"fonction": "Liquidateur", "personne": "0837.393.773 ", "info": "Depuis le 7 d\u00e9cembre 2011"}], "capacites": [], "qualites": ["Pouvoir adjudicateur  Depuis le 24 novembre 1860"], "autorisations": [], "nace": {"2025": [], "2008": [], "2003": []}, "donnees_financieres": {"capital": "592.273.790,77 EUR", "assemblee_generale": "mai", "date_de_fin_de_l'annee_comptable": "31 d\u00e9cembre"}, "liens_entre_entites": ["0445.892.667 (CREGEM PARTICIPATIONS) a une relation inconnue avec cette entit\u00e9 depuis le 7 janvier 1993", "Cette entit\u00e9 a une relation inconnue avec 0445.892.667 (CREGEM PARTICIPATIONS) depuis le 7 janvier 1993"], "liens_externes": ["toonondernemingps.html?ondernemingsnummer=445892667", "toonondernemingps.html?ondernemingsnummer=445892667", "https://www.ejustice.just.fgov.be/cgi_tsv/list.pl?language=fr&btw=0203211040&page=1&view_numac=0203211040#SUM", "https://consult.cbso.nbb.be/consult-enterprise/0203211040", "https://statuts.notaire.be/stapor_v1/enterprise/0203211040/statutes"]}}
{"EnterpriseNumber": "0203286759", "source": "kbo", "kbo": {"generalites": {"numero_dentreprise": "0203.286.759", "statut": "Actif", "situation_juridique": "Situation normale  Depuis le 4 novembre 1939", "date_de_debut": "4 novembre 1939", "denomination": "Ducroire D\u00e9nomination en fran\u00e7ais, depuis le 4 mai 2017 Delcredere D\u00e9nomination en n\u00e9erlandais, depuis le 4 mai 2017", "adresse_du_siege": "Rue Montoyer 3 1000 Bruxelles  Depuis le 30 juin 2003", "numero_de_telephone": "02 788 88 00  Depuis le 30 juin 2003 (1)", "numero_de_fax": "02 788 88 10  Depuis le 30 juin 2003 (1)", "e-mail": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "adresse_web": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "type_d'entite": "Personne morale", "forme_legale": "Etablissement public  Depuis le 4 novembre 1939", "nombre_d'unites_d'etablissement_(ue)": "1 Donn\u00e9es et Activit\u00e9s par UE"}, "fonctions": [{"fonction": "Mandataire g\u00e9n\u00e9ral", "personne": "Terweduwe , Dirk", "info": "Depuis le 30 d\u00e9cembre 2009"}], "capacites": [], "qualites": ["Employeur ONSS  Depuis le 1 janvier 1945", "Assujettie \u00e0 la TVA  Depuis le 1 octobre 2008", "Pouvoir adjudicateur  Depuis le 4 novembre 1939"], "autorisations": [], "nace": {"2025": ["TVA 2025 65.121 - Op\u00e9rations directes d'assurance non-vie Depuis le 1 janvier 2025", "TVA 2025 64.999 - Autres activit\u00e9s des services financiers, nca Depuis le 1 janvier 2025", "ONSS2025 65.121 - Op\u00e9rations directes d'assurance non-vie Depuis le 1 janvier 2025"], "2008": ["ONSS 2008 65.121 - Op\u00e9rations directes d'assurance non-vie Depuis le 1 janvier 2008"], "2003": ["ONSS 2003 66.031 - Op\u00e9rations directes d'assurances non-vie Depuis le 1 avril 1989"]}, "donnees_financieres": {"assemblee_generale": "mai", "date_de_fin_de_l'annee_comptable": "31 d\u00e9cembre"}, "liens_entre_entites": [], "liens_externes": ["https://www.ejustice.just.fgov.be/cgi_tsv/list.pl?language=fr&btw=0203286759&page=1&view_numac=0203286759#SUM", "https://consult.cbso.nbb.be/consult-enterprise/0203286759", "https://statuts.notaire.be/stapor_v1/enterprise/0203286759/statutes", "https://employer-identification-consult.socialsecurity.be/employer/enterprise/0203286759"]}}
{"EnterpriseNumber": "0203375049", "source": "kbo", "kbo": {"generalites": {"numero_dentreprise": "0203.375.049", "statut": "Actif", "situation_juridique": "Situation normale  Depuis le 1 janvier 1948", "date_de_debut": "1 janvier 1948", "denomination": "Soci\u00e9t\u00e9 Intercommunale de Propret\u00e9 Publique Langue de la d\u00e9nomination non sp\u00e9cifi\u00e9e, depuis le 1 janvier 1948", "abreviation": "S.I.P.P. Langue de la d\u00e9nomination non sp\u00e9cifi\u00e9e, depuis le 1 janvier 1948", "radiation_d'office": "Radiation pour non-respect des obligations UBO (1)  Depuis le 2 octobre 2024", "adresse_du_siege": "Rue de la Loi 15 Bo\u00eete 101 1000 Bruxelles  Depuis le 1 mars 1996", "numero_de_telephone": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "numero_de_fax": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "e-mail": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "adresse_web": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "type_d'entite": "Personne morale", "forme_legale": "Soci\u00e9t\u00e9 coop\u00e9rative de droit public (ancien statut) (2)  Depuis le 1 janvier 1948", "nombre_d'unites_d'etablissement_(ue)": "0"}, "fonctions": [], "capacites": [], "qualites": ["Pouvoir adjudicateur  Depuis le 1 janvier 1948"], "autorisations": [], "nace": {"2025": [], "2008": [], "2003": []}, "donnees_financieres": {"capital": "0,00", "assemblee_generale": "mai", "date_de_fin_de_l'annee_comptable": "31 d\u00e9cembre"}, "liens_entre_entites": [], "liens_externes": ["https://www.ejustice.just.fgov.be/cgi_tsv/list.pl?language=fr&btw=0203375049&page=1&view_numac=0203375049#SUM", "https://consult.cbso.nbb.be/consult-enterprise/0203375049", "https://statuts.notaire.be/stapor_v1/enterprise/0203375049/statutes"]}}
{"EnterpriseNumber": "0203375148", "source": "kbo", "kbo": {"generalites": {"numero_dentreprise": "0203.375.148", "statut": "Actif", "situation_juridique": "Dissolution volontaire \u2013 liquidation  Depuis le 24 novembre 1977", "date_de_debut": "2 f\u00e9vrier 1940", "denomination": "Intercommunale pour le Traitement des Immondices du Sud-Ouest de l'Agglom\u00e9ration Bruxelloise Langue de la d\u00e9nomination non sp\u00e9cifi\u00e9e, depuis le 2 f\u00e9vrier 1940", "abreviation": "Intrimso Langue de la d\u00e9nomination non sp\u00e9cifi\u00e9e, depuis le 2 f\u00e9vrier 1940", "adresse_du_siege": "Place Maurice Van Meenen 39 1060 Saint-Gilles  Depuis le 2 f\u00e9vrier 1940", "numero_de_telephone": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "numero_de_fax": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "e-mail": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "adresse_web": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "type_d'entite": "Personne morale", "forme_legale": "Soci\u00e9t\u00e9 coop\u00e9rative de droit public (ancien statut) (1)  Depuis le 2 f\u00e9vrier 1940", "nombre_d'unites_d'etablissement_(ue)": "0"}, "fonctions": [], "capacites": [], "qualites": ["Pouvoir adjudicateur  Depuis le 2 f\u00e9vrier 1940"], "autorisations": [], "nace": {"2025": [], "2008": [], "2003": []}, "donnees_financieres": {"capital": "0,00", "assemblee_generale": "mai", "date_de_fin_de_l'annee_comptable": "31 d\u00e9cembre"}, "liens_entre_entites": [], "liens_externes": ["https://www.ejustice.just.fgov.be/cgi_tsv/list.pl?language=fr&btw=0203375148&page=1&view_numac=0203375148#SUM", "https://consult.cbso.nbb.be/consult-enterprise/0203375148", "https://statuts.notaire.be/stapor_v1/enterprise/0203375148/statutes"]}}
{"EnterpriseNumber": "0203389204", "source": "kbo", "kbo": {"generalites": {"numero_dentreprise": "0203.389.204", "statut": "Actif", "situation_juridique": "Situation normale  Depuis le 1 janvier 1968", "date_de_debut": "1 janvier 1968 Dur\u00e9e de l'entit\u00e9 : 30 (en ann\u00e9es)", "denomination": "Soci\u00e9t\u00e9 Coop\u00e9rative Intercommunale de Cr\u00e9mation D\u00e9nomination en fran\u00e7ais, depuis le 1 janvier 1968 Soci\u00e9t\u00e9 Coop\u00e9rative Intercommunale de Cr\u00e9mation D\u00e9nomination en n\u00e9erlandais, depuis le 1 janvier 1968", "abreviation": "Cremabu D\u00e9nomination en fran\u00e7ais, depuis le 14 novembre 2023 Cremabu D\u00e9nomination en n\u00e9erlandais, depuis le 14 novembre 2023 SOC.INT.CREMATION - S.C.I.C. Langue de la d\u00e9nomination non sp\u00e9cifi\u00e9e, depuis le 1 janvier 1968", "denomination_commerciale": "Intercommunale co\u00f6perative vennootschap voor Crematie D\u00e9nomination en n\u00e9erlandais, depuis le 1 janvier 1968", "adresse_du_siege": "Avenue du Silence 61 1180 Uccle  Depuis le 30 juillet 2007", "numero_de_telephone": "02/376 76 43  Depuis le 30 juillet 2007 (1)", "numero_de_fax": "02/370 13 58  Depuis le 30 juillet 2007 (1)", "e-mail": "directeur@cremabru.be  Depuis le 30 juillet 2007 (1)", "adresse_web": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "type_d'entite": "Personne morale", "forme_legale": "Soci\u00e9t\u00e9 coop\u00e9rative  Depuis le 14 novembre 2023", "nombre_d'unites_d'etablissement_(ue)": "1 Donn\u00e9es et Activit\u00e9s par UE"}, "fonctions": [{"fonction": "Administrateur", "personne": "Daels , Eliane", "info": "Depuis le 27 mai 2013"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Decourty , Willy", "info": "Depuis le 8 f\u00e9vrier 2017"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Emmery , Isabelle", "info": "Depuis le 27 mai 2013"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Godart , Xavier", "info": "Depuis le 11 mars 2024"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Mahy , Olivier", "info": "Depuis le 29 mai 2007"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Maingain , Fabian", "info": "Depuis le 21 octobre 2019"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Marcus , Cathy", "info": "Depuis le 27 mai 2013"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Schiffeleers , Didier", "info": "Depuis le 2 septembre 2024"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Soil , Daniel", "info": "Depuis le 2 octobre 2023"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Weytsman , David", "info": "Depuis le 27 mai 2013"}, {"fonction": "Personne d\u00e9l\u00e9gu\u00e9e \u00e0 la gestion journali\u00e8re", "personne": "Godart , Xavier", "info": "Depuis le 11 mars 2024"}], "capacites": [], "qualites": ["Employeur ONSS  Depuis le 1 janvier 2022", "Assujettie \u00e0 la TVA  Depuis le 1 janvier 1971", "Entreprise soumise \u00e0 inscription  Depuis le 1 novembre 2018", "Pouvoir adjudicateur  Depuis le 1 janvier 1968"], "autorisations": [], "nace": {"2025": ["TVA 2025 56.220 - Activit\u00e9s de service contractuel de restauration et autres activit\u00e9s de service de restauration Depuis le 1 janvier 2025", "TVA 2025 96.302 - Gestion des cimeti\u00e8res et services des cr\u00e9matoriums Depuis le 1 janvier 2025", "ONSS2025 96.302 - Gestion des cimeti\u00e8res et services des cr\u00e9matoriums Depuis le 1 janvier 2025"], "2008": ["ONSS 2008 96.032 - Gestion des cimeti\u00e8res et services des cr\u00e9matoriums Depuis le 1 janvier 2022"], "2003": ["TVA 2003  55.510 - Cantines Depuis le 1 janvier 1971", "TVA 2003  93.032 - Gestion de cimeti\u00e8res et cr\u00e9matoriums Depuis le 1 janvier 1971"]}, "donnees_financieres": {"assemblee_generale": "mai", "date_de_fin_de_l'annee_comptable": "31 d\u00e9cembre"}, "liens_entre_entites": [], "liens_externes": ["https://www.ejustice.just.fgov.be/cgi_tsv/list.pl?language=fr&btw=0203389204&page=1&view_numac=0203389204#SUM", "https://consult.cbso.nbb.be/consult-enterprise/0203389204", "https://statuts.notaire.be/stapor_v1/enterprise/0203389204/statutes", "https://employer-identification-consult.socialsecurity.be/employer/enterprise/0203389204"]}}
{"EnterpriseNumber": "0203430576", "source": "kbo", "kbo": {"generalites": {"numero_dentreprise": "0203.430.576", "statut": "Actif", "situation_juridique": "Situation normale  Depuis le 1 janvier 1968", "date_de_debut": "1 janvier 1968", "denomination": "SOCI\u00c9T\u00c9 NATIONALE DES CHEMINS DE FER BELGES D\u00e9nomination en fran\u00e7ais, depuis le 1 janvier 2014 NATIONALE MAATSCHAPPIJ DER BELGISCHE SPOORWEGEN D\u00e9nomination en n\u00e9erlandais, depuis le 1 janvier 2014", "abreviation": "SNCB D\u00e9nomination en fran\u00e7ais, depuis le 1 janvier 2014 NMBS D\u00e9nomination en n\u00e9erlandais, depuis le 1 janvier 2014", "adresse_du_siege": "Rue de France 56 1060 Saint-Gilles  Depuis le 1 janvier 2014", "numero_de_telephone": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "numero_de_fax": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "e-mail": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "adresse_web": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "type_d'entite": "Personne morale", "forme_legale": "Soci\u00e9t\u00e9 anonyme de droit public  Depuis le 21 mars 1991", "nombre_d'unites_d'etablissement_(ue)": "272 Liste UE - Donn\u00e9es et Activit\u00e9s par UE"}, "fonctions": [{"fonction": "Administrateur", "personne": "Boelaert , Filip", "info": "Depuis le 1 janvier 2017"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Douette , Emmanuel", "info": "Depuis le 4 octobre 2024"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Durez , Martine", "info": "Depuis le 1 janvier 2017"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Georgin , Thibaut", "info": "Depuis le 3 mai 2021"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "G\u00e9radon , D\u00e9borah", "info": "Depuis le 3 mai 2021"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Glautier , Laurence", "info": "Depuis le 23 f\u00e9vrier 2018"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "L\u00e9v\u00eaque , Laurent", "info": "Depuis le 3 mai 2021"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Mercenier , Eric", "info": "Depuis le 29 novembre 2019"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Poot , An", "info": "Depuis le 3 mai 2021"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Schalck , Daan", "info": "Depuis le 31 mai 2021"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Sterckx , Dirk", "info": "Depuis le 14 octobre 2013"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Van Camp , Bart", "info": "Depuis le 1 janvier 2017"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Vanbesien , Wouter", "info": "Depuis le 3 mai 2021"}, {"fonction": "Personne d\u00e9l\u00e9gu\u00e9e \u00e0 la gestion journali\u00e8re", "personne": "Dutordoir , Sophie", "info": "Depuis le 7 mars 2017"}], "capacites": ["Dispense non pme Depuis le 12 ao\u00fbt 2014"], "qualites": ["Assujettie \u00e0 la TVA  Depuis le 1 octobre 1977", "Entreprise soumise \u00e0 inscription  Depuis le 1 novembre 2018", "Pouvoir adjudicateur  Depuis le 1 janvier 1968", "Membre d'un organe d'administration  Depuis le 1 janvier 2024"], "autorisations": ["BELAC - Organisme d'inspection"], "nace": {"2025": ["TVA 2025 80.010 - Activit\u00e9s d\u2019investigation et de s\u00e9curit\u00e9 priv\u00e9e Depuis le 1 janvier 2025", "TVA 2025 49.110 - Transport ferroviaire lourd de voyageurs Depuis le 1 janvier 2025"], "2008": [], "2003": ["TVA 2003  74.601 - Entreprise de gardiennage et service de s\u00e9curit\u00e9 Depuis le 9 f\u00e9vrier 2005"]}, "donnees_financieres": {"capital": "249.022.345,57 EUR", "assemblee_generale": "mai", "date_de_fin_de_l'annee_comptable": "31 d\u00e9cembre"}, "liens_entre_entites": ["0260.581.887 (Financi\u00e8re TGV - HST-FIN) est absorb\u00e9e par cette entit\u00e9 depuis le 10 septembre 2004", "0419.345.054 (L.A. GROUP) est absorb\u00e9e par cette entit\u00e9 depuis le 29 juin 2012", "0869.763.069 (Soci\u00e9t\u00e9 nationale des Chemins de Fer belges) est absorb\u00e9e par cette entit\u00e9 depuis le 1 janvier 2014", "0433.939.101 (FONCIERE RUE DE FRANCE - VASTGOEDMAATSCHAPPIJ FRANKRIJKSTRAAT) est absorb\u00e9e par cette entit\u00e9 depuis le 1 janvier 2016", "0896.513.095 (SOUTH STATION) est absorb\u00e9e par cette entit\u00e9 depuis le 1 janvier 2016", "0826.478.107 (SPV LLN) est absorb\u00e9e par cette entit\u00e9 depuis le 22 d\u00e9cembre 2017", "0446.601.757 (EUROSTATION) est absorb\u00e9e par cette entit\u00e9 depuis le 26 octobre 2018", "0899.438.834 (B-PARKING) est absorb\u00e9e par cette entit\u00e9 depuis le 2 juillet 2021", "0451.150.562 (Eurogare) est absorb\u00e9e par cette entit\u00e9 depuis le 17 d\u00e9cembre 2021", "0402.698.765 (Railtour) est absorb\u00e9e par cette entit\u00e9 depuis le 25 f\u00e9vrier 2022", "0402.695.993 (PUBLIFER, SOCIETE GENERALE DE PUBLICITE DANS LES GARES DES CHEMINS DE FER, GENERALE MAATSCHAPPIJ VAN PUBLICITEIT IN DE STATIONS VAN DE SPOORWEGEN) est absorb\u00e9e par cette entit\u00e9 depuis le 1 juillet 2022", "0476.491.021 (DE LEEWE II) est absorb\u00e9e par cette entit\u00e9 depuis le 6 septembre 2024", "0632.739.017 (Train World) est absorb\u00e9e par cette entit\u00e9 depuis le 28 mars 2025"], "liens_externes": ["toonondernemingps.html?ondernemingsnummer=260581887", "toonondernemingps.html?ondernemingsnummer=419345054", "toonondernemingps.html?ondernemingsnummer=869763069", "toonondernemingps.html?ondernemingsnummer=433939101", "toonondernemingps.html?ondernemingsnummer=896513095", "toonondernemingps.html?ondernemingsnummer=826478107", "toonondernemingps.html?ondernemingsnummer=446601757", "toonondernemingps.html?ondernemingsnummer=899438834", "toonondernemingps.html?ondernemingsnummer=451150562", "toonondernemingps.html?ondernemingsnummer=402698765", "toonondernemingps.html?ondernemingsnummer=402695993", "toonondernemingps.html?ondernemingsnummer=476491021", "toonondernemingps.html?ondernemingsnummer=632739017", "https://www.ejustice.just.fgov.be/cgi_tsv/list.pl?language=fr&btw=0203430576&page=1&view_numac=0203430576#SUM", "https://consult.cbso.nbb.be/consult-enterprise/0203430576", "https://statuts.notaire.be/stapor_v1/enterprise/0203430576/statutes"]}}
{"EnterpriseNumber": "0203683766", "source": "kbo", "kbo": {"generalites": {"numero_dentreprise": "0203.683.766", "statut": "Actif", "situation_juridique": "Situation normale  Depuis le 1 janvier 1968", "date_de_debut": "1 janvier 1968", "denomination": "Tijdelijke Vereniging Norabel Langue de la d\u00e9nomination non sp\u00e9cifi\u00e9e, depuis le 1 janvier 1968", "abreviation": "Tijdelijke Vereniging Langue de la d\u00e9nomination non sp\u00e9cifi\u00e9e, depuis le 14 mars 1978", "adresse_du_siege": "Kontichsesteenweg 17 2630 Aartselaar  Depuis le 1 janvier 1968", "numero_de_telephone": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "numero_de_fax": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "e-mail": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "adresse_web": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "type_d'entite": "Personne morale", "forme_legale": "Autre forme l\u00e9gale  Depuis le 1 janvier 1968", "nombre_d'unites_d'etablissement_(ue)": "0"}, "fonctions": [], "capacites": [], "qualites": [], "autorisations": [], "nace": {"2025": [], "2008": [], "2003": []}, "donnees_financieres": {"assemblee_generale": "mai", "date_de_fin_de_l'annee_comptable": "31 d\u00e9cembre"}, "liens_entre_entites": [], "liens_externes": ["https://www.ejustice.just.fgov.be/cgi_tsv/list.pl?language=fr&btw=0203683766&page=1&view_numac=0203683766#SUM", "https://consult.cbso.nbb.be/consult-enterprise/0203683766", "https://statuts.notaire.be/stapor_v1/enterprise/0203683766/statutes"]}}
{"EnterpriseNumber": "0203884397", "source": "kbo", "kbo": {"generalites": {"numero_dentreprise": "0203.884.397", "statut": "Actif", "situation_juridique": "Situation normale  Depuis le 1 janvier 1968", "date_de_debut": "1 janvier 1968", "denomination": "Compagnie Intercommunale des Eaux de Source d'Evegn\u00e9e et Extensions Langue de la d\u00e9nomination non sp\u00e9cifi\u00e9e, depuis le 1 janvier 1968", "abreviation": "EVEGNEE Langue de la d\u00e9nomination non sp\u00e9cifi\u00e9e, depuis le 1 janvier 1968", "radiation_d'office": "Radiation pour non-respect des obligations UBO (1)  Depuis le 2 octobre 2024", "adresse_du_siege": "Rue G\u00e9n\u00e9ral-de-Gaulle 71 4020 Li\u00e8ge  Depuis le 1 janvier 1977", "numero_de_telephone": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "numero_de_fax": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "e-mail": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "adresse_web": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "type_d'entite": "Personne morale", "forme_legale": "Soci\u00e9t\u00e9 coop\u00e9rative de droit public (ancien statut) (2)  Depuis le 1 janvier 1968", "nombre_d'unites_d'etablissement_(ue)": "1 Donn\u00e9es et Activit\u00e9s par UE"}, "fonctions": [], "capacites": [], "qualites": ["Entreprise soumise \u00e0 inscription  Depuis le 1 novembre 2018", "Pouvoir adjudicateur  Depuis le 1 janvier 1968"], "autorisations": [], "nace": {"2025": [], "2008": [], "2003": []}, "donnees_financieres": {"capital": "270.000,00 BEF", "assemblee_generale": "mars", "date_de_fin_de_l'annee_comptable": "31 d\u00e9cembre"}, "liens_entre_entites": [], "liens_externes": ["https://www.ejustice.just.fgov.be/cgi_tsv/list.pl?language=fr&btw=0203884397&page=1&view_numac=0203884397#SUM", "https://consult.cbso.nbb.be/consult-enterprise/0203884397", "https://statuts.notaire.be/stapor_v1/enterprise/0203884397/statutes"]}}
{"EnterpriseNumber": "0203949131", "source": "kbo", "kbo": {"generalites": {"numero_dentreprise": "0203.949.131", "statut": "Actif", "situation_juridique": "Dissolution volontaire \u2013 liquidation  Depuis le 21 avril 1969", "date_de_debut": "25 juin 1941", "denomination": "Intercommunale pour l'Etude et la Construction d'Egouts dans la R\u00e9gion Li\u00e8geoise Langue de la d\u00e9nomination non sp\u00e9cifi\u00e9e, depuis le 1 janvier 1968", "adresse_du_siege": "Rue de la Digue 25 4420 Saint-Nicolas  Depuis le 1 octobre 1990", "numero_de_telephone": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "numero_de_fax": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "e-mail": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "adresse_web": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "type_d'entite": "Personne morale", "forme_legale": "Soci\u00e9t\u00e9 coop\u00e9rative de droit public (ancien statut) (1)  Depuis le 25 juin 1941", "nombre_d'unites_d'etablissement_(ue)": "0"}, "fonctions": [], "capacites": [], "qualites": [], "autorisations": [], "nace": {"2025": [], "2008": [], "2003": []}, "donnees_financieres": {"capital": "0,00", "assemblee_generale": "mai", "date_de_fin_de_l'annee_comptable": "31 d\u00e9cembre"}, "liens_entre_entites": [], "liens_externes": ["https://www.ejustice.just.fgov.be/cgi_tsv/list.pl?language=fr&btw=0203949131&page=1&view_numac=0203949131#SUM", "https://consult.cbso.nbb.be/consult-enterprise/0203949131", "https://statuts.notaire.be/stapor_v1/enterprise/0203949131/statutes"]}}
{"EnterpriseNumber": "0203963680", "source": "kbo", "kbo": {"generalites": {"numero_dentreprise": "0203.963.680", "statut": "Actif", "situation_juridique": "Situation normale  Depuis le 26 d\u00e9cembre 1928", "date_de_debut": "26 d\u00e9cembre 1928", "denomination": "ASSOCIATION INTERCOMMUNALE POUR LE DEMERGEMENT ET L'EPURATION DES COMMUNES DE LA PROVINCE DE LIEGE D\u00e9nomination en fran\u00e7ais, depuis le 30 juin 1989", "abreviation": "AIDE D\u00e9nomination en fran\u00e7ais, depuis le 18 octobre 2022", "adresse_du_siege": "Rue de la Digue 25 4420 Saint-Nicolas  Depuis le 1 octobre 1990", "numero_de_telephone": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "numero_de_fax": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "e-mail": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "adresse_web": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "type_d'entite": "Personne morale", "forme_legale": "Soci\u00e9t\u00e9 coop\u00e9rative  Depuis le 18 octobre 2022", "nombre_d'unites_d'etablissement_(ue)": "215 Liste UE - Donn\u00e9es et Activit\u00e9s par UE"}, "fonctions": [{"fonction": "Administrateur", "personne": "Allelyn , Bernard", "info": "Depuis le 17 juin 2013"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Ancion , Paul", "info": "Depuis le 13 octobre 2024"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Ancion , Thierry", "info": "Depuis le 27 juin 2019"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Bonni , V\u00e9ronique", "info": "Depuis le 13 octobre 2024"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Chabot , Jacques", "info": "Depuis le 13 octobre 2024"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Chanson , Julie", "info": "Depuis le 13 octobre 2024"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Cialone , Thomas", "info": "Depuis le 3 d\u00e9cembre 2018"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Claes , Sophie", "info": "Depuis le 13 octobre 2024"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Decerf , Alain", "info": "Depuis le 17 juin 2013"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Geldof , Julie", "info": "Depuis le 27 juin 2019"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Grevesse , Jonathan", "info": "Depuis le 13 octobre 2024"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Herry , Florence", "info": "Depuis le 18 d\u00e9cembre 2017"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Hiance , Val\u00e9rie", "info": "Depuis le 3 d\u00e9cembre 2018"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Iker , Laura", "info": "Depuis le 18 juin 2007"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Kriescher , Philippe", "info": "Depuis le 17 juin 2013"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Lejeune , Catherine", "info": "Depuis le 17 d\u00e9cembre 2008"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Lugowski , Dominique", "info": "Depuis le 13 octobre 2024"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Meziani , Yamina", "info": "Depuis le 13 octobre 2024"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Nix , Jean-Luc", "info": "Depuis le 27 juin 2019"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Rassili , Ahmed", "info": "Depuis le 13 octobre 2024"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Streel , Jean", "info": "Depuis le 21 juin 2010"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Veys , Caroline", "info": "Depuis le 13 octobre 2024"}, {"fonction": "Pr\u00e9sident", "personne": "Decerf , Alain", "info": "Depuis le 1 juillet 2007"}], "capacites": [], "qualites": ["Employeur ONSS  Depuis le 1 janvier 2022", "Assujettie \u00e0 la TVA  Depuis le 1 mars 1997", "Pouvoir adjudicateur  Depuis le 26 d\u00e9cembre 1928"], "autorisations": [], "nace": {"2025": ["TVA 2025 37.000 - Collecte et traitement des eaux us\u00e9es Depuis le 1 janvier 2025", "ONSS2025 37.000 - Collecte et traitement des eaux us\u00e9es Depuis le 1 janvier 2025"], "2008": ["ONSS 2008 37.000 - Collecte et traitement des eaux us\u00e9es Depuis le 1 janvier 2022"], "2003": ["TVA 2003  90.010 - Collecte et traitement des eaux us\u00e9es Depuis le 1 mars 1997"]}, "donnees_financieres": {"assemblee_generale": "mai", "date_de_fin_de_l'annee_comptable": "31 d\u00e9cembre"}, "liens_entre_entites": [], "liens_externes": ["https://www.ejustice.just.fgov.be/cgi_tsv/list.pl?language=fr&btw=0203963680&page=1&view_numac=0203963680#SUM", "https://consult.cbso.nbb.be/consult-enterprise/0203963680", "https://statuts.notaire.be/stapor_v1/enterprise/0203963680/statutes", "https://employer-identification-consult.socialsecurity.be/employer/enterprise/0203963680"]}}
{"EnterpriseNumber": "0203978726", "source": "kbo", "kbo": {"generalites": {"numero_dentreprise": "0203.978.726", "statut": "Actif", "situation_juridique": "Situation normale  Depuis le 30 d\u00e9cembre 1929", "date_de_debut": "30 d\u00e9cembre 1929", "denomination": "ECETIA FINANCES D\u00e9nomination en fran\u00e7ais, depuis le 28 juin 2011", "abreviation": "ST-NICOLAS ENVIRONS D\u00e9nomination en fran\u00e7ais, depuis le 30 d\u00e9cembre 1929", "adresse_du_siege": "Rue Sainte-Marie 5 4000 Li\u00e8ge  Depuis le 22 septembre 2004", "numero_de_telephone": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "numero_de_fax": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "e-mail": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "adresse_web": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "type_d'entite": "Personne morale", "forme_legale": "Soci\u00e9t\u00e9 coop\u00e9rative  Depuis le 21 d\u00e9cembre 2021", "nombre_d'unites_d'etablissement_(ue)": "1 Donn\u00e9es et Activit\u00e9s par UE"}, "fonctions": [{"fonction": "Administrateur", "personne": "0227.486.477 ", "info": "Depuis le 24 juin 2025"}, {"fonction": "Repr\u00e9sentant permanent", "personne": "Demonceau , Bertrand (0227.486.477) ", "info": "Depuis le 24 juin 2025"}], "capacites": [], "qualites": ["Assujettie \u00e0 la TVA  Depuis le 1 juillet 2015", "Entreprise soumise \u00e0 inscription  Depuis le 1 novembre 2018", "Pouvoir adjudicateur  Depuis le 30 d\u00e9cembre 1929"], "autorisations": [], "nace": {"2025": ["TVA 2025 64.999 - Autres activit\u00e9s des services financiers, nca Depuis le 1 janvier 2025"], "2008": [], "2003": []}, "donnees_financieres": {"assemblee_generale": "juin", "date_de_fin_de_l'annee_comptable": "31 d\u00e9cembre"}, "liens_entre_entites": [], "liens_externes": ["https://www.ejustice.just.fgov.be/cgi_tsv/list.pl?language=fr&btw=0203978726&page=1&view_numac=0203978726#SUM", "https://consult.cbso.nbb.be/consult-enterprise/0203978726", "https://statuts.notaire.be/stapor_v1/enterprise/0203978726/statutes"]}}
{"EnterpriseNumber": "0203980409", "source": "kbo", "kbo": {"generalites": {"numero_dentreprise": "0203.980.409", "statut": "Actif", "situation_juridique": "Situation normale  Depuis le 1 janvier 1968", "date_de_debut": "1 janvier 1968", "denomination": "CENTRE HOSPITALIER BOIS DE L'ABBAYE D\u00e9nomination en fran\u00e7ais, depuis le 21 d\u00e9cembre 2016", "abreviation": "C.H.B.A. D\u00e9nomination en fran\u00e7ais, depuis le 21 d\u00e9cembre 2016", "adresse_du_siege": "Rue Laplace 40 4100 Seraing  Depuis le 30 avril 1999", "numero_de_telephone": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "numero_de_fax": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "e-mail": "officiel.ic-chba@chba.be  Depuis le 6 d\u00e9cembre 2021", "adresse_web": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "type_d'entite": "Personne morale", "forme_legale": "Soci\u00e9t\u00e9 coop\u00e9rative de droit public  Depuis le 28 d\u00e9cembre 2023", "nombre_d'unites_d'etablissement_(ue)": "7 Liste UE - Donn\u00e9es et Activit\u00e9s par UE"}, "fonctions": [{"fonction": "Administrateur", "personne": "Cetin , Nermin", "info": "Depuis le 27 juin 2022"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Delleuze , Jean", "info": "Depuis le 28 septembre 2021"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Delmotte , Jean-Louis", "info": "Depuis le 24 juin 2019"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Dister , J\u00e9r\u00f4me", "info": "Depuis le 16 d\u00e9cembre 2015"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Grosjean , Philippe", "info": "Depuis le 24 juin 2019"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Hannaoui , Khalid", "info": "Depuis le 24 juin 2019"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Iliaens , David", "info": "Depuis le 4 d\u00e9cembre 2018"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Jadot , C\u00e9dric", "info": "Depuis le 23 octobre 2017"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Lallemand , Brigitte", "info": "Depuis le 24 juin 2019"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Passani , V\u00e9ronique", "info": "Depuis le 24 juin 2019"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Perrin , Dominique", "info": "Depuis le 16 d\u00e9cembre 2015"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Rouhart , Guy", "info": "Depuis le 16 d\u00e9cembre 2015"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Rouzeeuw , Robert", "info": "Depuis le 24 juin 2019"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Schneyders , Christian", "info": "Depuis le 24 juin 2019"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Tihon , Francis", "info": "Depuis le 16 d\u00e9cembre 2015"}], "capacites": [], "qualites": ["Employeur ONSS  Depuis le 1 janvier 2022", "Assujettie \u00e0 la TVA  Depuis le 1 juillet 1993", "Pouvoir adjudicateur  Depuis le 1 janvier 1968"], "autorisations": [], "nace": {"2025": ["TVA 2025 56.301 - Caf\u00e9s et bars Depuis le 1 janvier 2025", "TVA 2025 86.101 - Activit\u00e9s des h\u00f4pitaux g\u00e9n\u00e9raux, sauf h\u00f4pitaux g\u00e9riatriques et sp\u00e9cialis\u00e9s Depuis le 1 janvier 2025", "TVA 2025 87.301 - Activit\u00e9s des maisons de repos pour personnes \u00e2g\u00e9es (MRPA) Depuis le 1 janvier 2025", "TVA 2025 86.220 - Activit\u00e9s de m\u00e9decine sp\u00e9cialis\u00e9e Depuis le 1 janvier 2025", "ONSS2025 86.101 - Activit\u00e9s des h\u00f4pitaux g\u00e9n\u00e9raux, sauf h\u00f4pitaux g\u00e9riatriques et sp\u00e9cialis\u00e9s Depuis le 1 janvier 2025"], "2008": ["ONSS 2008 86.101 - Activit\u00e9s des h\u00f4pitaux g\u00e9n\u00e9raux, sauf h\u00f4pitaux g\u00e9riatriques et sp\u00e9cialis\u00e9s Depuis le 1 janvier 2022"], "2003": ["TVA 2003  85.110 - Activit\u00e9s hospitali\u00e8res Depuis le 1 juillet 1993", "TVA 2003  85.315 - Maisons de repos pour personnes \u00e2g\u00e9es Depuis le 1 juillet 1993"]}, "donnees_financieres": {"assemblee_generale": "mai", "date_de_fin_de_l'annee_comptable": "31 d\u00e9cembre"}, "liens_entre_entites": [], "liens_externes": ["https://www.ejustice.just.fgov.be/cgi_tsv/list.pl?language=fr&btw=0203980409&page=1&view_numac=0203980409#SUM", "https://consult.cbso.nbb.be/consult-enterprise/0203980409", "https://statuts.notaire.be/stapor_v1/enterprise/0203980409/statutes", "https://employer-identification-consult.socialsecurity.be/employer/enterprise/0203980409"]}}
{"EnterpriseNumber": "0203989614", "source": "kbo", "kbo": {"generalites": {"numero_dentreprise": "0203.989.614", "statut": "Actif", "situation_juridique": "Situation normale  Depuis le 29 ao\u00fbt 1947", "date_de_debut": "29 ao\u00fbt 1947", "denomination": "Intercommunale de Distribution d'Eau de Nandrin - Tinlot et Environs D\u00e9nomination en fran\u00e7ais, depuis le 3 mai 1989", "abreviation": "I.D.E.N. D\u00e9nomination en fran\u00e7ais, depuis le 21 d\u00e9cembre 2023", "adresse_du_siege": "Route du Condroz 319 4550 Nandrin  Depuis le 27 juin 2012", "numero_de_telephone": "04/247.20.24  Depuis le 27 juin 2012 (1)", "numero_de_fax": "04/247.20.25  Depuis le 27 juin 2012 (1)", "e-mail": "officiel.ic-iden@skynet.be  Depuis le 22 mars 2023", "adresse_web": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "type_d'entite": "Personne morale", "forme_legale": "Soci\u00e9t\u00e9 coop\u00e9rative de droit public  Depuis le 21 d\u00e9cembre 2023", "nombre_d'unites_d'etablissement_(ue)": "1 Donn\u00e9es et Activit\u00e9s par UE"}, "fonctions": [{"fonction": "Administrateur", "personne": "Cop , Eric", "info": "Depuis le 28 juin 2019"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Dal Molin , Bruno", "info": "Depuis le 28 juin 2019"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Fagnoul , Tristan", "info": "Depuis le 28 juin 2019"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Herbiet , S\u00e9bastien", "info": "Depuis le 28 juin 2019"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Lejeune , Isabelle", "info": "Depuis le 28 juin 2019"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Lemmens , Michel", "info": "Depuis le 28 juin 2019"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Pollain , Daniel", "info": "Depuis le 28 juin 2019"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Racelle , Gr\u00e9gory", "info": "Depuis le 28 juin 2019"}, {"fonction": "Personne d\u00e9l\u00e9gu\u00e9e \u00e0 la gestion journali\u00e8re", "personne": "Foulon , Dominique", "info": "Depuis le 15 septembre 2007"}], "capacites": [], "qualites": ["Employeur ONSS  Depuis le 1 janvier 2022", "Assujettie \u00e0 la TVA  Depuis le 1 janvier 1971", "Pouvoir adjudicateur  Depuis le 1 janvier 1968"], "autorisations": [], "nace": {"2025": ["TVA 2025 36.000 - Captage, traitement et distribution d\u2019eau Depuis le 1 janvier 2025", "ONSS2025 36.000 - Captage, traitement et distribution d\u2019eau Depuis le 1 janvier 2025"], "2008": ["ONSS 2008 36.000 - Captage, traitement et distribution d'eau Depuis le 1 janvier 2022"], "2003": ["TVA 2003  41.000 - Captage, \u00e9puration et distribution d'eau Depuis le 1 janvier 1971"]}, "donnees_financieres": {"assemblee_generale": "mai", "date_de_fin_de_l'annee_comptable": "31 d\u00e9cembre"}, "liens_entre_entites": [], "liens_externes": ["https://www.ejustice.just.fgov.be/cgi_tsv/list.pl?language=fr&btw=0203989614&page=1&view_numac=0203989614#SUM", "https://consult.cbso.nbb.be/consult-enterprise/0203989614", "https://statuts.notaire.be/stapor_v1/enterprise/0203989614/statutes", "https://employer-identification-consult.socialsecurity.be/employer/enterprise/0203989614"]}}
{"EnterpriseNumber": "0204212714", "source": "kbo", "kbo": {"generalites": {"numero_dentreprise": "0204.212.714", "statut": "Actif", "situation_juridique": "Situation normale  Depuis le 13 novembre 1968", "date_de_debut": "13 novembre 1968", "denomination": "Interkommunale Ontwikkelingsmaatschappij voor de Kempen D\u00e9nomination en n\u00e9erlandais, depuis le 1 janvier 1969", "abreviation": "I.O.K. D\u00e9nomination en n\u00e9erlandais, depuis le 1 janvier 1969", "adresse_du_siege": "Antwerpseweg 1 2440 Geel  Depuis le 31 d\u00e9cembre 1985", "numero_de_telephone": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "numero_de_fax": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "e-mail": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "adresse_web": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "type_d'entite": "Personne morale", "forme_legale": "Association prestataire de services (R\u00e9gion flamande)  Depuis le 11 mai 1993", "nombre_d'unites_d'etablissement_(ue)": "5 Liste UE - Donn\u00e9es et Activit\u00e9s par UE"}, "fonctions": [{"fonction": "Administrateur", "personne": "Adriaensens , Constantijn", "info": "Depuis le 19 mars 2019"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Bergmans , Elien", "info": "Depuis le 13 f\u00e9vrier 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Caeyers , Wim", "info": "Depuis le 13 f\u00e9vrier 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Doms , Mart", "info": "Depuis le 13 f\u00e9vrier 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Hannes , Alfons", "info": "Depuis le 19 mars 2019"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Hens , Werner", "info": "Depuis le 13 f\u00e9vrier 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Kennes , Eduardus", "info": "Depuis le 13 f\u00e9vrier 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Loots , Philip", "info": "Depuis le 13 f\u00e9vrier 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Ooms , Sander", "info": "Depuis le 13 f\u00e9vrier 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Peeters , Marleen", "info": "Depuis le 19 mars 2019"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Rombouts , Tinne", "info": "Depuis le 13 f\u00e9vrier 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Slegers , Kato", "info": "Depuis le 13 f\u00e9vrier 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Van Hirtum , Guy", "info": "Depuis le 19 mars 2019"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Verelst , Carl", "info": "Depuis le 17 mai 2022"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Wilrycx , Frank", "info": "Depuis le 18 mai 2021"}], "capacites": [], "qualites": ["Employeur ONSS  Depuis le 1 janvier 2022", "Assujettie \u00e0 la TVA  Depuis le 1 octobre 1977", "Pouvoir adjudicateur  Depuis le 13 novembre 1968"], "autorisations": [], "nace": {"2025": ["TVA 2025 84.130 - Administration de et contribution \u00e0 l\u2019am\u00e9lioration de l\u2019efficacit\u00e9 des activit\u00e9s \u00e9conomiques Depuis le 1 janvier 2025", "TVA 2025 68.203 - Location et exploitation de biens immobiliers non r\u00e9sidentiels propres ou lou\u00e9s, sauf terrains Depuis le 1 janvier 2025", "TVA 2025 84.119 - Autre administration publique g\u00e9n\u00e9rale Depuis le 1 janvier 2025", "TVA 2025 68.110 - Achat et vente de biens propres Depuis le 1 janvier 2025", "ONSS2025 84.130 - Administration de et contribution \u00e0 l\u2019am\u00e9lioration de l\u2019efficacit\u00e9 des activit\u00e9s \u00e9conomiques Depuis le 1 janvier 2025"], "2008": ["ONSS 2008 84.130 - Administration publique (tutelle) des activit\u00e9s \u00e9conomiques Depuis le 1 janvier 2022"], "2003": []}, "donnees_financieres": {"assemblee_generale": "mai", "date_de_fin_de_l'annee_comptable": "31 d\u00e9cembre"}, "liens_entre_entites": [], "liens_externes": ["https://www.ejustice.just.fgov.be/cgi_tsv/list.pl?language=fr&btw=0204212714&page=1&view_numac=0204212714#SUM", "https://consult.cbso.nbb.be/consult-enterprise/0204212714", "https://statuts.notaire.be/stapor_v1/enterprise/0204212714/statutes", "https://employer-identification-consult.socialsecurity.be/employer/enterprise/0204212714"]}}
{"EnterpriseNumber": "0204245277", "source": "kbo", "kbo": {"generalites": {"numero_dentreprise": "0204.245.277", "statut": "Actif", "situation_juridique": "Situation normale  Depuis le 30 mars 1923", "date_de_debut": "30 mars 1923", "denomination": "ENODIA D\u00e9nomination en fran\u00e7ais, depuis le 20 novembre 2018", "abreviation": "TECTEO D\u00e9nomination en fran\u00e7ais, depuis le 22 juin 2007", "adresse_du_siege": "Boulevard Piercot 46 4000 Li\u00e8ge  Depuis le 28 mars 2024", "numero_de_telephone": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "numero_de_fax": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "e-mail": "officiel.ic-enodia@enodia.net  Depuis le 24 janvier 2023", "adresse_web": "www.enodia.net  Depuis le 30 novembre 2018", "type_d'entite": "Personne morale", "forme_legale": "Soci\u00e9t\u00e9 coop\u00e9rative  Depuis le 22 d\u00e9cembre 2021", "nombre_d'unites_d'etablissement_(ue)": "12 Liste UE - Donn\u00e9es et Activit\u00e9s par UE"}, "fonctions": [{"fonction": "Administrateur", "personne": "Blavier , S\u00e9bastien", "info": "Depuis le 25 juin 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Boury , Philippe", "info": "Depuis le 25 juin 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Crapanzano , Laura", "info": "Depuis le 30 mars 2017"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Dheur , Guillaume", "info": "Depuis le 25 juin 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Erler , Pierre", "info": "Depuis le 25 juin 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Fillot , Serge", "info": "Depuis le 25 juin 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Firquet , Katty", "info": "Depuis le 25 juin 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Hautphenne , Eric", "info": "Depuis le 25 juin 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Heuchamps , Val\u00e9rie", "info": "Depuis le 25 juin 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Jadot , Jean-Claude", "info": "Depuis le 30 mars 2017"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Robert , Damien", "info": "Depuis le 25 septembre 2019"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Swartenbrouckx , Vincent", "info": "Depuis le 25 juin 2025"}, {"fonction": "Personne d\u00e9l\u00e9gu\u00e9e \u00e0 la gestion journali\u00e8re", "personne": "Hougardy , Carine", "info": "Depuis le 14 d\u00e9cembre 2018"}], "capacites": [], "qualites": ["Employeur ONSS  Depuis le 1 janvier 2022", "Assujettie \u00e0 la TVA  Depuis le 1 janvier 1978", "Entreprise soumise \u00e0 inscription  Depuis le 1 novembre 2018", "Pouvoir adjudicateur  Depuis le 30 mars 1923"], "autorisations": [], "nace": {"2025": ["TVA 2025 64.210 - Activit\u00e9s de soci\u00e9t\u00e9 holding Depuis le 1 janvier 2025", "ONSS2025 61.100 - Activit\u00e9s de t\u00e9l\u00e9communications filaires, sans fil et satellitaires Depuis le 1 janvier 2025"], "2008": ["ONSS 2008 61.200 - T\u00e9l\u00e9communications sans fil Depuis le 1 janvier 2022"], "2003": []}, "donnees_financieres": {"assemblee_generale": "mai", "date_de_fin_de_l'annee_comptable": "31 d\u00e9cembre"}, "liens_entre_entites": ["0202.395.745 (Soci\u00e9t\u00e9 Coop\u00e9rative Li\u00e9geoise d'Electricit\u00e9) est absorb\u00e9e par cette entit\u00e9 depuis le 30 novembre 2006", "0892.110.087 (NewlCo) est absorb\u00e9e par cette entit\u00e9 depuis le 24 d\u00e9cembre 2009", "0206.042.153 (Association Li\u00e9geoise du Gaz) est absorb\u00e9e par cette entit\u00e9 depuis le 22 d\u00e9cembre 2010", "0847.168.207 (FINANPART) est absorb\u00e9e par cette entit\u00e9 depuis le 3 mars 2020", "0205.954.655 (SOCIETE INTERCOMMUNALE POUR LA DIFFUSION DE LA TELEVISION - INTERCOMMUNALE MAATSCHAPPIJ VOOR DE VERBREIDING VAN TELEVISIE) est absorb\u00e9e par cette entit\u00e9 depuis le 1 juin 2023"], "liens_externes": ["toonondernemingps.html?ondernemingsnummer=202395745", "toonondernemingps.html?ondernemingsnummer=892110087", "toonondernemingps.html?ondernemingsnummer=206042153", "toonondernemingps.html?ondernemingsnummer=847168207", "toonondernemingps.html?ondernemingsnummer=205954655", "https://www.ejustice.just.fgov.be/cgi_tsv/list.pl?language=fr&btw=0204245277&page=1&view_numac=0204245277#SUM", "https://consult.cbso.nbb.be/consult-enterprise/0204245277", "https://statuts.notaire.be/stapor_v1/enterprise/0204245277/statutes", "https://employer-identification-consult.socialsecurity.be/employer/enterprise/0204245277"]}}
{"EnterpriseNumber": "0204259135", "source": "kbo", "kbo": {"generalites": {"numero_dentreprise": "0204.259.135", "statut": "Actif", "situation_juridique": "Situation normale  Depuis le 13 novembre 1968", "date_de_debut": "13 novembre 1968", "denomination": "SPI D\u00e9nomination en fran\u00e7ais, depuis le 20 d\u00e9cembre 2011", "adresse_du_siege": "Rue du Vertbois 11 4000 Li\u00e8ge Info suppl\u00e9mentaires: Atrium Vertbois  Depuis le 27 juin 2001", "numero_de_telephone": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "numero_de_fax": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "e-mail": "officiel.ic-spi@spi.be  Depuis le 25 juillet 2023", "adresse_web": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "type_d'entite": "Personne morale", "forme_legale": "Soci\u00e9t\u00e9 coop\u00e9rative  Depuis le 21 d\u00e9cembre 2021", "nombre_d'unites_d'etablissement_(ue)": "1 Donn\u00e9es et Activit\u00e9s par UE"}, "fonctions": [{"fonction": "Administrateur", "personne": "Benvegna , Gregory", "info": "Depuis le 27 juin 2019"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Close-Lecocq , Jean", "info": "Depuis le 27 juin 2019"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "de Lamotte , Michel", "info": "Depuis le 27 juin 2011"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Delcourt , Ren\u00e9", "info": "Depuis le 27 juin 2019"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "D\u00e9siront , Pascale", "info": "Depuis le 21 d\u00e9cembre 2021"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Ernst , Serge", "info": "Depuis le 27 juin 2019"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Fabris , Jean", "info": "Depuis le 27 juin 2019"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Firquet , Katty", "info": "Depuis le 27 juin 2019"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Foret , Gilles", "info": "Depuis le 27 juin 2011"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Gaillard , Sandrina", "info": "Depuis le 17 mai 2022"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Ganser , Romain", "info": "Depuis le 27 juin 2019"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Geldof , Julie", "info": "Depuis le 26 juin 2017"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Gillard , Luc", "info": "Depuis le 25 juin 2024"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Guckel , Irwin", "info": "Depuis le 17 d\u00e9cembre 2018"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Hautphenne , Eric", "info": "Depuis le 10 novembre 2020"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Klenkenberg , Claude", "info": "Depuis le 25 juin 2021"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Landauer , Nathalie", "info": "Depuis le 25 juin 2013"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Meurens , Jean", "info": "Depuis le 25 juin 2013"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Mignolet , Fr\u00e9d\u00e9ric", "info": "Depuis le 28 octobre 2008"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Vandeburie , Julien", "info": "Depuis le 10 novembre 2020"}], "capacites": [], "qualites": ["Employeur ONSS  Depuis le 1 janvier 2022", "Assujettie \u00e0 la TVA  Depuis le 1 janvier 1978", "Entreprise soumise \u00e0 inscription  Depuis le 1 novembre 2018", "Pouvoir adjudicateur  Depuis le 13 novembre 1968"], "autorisations": [], "nace": {"2025": ["TVA 2025 71.121 - Activit\u00e9s d'ing\u00e9nierie et de conseils techniques, sauf activit\u00e9s des g\u00e9om\u00e8tres-experts Depuis le 1 janvier 2025", "TVA 2025 70.200 - Activit\u00e9s de conseil pour les affaires et autre conseil de gestion Depuis le 1 janvier 2025", "TVA 2025 82.990 - Autres activit\u00e9s de service de soutien aux entreprises nca Depuis le 1 janvier 2025", "TVA 2025 68.203 - Location et exploitation de biens immobiliers non r\u00e9sidentiels propres ou lou\u00e9s, sauf terrains Depuis le 1 janvier 2025", "TVA 2025 68.122 - Promotion immobili\u00e8re non r\u00e9sidentielle Depuis le 1 janvier 2025", "ONSS2025 84.130 - Administration de et contribution \u00e0 l\u2019am\u00e9lioration de l\u2019efficacit\u00e9 des activit\u00e9s \u00e9conomiques Depuis le 1 janvier 2025"], "2008": ["ONSS 2008 84.130 - Administration publique (tutelle) des activit\u00e9s \u00e9conomiques Depuis le 1 janvier 2022"], "2003": []}, "donnees_financieres": {"assemblee_generale": "mai", "date_de_fin_de_l'annee_comptable": "31 d\u00e9cembre"}, "liens_entre_entites": [], "liens_externes": ["https://www.ejustice.just.fgov.be/cgi_tsv/list.pl?language=fr&btw=0204259135&page=1&view_numac=0204259135#SUM", "https://consult.cbso.nbb.be/consult-enterprise/0204259135", "https://statuts.notaire.be/stapor_v1/enterprise/0204259135/statutes", "https://employer-identification-consult.socialsecurity.be/employer/enterprise/0204259135"]}}
{"EnterpriseNumber": "0204259927", "source": "kbo", "kbo": {"generalites": {"numero_dentreprise": "0204.259.927", "statut": "Actif", "situation_juridique": "Situation normale  Depuis le 13 d\u00e9cembre 1967", "date_de_debut": "13 d\u00e9cembre 1967", "denomination": "Intercommunale pour l'Autoroute E5 - Intercommunale vereniging voor de Autosnelweg E5 Langue de la d\u00e9nomination non sp\u00e9cifi\u00e9e, depuis le 13 d\u00e9cembre 1967", "abreviation": "E5 Langue de la d\u00e9nomination non sp\u00e9cifi\u00e9e, depuis le 13 d\u00e9cembre 1967", "radiation_d'office": "Radiation pour non-respect des obligations UBO (1)  Depuis le 2 octobre 2024", "adresse_du_siege": "Place Notger 2 4000 Li\u00e8ge  Depuis le 13 d\u00e9cembre 1967", "numero_de_telephone": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "numero_de_fax": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "e-mail": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "adresse_web": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "type_d'entite": "Personne morale", "forme_legale": "Soci\u00e9t\u00e9 coop\u00e9rative de droit public (ancien statut) (2)  Depuis le 13 d\u00e9cembre 1967", "nombre_d'unites_d'etablissement_(ue)": "0"}, "fonctions": [], "capacites": [], "qualites": [], "autorisations": [], "nace": {"2025": [], "2008": [], "2003": []}, "donnees_financieres": {"capital": "0,00", "assemblee_generale": "mai", "date_de_fin_de_l'annee_comptable": "31 d\u00e9cembre"}, "liens_entre_entites": [], "liens_externes": ["https://www.ejustice.just.fgov.be/cgi_tsv/list.pl?language=fr&btw=0204259927&page=1&view_numac=0204259927#SUM", "https://consult.cbso.nbb.be/consult-enterprise/0204259927", "https://statuts.notaire.be/stapor_v1/enterprise/0204259927/statutes"]}}
{"EnterpriseNumber": "0204359994", "source": "kbo", "kbo": {"generalites": {"numero_dentreprise": "0204.359.994", "statut": "Actif", "situation_juridique": "Situation normale  Depuis le 5 avril 1962", "date_de_debut": "5 avril 1962", "denomination": "IDELUX Eau D\u00e9nomination en fran\u00e7ais, depuis le 26 juin 2019", "adresse_du_siege": "Schoppach,dr\u00e8ve de l'Arc-en-Ciel 98 6700 Arlon  Depuis le 18 ao\u00fbt 1995", "numero_de_telephone": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "numero_de_fax": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "e-mail": "officiel.ic-ideluxeau@idelux.be  Depuis le 29 juin 2022", "adresse_web": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "type_d'entite": "Personne morale", "forme_legale": "Soci\u00e9t\u00e9 coop\u00e9rative  Depuis le 26 juin 2019", "nombre_d'unites_d'etablissement_(ue)": "13 Liste UE - Donn\u00e9es et Activit\u00e9s par UE"}, "fonctions": [{"fonction": "Administrateur", "personne": "Barth\u00e9lemy , Olivier", "info": "Depuis le 22 novembre 2024"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Besseling , Jean-Pol", "info": "Depuis le 22 novembre 2024"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Crucifix , Laurence", "info": "Depuis le 26 juin 2019"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Dewez , Jean-Fran\u00e7ois", "info": "Depuis le 26 juin 2019"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Douret , Philippe", "info": "Depuis le 21 juin 2023"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Fran\u00e7ois , Pascal", "info": "Depuis le 29 juin 2007"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Guebels , Daniel", "info": "Depuis le 19 juin 2013"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Heyden , St\u00e9phanie", "info": "Depuis le 21 d\u00e9cembre 2018"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Lamesch , Anne", "info": "Depuis le 26 juin 2019"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "L\u00e9onard , V\u00e9ronique", "info": "Depuis le 26 juin 2019"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "L\u00e9onet , Maxime", "info": "Depuis le 22 novembre 2024"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Mathelin , Catherine", "info": "Depuis le 26 juin 2019"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Meyer , Jean-Marie", "info": "Depuis le 19 juin 2013"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Michel , Isabelle", "info": "Depuis le 26 juin 2019"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Notet , Patrick", "info": "Depuis le 26 juin 2019"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Peiffer , S\u00e9bastien", "info": "Depuis le 22 novembre 2024"}], "capacites": [], "qualites": ["Employeur ONSS  Depuis le 1 janvier 2022", "Assujettie \u00e0 la TVA  Depuis le 1 janvier 1971", "Entreprise soumise \u00e0 inscription  Depuis le 1 novembre 2018", "Pouvoir adjudicateur  Depuis le 5 avril 1962"], "autorisations": [], "nace": {"2025": ["TVA 2025 71.121 - Activit\u00e9s d'ing\u00e9nierie et de conseils techniques, sauf activit\u00e9s des g\u00e9om\u00e8tres-experts Depuis le 1 janvier 2025", "TVA 2025 37.000 - Collecte et traitement des eaux us\u00e9es Depuis le 1 janvier 2025", "ONSS2025 37.000 - Collecte et traitement des eaux us\u00e9es Depuis le 1 janvier 2025"], "2008": ["ONSS 2008 37.000 - Collecte et traitement des eaux us\u00e9es Depuis le 1 janvier 2022"], "2003": ["TVA 2003  90.010 - Collecte et traitement des eaux us\u00e9es Depuis le 1 janvier 1971", "TVA 2003  74.203 - \u00c9tudes techniques et activit\u00e9s d'ing\u00e9nierie Depuis le 1 janvier 1971"]}, "donnees_financieres": {"assemblee_generale": "juin", "date_de_fin_de_l'annee_comptable": "31 d\u00e9cembre"}, "liens_entre_entites": [], "liens_externes": ["https://www.ejustice.just.fgov.be/cgi_tsv/list.pl?language=fr&btw=0204359994&page=1&view_numac=0204359994#SUM", "https://consult.cbso.nbb.be/consult-enterprise/0204359994", "https://statuts.notaire.be/stapor_v1/enterprise/0204359994/statutes", "https://employer-identification-consult.socialsecurity.be/employer/enterprise/0204359994"]}}
{"EnterpriseNumber": "0204360093", "source": "kbo", "kbo": {"generalites": {"numero_dentreprise": "0204.360.093", "statut": "Actif", "situation_juridique": "Situation normale  Depuis le 1 janvier 1968", "date_de_debut": "1 janvier 1968", "denomination": "Association intercommunale d'aide aux handicap\u00e9s de la r\u00e9gion Langue de la d\u00e9nomination non sp\u00e9cifi\u00e9e, depuis le 1 janvier 1968", "adresse_du_siege": "6690 Vielsalm  Depuis le 1 janvier 1968", "numero_de_telephone": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "numero_de_fax": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "e-mail": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "adresse_web": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "type_d'entite": "Personne morale", "forme_legale": "Autre forme l\u00e9gale  Depuis le 1 janvier 1968", "nombre_d'unites_d'etablissement_(ue)": "0"}, "fonctions": [], "capacites": [], "qualites": ["Pouvoir adjudicateur  Depuis le 1 janvier 1968"], "autorisations": [], "nace": {"2025": [], "2008": [], "2003": []}, "donnees_financieres": {"assemblee_generale": "septembre", "date_de_fin_de_l'annee_comptable": "30 juin"}, "liens_entre_entites": [], "liens_externes": ["https://www.ejustice.just.fgov.be/cgi_tsv/list.pl?language=fr&btw=0204360093&page=1&view_numac=0204360093#SUM", "https://consult.cbso.nbb.be/consult-enterprise/0204360093", "https://statuts.notaire.be/stapor_v1/enterprise/0204360093/statutes"]}}
{"EnterpriseNumber": "0204360489", "source": "kbo", "kbo": {"generalites": {"numero_dentreprise": "0204.360.489", "statut": "Actif", "situation_juridique": "Situation normale  Depuis le 17 octobre 1966", "date_de_debut": "17 octobre 1966", "denomination": "Intercommunale des Oeuvres M\u00e9dico-Sociales de Lorraine Langue de la d\u00e9nomination non sp\u00e9cifi\u00e9e, depuis le 17 octobre 1966", "abreviation": "I.O.M.S. LORRAINE Langue de la d\u00e9nomination non sp\u00e9cifi\u00e9e, depuis le 17 octobre 1966", "radiation_d'office": "Radiation pour non-respect des obligations UBO (1)  Depuis le 2 octobre 2024", "adresse_du_siege": "Rue d'Harnoncourt,St-Mard 48 6762 Virton  Depuis le 1 janvier 1977", "numero_de_telephone": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "numero_de_fax": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "e-mail": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "adresse_web": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "type_d'entite": "Personne morale", "forme_legale": "Soci\u00e9t\u00e9 coop\u00e9rative de droit public (ancien statut) (2)  Depuis le 17 octobre 1966", "nombre_d'unites_d'etablissement_(ue)": "0"}, "fonctions": [], "capacites": [], "qualites": [], "autorisations": [], "nace": {"2025": [], "2008": [], "2003": []}, "donnees_financieres": {"capital": "0,00", "assemblee_generale": "mai", "date_de_fin_de_l'annee_comptable": "31 d\u00e9cembre"}, "liens_entre_entites": [], "liens_externes": ["https://www.ejustice.just.fgov.be/cgi_tsv/list.pl?language=fr&btw=0204360489&page=1&view_numac=0204360489#SUM", "https://consult.cbso.nbb.be/consult-enterprise/0204360489", "https://statuts.notaire.be/stapor_v1/enterprise/0204360489/statutes"]}}
{"EnterpriseNumber": "0204395925", "source": "kbo", "kbo": {"generalites": {"numero_dentreprise": "0204.395.925", "statut": "Actif", "situation_juridique": "Situation normale  Depuis le 1 janvier 1968", "date_de_debut": "1 janvier 1968", "denomination": "Intercommunale des Eaux du Plateau d'Awans Langue de la d\u00e9nomination non sp\u00e9cifi\u00e9e, depuis le 1 janvier 1968", "abreviation": "AWANS Langue de la d\u00e9nomination non sp\u00e9cifi\u00e9e, depuis le 1 janvier 1968", "radiation_d'office": "Radiation pour non-respect des obligations UBO (1)  Depuis le 2 octobre 2024", "adresse_du_siege": "*Maison Communale 4340 Awans  Depuis le 1 octobre 1990 Adresse radi\u00e9e depuis le 7 janvier 2016 (2)", "numero_de_telephone": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "numero_de_fax": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "e-mail": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "adresse_web": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "type_d'entite": "Personne morale", "forme_legale": "Soci\u00e9t\u00e9 coop\u00e9rative de droit public (ancien statut) (3)  Depuis le 1 janvier 1968", "nombre_d'unites_d'etablissement_(ue)": "0"}, "fonctions": [], "capacites": [], "qualites": [], "autorisations": [], "nace": {"2025": [], "2008": [], "2003": []}, "donnees_financieres": {"capital": "0,00", "assemblee_generale": "mars", "date_de_fin_de_l'annee_comptable": "31 d\u00e9cembre"}, "liens_entre_entites": [], "liens_externes": ["https://www.ejustice.just.fgov.be/cgi_tsv/list.pl?language=fr&btw=0204395925&page=1&view_numac=0204395925#SUM", "https://consult.cbso.nbb.be/consult-enterprise/0204395925", "https://statuts.notaire.be/stapor_v1/enterprise/0204395925/statutes"]}}
{"EnterpriseNumber": "0204396024", "source": "kbo", "kbo": {"generalites": {"numero_dentreprise": "0204.396.024 (Ce num\u00e9ro d'entreprise remplace 0869.602.327 cl\u00f4tur\u00e9e depuis le 17/03/2016)", "statut": "Actif", "situation_juridique": "Situation normale  Depuis le 1 janvier 1968", "date_de_debut": "1 janvier 1968", "denomination": "Intercommunale de Distribution d'Eau d'Awans et Environs Langue de la d\u00e9nomination non sp\u00e9cifi\u00e9e, depuis le 1 avril 1977", "abreviation": "AWANS-BIERSET I.D.E.A. Langue de la d\u00e9nomination non sp\u00e9cifi\u00e9e, depuis le 1 janvier 1968", "radiation_d'office": "Radiation pour non-respect des obligations UBO (1)  Depuis le 2 octobre 2024", "adresse_du_siege": "Rue des Ecoles 2-4 4340 Awans  Depuis le 1 octobre 1990 Adresse radi\u00e9e depuis le 7 janvier 2016 (2)", "numero_de_telephone": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "numero_de_fax": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "e-mail": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "adresse_web": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "type_d'entite": "Personne morale", "forme_legale": "Soci\u00e9t\u00e9 coop\u00e9rative de droit public (ancien statut) (3)  Depuis le 1 janvier 1968", "nombre_d'unites_d'etablissement_(ue)": "0"}, "fonctions": [], "capacites": [], "qualites": [], "autorisations": [], "nace": {"2025": [], "2008": [], "2003": []}, "donnees_financieres": {"capital": "0,00", "assemblee_generale": "mai", "date_de_fin_de_l'annee_comptable": "31 d\u00e9cembre"}, "liens_entre_entites": ["Ce num\u00e9ro d'entreprise remplace 0869.602.327 cl\u00f4tur\u00e9e depuis le 17/03/2016"], "liens_externes": ["https://www.ejustice.just.fgov.be/cgi_tsv/list.pl?language=fr&btw=0204396024&page=1&view_numac=0204396024#SUM", "https://www.ejustice.just.fgov.be/cgi_tsv/list.pl?language=fr&btw=0869602327&page=1&view_numac=0869602327#SUM", "https://consult.cbso.nbb.be/consult-enterprise/0204396024", "https://statuts.notaire.be/stapor_v1/enterprise/0204396024/statutes", "https://statuts.notaire.be/stapor_v1/enterprise/0869602327/statutes"]}}
{"EnterpriseNumber": "0204396222", "source": "kbo", "kbo": {"generalites": {"numero_dentreprise": "0204.396.222", "statut": "Actif", "situation_juridique": "Situation normale  Depuis le 1 janvier 1968", "date_de_debut": "1 janvier 1968", "denomination": "Intercommunale de l' Abattoir des Awirs Langue de la d\u00e9nomination non sp\u00e9cifi\u00e9e, depuis le 1 janvier 1968", "radiation_d'office": "Radiation pour non-respect des obligations UBO (1)  Depuis le 2 octobre 2024", "adresse_du_siege": "4400 Fl\u00e9malle  Depuis le 1 octobre 1990", "numero_de_telephone": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "numero_de_fax": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "e-mail": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "adresse_web": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "type_d'entite": "Personne morale", "forme_legale": "Soci\u00e9t\u00e9 coop\u00e9rative de droit public (ancien statut) (2)  Depuis le 1 janvier 1968", "nombre_d'unites_d'etablissement_(ue)": "0"}, "fonctions": [], "capacites": [], "qualites": [], "autorisations": [], "nace": {"2025": [], "2008": [], "2003": []}, "donnees_financieres": {"capital": "0,00", "assemblee_generale": "mars", "date_de_fin_de_l'annee_comptable": "31 d\u00e9cembre"}, "liens_entre_entites": [], "liens_externes": ["https://www.ejustice.just.fgov.be/cgi_tsv/list.pl?language=fr&btw=0204396222&page=1&view_numac=0204396222#SUM", "https://consult.cbso.nbb.be/consult-enterprise/0204396222", "https://statuts.notaire.be/stapor_v1/enterprise/0204396222/statutes"]}}
{"EnterpriseNumber": "0204419976", "source": "kbo", "kbo": {"generalites": {"numero_dentreprise": "0204.419.976", "statut": "Actif", "situation_juridique": "Situation normale  Depuis le 2 d\u00e9cembre 1936", "date_de_debut": "2 d\u00e9cembre 1936", "denomination": "Distribution intercommunale des Eaux de Hollogne-aux-Pierres et Jemeppe-sur-Meuse Langue de la d\u00e9nomination non sp\u00e9cifi\u00e9e, depuis le 2 d\u00e9cembre 1936", "abreviation": "HOLLOGNE JEMEPPE Langue de la d\u00e9nomination non sp\u00e9cifi\u00e9e, depuis le 2 d\u00e9cembre 1936", "radiation_d'office": "Radiation pour non-respect des obligations UBO (1)  Depuis le 2 octobre 2024", "adresse_du_siege": "Place Communale - 4460 Gr\u00e2ce-Hollogne  Depuis le 1 octobre 1990", "numero_de_telephone": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "numero_de_fax": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "e-mail": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "adresse_web": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "type_d'entite": "Personne morale", "forme_legale": "Soci\u00e9t\u00e9 coop\u00e9rative de droit public (ancien statut) (2)  Depuis le 2 d\u00e9cembre 1936", "nombre_d'unites_d'etablissement_(ue)": "0"}, "fonctions": [], "capacites": [], "qualites": ["Pouvoir adjudicateur  Depuis le 2 d\u00e9cembre 1936"], "autorisations": [], "nace": {"2025": [], "2008": [], "2003": []}, "donnees_financieres": {"capital": "0,00", "assemblee_generale": "mai", "date_de_fin_de_l'annee_comptable": "31 d\u00e9cembre"}, "liens_entre_entites": [], "liens_externes": ["https://www.ejustice.just.fgov.be/cgi_tsv/list.pl?language=fr&btw=0204419976&page=1&view_numac=0204419976#SUM", "https://consult.cbso.nbb.be/consult-enterprise/0204419976", "https://statuts.notaire.be/stapor_v1/enterprise/0204419976/statutes"]}}
{"EnterpriseNumber": "0204421461", "source": "kbo", "kbo": {"generalites": {"numero_dentreprise": "0204.421.461", "statut": "Actif", "situation_juridique": "Situation normale  Depuis le 1 janvier 1968", "date_de_debut": "1 janvier 1968", "denomination": "Intercommunale d'Oeuvres Sociales et M\u00e9dico-Sociales Langue de la d\u00e9nomination non sp\u00e9cifi\u00e9e, depuis le 1 janvier 1968", "radiation_d'office": "Radiation pour non-respect des obligations UBO (1)  Depuis le 2 octobre 2024", "adresse_du_siege": "Place Emile Vandervelde - 4040 Herstal  Depuis le 1 octobre 1990", "numero_de_telephone": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "numero_de_fax": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "e-mail": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "adresse_web": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "type_d'entite": "Personne morale", "forme_legale": "Soci\u00e9t\u00e9 coop\u00e9rative de droit public (ancien statut) (2)  Depuis le 1 janvier 1968", "nombre_d'unites_d'etablissement_(ue)": "0"}, "fonctions": [], "capacites": [], "qualites": [], "autorisations": [], "nace": {"2025": [], "2008": [], "2003": []}, "donnees_financieres": {"capital": "0,00", "assemblee_generale": "mai", "date_de_fin_de_l'annee_comptable": "31 d\u00e9cembre"}, "liens_entre_entites": [], "liens_externes": ["https://www.ejustice.just.fgov.be/cgi_tsv/list.pl?language=fr&btw=0204421461&page=1&view_numac=0204421461#SUM", "https://consult.cbso.nbb.be/consult-enterprise/0204421461", "https://statuts.notaire.be/stapor_v1/enterprise/0204421461/statutes"]}}
{"EnterpriseNumber": "0204518263", "source": "kbo", "kbo": {"generalites": {"numero_dentreprise": "0204.518.263", "statut": "Actif", "situation_juridique": "Situation normale  Depuis le 1 janvier 1968", "date_de_debut": "1 janvier 1968", "denomination": "Conf\u00e9rence Br\u00e9sil Plata Langue de la d\u00e9nomination non sp\u00e9cifi\u00e9e, depuis le 1 janvier 1968", "adresse_du_siege": "Huidevettersstraat 38 2000 Antwerpen  Depuis le 1 janvier 1968", "numero_de_telephone": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "numero_de_fax": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "e-mail": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "adresse_web": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "type_d'entite": "Personne morale", "forme_legale": "Autre forme l\u00e9gale  Depuis le 1 janvier 1968", "nombre_d'unites_d'etablissement_(ue)": "0"}, "fonctions": [], "capacites": [], "qualites": [], "autorisations": [], "nace": {"2025": [], "2008": [], "2003": []}, "donnees_financieres": {"assemblee_generale": "mai", "date_de_fin_de_l'annee_comptable": "31 d\u00e9cembre"}, "liens_entre_entites": [], "liens_externes": ["https://www.ejustice.just.fgov.be/cgi_tsv/list.pl?language=fr&btw=0204518263&page=1&view_numac=0204518263#SUM", "https://consult.cbso.nbb.be/consult-enterprise/0204518263", "https://statuts.notaire.be/stapor_v1/enterprise/0204518263/statutes"]}}
{"EnterpriseNumber": "0204908936", "source": "kbo", "kbo": {"generalites": {"numero_dentreprise": "0204.908.936", "statut": "Actif", "situation_juridique": "Situation normale  Depuis le 1 janvier 1968", "date_de_debut": "1 janvier 1968", "denomination": "Pidpa D\u00e9nomination en n\u00e9erlandais, depuis le 16 d\u00e9cembre 2013", "adresse_du_siege": "Vierselse baan 5 2280 Grobbendonk  Depuis le 2 d\u00e9cembre 2003", "numero_de_telephone": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "numero_de_fax": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "e-mail": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "adresse_web": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "type_d'entite": "Personne morale", "forme_legale": "Association charg\u00e9e de mission (R\u00e9gion flamande)  Depuis le 25 novembre 2003", "nombre_d'unites_d'etablissement_(ue)": "20 Liste UE - Donn\u00e9es et Activit\u00e9s par UE"}, "fonctions": [{"fonction": "Administrateur", "personne": "Bauwens , Dirk", "info": "Depuis le 25 mars 2019"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Blavier , Fabienne", "info": "Depuis le 25 mars 2019"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Deckers , Sven", "info": "Depuis le 25 mars 2019"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Gebruers , Kris", "info": "Depuis le 25 mars 2019"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Hapers , Kristiaan", "info": "Depuis le 1 janvier 2022"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Hendrickx , Kristof", "info": "Depuis le 28 juin 2024"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Hens , Werner", "info": "Depuis le 25 mars 2019"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Jordens , Wim", "info": "Depuis le 25 mars 2019"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Kennes , Eduardus", "info": "Depuis le 20 d\u00e9cembre 2019"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Meyvis , Jenne", "info": "Depuis le 1 janvier 2022"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Sels , Kristof", "info": "Depuis le 25 mars 2019"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Van den Brande , Annemarie", "info": "Depuis le 19 d\u00e9cembre 2017"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Van Hove , Ils", "info": "Depuis le 28 juin 2024"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Van Mechelen , Dirk", "info": "Depuis le 19 juin 2020"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Verhesen , Pieter", "info": "Depuis le 25 mars 2019"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Vervloesem , Katusha", "info": "Depuis le 25 mars 2019"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Wouters , Hubertus", "info": "Depuis le 3 novembre 2003"}], "capacites": [], "qualites": ["Employeur ONSS  Depuis le 1 janvier 2022", "Assujettie \u00e0 la TVA  Depuis le 1 janvier 1971", "Pouvoir adjudicateur  Depuis le 1 janvier 1968"], "autorisations": ["BELAC - Laboratoire d'essais"], "nace": {"2025": ["TVA 2025 36.000 - Captage, traitement et distribution d\u2019eau Depuis le 1 janvier 2025", "ONSS2025 36.000 - Captage, traitement et distribution d\u2019eau Depuis le 1 janvier 2025"], "2008": ["ONSS 2008 36.000 - Captage, traitement et distribution d'eau Depuis le 1 janvier 2022"], "2003": ["TVA 2003  41.000 - Captage, \u00e9puration et distribution d'eau Depuis le 1 janvier 1971"]}, "donnees_financieres": {"capital": "65.632,50 EUR", "assemblee_generale": "mai"}, "liens_entre_entites": [], "liens_externes": ["https://www.ejustice.just.fgov.be/cgi_tsv/list.pl?language=fr&btw=0204908936&page=1&view_numac=0204908936#SUM", "https://consult.cbso.nbb.be/consult-enterprise/0204908936", "https://statuts.notaire.be/stapor_v1/enterprise/0204908936/statutes", "https://employer-identification-consult.socialsecurity.be/employer/enterprise/0204908936"]}}
{"EnterpriseNumber": "0204923881", "source": "kbo", "kbo": {"generalites": {"numero_dentreprise": "0204.923.881", "statut": "Actif", "situation_juridique": "Situation normale  Depuis le 14 novembre 1968", "date_de_debut": "14 novembre 1968", "denomination": "Water-link D\u00e9nomination en n\u00e9erlandais, depuis le 26 juin 2014", "adresse_du_siege": "Mechelsesteenweg 66 2018 Antwerpen  Depuis le 17 avril 2012", "numero_de_telephone": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "numero_de_fax": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "e-mail": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "adresse_web": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "type_d'entite": "Personne morale", "forme_legale": "Association charg\u00e9e de mission (R\u00e9gion flamande)  Depuis le 27 novembre 2003", "nombre_d'unites_d'etablissement_(ue)": "8 Liste UE - Donn\u00e9es et Activit\u00e9s par UE"}, "fonctions": [{"fonction": "Administrateur", "personne": "Born , Jitse", "info": "Depuis le 26 mars 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Brydenbach , Elke", "info": "Depuis le 26 mars 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Casier , Ken", "info": "Depuis le 26 mars 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Cordy , Paul", "info": "Depuis le 26 mars 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Lievens , Sven", "info": "Depuis le 26 mars 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Maes , Sandra", "info": "Depuis le 26 mars 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Meirsman , Danielle", "info": "Depuis le 28 mars 2019"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Palinckx , Koen", "info": "Depuis le 26 mars 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Scheck , Tatjana", "info": "Depuis le 26 mars 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Sekeris , Tjerk", "info": "Depuis le 27 mars 2013"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Stevens , Ellen", "info": "Depuis le 26 mars 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Van de Poel , Dirk", "info": "Depuis le 26 mars 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Van Herpen , Henri", "info": "Depuis le 26 mars 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Victor , Christof", "info": "Depuis le 26 mars 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Vlietinck , Sven", "info": "Depuis le 14 d\u00e9cembre 2023"}], "capacites": [], "qualites": ["Employeur ONSS  Depuis le 1 janvier 2022", "Assujettie \u00e0 la TVA  Depuis le 1 d\u00e9cembre 1977", "Pouvoir adjudicateur  Depuis le 14 novembre 1968"], "autorisations": ["BELAC - Laboratoire d'essais"], "nace": {"2025": ["TVA 2025 36.000 - Captage, traitement et distribution d\u2019eau Depuis le 1 janvier 2025", "ONSS2025 36.000 - Captage, traitement et distribution d\u2019eau Depuis le 1 janvier 2025"], "2008": ["ONSS 2008 36.000 - Captage, traitement et distribution d'eau Depuis le 1 janvier 2022"], "2003": ["TVA 2003  41.000 - Captage, \u00e9puration et distribution d'eau Depuis le 1 d\u00e9cembre 1977"]}, "donnees_financieres": {"capital": "190.200.000,00 EUR", "assemblee_generale": "mai", "date_de_fin_de_l'annee_comptable": "31 d\u00e9cembre"}, "liens_entre_entites": ["0827.848.181 (Rio-Link) est absorb\u00e9e par cette entit\u00e9 depuis le 18 juillet 2018", "0826.855.813 (INDUSS) est absorb\u00e9e par cette entit\u00e9 depuis le 8 juillet 2019"], "liens_externes": ["toonondernemingps.html?ondernemingsnummer=827848181", "toonondernemingps.html?ondernemingsnummer=826855813", "https://www.ejustice.just.fgov.be/cgi_tsv/list.pl?language=fr&btw=0204923881&page=1&view_numac=0204923881#SUM", "https://consult.cbso.nbb.be/consult-enterprise/0204923881", "https://statuts.notaire.be/stapor_v1/enterprise/0204923881/statutes", "https://employer-identification-consult.socialsecurity.be/employer/enterprise/0204923881"]}}
{"EnterpriseNumber": "0205097392", "source": "kbo", "kbo": {"generalites": {"numero_dentreprise": "0205.097.392 (Ce num\u00e9ro d'entreprise remplace 0206.579.019 cl\u00f4tur\u00e9e depuis le 16/10/2023)", "statut": "Actif", "situation_juridique": "Situation normale  Depuis le 26 novembre 1895", "date_de_debut": "26 novembre 1895", "denomination": "Maatschappij van de Brugse Zeehaven D\u00e9nomination en n\u00e9erlandais, depuis le 24 avril 2013", "abreviation": "MBZ D\u00e9nomination en n\u00e9erlandais, depuis le 28 mars 2002", "adresse_du_siege": "Isabellalaan 1 8380 Brugge  Depuis le 5 f\u00e9vrier 1998", "numero_de_telephone": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "numero_de_fax": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "e-mail": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "adresse_web": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "type_d'entite": "Personne morale", "forme_legale": "Soci\u00e9t\u00e9 anonyme de droit public  Depuis le 26 novembre 1895", "nombre_d'unites_d'etablissement_(ue)": "1 Donn\u00e9es et Activit\u00e9s par UE"}, "fonctions": [{"fonction": "Administrateur", "personne": "Hautekiet , Tom", "info": "Depuis le 28 avril 2021"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Smeets , Rob", "info": "Depuis le 22 avril 2022"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Vandermeiren , Jacques", "info": "Depuis le 22 avril 2022"}, {"fonction": "Membre du comit\u00e9 de direction", "personne": "Goemaere , Jan", "info": "Depuis le 10 septembre 2021"}, {"fonction": "Membre du comit\u00e9 de direction", "personne": "Goetinck , Rik", "info": "Depuis le 16 d\u00e9cembre 2019"}, {"fonction": "Membre du comit\u00e9 de direction", "personne": "Hautekiet , Tom", "info": "Depuis le 1 octobre 2020"}, {"fonction": "Administrateur d\u00e9l\u00e9gu\u00e9", "personne": "Hautekiet , Tom", "info": "Depuis le 28 avril 2021"}], "capacites": ["Connaissances de gestion de base Depuis le 21 f\u00e9vrier 1998"], "qualites": ["Employeur ONSS  Depuis le 1 janvier 1945", "Assujettie \u00e0 la TVA  Depuis le 1 novembre 1977", "Entreprise soumise \u00e0 inscription  Depuis le 1 novembre 2018", "Pouvoir adjudicateur  Depuis le 12 avril 1914"], "autorisations": [], "nace": {"2025": ["TVA 2025 52.220 - Services auxiliaires des transports par eau Depuis le 1 janvier 2025", "ONSS2025 52.220 - Services auxiliaires des transports par eau Depuis le 1 janvier 2025"], "2008": ["ONSS 2008 52.220 - Services auxiliaires des transports par eau Depuis le 1 janvier 2008"], "2003": ["TVA 2003  63.220 - Services annexes des transports par eau Depuis le 1 novembre 1977", "ONSS 2003 63.220 - Services annexes des transports par eau Depuis le 1 janvier 1945"]}, "donnees_financieres": {"capital": "61.500,00 EUR", "assemblee_generale": "avril", "date_de_fin_de_l'annee_comptable": "31 d\u00e9cembre"}, "liens_entre_entites": ["Ce num\u00e9ro d'entreprise remplace 0206.579.019 cl\u00f4tur\u00e9e depuis le 16/10/2023"], "liens_externes": ["https://www.ejustice.just.fgov.be/cgi_tsv/list.pl?language=fr&btw=0205097392&page=1&view_numac=0205097392#SUM", "https://www.ejustice.just.fgov.be/cgi_tsv/list.pl?language=fr&btw=0206579019&page=1&view_numac=0206579019#SUM", "https://consult.cbso.nbb.be/consult-enterprise/0205097392", "https://statuts.notaire.be/stapor_v1/enterprise/0205097392/statutes", "https://statuts.notaire.be/stapor_v1/enterprise/0206579019/statutes", "https://employer-identification-consult.socialsecurity.be/employer/enterprise/0205097392"]}}
{"EnterpriseNumber": "0205157869", "source": "kbo", "kbo": {"generalites": {"numero_dentreprise": "0205.157.869", "statut": "Actif", "situation_juridique": "Situation normale  Depuis le 30 mai 1964", "date_de_debut": "30 mai 1964", "denomination": "West-Vlaamse Intercommunale D\u00e9nomination en n\u00e9erlandais, depuis le 21 octobre 2003", "abreviation": "WVI D\u00e9nomination en n\u00e9erlandais, depuis le 10 d\u00e9cembre 1999", "adresse_du_siege": "Koning Albert I-laan 122 Bo\u00eete 301 8200 Brugge  Depuis le 27 novembre 2024", "numero_de_telephone": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "numero_de_fax": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "e-mail": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "adresse_web": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "type_d'entite": "Personne morale", "forme_legale": "Association prestataire de services (R\u00e9gion flamande)  Depuis le 24 mars 2004", "nombre_d'unites_d'etablissement_(ue)": "2 Liste UE - Donn\u00e9es et Activit\u00e9s par UE"}, "fonctions": [{"fonction": "Administrateur", "personne": "Bentein , Bo", "info": "Depuis le 26 f\u00e9vrier 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "De fauw , Dirk", "info": "Depuis le 28 f\u00e9vrier 2019"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Dejaegher , Christof", "info": "Depuis le 28 mars 2013"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Delanghe , Alain", "info": "Depuis le 26 f\u00e9vrier 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Desomer , Katrien", "info": "Depuis le 26 f\u00e9vrier 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Huys , Lieven", "info": "Depuis le 1 janvier 2022"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Kindt , Els", "info": "Depuis le 11 juin 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Leenknecht , Matthias", "info": "Depuis le 26 f\u00e9vrier 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Roose , Peter", "info": "Depuis le 28 f\u00e9vrier 2019"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Samyn , Matthijs", "info": "Depuis le 26 f\u00e9vrier 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Vancoillie , Toon", "info": "Depuis le 26 mai 2016"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Vandaele , Wilfried", "info": "Depuis le 26 f\u00e9vrier 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Vandenbroucke , Patricia", "info": "Depuis le 26 f\u00e9vrier 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Vannieuwenhuyze , Luc", "info": "Depuis le 28 f\u00e9vrier 2019"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Vanparys , Sandy", "info": "Depuis le 28 f\u00e9vrier 2019"}], "capacites": [], "qualites": ["Employeur ONSS  Depuis le 1 janvier 2022", "Assujettie \u00e0 la TVA  Depuis le 1 janvier 1971", "Pouvoir adjudicateur  Depuis le 30 mai 1964"], "autorisations": [], "nace": {"2025": ["TVA 2025 71.121 - Activit\u00e9s d'ing\u00e9nierie et de conseils techniques, sauf activit\u00e9s des g\u00e9om\u00e8tres-experts Depuis le 1 janvier 2025", "ONSS2025 84.120 - Administration des soins de sant\u00e9, de l\u2019enseignement, des services culturels et des autres services sociaux Depuis le 1 janvier 2025"], "2008": ["ONSS 2008 84.120 - Administration publique (tutelle) de la sant\u00e9, de la formation, de la culture et des autres services sociaux, \u00e0 l'exclusion de la s\u00e9curit\u00e9 sociale Depuis le 1 janvier 2022"], "2003": ["TVA 2003  74.203 - \u00c9tudes techniques et activit\u00e9s d'ing\u00e9nierie Depuis le 1 janvier 1971"]}, "donnees_financieres": {"assemblee_generale": "mai", "date_de_fin_de_l'annee_comptable": "31 d\u00e9cembre"}, "liens_entre_entites": ["0869.606.780 (INTERCOM WIH) est absorb\u00e9e par cette entit\u00e9 depuis le 10 d\u00e9cembre 1999", "0869.606.384 (INTERCOM WIER) est absorb\u00e9e par cette entit\u00e9 depuis le 1 janvier 2000", "0869.606.681 (INTERCOM WITAB) est absorb\u00e9e par cette entit\u00e9 depuis le 1 janvier 2000", "0205.157.968 (WESTVLAAMSE INTERCOMMUNALE VOOR HUISVESTINGSBELEID) a une relation inconnue avec cette entit\u00e9 depuis le 10 d\u00e9cembre 1999", "0205.158.067 (WESTVLAAMSE INTERCOMMUNALE VOOR TECHNISCH ADVIES EN BIJSTAND VOOR RUIMTELIJKE ORDENING) a une relation inconnue avec cette entit\u00e9 depuis le 10 d\u00e9cembre 1999", "Cette entit\u00e9 a une relation inconnue avec 0205.157.968 (WESTVLAAMSE INTERCOMMUNALE VOOR HUISVESTINGSBELEID) depuis le 10 d\u00e9cembre 1999", "Cette entit\u00e9 a une relation inconnue avec 0205.158.067 (WESTVLAAMSE INTERCOMMUNALE VOOR TECHNISCH ADVIES EN BIJSTAND VOOR RUIMTELIJKE ORDENING) depuis le 10 d\u00e9cembre 1999"], "liens_externes": ["toonondernemingps.html?ondernemingsnummer=869606780", "toonondernemingps.html?ondernemingsnummer=869606384", "toonondernemingps.html?ondernemingsnummer=869606681", "toonondernemingps.html?ondernemingsnummer=205157968", "toonondernemingps.html?ondernemingsnummer=205158067", "toonondernemingps.html?ondernemingsnummer=205157968", "toonondernemingps.html?ondernemingsnummer=205158067", "https://www.ejustice.just.fgov.be/cgi_tsv/list.pl?language=fr&btw=0205157869&page=1&view_numac=0205157869#SUM", "https://consult.cbso.nbb.be/consult-enterprise/0205157869", "https://statuts.notaire.be/stapor_v1/enterprise/0205157869/statutes", "https://employer-identification-consult.socialsecurity.be/employer/enterprise/0205157869"]}}
{"EnterpriseNumber": "0205264668", "source": "kbo", "kbo": {"generalites": {"numero_dentreprise": "0205.264.668", "statut": "Actif", "situation_juridique": "Situation normale  Depuis le 24 d\u00e9cembre 1924", "date_de_debut": "24 d\u00e9cembre 1924", "denomination": "Intercommunale Waterleidingsmaatschappij van Veurne Ambacht D\u00e9nomination en n\u00e9erlandais, depuis le 24 d\u00e9cembre 1924", "abreviation": "I.W.V.A. D\u00e9nomination en n\u00e9erlandais, depuis le 24 d\u00e9cembre 1924", "adresse_du_siege": "Doornpannestraat(Odk) 1 8670 Koksijde  Depuis le 20 juin 1991", "numero_de_telephone": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "numero_de_fax": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "e-mail": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "adresse_web": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "type_d'entite": "Personne morale", "forme_legale": "Association charg\u00e9e de mission (R\u00e9gion flamande)  Depuis le 23 mai 2003", "nombre_d'unites_d'etablissement_(ue)": "2 Liste UE - Donn\u00e9es et Activit\u00e9s par UE"}, "fonctions": [{"fonction": "Administrateur", "personne": "Cools , Bj\u00f6rn", "info": "Depuis le 27 mars 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Coupillie , Koen", "info": "Depuis le 27 mars 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Janssens , Wim", "info": "Depuis le 27 mars 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Liefooghe , Gerard", "info": "Depuis le 11 avril 2013"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Neyts , Hanne", "info": "Depuis le 27 mars 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Note , Mich\u00e8le", "info": "Depuis le 27 mars 2025"}], "capacites": [], "qualites": ["Employeur ONSS  Depuis le 1 janvier 2022", "Assujettie \u00e0 la TVA  Depuis le 1 octobre 1977", "Entreprise soumise \u00e0 inscription  Depuis le 1 novembre 2018", "Pouvoir adjudicateur  Depuis le 24 d\u00e9cembre 1924"], "autorisations": [], "nace": {"2025": ["TVA 2025 36.000 - Captage, traitement et distribution d\u2019eau Depuis le 1 janvier 2025", "ONSS2025 36.000 - Captage, traitement et distribution d\u2019eau Depuis le 1 janvier 2025"], "2008": ["ONSS 2008 36.000 - Captage, traitement et distribution d'eau Depuis le 1 janvier 2022"], "2003": ["TVA 2003  41.000 - Captage, \u00e9puration et distribution d'eau Depuis le 1 octobre 1977"]}, "donnees_financieres": {"capital": "1.770.000,00 BEF", "assemblee_generale": "mai", "date_de_fin_de_l'annee_comptable": "31 d\u00e9cembre"}, "liens_entre_entites": [], "liens_externes": ["https://www.ejustice.just.fgov.be/cgi_tsv/list.pl?language=fr&btw=0205264668&page=1&view_numac=0205264668#SUM", "https://consult.cbso.nbb.be/consult-enterprise/0205264668", "https://statuts.notaire.be/stapor_v1/enterprise/0205264668/statutes", "https://employer-identification-consult.socialsecurity.be/employer/enterprise/0205264668"]}}
{"EnterpriseNumber": "0205350681", "source": "kbo", "kbo": {"generalites": {"numero_dentreprise": "0205.350.681", "statut": "Actif", "situation_juridique": "Situation normale  Depuis le 1 mars 1966", "date_de_debut": "1 mars 1966", "denomination": "INTERCOMMUNALE LEIEDAL D\u00e9nomination en n\u00e9erlandais, depuis le 7 novembre 2003", "denomination_commerciale": "405350627 D\u00e9nomination en n\u00e9erlandais, depuis le 26 ao\u00fbt 1997", "adresse_du_siege": "President Kennedypark(Kor) 10 8500 Kortrijk  Depuis le 7 novembre 2003", "numero_de_telephone": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "numero_de_fax": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "e-mail": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "adresse_web": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "type_d'entite": "Personne morale", "forme_legale": "Association prestataire de services (R\u00e9gion flamande)  Depuis le 17 novembre 2003", "nombre_d'unites_d'etablissement_(ue)": "1 Donn\u00e9es et Activit\u00e9s par UE"}, "fonctions": [{"fonction": "Administrateur", "personne": "Maddens , Wout", "info": "Depuis le 26 avril 2019"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Vanhaverbeke , Filip", "info": "Depuis le 1 juin 2013"}], "capacites": [], "qualites": ["Employeur ONSS  Depuis le 1 janvier 2022", "Assujettie \u00e0 la TVA  Depuis le 1 janvier 1998", "Pouvoir adjudicateur  Depuis le 1 mars 1966"], "autorisations": [], "nace": {"2025": ["TVA 2025 68.310 - Activit\u00e9s de service d\u2019interm\u00e9diation pour les activit\u00e9s immobili\u00e8res Depuis le 1 janvier 2025", "TVA 2025 82.100 - Activit\u00e9s de service de bureau et de soutien administratif Depuis le 1 janvier 2025", "ONSS2025 84.130 - Administration de et contribution \u00e0 l\u2019am\u00e9lioration de l\u2019efficacit\u00e9 des activit\u00e9s \u00e9conomiques Depuis le 1 janvier 2025"], "2008": ["ONSS 2008 84.130 - Administration publique (tutelle) des activit\u00e9s \u00e9conomiques Depuis le 1 janvier 2022"], "2003": ["TVA 2003  70.311 - Agences immobili\u00e8res et interm\u00e9diaires en achat, vente et location de biens immobiliers Depuis le 1 janvier 1998"]}, "donnees_financieres": {"assemblee_generale": "mai", "date_de_fin_de_l'annee_comptable": "31 d\u00e9cembre"}, "liens_entre_entites": [], "liens_externes": ["https://www.ejustice.just.fgov.be/cgi_tsv/list.pl?language=fr&btw=0205350681&page=1&view_numac=0205350681#SUM", "https://consult.cbso.nbb.be/consult-enterprise/0205350681", "https://statuts.notaire.be/stapor_v1/enterprise/0205350681/statutes", "https://employer-identification-consult.socialsecurity.be/employer/enterprise/0205350681"]}}
{"EnterpriseNumber": "0205620501", "source": "kbo", "kbo": {"generalites": {"numero_dentreprise": "0205.620.501", "statut": "Actif", "situation_juridique": "Situation normale  Depuis le 1 janvier 1968", "date_de_debut": "1 janvier 1968", "denomination": "S.C. COMPAGNIE INTERCOMMUNALE DES EAUX DE LA SOURCE DE LES AVINS GROUPE DE CLAVIER D\u00e9nomination en fran\u00e7ais, depuis le 11 d\u00e9cembre 2023", "abreviation": "CIESAC D\u00e9nomination en fran\u00e7ais, depuis le 20 juin 2018", "adresse_du_siege": "Rue de la Source 10 4560 Clavier  Depuis le 15 d\u00e9cembre 2003", "numero_de_telephone": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "numero_de_fax": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "e-mail": "officiel.ic-ciesac@ciesac.be  Depuis le 14 avril 2023", "adresse_web": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "type_d'entite": "Personne morale", "forme_legale": "Soci\u00e9t\u00e9 coop\u00e9rative  Depuis le 11 d\u00e9cembre 2023", "nombre_d'unites_d'etablissement_(ue)": "1 Donn\u00e9es et Activit\u00e9s par UE"}, "fonctions": [{"fonction": "Administrateur", "personne": "Albanese , Dominique", "info": "Depuis le 17 f\u00e9vrier 2024"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Beugnier , Magali", "info": "Depuis le 17 d\u00e9cembre 2024"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Denis , William", "info": "Depuis le 17 juin 2019"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Giet , Christian", "info": "Depuis le 19 juin 2018"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Huppe , Alain", "info": "Depuis le 17 d\u00e9cembre 2024"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Luymoeyen , Annie", "info": "Depuis le 13 novembre 2024"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Pr\u00e9vot , Michel", "info": "Depuis le 17 juin 2019"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Van Holsaet , Ludivine", "info": "Depuis le 17 juin 2019"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Velden , Pierre", "info": "Depuis le 17 d\u00e9cembre 2024"}], "capacites": [], "qualites": ["Employeur ONSS  Depuis le 1 janvier 2022", "Assujettie \u00e0 la TVA  Depuis le 1 janvier 1971", "Entreprise soumise \u00e0 inscription  Depuis le 1 novembre 2018", "Pouvoir adjudicateur  Depuis le 1 janvier 1968"], "autorisations": [], "nace": {"2025": ["TVA 2025 36.000 - Captage, traitement et distribution d\u2019eau Depuis le 1 janvier 2025", "ONSS2025 36.000 - Captage, traitement et distribution d\u2019eau Depuis le 1 janvier 2025"], "2008": ["ONSS 2008 36.000 - Captage, traitement et distribution d'eau Depuis le 1 janvier 2022"], "2003": ["TVA 2003  41.000 - Captage, \u00e9puration et distribution d'eau Depuis le 1 janvier 1971"]}, "donnees_financieres": {"assemblee_generale": "mai", "date_de_fin_de_l'annee_comptable": "31 d\u00e9cembre"}, "liens_entre_entites": [], "liens_externes": ["https://www.ejustice.just.fgov.be/cgi_tsv/list.pl?language=fr&btw=0205620501&page=1&view_numac=0205620501#SUM", "https://consult.cbso.nbb.be/consult-enterprise/0205620501", "https://statuts.notaire.be/stapor_v1/enterprise/0205620501/statutes", "https://employer-identification-consult.socialsecurity.be/employer/enterprise/0205620501"]}}
{"EnterpriseNumber": "0205764318", "source": "kbo", "kbo": {"generalites": {"numero_dentreprise": "0205.764.318 (Ce num\u00e9ro d'entreprise remplace 0405.764.361 cl\u00f4tur\u00e9e depuis le 03/12/2008)", "statut": "Actif", "situation_juridique": "Situation normale  Depuis le 30 septembre 1937", "date_de_debut": "30 septembre 1937", "denomination": "CRELAN D\u00e9nomination en fran\u00e7ais, depuis le 28 mars 2013 CRELAN D\u00e9nomination en n\u00e9erlandais, depuis le 28 mars 2013", "adresse_du_siege": "Boulevard Sylvain Dupuis 251 1070 Anderlecht  Depuis le 17 d\u00e9cembre 1997", "numero_de_telephone": "02/558.71.11  Depuis le 24 ao\u00fbt 2022", "numero_de_fax": "02/558.76.33  Depuis le 17 d\u00e9cembre 1997 (1)", "e-mail": "info@crelan.be  Depuis le 24 ao\u00fbt 2022", "adresse_web": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "type_d'entite": "Personne morale", "forme_legale": "Soci\u00e9t\u00e9 anonyme  Depuis le 24 novembre 1995", "nombre_d'unites_d'etablissement_(ue)": "4 Liste UE - Donn\u00e9es et Activit\u00e9s par UE"}, "fonctions": [{"fonction": "Administrateur", "personne": "Annaert , Jan", "info": "Depuis le 19 janvier 2017"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Bayenet , Beno\u00eet", "info": "Depuis le 1 janvier 2022"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Cnockaert , Joris", "info": "Depuis le 1 juillet 2017"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Delanghe , Catherine", "info": "Depuis le 11 janvier 2024"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Desmedt , Pieter", "info": "Depuis le 31 d\u00e9cembre 2021"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Ergo , Tiny", "info": "Depuis le 1 mai 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Gellynck , Xavier", "info": "Depuis le 1 mars 2021"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Gregoire , Jean-Paul", "info": "Depuis le 1 juillet 2014"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Hermann , Eric", "info": "Depuis le 1 mai 2021"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "L\u00e9onard , Pierre", "info": "Depuis le 28 avril 2022"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Mahieu , Fr\u00e9d\u00e9ric", "info": "Depuis le 28 d\u00e9cembre 2022"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Melen , Claude", "info": "Depuis le 28 avril 2022"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Rosen , Diane", "info": "Depuis le 10 juin 2024"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Scaillet , Sarah", "info": "Depuis le 28 avril 2022"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Streel , Marianne", "info": "Depuis le 18 juin 2015"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Thysens , Paul", "info": "Depuis le 1 octobre 2020"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Vandamme , Hendrik", "info": "Depuis le 24 juin 2010"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Versele , Luc", "info": "Depuis le 22 avril 2004"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Voisin , Philippe", "info": "Depuis le 20 septembre 2012"}, {"fonction": "Membre du comit\u00e9 de direction", "personne": "Desmedt , Pieter", "info": "Depuis le 31 d\u00e9cembre 2021"}, {"fonction": "Membre du comit\u00e9 de direction", "personne": "Ergo , Tiny", "info": "Depuis le 1 mai 2025"}, {"fonction": "Membre du comit\u00e9 de direction", "personne": "Gregoire , Jean-Paul", "info": "Depuis le 25 juin 2020"}, {"fonction": "Administrateur d\u00e9l\u00e9gu\u00e9", "personne": "Voisin , Philippe", "info": "Depuis le 27 avril 2017"}], "capacites": [], "qualites": ["Employeur ONSS  Depuis le 1 janvier 1997", "Assujettie \u00e0 la TVA  Depuis le 1 d\u00e9cembre 1992", "Entreprise soumise \u00e0 inscription  Depuis le 1 novembre 2018"], "autorisations": [], "nace": {"2025": ["TVA 2025 64.190 - Autre interm\u00e9diation mon\u00e9taire Depuis le 1 janvier 2025", "ONSS2025 64.190 - Autre interm\u00e9diation mon\u00e9taire Depuis le 1 janvier 2025"], "2008": ["ONSS 2008 64.190 - Autres interm\u00e9diations mon\u00e9taires Depuis le 1 avril 2013"], "2003": ["TVA 2003  65.120 - Autres interm\u00e9diations mon\u00e9taires Depuis le 1 d\u00e9cembre 1992", "ONSS 2003 65.120 - Autres interm\u00e9diations mon\u00e9taires Depuis le 1 janvier 1997"]}, "donnees_financieres": {"capital": "1.014.781.314,88 EUR", "assemblee_generale": "avril", "date_de_fin_de_l'annee_comptable": "31 d\u00e9cembre"}, "liens_entre_entites": ["Ce num\u00e9ro d'entreprise remplace 0405.764.361 cl\u00f4tur\u00e9e depuis le 03/12/2008", "0404.477.528 (CENTEA) est absorb\u00e9e par cette entit\u00e9 depuis le 1 avril 2013", "0404.476.835 (AXA BANK BELGIUM) est absorb\u00e9e par cette entit\u00e9 depuis le 10 juin 2024", "Cette entit\u00e9 a une relation inconnue avec 0405.764.361 (Landbouwkrediet-Landbouwkrediet Bank - Cr\u00e9dit Agricole-Banque Cr\u00e9dit Agricole - Landwirtschaftskredit-Landwirtschaftskredit Bank) depuis le 30 septembre 1937"], "liens_externes": ["toonondernemingps.html?ondernemingsnummer=404477528", "toonondernemingps.html?ondernemingsnummer=404476835", "toonondernemingps.html?ondernemingsnummer=405764361", "https://www.ejustice.just.fgov.be/cgi_tsv/list.pl?language=fr&btw=0205764318&page=1&view_numac=0205764318#SUM", "https://www.ejustice.just.fgov.be/cgi_tsv/list.pl?language=fr&btw=0405764361&page=1&view_numac=0405764361#SUM", "https://consult.cbso.nbb.be/consult-enterprise/0205764318", "https://statuts.notaire.be/stapor_v1/enterprise/0205764318/statutes", "https://statuts.notaire.be/stapor_v1/enterprise/0405764361/statutes", "https://employer-identification-consult.socialsecurity.be/employer/enterprise/0205764318"]}}
{"EnterpriseNumber": "0205774810", "source": "kbo", "kbo": {"generalites": {"numero_dentreprise": "0205.774.810", "statut": "Actif", "situation_juridique": "Situation normale  Depuis le 8 juillet 1965", "date_de_debut": "8 juillet 1965", "denomination": "Intercommunale Maatschappij voor de Ruimtelijke Ordening en de Economische Sociale Expansie van het Arrondissement Leuven D\u00e9nomination en n\u00e9erlandais, depuis le 8 juillet 1965", "abreviation": "INTERLEUVEN D\u00e9nomination en n\u00e9erlandais, depuis le 8 juillet 1965", "adresse_du_siege": "Brouwersstraat 6 3000 Leuven  Depuis le 21 octobre 1988", "numero_de_telephone": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "numero_de_fax": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "e-mail": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "adresse_web": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "type_d'entite": "Personne morale", "forme_legale": "Association prestataire de services (R\u00e9gion flamande)  Depuis le 14 janvier 2004", "nombre_d'unites_d'etablissement_(ue)": "1 Donn\u00e9es et Activit\u00e9s par UE"}, "fonctions": [{"fonction": "Administrateur", "personne": "Alaerts , Tinne", "info": "Depuis le 19 mars 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Cluckers , Geert", "info": "Depuis le 19 mars 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "De Wit , Bert", "info": "Depuis le 19 mars 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Devlies , Carl", "info": "Depuis le 1 janvier 2024"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Everaerts , Johan", "info": "Depuis le 19 mars 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Geyns , Thomas", "info": "Depuis le 19 mars 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Janssens , Evelien", "info": "Depuis le 19 mars 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Reekmans , Peter", "info": "Depuis le 19 mars 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Smeesters , Elien", "info": "Depuis le 19 mars 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Stroobants , Willy", "info": "Depuis le 23 juin 2022"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Suetens , Katelijne", "info": "Depuis le 19 mars 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Van Calster , Stef", "info": "Depuis le 19 mars 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Vander Elst , Jo\u00ebl", "info": "Depuis le 19 mars 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Wouters , An", "info": "Depuis le 19 mars 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Wouters , Tom", "info": "Depuis le 19 mars 2025"}, {"fonction": "Personne d\u00e9l\u00e9gu\u00e9e \u00e0 la gestion journali\u00e8re", "personne": "Vandebroek , Jessica", "info": "Depuis le 4 septembre 2024"}], "capacites": [], "qualites": ["Employeur ONSS  Depuis le 1 janvier 2022", "Assujettie \u00e0 la TVA  Depuis le 1 avril 1976", "Pouvoir adjudicateur  Depuis le 8 juillet 1965"], "autorisations": [], "nace": {"2025": ["TVA 2025 41.001 - Construction g\u00e9n\u00e9rale de b\u00e2timents r\u00e9sidentiels Depuis le 1 janvier 2025", "TVA 2025 42.110 - Construction de routes et autoroutes Depuis le 1 janvier 2025", "TVA 2025 84.120 - Administration des soins de sant\u00e9, de l\u2019enseignement, des services culturels et des autres services sociaux Depuis le 1 janvier 2025", "ONSS2025 84.130 - Administration de et contribution \u00e0 l\u2019am\u00e9lioration de l\u2019efficacit\u00e9 des activit\u00e9s \u00e9conomiques Depuis le 1 janvier 2025"], "2008": ["ONSS 2008 84.130 - Administration publique (tutelle) des activit\u00e9s \u00e9conomiques Depuis le 1 janvier 2022"], "2003": ["TVA 2003  75.120 - Activit\u00e9s d'organismes publics relatives aux soins de sant\u00e9, \u00e0 l'environnement, \u00e0 l'enseignement, \u00e0 la culture et aux autres mati\u00e8res sociales Depuis le 21 janvier 2004", "TVA 2003  45.230 - Construction d'autoroutes, de routes, d'a\u00e9rodromes et d'installations sportives Depuis le 1 avril 1976", "TVA 2003  45.211 - Construction de maisons individuelles Depuis le 1 avril 1976"]}, "donnees_financieres": {"assemblee_generale": "mai", "date_de_fin_de_l'annee_comptable": "31 d\u00e9cembre"}, "liens_entre_entites": [], "liens_externes": ["https://www.ejustice.just.fgov.be/cgi_tsv/list.pl?language=fr&btw=0205774810&page=1&view_numac=0205774810#SUM", "https://consult.cbso.nbb.be/consult-enterprise/0205774810", "https://statuts.notaire.be/stapor_v1/enterprise/0205774810/statutes", "https://employer-identification-consult.socialsecurity.be/employer/enterprise/0205774810"]}}
{"EnterpriseNumber": "0205797475", "source": "kbo", "kbo": {"generalites": {"numero_dentreprise": "0205.797.475", "statut": "Actif", "situation_juridique": "Situation normale  Depuis le 1 janvier 1962", "date_de_debut": "1 janvier 1962", "denomination": "Association Intercommunale pour le d\u00e9veloppement \u00e9conomique durable de la Province de Luxembourg D\u00e9nomination en fran\u00e7ais, depuis le 26 juin 2019", "abreviation": "IDELUX D\u00e9veloppement D\u00e9nomination en fran\u00e7ais, depuis le 26 juin 2019", "adresse_du_siege": "Schoppach,dr\u00e8ve de l'Arc-en-Ciel 98 6700 Arlon  Depuis le 18 ao\u00fbt 1995", "numero_de_telephone": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "numero_de_fax": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "e-mail": "officiel.ic-ideluxdeveloppement@idelux.be  Depuis le 8 juin 2022", "adresse_web": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "type_d'entite": "Personne morale", "forme_legale": "Soci\u00e9t\u00e9 coop\u00e9rative  Depuis le 19 juin 2024", "nombre_d'unites_d'etablissement_(ue)": "1 Donn\u00e9es et Activit\u00e9s par UE"}, "fonctions": [{"fonction": "Administrateur", "personne": "Arnould , V\u00e9ronique", "info": "Depuis le 23 mai 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Bonnet , Coralie", "info": "Depuis le 21 septembre 2022"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Bontemps , Philippe", "info": "Depuis le 19 juin 2013"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Breban , Jean-Marie", "info": "Depuis le 20 d\u00e9cembre 2017"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Charlier , Nicolas", "info": "Depuis le 15 novembre 2024"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Collard , Denis", "info": "Depuis le 15 novembre 2024"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Courard , Philippe", "info": "Depuis le 26 juin 2019"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "D'Heur , Jacques", "info": "Depuis le 30 juin 2020"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "De Mul , St\u00e9phan", "info": "Depuis le 15 novembre 2024"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Deblire , Elie", "info": "Depuis le 29 juin 2007"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Deworme , Alain", "info": "Depuis le 26 juin 2019"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Gilloteaux , Guy", "info": "Depuis le 19 juin 2013"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Huberty , Fran\u00e7ois", "info": "Depuis le 15 novembre 2024"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Huet , C\u00e9dric", "info": "Depuis le 30 juin 2020"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Jacquet , Michel", "info": "Depuis le 29 juin 2007"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Kirsch , Christiane", "info": "Depuis le 30 juin 2020"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Magnus , Vincent", "info": "Depuis le 19 juin 2013"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Piedboeuf , Benoit", "info": "Depuis le 26 juin 2019"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Pierret , S\u00e9verine", "info": "Depuis le 10 septembre 2021"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Ramlot , Carmen", "info": "Depuis le 19 juin 2013"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Wauthoz , Vincent", "info": "Depuis le 18 d\u00e9cembre 2019"}, {"fonction": "Pr\u00e9sident", "personne": "Deblire , Elie", "info": "Depuis le 19 juin 2013"}], "capacites": [], "qualites": ["Employeur ONSS  Depuis le 1 janvier 2022", "Assujettie \u00e0 la TVA  Depuis le 1 octobre 1974", "Entreprise soumise \u00e0 inscription  Depuis le 1 novembre 2018", "Pouvoir adjudicateur  Depuis le 1 janvier 1962"], "autorisations": [], "nace": {"2025": ["TVA 2025 71.121 - Activit\u00e9s d'ing\u00e9nierie et de conseils techniques, sauf activit\u00e9s des g\u00e9om\u00e8tres-experts Depuis le 1 janvier 2025", "TVA 2025 69.109 - Autres activit\u00e9s juridiques Depuis le 1 janvier 2025", "TVA 2025 94.110 - Activit\u00e9s des organisations patronales et d'entreprises Depuis le 1 janvier 2025", "TVA 2025 68.121 - Promotion immobili\u00e8re r\u00e9sidentielle Depuis le 1 janvier 2025", "TVA 2025 82.100 - Activit\u00e9s de service de bureau et de soutien administratif Depuis le 1 janvier 2025", "TVA 2025 52.100 - Entreposage et stockage Depuis le 1 janvier 2025", "TVA 2025 68.203 - Location et exploitation de biens immobiliers non r\u00e9sidentiels propres ou lou\u00e9s, sauf terrains Depuis le 1 janvier 2025", "TVA 2025 68.122 - Promotion immobili\u00e8re non r\u00e9sidentielle Depuis le 1 janvier 2025", "ONSS2025 84.130 - Administration de et contribution \u00e0 l\u2019am\u00e9lioration de l\u2019efficacit\u00e9 des activit\u00e9s \u00e9conomiques Depuis le 1 janvier 2025"], "2008": ["ONSS 2008 84.130 - Administration publique (tutelle) des activit\u00e9s \u00e9conomiques Depuis le 1 janvier 2022"], "2003": ["TVA 2003  91.110 - Activit\u00e9s d'organisations \u00e9conomiques et patronales Depuis le 1 octobre 1974", "TVA 2003  74.203 - \u00c9tudes techniques et activit\u00e9s d'ing\u00e9nierie Depuis le 1 octobre 1974"]}, "donnees_financieres": {"assemblee_generale": "mai", "date_de_fin_de_l'annee_comptable": "31 d\u00e9cembre"}, "liens_entre_entites": [], "liens_externes": ["https://www.ejustice.just.fgov.be/cgi_tsv/list.pl?language=fr&btw=0205797475&page=1&view_numac=0205797475#SUM", "https://consult.cbso.nbb.be/consult-enterprise/0205797475", "https://statuts.notaire.be/stapor_v1/enterprise/0205797475/statutes", "https://employer-identification-consult.socialsecurity.be/employer/enterprise/0205797475"]}}
{"EnterpriseNumber": "0205970788", "source": "kbo", "kbo": {"generalites": {"numero_dentreprise": "0205.970.788 (Ce num\u00e9ro d'entreprise remplace 0869.603.614 cl\u00f4tur\u00e9e depuis le 14/11/2016)", "statut": "Actif", "situation_juridique": "Dissolution volontaire \u2013 liquidation  Depuis le 27 ao\u00fbt 2015", "date_de_debut": "1 janvier 1968", "denomination": "Soci\u00e9t\u00e9 Intercommunale pour l'Assainissement et l'Am\u00e9nagement de la Vall\u00e9e de la Woluwe D\u00e9nomination en fran\u00e7ais, depuis le 1 janvier 1968 Intercommunale maatschappij voor de Sanering en de Inrichting van het Dal van de Woluwe D\u00e9nomination en n\u00e9erlandais, depuis le 1 janvier 1968", "abreviation": "WOLUWEDAL - VALLEE WOLUWE Langue de la d\u00e9nomination non sp\u00e9cifi\u00e9e, depuis le 1 janvier 1968", "adresse_du_siege": "Medialaan 28 Bo\u00eete b 1800 Vilvoorde  Depuis le 27 ao\u00fbt 2015", "numero_de_telephone": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "numero_de_fax": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "e-mail": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "adresse_web": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "type_d'entite": "Personne morale", "forme_legale": "Soci\u00e9t\u00e9 coop\u00e9rative de droit public (ancien statut) (1)  Depuis le 1 janvier 1968", "nombre_d'unites_d'etablissement_(ue)": "0"}, "fonctions": [{"fonction": "Repr\u00e9sentant permanent", "personne": "Lintermans , Bart (0837.393.773) ", "info": "Depuis le 27 ao\u00fbt 2015"}, {"fonction": "Repr\u00e9sentant permanent", "personne": "Thibaut , Klaas (0837.393.773) ", "info": "Depuis le 27 ao\u00fbt 2015"}, {"fonction": "Liquidateur", "personne": "0837.393.773 ", "info": "Depuis le 27 ao\u00fbt 2015"}], "capacites": [], "qualites": ["Pouvoir adjudicateur  Depuis le 1 janvier 1968"], "autorisations": [], "nace": {"2025": [], "2008": [], "2003": []}, "donnees_financieres": {"capital": "0,00", "assemblee_generale": "mars", "date_de_fin_de_l'annee_comptable": "31 d\u00e9cembre"}, "liens_entre_entites": ["Ce num\u00e9ro d'entreprise remplace 0869.603.614 cl\u00f4tur\u00e9e depuis le 14/11/2016"], "liens_externes": ["https://www.ejustice.just.fgov.be/cgi_tsv/list.pl?language=fr&btw=0205970788&page=1&view_numac=0205970788#SUM", "https://www.ejustice.just.fgov.be/cgi_tsv/list.pl?language=fr&btw=0869603614&page=1&view_numac=0869603614#SUM", "https://consult.cbso.nbb.be/consult-enterprise/0205970788", "https://statuts.notaire.be/stapor_v1/enterprise/0205970788/statutes", "https://statuts.notaire.be/stapor_v1/enterprise/0869603614/statutes"]}}
{"EnterpriseNumber": "0206041757", "source": "kbo", "kbo": {"generalites": {"numero_dentreprise": "0206.041.757", "statut": "Actif", "situation_juridique": "Situation normale  Depuis le 9 septembre 1924", "date_de_debut": "9 septembre 1924", "denomination": "Intercommunale pure de financement du Brabant Wallon D\u00e9nomination en fran\u00e7ais, depuis le 19 d\u00e9cembre 2017", "abreviation": "IPFBW D\u00e9nomination en fran\u00e7ais, depuis le 19 d\u00e9cembre 2017", "adresse_du_siege": "Avenue Jean Monnet 2 1348 Ottignies-Louvain-la-Neuve  Depuis le 26 avril 2000", "numero_de_telephone": "010872104  Depuis le 14 juin 2023", "numero_de_fax": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "e-mail": "officiel.ic-ipfbw@ipfbw.be  Depuis le 14 juin 2023", "adresse_web": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "type_d'entite": "Personne morale", "forme_legale": "Soci\u00e9t\u00e9 coop\u00e9rative \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e de droit public (1)  Depuis le 19 juin 1993", "nombre_d'unites_d'etablissement_(ue)": "1 Donn\u00e9es et Activit\u00e9s par UE"}, "fonctions": [{"fonction": "Administrateur", "personne": "Antoine , Andr\u00e9", "info": "Depuis le 10 juin 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Champagne , Thierry", "info": "Depuis le 10 juin 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Delmez , Annie", "info": "Depuis le 10 juin 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Delvaux , Philippe", "info": "Depuis le 11 juin 2019"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Flamand , Muriel", "info": "Depuis le 19 d\u00e9cembre 2017"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Huts , Beno\u00eet", "info": "Depuis le 10 juin 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Masson , Anne", "info": "Depuis le 10 juin 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Matagne , Geoffroy", "info": "Depuis le 10 juin 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Meurice , Jean", "info": "Depuis le 10 juin 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Olemans , R\u00e9my", "info": "Depuis le 10 juin 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Rouget , Lionel", "info": "Depuis le 1 octobre 2019"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Smets , Laurence", "info": "Depuis le 11 juin 2019"}, {"fonction": "Personne d\u00e9l\u00e9gu\u00e9e \u00e0 la gestion journali\u00e8re", "personne": "Gillard , Sarah", "info": "Depuis le 20 f\u00e9vrier 2008"}], "capacites": [], "qualites": ["Employeur ONSS  Depuis le 1 janvier 2022", "Pouvoir adjudicateur  Depuis le 9 septembre 1924"], "autorisations": [], "nace": {"2025": ["ONSS2025 84.119 - Autre administration publique g\u00e9n\u00e9rale Depuis le 1 janvier 2025"], "2008": ["ONSS 2008 84.119 - Autre administration publique g\u00e9n\u00e9rale Depuis le 1 janvier 2022"], "2003": []}, "donnees_financieres": {"assemblee_generale": "janvier", "date_de_fin_de_l'annee_comptable": "31 d\u00e9cembre"}, "liens_entre_entites": ["0882.039.509 (ENERGIE BRABANT WALLON) est absorb\u00e9e par cette entit\u00e9 depuis le 12 d\u00e9cembre 2023"], "liens_externes": ["toonondernemingps.html?ondernemingsnummer=882039509", "https://www.ejustice.just.fgov.be/cgi_tsv/list.pl?language=fr&btw=0206041757&page=1&view_numac=0206041757#SUM", "https://consult.cbso.nbb.be/consult-enterprise/0206041757", "https://statuts.notaire.be/stapor_v1/enterprise/0206041757/statutes", "https://employer-identification-consult.socialsecurity.be/employer/enterprise/0206041757"]}}
{"EnterpriseNumber": "0206048091", "source": "kbo", "kbo": {"generalites": {"numero_dentreprise": "0206.048.091", "statut": "Actif", "situation_juridique": "Situation normale  Depuis le 20 novembre 1946", "date_de_debut": "20 novembre 1946", "denomination": "Skeyes Langue de la d\u00e9nomination non sp\u00e9cifi\u00e9e, depuis le 13 avril 2019", "adresse_du_siege": "Square de Mee\u00fbs 35 1000 Bruxelles  Depuis le 1 juillet 2014", "numero_de_telephone": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "numero_de_fax": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "e-mail": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "adresse_web": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "type_d'entite": "Personne morale", "forme_legale": "Etablissement public  Depuis le 1 octobre 1998", "nombre_d'unites_d'etablissement_(ue)": "11 Liste UE - Donn\u00e9es et Activit\u00e9s par UE"}, "fonctions": [{"fonction": "Administrateur", "personne": "Decuyper , Johan", "info": "Depuis le 2 octobre 2013"}, {"fonction": "Administrateur d\u00e9l\u00e9gu\u00e9", "personne": "Decuyper , Johan", "info": "Depuis le 2 octobre 2013"}], "capacites": [], "qualites": ["Employeur ONSS  Depuis le 1 octobre 1998", "Assujettie \u00e0 la TVA  Depuis le 1 janvier 1977", "Pouvoir adjudicateur  Depuis le 20 novembre 1946"], "autorisations": [], "nace": {"2025": ["TVA 2025 52.230 - Services auxiliaires des transports a\u00e9riens Depuis le 1 janvier 2025", "ONSS2025 52.230 - Services auxiliaires des transports a\u00e9riens Depuis le 1 janvier 2025"], "2008": ["ONSS 2008 52.230 - Services auxiliaires des transports a\u00e9riens Depuis le 1 janvier 2008"], "2003": ["TVA 2003  63.230 - Services annexes des transports a\u00e9riens Depuis le 1 janvier 1977", "ONSS 2003 63.230 - Services annexes des transports a\u00e9riens Depuis le 1 juillet 2002"]}, "donnees_financieres": {"assemblee_generale": "mai", "date_de_fin_de_l'annee_comptable": "31 d\u00e9cembre"}, "liens_entre_entites": [], "liens_externes": ["https://www.ejustice.just.fgov.be/cgi_tsv/list.pl?language=fr&btw=0206048091&page=1&view_numac=0206048091#SUM", "https://consult.cbso.nbb.be/consult-enterprise/0206048091", "https://statuts.notaire.be/stapor_v1/enterprise/0206048091/statutes", "https://employer-identification-consult.socialsecurity.be/employer/enterprise/0206048091"]}}
{"EnterpriseNumber": "0206157761", "source": "kbo", "kbo": {"generalites": {"numero_dentreprise": "0206.157.761", "statut": "Actif", "situation_juridique": "Situation normale  Depuis le 1 mars 1966", "date_de_debut": "1 mars 1966", "denomination": "ACADEMIE INTERCOMMUNALE DE MUSIQUE, DE DANSE ET DES ARTS DE LA PAROLE DE COURT-SAINT-\u00c9TIENNE ET OTTIGNIES-LOUVAIN-LA-NEUVE D\u00e9nomination en fran\u00e7ais, depuis le 19 juin 2013", "abreviation": "ACADEMIE INTERCOMMUNALE DES ARTS et ACADEMIE INTERCOMMUNALE D\u00e9nomination en fran\u00e7ais, depuis le 18 janvier 2019", "adresse_du_siege": "Rue des Ecoles 32 1490 Court-Saint-Etienne  Depuis le 1 mars 1966", "numero_de_telephone": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "numero_de_fax": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "e-mail": "officiel.ic.acarts@acarts.be  Depuis le 19 septembre 2022", "adresse_web": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "type_d'entite": "Personne morale", "forme_legale": "Soci\u00e9t\u00e9 coop\u00e9rative  Depuis le 1 septembre 2023", "nombre_d'unites_d'etablissement_(ue)": "1 Donn\u00e9es et Activit\u00e9s par UE"}, "fonctions": [{"fonction": "Administrateur", "personne": "De Taeye , Nathalie", "info": "Depuis le 11 juin 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Fierens , Estelle", "info": "Depuis le 11 juin 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Jacob , Beno\u00eet", "info": "Depuis le 11 juin 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Mayn\u00e9 , Aur\u00e9lie", "info": "Depuis le 11 juin 2025"}, {"fonction": "Personne d\u00e9l\u00e9gu\u00e9e \u00e0 la gestion journali\u00e8re", "personne": "Delvaux , Philippe", "info": "Depuis le 3 juillet 2014"}, {"fonction": "Personne d\u00e9l\u00e9gu\u00e9e \u00e0 la gestion journali\u00e8re", "personne": "Goblet d'Alviella , Michael", "info": "Depuis le 27 mars 2013"}], "capacites": [], "qualites": ["Employeur ONSS  Depuis le 1 janvier 2022", "Pouvoir adjudicateur  Depuis le 1 mars 1966"], "autorisations": [], "nace": {"2025": ["ONSS2025 93.299 - Autres activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives et de loisirs nca Depuis le 1 janvier 2025"], "2008": ["ONSS 2008 93.299 - Autres activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives et de loisirs n.c.a. Depuis le 1 janvier 2022"], "2003": []}, "donnees_financieres": {"assemblee_generale": "mai", "date_de_fin_de_l'annee_comptable": "31 d\u00e9cembre"}, "liens_entre_entites": [], "liens_externes": ["https://www.ejustice.just.fgov.be/cgi_tsv/list.pl?language=fr&btw=0206157761&page=1&view_numac=0206157761#SUM", "https://consult.cbso.nbb.be/consult-enterprise/0206157761", "https://statuts.notaire.be/stapor_v1/enterprise/0206157761/statutes", "https://employer-identification-consult.socialsecurity.be/employer/enterprise/0206157761"]}}
{"EnterpriseNumber": "0206414218", "source": "kbo", "kbo": {"generalites": {"numero_dentreprise": "0206.414.218 (Ce num\u00e9ro d'entreprise remplace 0306.414.288 cl\u00f4tur\u00e9e depuis le 21/12/2010)", "statut": "Actif", "situation_juridique": "Situation normale  Depuis le 1 janvier 1967", "date_de_debut": "1 janvier 1967", "denomination": "Abattoir communal de Chimay Langue de la d\u00e9nomination non sp\u00e9cifi\u00e9e, depuis le 1 janvier 1967", "adresse_du_siege": "Grand'Place(CH) SN 6460 Chimay  Depuis le 1 janvier 1967", "numero_de_telephone": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "numero_de_fax": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "e-mail": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "adresse_web": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "type_d'entite": "Personne morale", "forme_legale": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur  Depuis le 1 janvier 1967", "nombre_d'unites_d'etablissement_(ue)": "0"}, "fonctions": [], "capacites": [], "qualites": ["Assujettie \u00e0 la TVA  Depuis le 1 janvier 1971"], "autorisations": [], "nace": {"2025": ["TVA 2025 02.100 - Sylviculture et autres activit\u00e9s foresti\u00e8res Depuis le 1 janvier 2025", "TVA 2025 55.300 - Terrains de camping et parcs pour caravanes ou v\u00e9hicules de loisirs Depuis le 1 janvier 2025"], "2008": [], "2003": ["TVA 2003  55.220 - Exploitation de terrains de camping Depuis le 1 janvier 1971"]}, "donnees_financieres": {}, "liens_entre_entites": ["Ce num\u00e9ro d'entreprise remplace 0306.414.288 cl\u00f4tur\u00e9e depuis le 21/12/2010", "Cette entit\u00e9 a une relation inconnue avec 0306.414.288 (Abattoir communal de Chimay) depuis le 1 janvier 1967"], "liens_externes": ["toonondernemingps.html?ondernemingsnummer=306414288", "https://www.ejustice.just.fgov.be/cgi_tsv/list.pl?language=fr&btw=0206414218&page=1&view_numac=0206414218#SUM", "https://www.ejustice.just.fgov.be/cgi_tsv/list.pl?language=fr&btw=0306414288&page=1&view_numac=0306414288#SUM", "https://consult.cbso.nbb.be/consult-enterprise/0206414218", "https://statuts.notaire.be/stapor_v1/enterprise/0206414218/statutes", "https://statuts.notaire.be/stapor_v1/enterprise/0306414288/statutes"]}}
{"EnterpriseNumber": "0206460639", "source": "kbo", "kbo": {"generalites": {"numero_dentreprise": "0206.460.639", "statut": "Actif", "situation_juridique": "Situation normale  Depuis le 27 juin 1968", "date_de_debut": "27 juin 1968", "denomination": "Intergemeentelijk Samenwerkingsverband van het Land van Waas D\u00e9nomination en n\u00e9erlandais, depuis le 19 mars 2004", "abreviation": "Interwaas D\u00e9nomination en n\u00e9erlandais, depuis le 22 d\u00e9cembre 2017", "adresse_du_siege": "Lamstraat 113 9100 Sint-Niklaas  Depuis le 6 mai 1996", "numero_de_telephone": "03/500 47 00  Depuis le 14 d\u00e9cembre 2020", "numero_de_fax": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "e-mail": "info@interwaas.be  Depuis le 22 d\u00e9cembre 2017 (1)", "adresse_web": "http://www.interwaas.be  Depuis le 14 d\u00e9cembre 2020", "http//www.interwaas.be": " Depuis le 14 d\u00e9cembre 2020", "type_d'entite": "Personne morale", "forme_legale": "Association prestataire de services (R\u00e9gion flamande)  Depuis le 19 mars 2004", "nombre_d'unites_d'etablissement_(ue)": "1 Donn\u00e9es et Activit\u00e9s par UE"}, "fonctions": [{"fonction": "Administrateur", "personne": "Bauwens , Jurgen", "info": "Depuis le 29 mai 2019"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Casier , Bart", "info": "Depuis le 8 avril 2015"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "De Bock , Hans", "info": "Depuis le 12 mars 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Dehandschutter , Lieven", "info": "Depuis le 13 mars 2019"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Van de Vijver , Marc", "info": "Depuis le 13 mars 2019"}], "capacites": [], "qualites": ["Employeur ONSS  Depuis le 1 janvier 2022", "Assujettie \u00e0 la TVA  Depuis le 1 septembre 1986", "Pouvoir adjudicateur  Depuis le 27 juin 1968"], "autorisations": [], "nace": {"2025": ["TVA 2025 87.999 - Autres activit\u00e9s de soins r\u00e9sidentiels nca Depuis le 1 janvier 2025", "TVA 2025 71.113 - Activit\u00e9s d'architecture d'urbanisme, de paysage et de jardin Depuis le 1 janvier 2025", "TVA 2025 68.121 - Promotion immobili\u00e8re r\u00e9sidentielle Depuis le 1 janvier 2025", "ONSS2025 84.119 - Autre administration publique g\u00e9n\u00e9rale Depuis le 1 janvier 2025"], "2008": ["ONSS 2008 84.119 - Autre administration publique g\u00e9n\u00e9rale Depuis le 1 janvier 2022"], "2003": ["TVA 2003  70.111 - Promotion immobili\u00e8re de logements Depuis le 1 septembre 1986"]}, "donnees_financieres": {"assemblee_generale": "mai", "date_de_fin_de_l'annee_comptable": "31 d\u00e9cembre"}, "liens_entre_entites": [], "liens_externes": ["https://www.ejustice.just.fgov.be/cgi_tsv/list.pl?language=fr&btw=0206460639&page=1&view_numac=0206460639#SUM", "https://consult.cbso.nbb.be/consult-enterprise/0206460639", "https://statuts.notaire.be/stapor_v1/enterprise/0206460639/statutes", "https://employer-identification-consult.socialsecurity.be/employer/enterprise/0206460639"]}}
{"EnterpriseNumber": "0206491422", "source": "kbo", "kbo": {"generalites": {"numero_dentreprise": "0206.491.422", "statut": "Actif", "situation_juridique": "Situation normale  Depuis le 16 juin 1969", "date_de_debut": "16 juin 1969", "denomination": "Commune de Court-Saint-Etienne D\u00e9nomination en fran\u00e7ais, depuis le 16 juin 1969", "adresse_du_siege": "Rue des Ecoles 1 1490 Court-Saint-Etienne  Depuis le 1 janvier 1980", "numero_de_telephone": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "numero_de_fax": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "e-mail": "officiel.vc-courtsaintetienne@court-st-etienne.be  Depuis le 1 janvier 2022", "adresse_web": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "type_d'entite": "Personne morale", "forme_legale": "Ville / commune  Depuis le 16 juin 1969", "nombre_d'unites_d'etablissement_(ue)": "13 Liste UE - Donn\u00e9es et Activit\u00e9s par UE"}, "fonctions": [{"fonction": "Bourgmestre", "personne": "Goblet d'Alviella , Michael", "info": "Depuis le 1 janvier 2013"}, {"fonction": "Secr\u00e9taire / Directeur g\u00e9n\u00e9ral", "personne": "Petre , Fr\u00e9d\u00e9ric", "info": "Depuis le 1 mars 2020"}], "capacites": [], "qualites": ["Employeur ONSS  Depuis le 1 janvier 2022", "Pouvoir adjudicateur  Depuis le 16 juin 1969"], "autorisations": [], "nace": {"2025": ["ONSS2025 84.114 - Administration publique communale, sauf Centres Publics d'Action Sociale (CPAS) Depuis le 1 janvier 2025"], "2008": ["ONSS 2008 84.114 - Administration publique communale, sauf Centres Publics d'Action Sociale (C.P.A.S.) Depuis le 1 janvier 2022"], "2003": []}, "donnees_financieres": {"assemblee_generale": "mai", "date_de_fin_de_l'annee_comptable": "31 d\u00e9cembre"}, "liens_entre_entites": [], "liens_externes": ["https://www.ejustice.just.fgov.be/cgi_tsv/list.pl?language=fr&btw=0206491422&page=1&view_numac=0206491422#SUM", "https://consult.cbso.nbb.be/consult-enterprise/0206491422", "https://statuts.notaire.be/stapor_v1/enterprise/0206491422/statutes", "https://employer-identification-consult.socialsecurity.be/employer/enterprise/0206491422"]}}
{"EnterpriseNumber": "0206491917", "source": "kbo", "kbo": {"generalites": {"numero_dentreprise": "0206.491.917", "statut": "Actif", "situation_juridique": "Situation normale  Depuis le 6 mai 1959", "date_de_debut": "6 mai 1959", "denomination": "Commune de Mont-Saint-Guibert D\u00e9nomination en fran\u00e7ais, depuis le 3 octobre 1969", "adresse_du_siege": "Grand'Rue 39 1435 Mont-Saint-Guibert  Depuis le 1 octobre 1990", "numero_de_telephone": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "numero_de_fax": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "e-mail": "officiel.vc-msg@mont-saint-guibert.be  Depuis le 16 f\u00e9vrier 2022", "adresse_web": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "type_d'entite": "Personne morale", "forme_legale": "Ville / commune  Depuis le 6 mai 1959", "nombre_d'unites_d'etablissement_(ue)": "2 Liste UE - Donn\u00e9es et Activit\u00e9s par UE"}, "fonctions": [{"fonction": "Bourgmestre", "personne": "Breuer , Julien", "info": "Depuis le 3 d\u00e9cembre 2018"}, {"fonction": "Secr\u00e9taire / Directeur g\u00e9n\u00e9ral", "personne": "Gathot , Nathalie", "info": "Depuis le 24 f\u00e9vrier 2021"}], "capacites": [], "qualites": ["Employeur ONSS  Depuis le 1 janvier 2022", "Pouvoir adjudicateur  Depuis le 6 mai 1959"], "autorisations": [], "nace": {"2025": ["ONSS2025 84.114 - Administration publique communale, sauf Centres Publics d'Action Sociale (CPAS) Depuis le 1 janvier 2025"], "2008": ["ONSS 2008 84.114 - Administration publique communale, sauf Centres Publics d'Action Sociale (C.P.A.S.) Depuis le 1 janvier 2022"], "2003": []}, "donnees_financieres": {"assemblee_generale": "mai", "date_de_fin_de_l'annee_comptable": "31 d\u00e9cembre"}, "liens_entre_entites": [], "liens_externes": ["https://www.ejustice.just.fgov.be/cgi_tsv/list.pl?language=fr&btw=0206491917&page=1&view_numac=0206491917#SUM", "https://consult.cbso.nbb.be/consult-enterprise/0206491917", "https://statuts.notaire.be/stapor_v1/enterprise/0206491917/statutes", "https://employer-identification-consult.socialsecurity.be/employer/enterprise/0206491917"]}}
{"EnterpriseNumber": "0206492511", "source": "kbo", "kbo": {"generalites": {"numero_dentreprise": "0206.492.511 (Ce num\u00e9ro d'entreprise remplace 0306.492.581 cl\u00f4tur\u00e9e depuis le 25/11/2010)", "statut": "Actif", "situation_juridique": "Situation normale  Depuis le 1 janvier 1960", "date_de_debut": "1 janvier 1960", "denomination": "R\u00e9gie de l'Electricit\u00e9 de Wavre D\u00e9nomination en fran\u00e7ais, depuis le 1 janvier 1960", "adresse_du_siege": "Rue de l'Ermitage 2 1300 Wavre  Depuis le 11 janvier 2002", "numero_de_telephone": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "numero_de_fax": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "e-mail": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "adresse_web": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "type_d'entite": "Personne morale", "forme_legale": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur  Depuis le 1 janvier 1960", "nombre_d'unites_d'etablissement_(ue)": "0"}, "fonctions": [], "capacites": [], "qualites": ["Pouvoir adjudicateur  Depuis le 1 janvier 1960"], "autorisations": [], "nace": {"2025": [], "2008": [], "2003": []}, "donnees_financieres": {}, "liens_entre_entites": ["Ce num\u00e9ro d'entreprise remplace 0306.492.581 cl\u00f4tur\u00e9e depuis le 25/11/2010", "Cette entit\u00e9 a une relation inconnue avec 0306.492.581 (R\u00e9gie de l'Electricit\u00e9 de Wavre) depuis le 1 janvier 1960"], "liens_externes": ["toonondernemingps.html?ondernemingsnummer=306492581", "https://www.ejustice.just.fgov.be/cgi_tsv/list.pl?language=fr&btw=0206492511&page=1&view_numac=0206492511#SUM", "https://www.ejustice.just.fgov.be/cgi_tsv/list.pl?language=fr&btw=0306492581&page=1&view_numac=0306492581#SUM", "https://consult.cbso.nbb.be/consult-enterprise/0206492511", "https://statuts.notaire.be/stapor_v1/enterprise/0206492511/statutes", "https://statuts.notaire.be/stapor_v1/enterprise/0306492581/statutes"]}}
{"EnterpriseNumber": "0206492610", "source": "kbo", "kbo": {"generalites": {"numero_dentreprise": "0206.492.610", "statut": "Actif", "situation_juridique": "Situation normale  Depuis le 1 janvier 1968", "date_de_debut": "1 janvier 1968", "denomination": "Commune de Perwez D\u00e9nomination en fran\u00e7ais, depuis le 1 janvier 1968", "adresse_du_siege": "Rue de Brabant 2 1360 Perwez  Depuis le 1 octobre 1990", "numero_de_telephone": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "numero_de_fax": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "e-mail": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "adresse_web": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "type_d'entite": "Personne morale", "forme_legale": "Ville / commune  Depuis le 1 janvier 1968", "nombre_d'unites_d'etablissement_(ue)": "11 Liste UE - Donn\u00e9es et Activit\u00e9s par UE"}, "fonctions": [{"fonction": "Bourgmestre", "personne": "Godfriaux , Jordan", "info": "Depuis le 3 d\u00e9cembre 2018"}, {"fonction": "Secr\u00e9taire / Directeur g\u00e9n\u00e9ral", "personne": "Thibeaux , St\u00e9phanie", "info": "Depuis le 14 mars 2022"}], "capacites": [], "qualites": ["Employeur ONSS  Depuis le 1 janvier 2022", "Assujettie \u00e0 la TVA  Depuis le 1 janvier 1971", "Pouvoir adjudicateur  Depuis le 1 janvier 1968"], "autorisations": [], "nace": {"2025": ["TVA 2025 36.000 - Captage, traitement et distribution d\u2019eau Depuis le 1 janvier 2025", "ONSS2025 84.114 - Administration publique communale, sauf Centres Publics d'Action Sociale (CPAS) Depuis le 1 janvier 2025"], "2008": ["ONSS 2008 84.114 - Administration publique communale, sauf Centres Publics d'Action Sociale (C.P.A.S.) Depuis le 1 janvier 2022"], "2003": ["TVA 2003  41.000 - Captage, \u00e9puration et distribution d'eau Depuis le 1 janvier 1971"]}, "donnees_financieres": {"assemblee_generale": "mai", "date_de_fin_de_l'annee_comptable": "31 d\u00e9cembre"}, "liens_entre_entites": [], "liens_externes": ["https://www.ejustice.just.fgov.be/cgi_tsv/list.pl?language=fr&btw=0206492610&page=1&view_numac=0206492610#SUM", "https://consult.cbso.nbb.be/consult-enterprise/0206492610", "https://statuts.notaire.be/stapor_v1/enterprise/0206492610/statutes", "https://employer-identification-consult.socialsecurity.be/employer/enterprise/0206492610"]}}
{"EnterpriseNumber": "0206492907", "source": "kbo", "kbo": {"generalites": {"numero_dentreprise": "0206.492.907", "statut": "Actif", "situation_juridique": "Situation normale  Depuis le 1 janvier 1968", "date_de_debut": "1 janvier 1968", "denomination": "Th\u00e9atre Royal de la Monnaie - Koninklijke Muntschouwburg Langue de la d\u00e9nomination non sp\u00e9cifi\u00e9e, depuis le 1 janvier 1968", "adresse_du_siege": "Place de la Monnaie 5 1000 Bruxelles  Depuis le 18 f\u00e9vrier 2019", "numero_de_telephone": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "numero_de_fax": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "e-mail": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "adresse_web": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "type_d'entite": "Personne morale", "forme_legale": "Etablissement public  Depuis le 1 janvier 1968", "nombre_d'unites_d'etablissement_(ue)": "1 Donn\u00e9es et Activit\u00e9s par UE"}, "fonctions": [{"fonction": "Personne d\u00e9l\u00e9gu\u00e9e \u00e0 la gestion journali\u00e8re", "personne": "Scheppelmann , Christina", "info": "Depuis le 1 juillet 2025"}], "capacites": [], "qualites": ["Employeur ONSS  Depuis le 1 juillet 1968", "Assujettie \u00e0 la TVA  Depuis le 1 janvier 1993", "Pouvoir adjudicateur  Depuis le 1 janvier 1968"], "autorisations": [], "nace": {"2025": ["TVA 2025 90.202 - R\u00e9alisation de spectacles par des ensembles artistiques Depuis le 1 janvier 2025", "ONSS2025 90.202 - R\u00e9alisation de spectacles par des ensembles artistiques Depuis le 1 janvier 2025"], "2008": ["ONSS 2008 90.012 - R\u00e9alisation de spectacles par des ensembles artistiques Depuis le 1 janvier 2008"], "2003": ["TVA 2003  92.312 - Production de spectacles par des ensembles artistiques Depuis le 1 janvier 1993", "ONSS 2003 92.312 - Production de spectacles par des ensembles artistiques Depuis le 1 octobre 1998"]}, "donnees_financieres": {"assemblee_generale": "mai", "date_de_fin_de_l'annee_comptable": "31 d\u00e9cembre"}, "liens_entre_entites": [], "liens_externes": ["https://www.ejustice.just.fgov.be/cgi_tsv/list.pl?language=fr&btw=0206492907&page=1&view_numac=0206492907#SUM", "https://consult.cbso.nbb.be/consult-enterprise/0206492907", "https://statuts.notaire.be/stapor_v1/enterprise/0206492907/statutes", "https://employer-identification-consult.socialsecurity.be/employer/enterprise/0206492907"]}}
{"EnterpriseNumber": "0206524777", "source": "kbo", "kbo": {"generalites": {"numero_dentreprise": "0206.524.777", "statut": "Actif", "situation_juridique": "Situation normale  Depuis le 9 septembre 1969", "date_de_debut": "9 septembre 1969", "denomination": "Ville de Virton D\u00e9nomination en fran\u00e7ais, depuis le 9 septembre 1969", "adresse_du_siege": "Rue Charles-Magnette 17 6760 Virton  Depuis le 17 f\u00e9vrier 2010", "numero_de_telephone": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "numero_de_fax": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "e-mail": "officiel.vc-virton@virton.be  Depuis le 15 juin 2022", "adresse_web": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "type_d'entite": "Personne morale", "forme_legale": "Ville / commune  Depuis le 9 septembre 1969", "nombre_d'unites_d'etablissement_(ue)": "17 Liste UE - Donn\u00e9es et Activit\u00e9s par UE"}, "fonctions": [{"fonction": "Bourgmestre", "personne": "Chalon , Etienne", "info": "Depuis le 2 d\u00e9cembre 2024"}], "capacites": [], "qualites": ["Employeur ONSS  Depuis le 1 janvier 2022", "Assujettie \u00e0 la TVA  Depuis le 1 janvier 1971", "Pouvoir adjudicateur  Depuis le 9 septembre 1969"], "autorisations": [], "nace": {"2025": ["TVA 2025 10.111 - Activit\u00e9s des abattoirs Depuis le 1 janvier 2025", "TVA 2025 36.000 - Captage, traitement et distribution d\u2019eau Depuis le 1 janvier 2025", "TVA 2025 84.114 - Administration publique communale, sauf Centres Publics d'Action Sociale (CPAS) Depuis le 1 janvier 2025", "TVA 2025 46.832 - Commerce de gros de bois Depuis le 1 janvier 2025", "ONSS2025 84.114 - Administration publique communale, sauf Centres Publics d'Action Sociale (CPAS) Depuis le 1 janvier 2025"], "2008": ["ONSS 2008 84.114 - Administration publique communale, sauf Centres Publics d'Action Sociale (C.P.A.S.) Depuis le 1 janvier 2022"], "2003": ["TVA 2003  15.111 - Production de viande fra\u00eeche Depuis le 1 janvier 1971", "TVA 2003  41.000 - Captage, \u00e9puration et distribution d'eau Depuis le 15 f\u00e9vrier 2006"]}, "donnees_financieres": {"assemblee_generale": "mai", "date_de_fin_de_l'annee_comptable": "31 d\u00e9cembre"}, "liens_entre_entites": [], "liens_externes": ["https://www.ejustice.just.fgov.be/cgi_tsv/list.pl?language=fr&btw=0206524777&page=1&view_numac=0206524777#SUM", "https://consult.cbso.nbb.be/consult-enterprise/0206524777", "https://statuts.notaire.be/stapor_v1/enterprise/0206524777/statutes", "https://employer-identification-consult.socialsecurity.be/employer/enterprise/0206524777"]}}
{"EnterpriseNumber": "0206524876", "source": "kbo", "kbo": {"generalites": {"numero_dentreprise": "0206.524.876", "statut": "Actif", "situation_juridique": "Situation normale  Depuis le 9 septembre 1969", "date_de_debut": "9 septembre 1969", "denomination": "Ville d'Arlon D\u00e9nomination en fran\u00e7ais, depuis le 9 septembre 1969", "adresse_du_siege": "Rue Paul-Reuter 8 6700 Arlon  Depuis le 1 janvier 1980", "numero_de_telephone": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "numero_de_fax": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "e-mail": "officiel.vc-arlon@arlon.be  Depuis le 1 juin 2022", "adresse_web": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "type_d'entite": "Personne morale", "forme_legale": "Ville / commune  Depuis le 9 septembre 1969", "nombre_d'unites_d'etablissement_(ue)": "53 Liste UE - Donn\u00e9es et Activit\u00e9s par UE"}, "fonctions": [{"fonction": "Bourgmestre", "personne": "Magnus , Vincent", "info": "Depuis le 1 janvier 2013"}, {"fonction": "Secr\u00e9taire / Directeur g\u00e9n\u00e9ral", "personne": "Leclercq , C\u00e9dric", "info": "Depuis le 1 mai 2018"}], "capacites": [], "qualites": ["Employeur ONSS  Depuis le 1 janvier 2022", "Assujettie \u00e0 la TVA  Depuis le 1 janvier 1971", "Pouvoir adjudicateur  Depuis le 9 septembre 1969"], "autorisations": [], "nace": {"2025": ["TVA 2025 68.203 - Location et exploitation de biens immobiliers non r\u00e9sidentiels propres ou lou\u00e9s, sauf terrains Depuis le 1 janvier 2025", "TVA 2025 02.200 - Exploitation foresti\u00e8re Depuis le 1 janvier 2025", "TVA 2025 84.114 - Administration publique communale, sauf Centres Publics d'Action Sociale (CPAS) Depuis le 1 janvier 2025", "ONSS2025 84.114 - Administration publique communale, sauf Centres Publics d'Action Sociale (CPAS) Depuis le 1 janvier 2025"], "2008": ["ONSS 2008 84.114 - Administration publique communale, sauf Centres Publics d'Action Sociale (C.P.A.S.) Depuis le 1 janvier 2022"], "2003": ["TVA 2003  02.012 - Exploitation foresti\u00e8re Depuis le 1 janvier 1971"]}, "donnees_financieres": {"assemblee_generale": "mai", "date_de_fin_de_l'annee_comptable": "31 d\u00e9cembre"}, "liens_entre_entites": [], "liens_externes": ["https://www.ejustice.just.fgov.be/cgi_tsv/list.pl?language=fr&btw=0206524876&page=1&view_numac=0206524876#SUM", "https://consult.cbso.nbb.be/consult-enterprise/0206524876", "https://statuts.notaire.be/stapor_v1/enterprise/0206524876/statutes", "https://employer-identification-consult.socialsecurity.be/employer/enterprise/0206524876"]}}
{"EnterpriseNumber": "0206538536", "source": "kbo", "kbo": {"generalites": {"numero_dentreprise": "0206.538.536", "statut": "Actif", "situation_juridique": "Situation normale  Depuis le 1 janvier 1967", "date_de_debut": "1 janvier 1967", "denomination": "Gemeentelijk Slachthuisbedrijf van Geel Langue de la d\u00e9nomination non sp\u00e9cifi\u00e9e, depuis le 1 janvier 1967", "adresse_du_siege": "Winkelom 30 2440 Geel  Depuis le 1 janvier 1967", "numero_de_telephone": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "numero_de_fax": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "e-mail": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "adresse_web": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "type_d'entite": "Personne morale", "forme_legale": "Autre forme l\u00e9gale  Depuis le 1 janvier 1967", "nombre_d'unites_d'etablissement_(ue)": "0"}, "fonctions": [], "capacites": [], "qualites": ["Pouvoir adjudicateur  Depuis le 1 janvier 1967"], "autorisations": [], "nace": {"2025": [], "2008": [], "2003": []}, "donnees_financieres": {"assemblee_generale": "mai", "date_de_fin_de_l'annee_comptable": "31 d\u00e9cembre"}, "liens_entre_entites": [], "liens_externes": ["https://www.ejustice.just.fgov.be/cgi_tsv/list.pl?language=fr&btw=0206538536&page=1&view_numac=0206538536#SUM", "https://consult.cbso.nbb.be/consult-enterprise/0206538536", "https://statuts.notaire.be/stapor_v1/enterprise/0206538536/statutes"]}}
{"EnterpriseNumber": "0206543781", "source": "kbo", "kbo": {"generalites": {"numero_dentreprise": "0206.543.781", "statut": "Actif", "situation_juridique": "Situation normale  Depuis le 17 juillet 1969", "date_de_debut": "17 juillet 1969", "denomination": "Ville de Neufch\u00e2teau D\u00e9nomination en fran\u00e7ais, depuis le 17 juillet 1969", "adresse_du_siege": "Grand-Place,NEU 1 6840 Neufch\u00e2teau  Depuis le 1 octobre 1990", "numero_de_telephone": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "numero_de_fax": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "e-mail": "commune@neufchateau.be  Depuis le 9 novembre 2021", "adresse_web": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "type_d'entite": "Personne morale", "forme_legale": "Ville / commune  Depuis le 17 juillet 1969", "nombre_d'unites_d'etablissement_(ue)": "11 Liste UE - Donn\u00e9es et Activit\u00e9s par UE"}, "fonctions": [{"fonction": "Bourgmestre", "personne": "Huberty , Fran\u00e7ois", "info": "Depuis le 19 novembre 2021"}, {"fonction": "Secr\u00e9taire / Directeur g\u00e9n\u00e9ral", "personne": "Duthoit , Jean-Yves", "info": "Depuis le 1 ao\u00fbt 1991"}], "capacites": [], "qualites": ["Employeur ONSS  Depuis le 1 janvier 2022", "Assujettie \u00e0 la TVA  Depuis le 1 janvier 1971", "Pouvoir adjudicateur  Depuis le 17 juillet 1969"], "autorisations": [], "nace": {"2025": ["TVA 2025 93.110 - Gestion d\u2019installations sportives Depuis le 1 janvier 2025", "TVA 2025 84.114 - Administration publique communale, sauf Centres Publics d'Action Sociale (CPAS) Depuis le 1 janvier 2025", "TVA 2025 02.200 - Exploitation foresti\u00e8re Depuis le 1 janvier 2025", "ONSS2025 84.114 - Administration publique communale, sauf Centres Publics d'Action Sociale (CPAS) Depuis le 1 janvier 2025"], "2008": ["ONSS 2008 84.114 - Administration publique communale, sauf Centres Publics d'Action Sociale (C.P.A.S.) Depuis le 1 janvier 2022"], "2003": ["TVA 2003  92.613 - Exploitation d'autres installations sportives Depuis le 1 janvier 1971"]}, "donnees_financieres": {"assemblee_generale": "mai", "date_de_fin_de_l'annee_comptable": "31 d\u00e9cembre"}, "liens_entre_entites": [], "liens_externes": ["https://www.ejustice.just.fgov.be/cgi_tsv/list.pl?language=fr&btw=0206543781&page=1&view_numac=0206543781#SUM", "https://consult.cbso.nbb.be/consult-enterprise/0206543781", "https://statuts.notaire.be/stapor_v1/enterprise/0206543781/statutes", "https://employer-identification-consult.socialsecurity.be/employer/enterprise/0206543781"]}}
{"EnterpriseNumber": "0206544474", "source": "kbo", "kbo": {"generalites": {"numero_dentreprise": "0206.544.474", "statut": "Actif", "situation_juridique": "Situation normale  Depuis le 17 juillet 1969", "date_de_debut": "17 juillet 1969", "denomination": "Commune de Hotton D\u00e9nomination en fran\u00e7ais, depuis le 17 juillet 1969", "adresse_du_siege": "Rue des Ecoles 50 6990 Hotton  Depuis le 1 octobre 1990", "numero_de_telephone": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "numero_de_fax": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "e-mail": "officiel.vc-hotton@hotton.be  Depuis le 10 novembre 2021", "adresse_web": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "type_d'entite": "Personne morale", "forme_legale": "Ville / commune  Depuis le 17 juillet 1969", "nombre_d'unites_d'etablissement_(ue)": "5 Liste UE - Donn\u00e9es et Activit\u00e9s par UE"}, "fonctions": [{"fonction": "Bourgmestre", "personne": "Courard , Philippe", "info": "Depuis le 2 d\u00e9cembre 2024"}], "capacites": [], "qualites": ["Employeur ONSS  Depuis le 1 janvier 2022", "Assujettie \u00e0 la TVA  Depuis le 1 janvier 1971", "Pouvoir adjudicateur  Depuis le 17 juillet 1969"], "autorisations": [], "nace": {"2025": ["TVA 2025 35.150 - Commerce d\u2019\u00e9lectricit\u00e9 Depuis le 1 janvier 2025", "TVA 2025 84.114 - Administration publique communale, sauf Centres Publics d'Action Sociale (CPAS) Depuis le 1 janvier 2025", "TVA 2025 02.200 - Exploitation foresti\u00e8re Depuis le 1 janvier 2025", "TVA 2025 35.300 - Production et distribution de vapeur et d\u2019air conditionn\u00e9 Depuis le 1 janvier 2025", "ONSS2025 84.114 - Administration publique communale, sauf Centres Publics d'Action Sociale (CPAS) Depuis le 1 janvier 2025"], "2008": ["ONSS 2008 84.114 - Administration publique communale, sauf Centres Publics d'Action Sociale (C.P.A.S.) Depuis le 1 janvier 2022"], "2003": ["TVA 2003  02.012 - Exploitation foresti\u00e8re Depuis le 1 janvier 1971"]}, "donnees_financieres": {"assemblee_generale": "mai", "date_de_fin_de_l'annee_comptable": "31 d\u00e9cembre"}, "liens_entre_entites": [], "liens_externes": ["https://www.ejustice.just.fgov.be/cgi_tsv/list.pl?language=fr&btw=0206544474&page=1&view_numac=0206544474#SUM", "https://consult.cbso.nbb.be/consult-enterprise/0206544474", "https://statuts.notaire.be/stapor_v1/enterprise/0206544474/statutes", "https://employer-identification-consult.socialsecurity.be/employer/enterprise/0206544474"]}}
{"EnterpriseNumber": "0206544672", "source": "kbo", "kbo": {"generalites": {"numero_dentreprise": "0206.544.672", "statut": "Actif", "situation_juridique": "Situation normale  Depuis le 17 juillet 1969", "date_de_debut": "17 juillet 1969", "denomination": "Commune de Gedinne D\u00e9nomination en fran\u00e7ais, depuis le 17 juillet 1969", "adresse_du_siege": "Rue Albert-Marchal 2 5575 Gedinne  Depuis le 1 octobre 1990", "numero_de_telephone": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "numero_de_fax": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "e-mail": "officiel.vc-gedinne@gedinne.be  Depuis le 13 avril 2022", "adresse_web": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "type_d'entite": "Personne morale", "forme_legale": "Ville / commune  Depuis le 17 juillet 1969", "nombre_d'unites_d'etablissement_(ue)": "8 Liste UE - Donn\u00e9es et Activit\u00e9s par UE"}, "fonctions": [{"fonction": "Bourgmestre", "personne": "Bihain , Magali", "info": "Depuis le 2 d\u00e9cembre 2024"}], "capacites": [], "qualites": ["Employeur ONSS  Depuis le 1 janvier 2022", "Assujettie \u00e0 la TVA  Depuis le 1 janvier 1971", "Pouvoir adjudicateur  Depuis le 17 juillet 1969"], "autorisations": [], "nace": {"2025": ["TVA 2025 35.110 - Production d\u2019\u00e9lectricit\u00e9 \u00e0 partir de sources non renouvelables Depuis le 1 janvier 2025", "TVA 2025 36.000 - Captage, traitement et distribution d\u2019eau Depuis le 1 janvier 2025", "TVA 2025 02.100 - Sylviculture et autres activit\u00e9s foresti\u00e8res Depuis le 1 janvier 2025", "ONSS2025 84.114 - Administration publique communale, sauf Centres Publics d'Action Sociale (CPAS) Depuis le 1 janvier 2025"], "2008": ["ONSS 2008 84.114 - Administration publique communale, sauf Centres Publics d'Action Sociale (C.P.A.S.) Depuis le 1 janvier 2022"], "2003": ["TVA 2003  02.011 - Sylviculture Depuis le 1 janvier 1971", "TVA 2003  40.110 - Production d'\u00e9lectricit\u00e9 Depuis le 1 janvier 1971", "TVA 2003  41.000 - Captage, \u00e9puration et distribution d'eau Depuis le 1 janvier 1971"]}, "donnees_financieres": {"assemblee_generale": "mai", "date_de_fin_de_l'annee_comptable": "31 d\u00e9cembre"}, "liens_entre_entites": [], "liens_externes": ["https://www.ejustice.just.fgov.be/cgi_tsv/list.pl?language=fr&btw=0206544672&page=1&view_numac=0206544672#SUM", "https://consult.cbso.nbb.be/consult-enterprise/0206544672", "https://statuts.notaire.be/stapor_v1/enterprise/0206544672/statutes", "https://employer-identification-consult.socialsecurity.be/employer/enterprise/0206544672"]}}
{"EnterpriseNumber": "0206544969", "source": "kbo", "kbo": {"generalites": {"numero_dentreprise": "0206.544.969", "statut": "Actif", "situation_juridique": "Situation normale  Depuis le 17 juillet 1969", "date_de_debut": "17 juillet 1969", "denomination": "Ville de Bouillon D\u00e9nomination en fran\u00e7ais, depuis le 17 juillet 1969", "adresse_du_siege": "Place Ducale 1 6830 Bouillon  Depuis le 1 janvier 1980", "numero_de_telephone": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "numero_de_fax": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "e-mail": "officiel.vc-bouillon@bouillon.be  Depuis le 11 mars 2022", "adresse_web": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "type_d'entite": "Personne morale", "forme_legale": "Ville / commune  Depuis le 17 juillet 1969", "nombre_d'unites_d'etablissement_(ue)": "8 Liste UE - Donn\u00e9es et Activit\u00e9s par UE"}, "fonctions": [{"fonction": "Bourgmestre", "personne": "Adam , Patrick", "info": "Depuis le 3 d\u00e9cembre 2018"}], "capacites": [], "qualites": ["Employeur ONSS  Depuis le 1 janvier 2022", "Assujettie \u00e0 la TVA  Depuis le 1 janvier 1971", "Pouvoir adjudicateur  Depuis le 17 juillet 1969"], "autorisations": [], "nace": {"2025": ["TVA 2025 55.300 - Terrains de camping et parcs pour caravanes ou v\u00e9hicules de loisirs Depuis le 1 janvier 2025", "TVA 2025 36.000 - Captage, traitement et distribution d\u2019eau Depuis le 1 janvier 2025", "TVA 2025 84.114 - Administration publique communale, sauf Centres Publics d'Action Sociale (CPAS) Depuis le 1 janvier 2025", "TVA 2025 02.200 - Exploitation foresti\u00e8re Depuis le 1 janvier 2025", "ONSS2025 84.114 - Administration publique communale, sauf Centres Publics d'Action Sociale (CPAS) Depuis le 1 janvier 2025"], "2008": ["ONSS 2008 84.114 - Administration publique communale, sauf Centres Publics d'Action Sociale (C.P.A.S.) Depuis le 1 janvier 2022"], "2003": ["TVA 2003  41.000 - Captage, \u00e9puration et distribution d'eau Depuis le 1 janvier 1971", "TVA 2003  55.220 - Exploitation de terrains de camping Depuis le 1 janvier 1971"]}, "donnees_financieres": {"assemblee_generale": "mai", "date_de_fin_de_l'annee_comptable": "31 d\u00e9cembre"}, "liens_entre_entites": [], "liens_externes": ["https://www.ejustice.just.fgov.be/cgi_tsv/list.pl?language=fr&btw=0206544969&page=1&view_numac=0206544969#SUM", "https://consult.cbso.nbb.be/consult-enterprise/0206544969", "https://statuts.notaire.be/stapor_v1/enterprise/0206544969/statutes", "https://employer-identification-consult.socialsecurity.be/employer/enterprise/0206544969"]}}
{"EnterpriseNumber": "0206545266", "source": "kbo", "kbo": {"generalites": {"numero_dentreprise": "0206.545.266", "statut": "Actif", "situation_juridique": "Situation normale  Depuis le 22 mai 1969", "date_de_debut": "22 mai 1969", "denomination": "Abattoir Communal de Bertrix Langue de la d\u00e9nomination non sp\u00e9cifi\u00e9e, depuis le 22 mai 1969", "abreviation": "206567042 Langue de la d\u00e9nomination non sp\u00e9cifi\u00e9e, depuis le 1 juillet 1971", "adresse_du_siege": "0999  Depuis le 14 mai 1983", "numero_de_telephone": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "numero_de_fax": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "e-mail": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "adresse_web": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "type_d'entite": "Personne morale", "forme_legale": "Autre forme l\u00e9gale  Depuis le 22 mai 1969", "nombre_d'unites_d'etablissement_(ue)": "0"}, "fonctions": [], "capacites": [], "qualites": [], "autorisations": [], "nace": {"2025": [], "2008": [], "2003": []}, "donnees_financieres": {}, "liens_entre_entites": [], "liens_externes": ["https://www.ejustice.just.fgov.be/cgi_tsv/list.pl?language=fr&btw=0206545266&page=1&view_numac=0206545266#SUM", "https://consult.cbso.nbb.be/consult-enterprise/0206545266", "https://statuts.notaire.be/stapor_v1/enterprise/0206545266/statutes"]}}
{"EnterpriseNumber": "0206545464", "source": "kbo", "kbo": {"generalites": {"numero_dentreprise": "0206.545.464", "statut": "Actif", "situation_juridique": "Situation normale  Depuis le 22 mai 1969", "date_de_debut": "22 mai 1969", "denomination": "Abattoir Communal de Saint-Hubert Langue de la d\u00e9nomination non sp\u00e9cifi\u00e9e, depuis le 22 mai 1969", "abreviation": "206564666 Langue de la d\u00e9nomination non sp\u00e9cifi\u00e9e, depuis le 30 juin 1971", "adresse_du_siege": "0999  Depuis le 14 mai 1983", "numero_de_telephone": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "numero_de_fax": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "e-mail": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "adresse_web": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "type_d'entite": "Personne morale", "forme_legale": "Autre forme l\u00e9gale  Depuis le 22 mai 1969", "nombre_d'unites_d'etablissement_(ue)": "0"}, "fonctions": [], "capacites": [], "qualites": [], "autorisations": [], "nace": {"2025": [], "2008": [], "2003": []}, "donnees_financieres": {}, "liens_entre_entites": [], "liens_externes": ["https://www.ejustice.just.fgov.be/cgi_tsv/list.pl?language=fr&btw=0206545464&page=1&view_numac=0206545464#SUM", "https://consult.cbso.nbb.be/consult-enterprise/0206545464", "https://statuts.notaire.be/stapor_v1/enterprise/0206545464/statutes"]}}
{"EnterpriseNumber": "0206545662", "source": "kbo", "kbo": {"generalites": {"numero_dentreprise": "0206.545.662 (Ce num\u00e9ro d'entreprise remplace 0306.545.635 cl\u00f4tur\u00e9e depuis le 02/07/2014)", "statut": "Actif", "situation_juridique": "Situation normale  Depuis le 1 janvier 1967", "date_de_debut": "1 janvier 1967", "denomination": "Abattoir Communal de La Roche Langue de la d\u00e9nomination non sp\u00e9cifi\u00e9e, depuis le 1 janvier 1967", "adresse_du_siege": "6980 La Roche-en-Ardenne  Depuis le 1 janvier 1967", "numero_de_telephone": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "numero_de_fax": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "e-mail": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "adresse_web": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "type_d'entite": "Personne morale", "forme_legale": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur  Depuis le 1 janvier 1967", "nombre_d'unites_d'etablissement_(ue)": "0"}, "fonctions": [], "capacites": [], "qualites": [], "autorisations": [], "nace": {"2025": [], "2008": [], "2003": []}, "donnees_financieres": {}, "liens_entre_entites": ["Ce num\u00e9ro d'entreprise remplace 0306.545.635 cl\u00f4tur\u00e9e depuis le 02/07/2014", "Cette entit\u00e9 a une relation inconnue avec 0306.545.635 (Abattoir Communal de La Roche) depuis le 1 janvier 1967"], "liens_externes": ["toonondernemingps.html?ondernemingsnummer=306545635", "https://www.ejustice.just.fgov.be/cgi_tsv/list.pl?language=fr&btw=0206545662&page=1&view_numac=0206545662#SUM", "https://www.ejustice.just.fgov.be/cgi_tsv/list.pl?language=fr&btw=0306545635&page=1&view_numac=0306545635#SUM", "https://consult.cbso.nbb.be/consult-enterprise/0206545662", "https://statuts.notaire.be/stapor_v1/enterprise/0206545662/statutes", "https://statuts.notaire.be/stapor_v1/enterprise/0306545635/statutes"]}}
{"EnterpriseNumber": "0206559025", "source": "kbo", "kbo": {"generalites": {"numero_dentreprise": "0206.559.025", "statut": "Actif", "situation_juridique": "Situation normale  Depuis le 22 mai 1969", "date_de_debut": "22 mai 1969", "denomination": "Regle van Telegraaf en Telefoon (Gewest Hasselt) Langue de la d\u00e9nomination non sp\u00e9cifi\u00e9e, depuis le 22 mai 1969", "abreviation": "202239951 Langue de la d\u00e9nomination non sp\u00e9cifi\u00e9e, depuis le 1 juin 1971", "adresse_du_siege": "Paardsdemerstraat - 3500 Hasselt  Depuis le 22 mai 1969", "numero_de_telephone": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "numero_de_fax": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "e-mail": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "adresse_web": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "type_d'entite": "Personne morale", "forme_legale": "Autre forme l\u00e9gale  Depuis le 22 mai 1969", "nombre_d'unites_d'etablissement_(ue)": "0"}, "fonctions": [], "capacites": [], "qualites": ["Pouvoir adjudicateur  Depuis le 22 mai 1969"], "autorisations": [], "nace": {"2025": [], "2008": [], "2003": []}, "donnees_financieres": {"assemblee_generale": "mai", "date_de_fin_de_l'annee_comptable": "31 d\u00e9cembre"}, "liens_entre_entites": [], "liens_externes": ["https://www.ejustice.just.fgov.be/cgi_tsv/list.pl?language=fr&btw=0206559025&page=1&view_numac=0206559025#SUM", "https://consult.cbso.nbb.be/consult-enterprise/0206559025", "https://statuts.notaire.be/stapor_v1/enterprise/0206559025/statutes"]}}
{"EnterpriseNumber": "0206561993", "source": "kbo", "kbo": {"generalites": {"numero_dentreprise": "0206.561.993", "statut": "Actif", "situation_juridique": "Situation normale  Depuis le 23 mai 1969", "date_de_debut": "23 mai 1969", "denomination": "Gemeente Steenokkerzeel D\u00e9nomination en n\u00e9erlandais, depuis le 7 octobre 1969", "adresse_du_siege": "Orchidee\u00ebnlaan 17 1820 Steenokkerzeel  Depuis le 21 mars 2005", "numero_de_telephone": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "numero_de_fax": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "e-mail": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "adresse_web": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "type_d'entite": "Personne morale", "forme_legale": "Ville / commune  Depuis le 23 mai 1969", "nombre_d'unites_d'etablissement_(ue)": "7 Liste UE - Donn\u00e9es et Activit\u00e9s par UE"}, "fonctions": [{"fonction": "Secr\u00e9taire (R\u00e9gion flamande)", "personne": "Abeloos , Heidi", "info": "Depuis le 26 mars 2007"}, {"fonction": "Bourgmestre", "personne": "Ryon , Kurt", "info": "Depuis le 1 janvier 2013"}], "capacites": [], "qualites": ["Employeur ONSS  Depuis le 1 janvier 2022", "Assujettie \u00e0 la TVA  Depuis le 1 novembre 2006", "Pouvoir adjudicateur  Depuis le 23 mai 1969"], "autorisations": [], "nace": {"2025": ["TVA 2025 64.910 - Cr\u00e9dit-bail Depuis le 1 janvier 2025", "TVA 2025 36.000 - Captage, traitement et distribution d\u2019eau Depuis le 1 janvier 2025", "ONSS2025 84.114 - Administration publique communale, sauf Centres Publics d'Action Sociale (CPAS) Depuis le 1 janvier 2025"], "2008": ["ONSS 2008 84.114 - Administration publique communale, sauf Centres Publics d'Action Sociale (C.P.A.S.) Depuis le 1 janvier 2022"], "2003": ["TVA 2003  65.210 - Cr\u00e9dit-bail Depuis le 1 novembre 2006"]}, "donnees_financieres": {"assemblee_generale": "mai", "date_de_fin_de_l'annee_comptable": "31 d\u00e9cembre"}, "liens_entre_entites": [], "liens_externes": ["https://www.ejustice.just.fgov.be/cgi_tsv/list.pl?language=fr&btw=0206561993&page=1&view_numac=0206561993#SUM", "https://consult.cbso.nbb.be/consult-enterprise/0206561993", "https://statuts.notaire.be/stapor_v1/enterprise/0206561993/statutes", "https://employer-identification-consult.socialsecurity.be/employer/enterprise/0206561993"]}}
{"EnterpriseNumber": "0206562092", "source": "kbo", "kbo": {"generalites": {"numero_dentreprise": "0206.562.092", "statut": "Actif", "situation_juridique": "Situation normale  Depuis le 23 mai 1969", "date_de_debut": "23 mai 1969", "denomination": "Gemeente Hoeilaart D\u00e9nomination en n\u00e9erlandais, depuis le 23 mai 1969", "adresse_du_siege": "Jan van Ruusbroecpark - 1560 Hoeilaart  Depuis le 1 octobre 1990", "numero_de_telephone": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "numero_de_fax": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "e-mail": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "adresse_web": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "type_d'entite": "Personne morale", "forme_legale": "Ville / commune  Depuis le 23 mai 1969", "nombre_d'unites_d'etablissement_(ue)": "5 Liste UE - Donn\u00e9es et Activit\u00e9s par UE"}, "fonctions": [{"fonction": "Secr\u00e9taire (R\u00e9gion flamande)", "personne": "Van den Bogaert , Brecht", "info": "Depuis le 2 juin 2025"}, {"fonction": "Bourgmestre", "personne": "Vandenput , Tim", "info": "Depuis le 1 janvier 2013"}], "capacites": [], "qualites": ["Employeur ONSS  Depuis le 1 janvier 2022", "Assujettie \u00e0 la TVA  Depuis le 1 janvier 1971", "Pouvoir adjudicateur  Depuis le 23 mai 1969"], "autorisations": [], "nace": {"2025": ["TVA 2025 36.000 - Captage, traitement et distribution d\u2019eau Depuis le 1 janvier 2025", "ONSS2025 84.114 - Administration publique communale, sauf Centres Publics d'Action Sociale (CPAS) Depuis le 1 janvier 2025"], "2008": ["ONSS 2008 84.114 - Administration publique communale, sauf Centres Publics d'Action Sociale (C.P.A.S.) Depuis le 1 janvier 2022"], "2003": ["TVA 2003  41.000 - Captage, \u00e9puration et distribution d'eau Depuis le 1 janvier 1971"]}, "donnees_financieres": {"assemblee_generale": "mai", "date_de_fin_de_l'annee_comptable": "31 d\u00e9cembre"}, "liens_entre_entites": [], "liens_externes": ["https://www.ejustice.just.fgov.be/cgi_tsv/list.pl?language=fr&btw=0206562092&page=1&view_numac=0206562092#SUM", "https://consult.cbso.nbb.be/consult-enterprise/0206562092", "https://statuts.notaire.be/stapor_v1/enterprise/0206562092/statutes", "https://employer-identification-consult.socialsecurity.be/employer/enterprise/0206562092"]}}
{"EnterpriseNumber": "0206564666", "source": "kbo", "kbo": {"generalites": {"numero_dentreprise": "0206.564.666", "statut": "Actif", "situation_juridique": "Situation normale  Depuis le 17 juillet 1969", "date_de_debut": "17 juillet 1969", "denomination": "Ville de Saint-Hubert D\u00e9nomination en fran\u00e7ais, depuis le 17 juillet 1969", "adresse_du_siege": "Place du March\u00e9 1 6870 Saint-Hubert  Depuis le 1 octobre 1990", "numero_de_telephone": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "numero_de_fax": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "e-mail": "officiel.vc-saint-hubert@saint-hubert.be  Depuis le 15 f\u00e9vrier 2023", "adresse_web": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "type_d'entite": "Personne morale", "forme_legale": "Ville / commune  Depuis le 17 juillet 1969", "nombre_d'unites_d'etablissement_(ue)": "13 Liste UE - Donn\u00e9es et Activit\u00e9s par UE"}, "fonctions": [{"fonction": "Bourgmestre", "personne": "Neuvens , Didier", "info": "Depuis le 2 d\u00e9cembre 2024"}, {"fonction": "Secr\u00e9taire / Directeur g\u00e9n\u00e9ral", "personne": "Leroy , Fr\u00e9d\u00e9ric", "info": "Depuis le 1 ao\u00fbt 2022"}], "capacites": [], "qualites": ["Employeur ONSS  Depuis le 1 janvier 2022", "Assujettie \u00e0 la TVA  Depuis le 1 janvier 1971", "Pouvoir adjudicateur  Depuis le 17 juillet 1969"], "autorisations": [], "nace": {"2025": ["TVA 2025 46.810 - Commerce de gros de combustibles solides, liquides et gazeux et de produits annexes Depuis le 1 janvier 2025", "TVA 2025 91.410 - Activit\u00e9s de gestion de jardins botaniques et zoologiques Depuis le 1 janvier 2025", "TVA 2025 52.230 - Services auxiliaires des transports a\u00e9riens Depuis le 1 janvier 2025", "TVA 2025 93.110 - Gestion d\u2019installations sportives Depuis le 1 janvier 2025", "TVA 2025 91.420 - Activit\u00e9s de gestion de r\u00e9serves naturelles Depuis le 1 janvier 2025", "TVA 2025 36.000 - Captage, traitement et distribution d\u2019eau Depuis le 1 janvier 2025", "TVA 2025 68.203 - Location et exploitation de biens immobiliers non r\u00e9sidentiels propres ou lou\u00e9s, sauf terrains Depuis le 1 janvier 2025", "TVA 2025 84.114 - Administration publique communale, sauf Centres Publics d'Action Sociale (CPAS) Depuis le 1 janvier 2025", "TVA 2025 46.832 - Commerce de gros de bois Depuis le 1 janvier 2025", "TVA 2025 93.293 - Exploitation de domaines r\u00e9cr\u00e9atifs Depuis le 1 janvier 2025", "ONSS2025 84.114 - Administration publique communale, sauf Centres Publics d'Action Sociale (CPAS) Depuis le 1 janvier 2025"], "2008": ["ONSS 2008 84.114 - Administration publique communale, sauf Centres Publics d'Action Sociale (C.P.A.S.) Depuis le 1 janvier 2022"], "2003": ["TVA 2003  41.000 - Captage, \u00e9puration et distribution d'eau Depuis le 1 janvier 1971"]}, "donnees_financieres": {"assemblee_generale": "mai", "date_de_fin_de_l'annee_comptable": "31 d\u00e9cembre"}, "liens_entre_entites": ["Cette entit\u00e9 a une relation inconnue avec 0207.542.287 (Administration Communale de Vesqueville) depuis le 1 janvier 1977"], "liens_externes": ["toonondernemingps.html?ondernemingsnummer=207542287", "https://www.ejustice.just.fgov.be/cgi_tsv/list.pl?language=fr&btw=0206564666&page=1&view_numac=0206564666#SUM", "https://consult.cbso.nbb.be/consult-enterprise/0206564666", "https://statuts.notaire.be/stapor_v1/enterprise/0206564666/statutes", "https://employer-identification-consult.socialsecurity.be/employer/enterprise/0206564666"]}}
{"EnterpriseNumber": "0206564963", "source": "kbo", "kbo": {"generalites": {"numero_dentreprise": "0206.564.963", "statut": "Actif", "situation_juridique": "Situation normale  Depuis le 14 ao\u00fbt 1899", "date_de_debut": "14 ao\u00fbt 1899", "denomination": "Commune de Libin D\u00e9nomination en fran\u00e7ais, depuis le 14 ao\u00fbt 1899", "adresse_du_siege": "Rue du Commerce 14 6890 Libin  Depuis le 1 octobre 1990", "numero_de_telephone": "061/260.810  Depuis le 5 mars 1978 (1)", "numero_de_fax": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "e-mail": "officiel.vc-libin@libin.be  Depuis le 5 avril 2023", "adresse_web": "https://www.libin.be  Depuis le 8 octobre 2018 (1)", "https//www.libin.be": " Depuis le 8 octobre 2018 (1)", "type_d'entite": "Personne morale", "forme_legale": "Ville / commune  Depuis le 14 ao\u00fbt 1899", "nombre_d'unites_d'etablissement_(ue)": "6 Liste UE - Donn\u00e9es et Activit\u00e9s par UE"}, "fonctions": [{"fonction": "Bourgmestre", "personne": "Laffut , Anne", "info": "Depuis le 1 janvier 2013"}], "capacites": [], "qualites": ["Employeur ONSS  Depuis le 1 janvier 2022", "Assujettie \u00e0 la TVA  Depuis le 1 janvier 1971", "Pouvoir adjudicateur  Depuis le 14 ao\u00fbt 1899"], "autorisations": [], "nace": {"2025": ["TVA 2025 36.000 - Captage, traitement et distribution d\u2019eau Depuis le 1 janvier 2025", "TVA 2025 84.114 - Administration publique communale, sauf Centres Publics d'Action Sociale (CPAS) Depuis le 1 janvier 2025", "TVA 2025 02.200 - Exploitation foresti\u00e8re Depuis le 1 janvier 2025", "ONSS2025 84.114 - Administration publique communale, sauf Centres Publics d'Action Sociale (CPAS) Depuis le 1 janvier 2025"], "2008": ["ONSS 2008 84.114 - Administration publique communale, sauf Centres Publics d'Action Sociale (C.P.A.S.) Depuis le 1 janvier 2022"], "2003": ["TVA 2003  41.000 - Captage, \u00e9puration et distribution d'eau Depuis le 1 janvier 1971"]}, "donnees_financieres": {"assemblee_generale": "mai", "date_de_fin_de_l'annee_comptable": "31 d\u00e9cembre"}, "liens_entre_entites": [], "liens_externes": ["https://www.ejustice.just.fgov.be/cgi_tsv/list.pl?language=fr&btw=0206564963&page=1&view_numac=0206564963#SUM", "https://consult.cbso.nbb.be/consult-enterprise/0206564963", "https://statuts.notaire.be/stapor_v1/enterprise/0206564963/statutes", "https://employer-identification-consult.socialsecurity.be/employer/enterprise/0206564963"]}}
{"EnterpriseNumber": "0206565656", "source": "kbo", "kbo": {"generalites": {"numero_dentreprise": "0206.565.656", "statut": "Actif", "situation_juridique": "Situation normale  Depuis le 17 juillet 1969", "date_de_debut": "17 juillet 1969", "denomination": "Commune de Daverdisse D\u00e9nomination en fran\u00e7ais, depuis le 17 juillet 1969", "adresse_du_siege": "Grand-Place, Haut-Fays SN 6929 Daverdisse  Depuis le 1 octobre 1990", "numero_de_telephone": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "numero_de_fax": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "e-mail": "officiel.vc-dav@daverdisse.be  Depuis le 7 octobre 2021", "adresse_web": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "type_d'entite": "Personne morale", "forme_legale": "Ville / commune  Depuis le 17 juillet 1969", "nombre_d'unites_d'etablissement_(ue)": "5 Liste UE - Donn\u00e9es et Activit\u00e9s par UE"}, "fonctions": [{"fonction": "Bourgmestre", "personne": "L\u00e9onet , Maxime", "info": "Depuis le 1 janvier 2013"}, {"fonction": "Secr\u00e9taire / Directeur g\u00e9n\u00e9ral", "personne": "Kiebooms , C\u00e9cile", "info": "Depuis le 1 octobre 2007"}], "capacites": [], "qualites": ["Employeur ONSS  Depuis le 1 janvier 2022", "Assujettie \u00e0 la TVA  Depuis le 1 janvier 1971", "Pouvoir adjudicateur  Depuis le 17 juillet 1969"], "autorisations": [], "nace": {"2025": ["TVA 2025 84.114 - Administration publique communale, sauf Centres Publics d'Action Sociale (CPAS) Depuis le 1 janvier 2025", "TVA 2025 02.200 - Exploitation foresti\u00e8re Depuis le 1 janvier 2025", "ONSS2025 84.114 - Administration publique communale, sauf Centres Publics d'Action Sociale (CPAS) Depuis le 1 janvier 2025"], "2008": ["ONSS 2008 84.114 - Administration publique communale, sauf Centres Publics d'Action Sociale (C.P.A.S.) Depuis le 1 janvier 2022"], "2003": []}, "donnees_financieres": {"assemblee_generale": "mai", "date_de_fin_de_l'annee_comptable": "31 d\u00e9cembre"}, "liens_entre_entites": [], "liens_externes": ["https://www.ejustice.just.fgov.be/cgi_tsv/list.pl?language=fr&btw=0206565656&page=1&view_numac=0206565656#SUM", "https://consult.cbso.nbb.be/consult-enterprise/0206565656", "https://statuts.notaire.be/stapor_v1/enterprise/0206565656/statutes", "https://employer-identification-consult.socialsecurity.be/employer/enterprise/0206565656"]}}
{"EnterpriseNumber": "0206565755", "source": "kbo", "kbo": {"generalites": {"numero_dentreprise": "0206.565.755", "statut": "Actif", "situation_juridique": "Situation normale  Depuis le 3 juin 1969", "date_de_debut": "3 juin 1969", "denomination": "Commune de Wellin D\u00e9nomination en fran\u00e7ais, depuis le 17 juillet 1969", "adresse_du_siege": "Grand-Place 1 6920 Wellin  Depuis le 1 janvier 1980", "numero_de_telephone": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "numero_de_fax": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "e-mail": "officiel.vc-wellin@wellin.be  Depuis le 1 d\u00e9cembre 2022", "adresse_web": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "type_d'entite": "Personne morale", "forme_legale": "Ville / commune  Depuis le 3 juin 1969", "nombre_d'unites_d'etablissement_(ue)": "6 Liste UE - Donn\u00e9es et Activit\u00e9s par UE"}, "fonctions": [{"fonction": "Bourgmestre", "personne": "Closson , Beno\u00eet", "info": "Depuis le 3 d\u00e9cembre 2018"}, {"fonction": "Secr\u00e9taire / Directeur g\u00e9n\u00e9ral", "personne": "L\u00e9onard , Charlotte", "info": "Depuis le 1 mars 2016"}], "capacites": [], "qualites": ["Employeur ONSS  Depuis le 1 janvier 2022", "Assujettie \u00e0 la TVA  Depuis le 1 janvier 1971", "Pouvoir adjudicateur  Depuis le 3 juin 1969"], "autorisations": [], "nace": {"2025": ["TVA 2025 35.150 - Commerce d\u2019\u00e9lectricit\u00e9 Depuis le 1 janvier 2025", "TVA 2025 35.110 - Production d\u2019\u00e9lectricit\u00e9 \u00e0 partir de sources non renouvelables Depuis le 1 janvier 2025", "TVA 2025 84.114 - Administration publique communale, sauf Centres Publics d'Action Sociale (CPAS) Depuis le 1 janvier 2025", "TVA 2025 46.832 - Commerce de gros de bois Depuis le 1 janvier 2025", "ONSS2025 84.114 - Administration publique communale, sauf Centres Publics d'Action Sociale (CPAS) Depuis le 1 janvier 2025"], "2008": ["ONSS 2008 84.114 - Administration publique communale, sauf Centres Publics d'Action Sociale (C.P.A.S.) Depuis le 1 janvier 2022"], "2003": ["TVA 2003  51.531 - Commerce de gros de bois Depuis le 1 janvier 1971"]}, "donnees_financieres": {"assemblee_generale": "mai", "date_de_fin_de_l'annee_comptable": "31 d\u00e9cembre"}, "liens_entre_entites": [], "liens_externes": ["https://www.ejustice.just.fgov.be/cgi_tsv/list.pl?language=fr&btw=0206565755&page=1&view_numac=0206565755#SUM", "https://consult.cbso.nbb.be/consult-enterprise/0206565755", "https://statuts.notaire.be/stapor_v1/enterprise/0206565755/statutes", "https://employer-identification-consult.socialsecurity.be/employer/enterprise/0206565755"]}}
{"EnterpriseNumber": "0206565953", "source": "kbo", "kbo": {"generalites": {"numero_dentreprise": "0206.565.953", "statut": "Actif", "situation_juridique": "Situation normale  Depuis le 17 juillet 1969", "date_de_debut": "17 juillet 1969", "denomination": "Commune de Herbeumont D\u00e9nomination en fran\u00e7ais, depuis le 17 juillet 1969", "adresse_du_siege": "Rue Lauvaux 27 6887 Herbeumont  Depuis le 2 mars 2000", "numero_de_telephone": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "numero_de_fax": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "e-mail": "officiel.vc-herbeumont@herbeumont.be  Depuis le 26 octobre 2021", "adresse_web": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "type_d'entite": "Personne morale", "forme_legale": "Ville / commune  Depuis le 17 juillet 1969", "nombre_d'unites_d'etablissement_(ue)": "7 Liste UE - Donn\u00e9es et Activit\u00e9s par UE"}, "fonctions": [{"fonction": "Bourgmestre", "personne": "Mathelin , Catherine", "info": "Depuis le 4 d\u00e9cembre 2006"}, {"fonction": "Secr\u00e9taire / Directeur g\u00e9n\u00e9ral", "personne": "Magotiaux , V\u00e9ronique", "info": "Depuis le 1 janvier 2009"}], "capacites": [], "qualites": ["Employeur ONSS  Depuis le 1 janvier 2022", "Assujettie \u00e0 la TVA  Depuis le 1 janvier 1971", "Pouvoir adjudicateur  Depuis le 17 juillet 1969"], "autorisations": [], "nace": {"2025": ["TVA 2025 55.300 - Terrains de camping et parcs pour caravanes ou v\u00e9hicules de loisirs Depuis le 1 juillet 2025", "TVA 2025 84.114 - Administration publique communale, sauf Centres Publics d'Action Sociale (CPAS) Depuis le 1 janvier 2025", "TVA 2025 02.200 - Exploitation foresti\u00e8re Depuis le 1 janvier 2025", "ONSS2025 84.114 - Administration publique communale, sauf Centres Publics d'Action Sociale (CPAS) Depuis le 1 janvier 2025"], "2008": ["ONSS 2008 84.114 - Administration publique communale, sauf Centres Publics d'Action Sociale (C.P.A.S.) Depuis le 1 janvier 2022"], "2003": []}, "donnees_financieres": {"assemblee_generale": "mai", "date_de_fin_de_l'annee_comptable": "31 d\u00e9cembre"}, "liens_entre_entites": [], "liens_externes": ["https://www.ejustice.just.fgov.be/cgi_tsv/list.pl?language=fr&btw=0206565953&page=1&view_numac=0206565953#SUM", "https://consult.cbso.nbb.be/consult-enterprise/0206565953", "https://statuts.notaire.be/stapor_v1/enterprise/0206565953/statutes", "https://employer-identification-consult.socialsecurity.be/employer/enterprise/0206565953"]}}
{"EnterpriseNumber": "0206566052", "source": "kbo", "kbo": {"generalites": {"numero_dentreprise": "0206.566.052", "statut": "Actif", "situation_juridique": "Situation normale  Depuis le 5 mai 1900", "date_de_debut": "5 mai 1900", "denomination": "Commune de Paliseul D\u00e9nomination en fran\u00e7ais, depuis le 5 mai 1900", "adresse_du_siege": "Grand-Place 1 6850 Paliseul  Depuis le 1 janvier 1980", "numero_de_telephone": "061/275.950  Depuis le 1 janvier 2022", "numero_de_fax": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "e-mail": "officiel.vc-paliseul@paliseul.be  Depuis le 1 octobre 2021", "adresse_web": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "type_d'entite": "Personne morale", "forme_legale": "Ville / commune  Depuis le 5 mai 1900", "nombre_d'unites_d'etablissement_(ue)": "10 Liste UE - Donn\u00e9es et Activit\u00e9s par UE"}, "fonctions": [{"fonction": "Bourgmestre", "personne": "Poncelet , Alain", "info": "Depuis le 2 d\u00e9cembre 2024"}, {"fonction": "Secr\u00e9taire / Directeur g\u00e9n\u00e9ral", "personne": "Hegyi , Eline", "info": "Depuis le 1 ao\u00fbt 2012"}], "capacites": [], "qualites": ["Employeur ONSS  Depuis le 1 janvier 2022", "Assujettie \u00e0 la TVA  Depuis le 1 janvier 1971", "Pouvoir adjudicateur  Depuis le 5 mai 1900"], "autorisations": [], "nace": {"2025": ["TVA 2025 36.000 - Captage, traitement et distribution d\u2019eau Depuis le 1 janvier 2025", "TVA 2025 84.114 - Administration publique communale, sauf Centres Publics d'Action Sociale (CPAS) Depuis le 1 janvier 2025", "ONSS2025 84.114 - Administration publique communale, sauf Centres Publics d'Action Sociale (CPAS) Depuis le 1 janvier 2025"], "2008": ["ONSS 2008 84.114 - Administration publique communale, sauf Centres Publics d'Action Sociale (C.P.A.S.) Depuis le 1 janvier 2022"], "2003": ["TVA 2003  41.000 - Captage, \u00e9puration et distribution d'eau Depuis le 1 janvier 1971"]}, "donnees_financieres": {"assemblee_generale": "mai", "date_de_fin_de_l'annee_comptable": "31 d\u00e9cembre"}, "liens_entre_entites": [], "liens_externes": ["https://www.ejustice.just.fgov.be/cgi_tsv/list.pl?language=fr&btw=0206566052&page=1&view_numac=0206566052#SUM", "https://consult.cbso.nbb.be/consult-enterprise/0206566052", "https://statuts.notaire.be/stapor_v1/enterprise/0206566052/statutes", "https://employer-identification-consult.socialsecurity.be/employer/enterprise/0206566052"]}}
{"EnterpriseNumber": "0206567042", "source": "kbo", "kbo": {"generalites": {"numero_dentreprise": "0206.567.042", "statut": "Actif", "situation_juridique": "Situation normale  Depuis le 17 juillet 1969", "date_de_debut": "17 juillet 1969", "denomination": "Commune de Bertrix D\u00e9nomination en fran\u00e7ais, depuis le 17 juillet 1969", "adresse_du_siege": "Rue de la Gare 38 6880 Bertrix  Depuis le 1 octobre 1990", "numero_de_telephone": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "numero_de_fax": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "e-mail": "officiel.vc-bertrix@bertrix.be  Depuis le 1 janvier 2022", "adresse_web": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "type_d'entite": "Personne morale", "forme_legale": "Ville / commune  Depuis le 17 juillet 1969", "nombre_d'unites_d'etablissement_(ue)": "11 Liste UE - Donn\u00e9es et Activit\u00e9s par UE"}, "fonctions": [{"fonction": "Bourgmestre", "personne": "Rossignol , Mathieu", "info": "Depuis le 3 d\u00e9cembre 2018"}, {"fonction": "Secr\u00e9taire / Directeur g\u00e9n\u00e9ral", "personne": "Robinet , Marie", "info": "Depuis le 1 septembre 2000"}], "capacites": [], "qualites": ["Employeur ONSS  Depuis le 1 janvier 2022", "Assujettie \u00e0 la TVA  Depuis le 1 janvier 1971", "Pouvoir adjudicateur  Depuis le 17 juillet 1969"], "autorisations": [], "nace": {"2025": ["TVA 2025 84.114 - Administration publique communale, sauf Centres Publics d'Action Sociale (CPAS) Depuis le 1 janvier 2025", "TVA 2025 02.200 - Exploitation foresti\u00e8re Depuis le 1 janvier 2025", "ONSS2025 84.114 - Administration publique communale, sauf Centres Publics d'Action Sociale (CPAS) Depuis le 1 janvier 2025"], "2008": ["ONSS 2008 84.114 - Administration publique communale, sauf Centres Publics d'Action Sociale (C.P.A.S.) Depuis le 1 janvier 2022"], "2003": []}, "donnees_financieres": {"assemblee_generale": "mai", "date_de_fin_de_l'annee_comptable": "31 d\u00e9cembre"}, "liens_entre_entites": [], "liens_externes": ["https://www.ejustice.just.fgov.be/cgi_tsv/list.pl?language=fr&btw=0206567042&page=1&view_numac=0206567042#SUM", "https://consult.cbso.nbb.be/consult-enterprise/0206567042", "https://statuts.notaire.be/stapor_v1/enterprise/0206567042/statutes", "https://employer-identification-consult.socialsecurity.be/employer/enterprise/0206567042"]}}
{"EnterpriseNumber": "0206567339", "source": "kbo", "kbo": {"generalites": {"numero_dentreprise": "0206.567.339", "statut": "Actif", "situation_juridique": "Situation normale  Depuis le 1 janvier 1968", "date_de_debut": "1 janvier 1968", "denomination": "Commune de L\u00e9glise D\u00e9nomination en fran\u00e7ais, depuis le 1 janvier 1968", "adresse_du_siege": "Rue du Chaudfour,L\u00e9glise 2 6860 L\u00e9glise  Depuis le 15 janvier 2013", "numero_de_telephone": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "numero_de_fax": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "e-mail": "officiel.vc-leglise@communeleglise.be  Depuis le 9 octobre 2022", "adresse_web": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "type_d'entite": "Personne morale", "forme_legale": "Ville / commune  Depuis le 1 janvier 1968", "nombre_d'unites_d'etablissement_(ue)": "9 Liste UE - Donn\u00e9es et Activit\u00e9s par UE"}, "fonctions": [{"fonction": "Bourgmestre", "personne": "Demasy , Francis", "info": "Depuis le 1 janvier 2013"}, {"fonction": "Secr\u00e9taire / Directeur g\u00e9n\u00e9ral", "personne": "Cheppe , Maxime", "info": "Depuis le 30 mai 2008"}], "capacites": [], "qualites": ["Employeur ONSS  Depuis le 1 janvier 2022", "Assujettie \u00e0 la TVA  Depuis le 1 janvier 1971", "Pouvoir adjudicateur  Depuis le 1 janvier 1968"], "autorisations": [], "nace": {"2025": ["TVA 2025 36.000 - Captage, traitement et distribution d\u2019eau Depuis le 1 janvier 2025", "TVA 2025 84.114 - Administration publique communale, sauf Centres Publics d'Action Sociale (CPAS) Depuis le 1 janvier 2025", "TVA 2025 02.200 - Exploitation foresti\u00e8re Depuis le 1 janvier 2025", "ONSS2025 84.114 - Administration publique communale, sauf Centres Publics d'Action Sociale (CPAS) Depuis le 1 janvier 2025"], "2008": ["ONSS 2008 84.114 - Administration publique communale, sauf Centres Publics d'Action Sociale (C.P.A.S.) Depuis le 1 janvier 2022"], "2003": ["TVA 2003  41.000 - Captage, \u00e9puration et distribution d'eau Depuis le 1 janvier 1971"]}, "donnees_financieres": {"assemblee_generale": "mai", "date_de_fin_de_l'annee_comptable": "31 d\u00e9cembre"}, "liens_entre_entites": [], "liens_externes": ["https://www.ejustice.just.fgov.be/cgi_tsv/list.pl?language=fr&btw=0206567339&page=1&view_numac=0206567339#SUM", "https://consult.cbso.nbb.be/consult-enterprise/0206567339", "https://statuts.notaire.be/stapor_v1/enterprise/0206567339/statutes", "https://employer-identification-consult.socialsecurity.be/employer/enterprise/0206567339"]}}
{"EnterpriseNumber": "0206578722", "source": "kbo", "kbo": {"generalites": {"numero_dentreprise": "0206.578.722", "statut": "Actif", "situation_juridique": "Situation normale  Depuis le 17 juillet 1969", "date_de_debut": "17 juillet 1969", "denomination": "Ville de La Roche-en-Ardenne D\u00e9nomination en fran\u00e7ais, depuis le 17 juillet 1969", "adresse_du_siege": "Place du March\u00e9 1 6980 La Roche-en-Ardenne  Depuis le 1 janvier 1980", "numero_de_telephone": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "numero_de_fax": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "e-mail": "officiel.vc-lrea@la-roche-en-ardenne.be  Depuis le 19 ao\u00fbt 2025", "adresse_web": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "type_d'entite": "Personne morale", "forme_legale": "Ville / commune  Depuis le 17 juillet 1969", "nombre_d'unites_d'etablissement_(ue)": "6 Liste UE - Donn\u00e9es et Activit\u00e9s par UE"}, "fonctions": [{"fonction": "Bourgmestre", "personne": "Dardenne , Jean-Pierre", "info": "Depuis le 2 d\u00e9cembre 2024"}, {"fonction": "Secr\u00e9taire / Directeur g\u00e9n\u00e9ral", "personne": "Devuyst , Carine", "info": "Depuis le 15 f\u00e9vrier 2010"}], "capacites": [], "qualites": ["Employeur ONSS  Depuis le 1 janvier 2022", "Assujettie \u00e0 la TVA  Depuis le 1 ao\u00fbt 2014", "Pouvoir adjudicateur  Depuis le 17 juillet 1969"], "autorisations": [], "nace": {"2025": ["TVA 2025 35.150 - Commerce d\u2019\u00e9lectricit\u00e9 Depuis le 1 janvier 2025", "TVA 2025 84.114 - Administration publique communale, sauf Centres Publics d'Action Sociale (CPAS) Depuis le 1 janvier 2025", "TVA 2025 02.200 - Exploitation foresti\u00e8re Depuis le 1 janvier 2025", "ONSS2025 84.114 - Administration publique communale, sauf Centres Publics d'Action Sociale (CPAS) Depuis le 1 janvier 2025"], "2008": ["ONSS 2008 84.114 - Administration publique communale, sauf Centres Publics d'Action Sociale (C.P.A.S.) Depuis le 1 janvier 2022"], "2003": []}, "donnees_financieres": {"assemblee_generale": "mai", "date_de_fin_de_l'annee_comptable": "31 d\u00e9cembre"}, "liens_entre_entites": [], "liens_externes": ["https://www.ejustice.just.fgov.be/cgi_tsv/list.pl?language=fr&btw=0206578722&page=1&view_numac=0206578722#SUM", "https://consult.cbso.nbb.be/consult-enterprise/0206578722", "https://statuts.notaire.be/stapor_v1/enterprise/0206578722/statutes", "https://employer-identification-consult.socialsecurity.be/employer/enterprise/0206578722"]}}
{"EnterpriseNumber": "0206578821", "source": "kbo", "kbo": {"generalites": {"numero_dentreprise": "0206.578.821", "statut": "Actif", "situation_juridique": "Situation normale  Depuis le 17 juillet 1969", "date_de_debut": "17 juillet 1969", "denomination": "Commune de Tenneville D\u00e9nomination en fran\u00e7ais, depuis le 17 juillet 1969", "adresse_du_siege": "Route de Bastogne 1 6970 Tenneville  Depuis le 1 janvier 1980", "numero_de_telephone": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "numero_de_fax": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "e-mail": "officiel.vc-tenneville@tenneville.be  Depuis le 12 octobre 2021", "adresse_web": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "type_d'entite": "Personne morale", "forme_legale": "Ville / commune  Depuis le 17 juillet 1969", "nombre_d'unites_d'etablissement_(ue)": "4 Liste UE - Donn\u00e9es et Activit\u00e9s par UE"}, "fonctions": [{"fonction": "Bourgmestre", "personne": "Charlier , Nicolas", "info": "Depuis le 3 d\u00e9cembre 2018"}, {"fonction": "Secr\u00e9taire / Directeur g\u00e9n\u00e9ral", "personne": "Bosendorf , Leslie", "info": "Depuis le 1 janvier 2021"}], "capacites": [], "qualites": ["Employeur ONSS  Depuis le 1 janvier 2022", "Assujettie \u00e0 la TVA  Depuis le 1 janvier 1971", "Pouvoir adjudicateur  Depuis le 17 juillet 1969"], "autorisations": [], "nace": {"2025": ["TVA 2025 36.000 - Captage, traitement et distribution d\u2019eau Depuis le 1 janvier 2025", "TVA 2025 84.114 - Administration publique communale, sauf Centres Publics d'Action Sociale (CPAS) Depuis le 1 janvier 2025", "TVA 2025 02.200 - Exploitation foresti\u00e8re Depuis le 1 janvier 2025", "ONSS2025 84.114 - Administration publique communale, sauf Centres Publics d'Action Sociale (CPAS) Depuis le 1 janvier 2025"], "2008": ["ONSS 2008 84.114 - Administration publique communale, sauf Centres Publics d'Action Sociale (C.P.A.S.) Depuis le 1 janvier 2022"], "2003": ["TVA 2003  41.000 - Captage, \u00e9puration et distribution d'eau Depuis le 1 janvier 1971"]}, "donnees_financieres": {"assemblee_generale": "mai", "date_de_fin_de_l'annee_comptable": "31 d\u00e9cembre"}, "liens_entre_entites": [], "liens_externes": ["https://www.ejustice.just.fgov.be/cgi_tsv/list.pl?language=fr&btw=0206578821&page=1&view_numac=0206578821#SUM", "https://consult.cbso.nbb.be/consult-enterprise/0206578821", "https://statuts.notaire.be/stapor_v1/enterprise/0206578821/statutes", "https://employer-identification-consult.socialsecurity.be/employer/enterprise/0206578821"]}}
{"EnterpriseNumber": "0206582284", "source": "kbo", "kbo": {"generalites": {"numero_dentreprise": "0206.582.284", "statut": "Actif", "situation_juridique": "Situation normale  Depuis le 3 juin 1969", "date_de_debut": "3 juin 1969", "denomination": "Commune d'Anderlecht D\u00e9nomination en fran\u00e7ais, depuis le 3 juin 1969 Gemeente Anderlecht D\u00e9nomination en n\u00e9erlandais, depuis le 3 juin 1969", "adresse_du_siege": "Place du Conseil 1 1070 Anderlecht  Depuis le 1 janvier 1980", "numero_de_telephone": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "numero_de_fax": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "e-mail": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "adresse_web": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "type_d'entite": "Personne morale", "forme_legale": "Ville / commune  Depuis le 3 juin 1969", "nombre_d'unites_d'etablissement_(ue)": "116 Liste UE - Donn\u00e9es et Activit\u00e9s par UE"}, "fonctions": [{"fonction": "Bourgmestre", "personne": "Cumps , Fabrice", "info": "Depuis le 8 mai 2020"}], "capacites": [], "qualites": ["Employeur ONSS  Depuis le 1 janvier 2022", "Assujettie \u00e0 la TVA  Depuis le 17 mars 1993", "Pouvoir adjudicateur  Depuis le 3 juin 1969"], "autorisations": ["Garde d'enfants (Communaut\u00e9 flamande) (1) Depuis le 1 avril 2014"], "nace": {"2025": ["TVA 2025 84.114 - Administration publique communale, sauf Centres Publics d'Action Sociale (CPAS) Depuis le 1 janvier 2025", "ONSS2025 84.114 - Administration publique communale, sauf Centres Publics d'Action Sociale (CPAS) Depuis le 1 janvier 2025"], "2008": ["ONSS 2008 84.114 - Administration publique communale, sauf Centres Publics d'Action Sociale (C.P.A.S.) Depuis le 1 janvier 2022"], "2003": ["TVA 2003  75.114 - Administration communale, \u00e0 l'exclusion des C.P.A.S. Depuis le 17 mars 1993"]}, "donnees_financieres": {"assemblee_generale": "mai", "date_de_fin_de_l'annee_comptable": "31 d\u00e9cembre"}, "liens_entre_entites": [], "liens_externes": ["https://www.ejustice.just.fgov.be/cgi_tsv/list.pl?language=fr&btw=0206582284&page=1&view_numac=0206582284#SUM", "https://consult.cbso.nbb.be/consult-enterprise/0206582284", "https://statuts.notaire.be/stapor_v1/enterprise/0206582284/statutes", "https://employer-identification-consult.socialsecurity.be/employer/enterprise/0206582284"]}}
{"EnterpriseNumber": "0206593667", "source": "kbo", "kbo": {"generalites": {"numero_dentreprise": "0206.593.667", "statut": "Actif", "situation_juridique": "Situation normale  Depuis le 4 juin 1969", "date_de_debut": "4 juin 1969", "denomination": "Centrale Electrique Langue de la d\u00e9nomination non sp\u00e9cifi\u00e9e, depuis le 4 juin 1969", "adresse_du_siege": "Rue de Marche 1 6870 Saint-Hubert  Depuis le 1 octobre 1990", "numero_de_telephone": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "numero_de_fax": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "e-mail": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "adresse_web": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "type_d'entite": "Personne morale", "forme_legale": "Autre forme l\u00e9gale  Depuis le 4 juin 1969", "nombre_d'unites_d'etablissement_(ue)": "0"}, "fonctions": [], "capacites": [], "qualites": [], "autorisations": [], "nace": {"2025": [], "2008": [], "2003": []}, "donnees_financieres": {"assemblee_generale": "mai"}, "liens_entre_entites": [], "liens_externes": ["https://www.ejustice.just.fgov.be/cgi_tsv/list.pl?language=fr&btw=0206593667&page=1&view_numac=0206593667#SUM", "https://consult.cbso.nbb.be/consult-enterprise/0206593667", "https://statuts.notaire.be/stapor_v1/enterprise/0206593667/statutes"]}}
{"EnterpriseNumber": "0206607129", "source": "kbo", "kbo": {"generalites": {"numero_dentreprise": "0206.607.129", "statut": "Actif", "situation_juridique": "Situation normale  Depuis le 10 juin 1969", "date_de_debut": "10 juin 1969", "denomination": "Banc d'Epreuves des Armes a Feu de Li\u00e8ge Langue de la d\u00e9nomination non sp\u00e9cifi\u00e9e, depuis le 10 juin 1969", "adresse_du_siege": "Rue Fond-des-Tawes 45 4000 Li\u00e8ge  Depuis le 14 juillet 1969", "numero_de_telephone": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "numero_de_fax": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "e-mail": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "adresse_web": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "type_d'entite": "Personne morale", "forme_legale": "Autre forme l\u00e9gale  Depuis le 10 juin 1969", "nombre_d'unites_d'etablissement_(ue)": "1 Donn\u00e9es et Activit\u00e9s par UE"}, "fonctions": [{"fonction": "Administrateur", "personne": "Dieu , Catherine", "info": "Depuis le 1 avril 2024"}], "capacites": [], "qualites": ["Employeur ONSS  Depuis le 1 janvier 1945", "Assujettie \u00e0 la TVA  Depuis le 1 janvier 1971", "Pouvoir adjudicateur  Depuis le 10 juin 1969"], "autorisations": ["BELAC - Laboratoire d'essais"], "nace": {"2025": ["TVA 2025 47.631 - Commerce de d\u00e9tail d'armes et de munitions Depuis le 1 janvier 2025", "TVA 2025 46.872 - Commerce de gros de d\u00e9chets de fer et d'acier et de d\u00e9chets m\u00e9talliques non ferreux Depuis le 1 janvier 2025", "ONSS2025 71.209 - Autres activit\u00e9s de contr\u00f4le et analyses techniques Depuis le 1 janvier 2025"], "2008": ["ONSS 2008 71.209 - Autres activit\u00e9s de contr\u00f4le et analyses techniques Depuis le 1 janvier 2008"], "2003": ["TVA 2003  51.570 - Commerce de gros de d\u00e9chets et d\u00e9bris Depuis le 1 janvier 1971", "TVA 2003  52.491 - Commerce de d\u00e9tail sp\u00e9cialis\u00e9 d'armes et de munitions Depuis le 1 janvier 1971", "ONSS 2003 74.302 - Autres essais et analyses techniques Depuis le 1 janvier 1983"]}, "donnees_financieres": {"assemblee_generale": "mai", "date_de_fin_de_l'annee_comptable": "31 d\u00e9cembre"}, "liens_entre_entites": [], "liens_externes": ["https://www.ejustice.just.fgov.be/cgi_tsv/list.pl?language=fr&btw=0206607129&page=1&view_numac=0206607129#SUM", "https://consult.cbso.nbb.be/consult-enterprise/0206607129", "https://statuts.notaire.be/stapor_v1/enterprise/0206607129/statutes", "https://employer-identification-consult.socialsecurity.be/employer/enterprise/0206607129"]}}
{"EnterpriseNumber": "0206618215", "source": "kbo", "kbo": {"generalites": {"numero_dentreprise": "0206.618.215", "statut": "Actif", "situation_juridique": "Situation normale  Depuis le 6 mars 1925", "date_de_debut": "6 mars 1925", "denomination": "Ville d'Eupen D\u00e9nomination en fran\u00e7ais, depuis le 6 mars 1925 Stadt Eupen D\u00e9nomination en allemand, depuis le 6 mars 1925", "adresse_du_siege": "Am Stadthaus 1 4700 Eupen  Depuis le 19 d\u00e9cembre 2022", "numero_de_telephone": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "numero_de_fax": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "e-mail": "info@eupen.be  Depuis le 1 novembre 2022", "adresse_web": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "type_d'entite": "Personne morale", "forme_legale": "Ville / commune  Depuis le 6 mars 1925", "nombre_d'unites_d'etablissement_(ue)": "22 Liste UE - Donn\u00e9es et Activit\u00e9s par UE"}, "fonctions": [{"fonction": "Bourgmestre", "personne": "Lennertz , Thomas", "info": "Depuis le 3 d\u00e9cembre 2024"}], "capacites": [], "qualites": ["Employeur ONSS  Depuis le 1 janvier 2022", "Assujettie \u00e0 la TVA  Depuis le 1 janvier 1971", "Pouvoir adjudicateur  Depuis le 6 mars 1925"], "autorisations": [], "nace": {"2025": ["TVA 2025 96.999 - Autres services personnels Depuis le 1 janvier 2025", "TVA 2025 46.832 - Commerce de gros de bois Depuis le 1 janvier 2025", "ONSS2025 84.114 - Administration publique communale, sauf Centres Publics d'Action Sociale (CPAS) Depuis le 1 janvier 2025"], "2008": ["ONSS 2008 84.114 - Administration publique communale, sauf Centres Publics d'Action Sociale (C.P.A.S.) Depuis le 1 janvier 2022"], "2003": ["TVA 2003  93.053 - Autres services n.d.a. Depuis le 1 janvier 1971", "TVA 2003  51.531 - Commerce de gros de bois Depuis le 1 janvier 1971"]}, "donnees_financieres": {"assemblee_generale": "mai", "date_de_fin_de_l'annee_comptable": "31 d\u00e9cembre"}, "liens_entre_entites": [], "liens_externes": ["https://www.ejustice.just.fgov.be/cgi_tsv/list.pl?language=fr&btw=0206618215&page=1&view_numac=0206618215#SUM", "https://consult.cbso.nbb.be/consult-enterprise/0206618215", "https://statuts.notaire.be/stapor_v1/enterprise/0206618215/statutes", "https://employer-identification-consult.socialsecurity.be/employer/enterprise/0206618215"]}}
{"EnterpriseNumber": "0206621183", "source": "kbo", "kbo": {"generalites": {"numero_dentreprise": "0206.621.183", "statut": "Actif", "situation_juridique": "Situation normale  Depuis le 13 juin 1969", "date_de_debut": "13 juin 1969", "denomination": "Ville de Limbourg D\u00e9nomination en fran\u00e7ais, depuis le 13 juin 1969", "adresse_du_siege": "Avenue Victor David 15 4830 Limbourg  Depuis le 1 janvier 1980", "numero_de_telephone": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "numero_de_fax": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "e-mail": "info@ville-limbourg.be  Depuis le 1 janvier 2021", "adresse_web": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "type_d'entite": "Personne morale", "forme_legale": "Ville / commune  Depuis le 13 juin 1969", "nombre_d'unites_d'etablissement_(ue)": "11 Liste UE - Donn\u00e9es et Activit\u00e9s par UE"}, "fonctions": [{"fonction": "Bourgmestre", "personne": "Dejardin , Val\u00e9rie", "info": "Depuis le 1 janvier 2013"}], "capacites": [], "qualites": ["Employeur ONSS  Depuis le 1 janvier 2022", "Assujettie \u00e0 la TVA  Depuis le 1 janvier 1971", "Pouvoir adjudicateur  Depuis le 13 juin 1969"], "autorisations": [], "nace": {"2025": ["TVA 2025 36.000 - Captage, traitement et distribution d\u2019eau Depuis le 1 janvier 2025", "ONSS2025 84.114 - Administration publique communale, sauf Centres Publics d'Action Sociale (CPAS) Depuis le 1 janvier 2025"], "2008": ["ONSS 2008 84.114 - Administration publique communale, sauf Centres Publics d'Action Sociale (C.P.A.S.) Depuis le 1 janvier 2022"], "2003": ["TVA 2003  41.000 - Captage, \u00e9puration et distribution d'eau Depuis le 1 janvier 1971"]}, "donnees_financieres": {"assemblee_generale": "mai", "date_de_fin_de_l'annee_comptable": "31 d\u00e9cembre"}, "liens_entre_entites": [], "liens_externes": ["https://www.ejustice.just.fgov.be/cgi_tsv/list.pl?language=fr&btw=0206621183&page=1&view_numac=0206621183#SUM", "https://consult.cbso.nbb.be/consult-enterprise/0206621183", "https://statuts.notaire.be/stapor_v1/enterprise/0206621183/statutes", "https://employer-identification-consult.socialsecurity.be/employer/enterprise/0206621183"]}}
{"EnterpriseNumber": "0206621282", "source": "kbo", "kbo": {"generalites": {"numero_dentreprise": "0206.621.282", "statut": "Actif", "situation_juridique": "Situation normale  Depuis le 29 octobre 1948", "date_de_debut": "29 octobre 1948", "denomination": "Commune de Pepinster D\u00e9nomination en fran\u00e7ais, depuis le 29 octobre 1948", "adresse_du_siege": "Pr\u00e9v\u00f4champs 44 4860 Pepinster  Depuis le 10 novembre 2021", "numero_de_telephone": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "numero_de_fax": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "e-mail": "officiel.vc-pepinster@pepinster.be  Depuis le 15 f\u00e9vrier 2022", "adresse_web": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "type_d'entite": "Personne morale", "forme_legale": "Ville / commune  Depuis le 29 octobre 1948", "nombre_d'unites_d'etablissement_(ue)": "13 Liste UE - Donn\u00e9es et Activit\u00e9s par UE"}, "fonctions": [{"fonction": "Bourgmestre", "personne": "Godin , Philippe", "info": "Depuis le 5 d\u00e9cembre 2006"}, {"fonction": "Secr\u00e9taire / Directeur g\u00e9n\u00e9ral", "personne": "Doppagne , Florence", "info": "Depuis le 1 septembre 2016"}], "capacites": [], "qualites": ["Employeur ONSS  Depuis le 1 janvier 2022", "Pouvoir adjudicateur  Depuis le 29 octobre 1948"], "autorisations": [], "nace": {"2025": ["ONSS2025 84.114 - Administration publique communale, sauf Centres Publics d'Action Sociale (CPAS) Depuis le 1 janvier 2025"], "2008": ["ONSS 2008 84.114 - Administration publique communale, sauf Centres Publics d'Action Sociale (C.P.A.S.) Depuis le 1 janvier 2022"], "2003": []}, "donnees_financieres": {"assemblee_generale": "mai", "date_de_fin_de_l'annee_comptable": "31 d\u00e9cembre"}, "liens_entre_entites": [], "liens_externes": ["https://www.ejustice.just.fgov.be/cgi_tsv/list.pl?language=fr&btw=0206621282&page=1&view_numac=0206621282#SUM", "https://consult.cbso.nbb.be/consult-enterprise/0206621282", "https://statuts.notaire.be/stapor_v1/enterprise/0206621282/statutes", "https://employer-identification-consult.socialsecurity.be/employer/enterprise/0206621282"]}}
{"EnterpriseNumber": "0206621678", "source": "kbo", "kbo": {"generalites": {"numero_dentreprise": "0206.621.678", "statut": "Actif", "situation_juridique": "Situation normale  Depuis le 13 juin 1969", "date_de_debut": "13 juin 1969", "denomination": "Commune de Baelen D\u00e9nomination en fran\u00e7ais, depuis le 13 juin 1969", "adresse_du_siege": "Rue de la R\u00e9gence(BLN) 1 4837 Baelen  Depuis le 1 octobre 1990", "numero_de_telephone": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "numero_de_fax": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "e-mail": "officiel.vc-baelen@baelen.be  Depuis le 1 mars 2022", "adresse_web": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "type_d'entite": "Personne morale", "forme_legale": "Ville / commune  Depuis le 13 juin 1969", "nombre_d'unites_d'etablissement_(ue)": "4 Liste UE - Donn\u00e9es et Activit\u00e9s par UE"}, "fonctions": [{"fonction": "Bourgmestre", "personne": "Fyon , Maurice", "info": "Depuis le 1 janvier 2013"}, {"fonction": "Secr\u00e9taire / Directeur g\u00e9n\u00e9ral", "personne": "Ploumhans , Christel", "info": "Depuis le 1 mars 2009"}], "capacites": [], "qualites": ["Employeur ONSS  Depuis le 1 janvier 2022", "Pouvoir adjudicateur  Depuis le 13 juin 1969"], "autorisations": [], "nace": {"2025": ["ONSS2025 84.114 - Administration publique communale, sauf Centres Publics d'Action Sociale (CPAS) Depuis le 1 janvier 2025"], "2008": ["ONSS 2008 84.114 - Administration publique communale, sauf Centres Publics d'Action Sociale (C.P.A.S.) Depuis le 1 janvier 2022"], "2003": []}, "donnees_financieres": {"assemblee_generale": "mai", "date_de_fin_de_l'annee_comptable": "31 d\u00e9cembre"}, "liens_entre_entites": [], "liens_externes": ["https://www.ejustice.just.fgov.be/cgi_tsv/list.pl?language=fr&btw=0206621678&page=1&view_numac=0206621678#SUM", "https://consult.cbso.nbb.be/consult-enterprise/0206621678", "https://statuts.notaire.be/stapor_v1/enterprise/0206621678/statutes", "https://employer-identification-consult.socialsecurity.be/employer/enterprise/0206621678"]}}
{"EnterpriseNumber": "0206621975", "source": "kbo", "kbo": {"generalites": {"numero_dentreprise": "0206.621.975", "statut": "Actif", "situation_juridique": "Situation normale  Depuis le 13 juin 1969", "date_de_debut": "13 juin 1969", "denomination": "Commune de Welkenraedt D\u00e9nomination en fran\u00e7ais, depuis le 13 juin 1969", "adresse_du_siege": "Rue de l'Ecole 6 4840 Welkenraedt  Depuis le 1 janvier 1980", "numero_de_telephone": "087899191  Depuis le 16 f\u00e9vrier 2022", "numero_de_fax": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "e-mail": "officiel.vc-welkenraedt@4840.be  Depuis le 16 f\u00e9vrier 2022", "adresse_web": "www.welkenraedt.be  Depuis le 16 f\u00e9vrier 2022", "type_d'entite": "Personne morale", "forme_legale": "Ville / commune  Depuis le 13 juin 1969", "nombre_d'unites_d'etablissement_(ue)": "18 Liste UE - Donn\u00e9es et Activit\u00e9s par UE"}, "fonctions": [{"fonction": "Bourgmestre", "personne": "Nix , Jean-Luc", "info": "Depuis le 1 janvier 2013"}, {"fonction": "Secr\u00e9taire / Directeur g\u00e9n\u00e9ral", "personne": "Schifflers , Isabelle", "info": "Depuis le 1 f\u00e9vrier 2022"}], "capacites": [], "qualites": ["Employeur ONSS  Depuis le 1 janvier 2022", "Pouvoir adjudicateur  Depuis le 13 juin 1969"], "autorisations": [], "nace": {"2025": ["ONSS2025 84.114 - Administration publique communale, sauf Centres Publics d'Action Sociale (CPAS) Depuis le 1 janvier 2025"], "2008": ["ONSS 2008 84.114 - Administration publique communale, sauf Centres Publics d'Action Sociale (C.P.A.S.) Depuis le 1 janvier 2022"], "2003": []}, "donnees_financieres": {"assemblee_generale": "mai", "date_de_fin_de_l'annee_comptable": "31 d\u00e9cembre"}, "liens_entre_entites": [], "liens_externes": ["https://www.ejustice.just.fgov.be/cgi_tsv/list.pl?language=fr&btw=0206621975&page=1&view_numac=0206621975#SUM", "https://consult.cbso.nbb.be/consult-enterprise/0206621975", "https://statuts.notaire.be/stapor_v1/enterprise/0206621975/statutes", "https://employer-identification-consult.socialsecurity.be/employer/enterprise/0206621975"]}}
{"EnterpriseNumber": "0206625935", "source": "kbo", "kbo": {"generalites": {"numero_dentreprise": "0206.625.935", "statut": "Actif", "situation_juridique": "Situation normale  Depuis le 1 janvier 1968", "date_de_debut": "1 janvier 1968", "denomination": "Ville de Walcourt D\u00e9nomination en fran\u00e7ais, depuis le 1 janvier 1968", "adresse_du_siege": "Place de l'H\u00f4tel de Ville(Wal) 3 5650 Walcourt  Depuis le 1 octobre 1990", "numero_de_telephone": "071/610.610  Depuis le 1 juin 2022", "numero_de_fax": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "e-mail": "officiel.vc-walcourt@walcourt.be  Depuis le 1 juin 2022", "adresse_web": "www.walcourt.be  Depuis le 1 juin 2022", "type_d'entite": "Personne morale", "forme_legale": "Ville / commune  Depuis le 1 janvier 1968", "nombre_d'unites_d'etablissement_(ue)": "15 Liste UE - Donn\u00e9es et Activit\u00e9s par UE"}, "fonctions": [{"fonction": "Bourgmestre", "personne": "Poulin , Christine", "info": "Depuis le 1 janvier 2013"}], "capacites": [], "qualites": ["Employeur ONSS  Depuis le 1 janvier 2022", "Assujettie \u00e0 la TVA  Depuis le 1 janvier 1971", "Pouvoir adjudicateur  Depuis le 1 janvier 1968"], "autorisations": [], "nace": {"2025": ["TVA 2025 93.110 - Gestion d\u2019installations sportives Depuis le 1 janvier 2025", "TVA 2025 36.000 - Captage, traitement et distribution d\u2019eau Depuis le 1 janvier 2025", "ONSS2025 84.114 - Administration publique communale, sauf Centres Publics d'Action Sociale (CPAS) Depuis le 1 janvier 2025"], "2008": ["ONSS 2008 84.114 - Administration publique communale, sauf Centres Publics d'Action Sociale (C.P.A.S.) Depuis le 1 janvier 2022"], "2003": ["TVA 2003  41.000 - Captage, \u00e9puration et distribution d'eau Depuis le 1 janvier 1971", "TVA 2003  92.611 - Gestion et exploitation de centres sportifs Depuis le 1 janvier 1971"]}, "donnees_financieres": {"assemblee_generale": "mai", "date_de_fin_de_l'annee_comptable": "31 d\u00e9cembre"}, "liens_entre_entites": [], "liens_externes": ["https://www.ejustice.just.fgov.be/cgi_tsv/list.pl?language=fr&btw=0206625935&page=1&view_numac=0206625935#SUM", "https://consult.cbso.nbb.be/consult-enterprise/0206625935", "https://statuts.notaire.be/stapor_v1/enterprise/0206625935/statutes", "https://employer-identification-consult.socialsecurity.be/employer/enterprise/0206625935"]}}
{"EnterpriseNumber": "0206626331", "source": "kbo", "kbo": {"generalites": {"numero_dentreprise": "0206.626.331", "statut": "Actif", "situation_juridique": "Situation normale  Depuis le 13 juin 1969", "date_de_debut": "13 juin 1969", "denomination": "Ville de Philippeville D\u00e9nomination en fran\u00e7ais, depuis le 13 juin 1969", "adresse_du_siege": "Place d'Armes 12 5600 Philippeville  Depuis le 1 octobre 1990", "numero_de_telephone": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "numero_de_fax": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "e-mail": "officiel.vc-philippeville@commune-philippeville.be  Depuis le 22 f\u00e9vrier 2023", "adresse_web": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "type_d'entite": "Personne morale", "forme_legale": "Ville / commune  Depuis le 13 juin 1969", "nombre_d'unites_d'etablissement_(ue)": "15 Liste UE - Donn\u00e9es et Activit\u00e9s par UE"}, "fonctions": [{"fonction": "Bourgmestre", "personne": "De Martin , Andr\u00e9", "info": "Depuis le 3 d\u00e9cembre 2018"}], "capacites": [], "qualites": ["Employeur ONSS  Depuis le 1 janvier 2022", "Assujettie \u00e0 la TVA  Depuis le 1 janvier 1971", "Pouvoir adjudicateur  Depuis le 13 juin 1969"], "autorisations": [], "nace": {"2025": ["TVA 2025 10.111 - Activit\u00e9s des abattoirs Depuis le 1 janvier 2025", "TVA 2025 36.000 - Captage, traitement et distribution d\u2019eau Depuis le 1 janvier 2025", "TVA 2025 02.200 - Exploitation foresti\u00e8re Depuis le 1 janvier 2025", "ONSS2025 84.114 - Administration publique communale, sauf Centres Publics d'Action Sociale (CPAS) Depuis le 1 janvier 2025"], "2008": ["ONSS 2008 84.114 - Administration publique communale, sauf Centres Publics d'Action Sociale (C.P.A.S.) Depuis le 1 janvier 2022"], "2003": ["TVA 2003  15.111 - Production de viande fra\u00eeche Depuis le 1 janvier 1971", "TVA 2003  41.000 - Captage, \u00e9puration et distribution d'eau Depuis le 1 janvier 1971", "TVA 2003  02.012 - Exploitation foresti\u00e8re Depuis le 1 janvier 1971"]}, "donnees_financieres": {"assemblee_generale": "mai", "date_de_fin_de_l'annee_comptable": "31 d\u00e9cembre"}, "liens_entre_entites": [], "liens_externes": ["https://www.ejustice.just.fgov.be/cgi_tsv/list.pl?language=fr&btw=0206626331&page=1&view_numac=0206626331#SUM", "https://consult.cbso.nbb.be/consult-enterprise/0206626331", "https://statuts.notaire.be/stapor_v1/enterprise/0206626331/statutes", "https://employer-identification-consult.socialsecurity.be/employer/enterprise/0206626331"]}}
{"EnterpriseNumber": "0206626925", "source": "kbo", "kbo": {"generalites": {"numero_dentreprise": "0206.626.925", "statut": "Actif", "situation_juridique": "Situation normale  Depuis le 13 juin 1969", "date_de_debut": "13 juin 1969", "denomination": "Ville de Couvin D\u00e9nomination en fran\u00e7ais, depuis le 13 juin 1969", "adresse_du_siege": "Avenue de la Lib\u00e9ration 2 5660 Couvin  Depuis le 1 octobre 1990", "numero_de_telephone": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "numero_de_fax": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "e-mail": "officiel.vc-couvin@couvin.be  Depuis le 1 janvier 2022", "adresse_web": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "type_d'entite": "Personne morale", "forme_legale": "Ville / commune  Depuis le 13 juin 1969", "nombre_d'unites_d'etablissement_(ue)": "17 Liste UE - Donn\u00e9es et Activit\u00e9s par UE"}, "fonctions": [{"fonction": "Bourgmestre", "personne": "Douniaux , Raymond", "info": "Depuis le 2 d\u00e9cembre 2024"}], "capacites": [], "qualites": ["Employeur ONSS  Depuis le 1 janvier 2022", "Assujettie \u00e0 la TVA  Depuis le 1 janvier 1971", "Pouvoir adjudicateur  Depuis le 13 juin 1969"], "autorisations": [], "nace": {"2025": ["TVA 2025 46.832 - Commerce de gros de bois Depuis le 1 janvier 2025", "ONSS2025 84.114 - Administration publique communale, sauf Centres Publics d'Action Sociale (CPAS) Depuis le 1 janvier 2025"], "2008": ["ONSS 2008 84.114 - Administration publique communale, sauf Centres Publics d'Action Sociale (C.P.A.S.) Depuis le 1 janvier 2022"], "2003": []}, "donnees_financieres": {"assemblee_generale": "mai", "date_de_fin_de_l'annee_comptable": "31 d\u00e9cembre"}, "liens_entre_entites": [], "liens_externes": ["https://www.ejustice.just.fgov.be/cgi_tsv/list.pl?language=fr&btw=0206626925&page=1&view_numac=0206626925#SUM", "https://consult.cbso.nbb.be/consult-enterprise/0206626925", "https://statuts.notaire.be/stapor_v1/enterprise/0206626925/statutes", "https://employer-identification-consult.socialsecurity.be/employer/enterprise/0206626925"]}}
{"EnterpriseNumber": "0206628707", "source": "kbo", "kbo": {"generalites": {"numero_dentreprise": "0206.628.707", "statut": "Actif", "situation_juridique": "Situation normale  Depuis le 13 juin 1969", "date_de_debut": "13 juin 1969", "denomination": "Ville de Ch\u00e2telet D\u00e9nomination en fran\u00e7ais, depuis le 13 juin 1969", "adresse_du_siege": "Rue Gendebien 55 6200 Ch\u00e2telet  Depuis le 1 octobre 1990", "numero_de_telephone": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "numero_de_fax": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "e-mail": "officiel.vc-chatelet@chatelet.be  Depuis le 10 mars 2021", "adresse_web": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "type_d'entite": "Personne morale", "forme_legale": "Ville / commune  Depuis le 13 juin 1969", "nombre_d'unites_d'etablissement_(ue)": "46 Liste UE - Donn\u00e9es et Activit\u00e9s par UE"}, "fonctions": [{"fonction": "Bourgmestre", "personne": "Beklevic , Alpaslan", "info": "Depuis le 2 d\u00e9cembre 2024"}, {"fonction": "Secr\u00e9taire / Directeur g\u00e9n\u00e9ral", "personne": "Lannois , Christophe", "info": "Depuis le 14 novembre 2014"}], "capacites": [], "qualites": ["Employeur ONSS  Depuis le 1 janvier 2022", "Assujettie \u00e0 la TVA  Depuis le 1 juillet 2015", "Pouvoir adjudicateur  Depuis le 13 juin 1969"], "autorisations": [], "nace": {"2025": ["TVA 2025 01.480 - \u00c9levage d'autres animaux Depuis le 1 janvier 2025", "ONSS2025 84.114 - Administration publique communale, sauf Centres Publics d'Action Sociale (CPAS) Depuis le 1 janvier 2025"], "2008": ["ONSS 2008 84.114 - Administration publique communale, sauf Centres Publics d'Action Sociale (C.P.A.S.) Depuis le 1 janvier 2022"], "2003": []}, "donnees_financieres": {"assemblee_generale": "mai", "date_de_fin_de_l'annee_comptable": "31 d\u00e9cembre"}, "liens_entre_entites": [], "liens_externes": ["https://www.ejustice.just.fgov.be/cgi_tsv/list.pl?language=fr&btw=0206628707&page=1&view_numac=0206628707#SUM", "https://consult.cbso.nbb.be/consult-enterprise/0206628707", "https://statuts.notaire.be/stapor_v1/enterprise/0206628707/statutes", "https://employer-identification-consult.socialsecurity.be/employer/enterprise/0206628707"]}}
{"EnterpriseNumber": "0206636526", "source": "kbo", "kbo": {"generalites": {"numero_dentreprise": "0206.636.526", "statut": "Actif", "situation_juridique": "Situation normale  Depuis le 13 juin 1969", "date_de_debut": "13 juin 1969", "denomination": "Gemeente Nijlen D\u00e9nomination en n\u00e9erlandais, depuis le 13 juin 1969", "adresse_du_siege": "Kerkstraat 4 2560 Nijlen  Depuis le 1 octobre 1990", "numero_de_telephone": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "numero_de_fax": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "e-mail": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "adresse_web": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "type_d'entite": "Personne morale", "forme_legale": "Ville / commune  Depuis le 13 juin 1969", "nombre_d'unites_d'etablissement_(ue)": "15 Liste UE - Donn\u00e9es et Activit\u00e9s par UE"}, "fonctions": [{"fonction": "Secr\u00e9taire (R\u00e9gion flamande)", "personne": "Poelmans , Veerle", "info": "Depuis le 21 juin 2022"}, {"fonction": "Bourgmestre", "personne": "Verelst , Leo", "info": "Depuis le 7 janvier 2025"}], "capacites": [], "qualites": ["Employeur ONSS  Depuis le 1 janvier 2022", "Assujettie \u00e0 la TVA  Depuis le 1 novembre 2003", "Pouvoir adjudicateur  Depuis le 13 juin 1969"], "autorisations": [], "nace": {"2025": ["TVA 2025 96.999 - Autres services personnels Depuis le 1 janvier 2025", "ONSS2025 84.114 - Administration publique communale, sauf Centres Publics d'Action Sociale (CPAS) Depuis le 1 janvier 2025"], "2008": ["ONSS 2008 84.114 - Administration publique communale, sauf Centres Publics d'Action Sociale (C.P.A.S.) Depuis le 1 janvier 2022"], "2003": ["TVA 2003  93.053 - Autres services n.d.a. Depuis le 1 novembre 2003"]}, "donnees_financieres": {"assemblee_generale": "mai", "date_de_fin_de_l'annee_comptable": "31 d\u00e9cembre"}, "liens_entre_entites": [], "liens_externes": ["https://www.ejustice.just.fgov.be/cgi_tsv/list.pl?language=fr&btw=0206636526&page=1&view_numac=0206636526#SUM", "https://consult.cbso.nbb.be/consult-enterprise/0206636526", "https://statuts.notaire.be/stapor_v1/enterprise/0206636526/statutes", "https://employer-identification-consult.socialsecurity.be/employer/enterprise/0206636526"]}}
{"EnterpriseNumber": "0206642563", "source": "kbo", "kbo": {"generalites": {"numero_dentreprise": "0206.642.563", "statut": "Actif", "situation_juridique": "Situation normale  Depuis le 1 janvier 1968", "date_de_debut": "1 janvier 1968", "denomination": "Ville de Nivelles D\u00e9nomination en fran\u00e7ais, depuis le 1 janvier 1968", "adresse_du_siege": "Place Albert-Ier 2 1400 Nivelles  Depuis le 7 janvier 2008", "numero_de_telephone": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "numero_de_fax": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "e-mail": "officiel.vc-nivelles@nivelles.be Depuis le 21 octobre 2022 valerie.courtain@nivelles.be  Depuis le 3 novembre 2022", "adresse_web": "http://www.nivelles.be  Depuis le 21 octobre 2022", "http//www.nivelles.be": " Depuis le 21 octobre 2022", "type_d'entite": "Personne morale", "forme_legale": "Ville / commune  Depuis le 1 janvier 1968", "nombre_d'unites_d'etablissement_(ue)": "15 Liste UE - Donn\u00e9es et Activit\u00e9s par UE"}, "fonctions": [{"fonction": "Bourgmestre", "personne": "Huart , Pierre", "info": "Depuis le 1 janvier 2013"}], "capacites": [], "qualites": ["Employeur ONSS  Depuis le 1 janvier 2022", "Assujettie \u00e0 la TVA  Depuis le 1 janvier 1971", "Pouvoir adjudicateur  Depuis le 1 janvier 1968"], "autorisations": [], "nace": {"2025": ["TVA 2025 84.114 - Administration publique communale, sauf Centres Publics d'Action Sociale (CPAS) Depuis le 1 janvier 2025", "ONSS2025 84.114 - Administration publique communale, sauf Centres Publics d'Action Sociale (CPAS) Depuis le 1 janvier 2025"], "2008": ["ONSS 2008 84.114 - Administration publique communale, sauf Centres Publics d'Action Sociale (C.P.A.S.) Depuis le 1 janvier 2022"], "2003": ["TVA 2003  75.114 - Administration communale, \u00e0 l'exclusion des C.P.A.S. Depuis le 1 janvier 1971"]}, "donnees_financieres": {"assemblee_generale": "mai", "date_de_fin_de_l'annee_comptable": "31 d\u00e9cembre"}, "liens_entre_entites": [], "liens_externes": ["https://www.ejustice.just.fgov.be/cgi_tsv/list.pl?language=fr&btw=0206642563&page=1&view_numac=0206642563#SUM", "https://consult.cbso.nbb.be/consult-enterprise/0206642563", "https://statuts.notaire.be/stapor_v1/enterprise/0206642563/statutes", "https://employer-identification-consult.socialsecurity.be/employer/enterprise/0206642563"]}}
{"EnterpriseNumber": "0206644444", "source": "kbo", "kbo": {"generalites": {"numero_dentreprise": "0206.644.444", "statut": "Actif", "situation_juridique": "Situation normale  Depuis le 16 juin 1969", "date_de_debut": "16 juin 1969", "denomination": "Commune de Dison D\u00e9nomination en fran\u00e7ais, depuis le 16 juin 1969", "adresse_du_siege": "Rue Albert Ier 66 4820 Dison  Depuis le 1 janvier 1980", "numero_de_telephone": "087393340  Depuis le 29 juin 2022", "numero_de_fax": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "e-mail": "officiel.vc-acdison@dison.be  Depuis le 28 juin 2022", "adresse_web": "https://www.dison.be/  Depuis le 29 juin 2022", "https//www.dison.be/": " Depuis le 29 juin 2022", "type_d'entite": "Personne morale", "forme_legale": "Ville / commune  Depuis le 16 juin 1969", "nombre_d'unites_d'etablissement_(ue)": "22 Liste UE - Donn\u00e9es et Activit\u00e9s par UE"}, "fonctions": [{"fonction": "Bourgmestre", "personne": "Bonni , V\u00e9ronique", "info": "Depuis le 3 d\u00e9cembre 2018"}, {"fonction": "Secr\u00e9taire / Directeur g\u00e9n\u00e9ral", "personne": "Eloye , Martine", "info": "Depuis le 21 avril 2005"}], "capacites": [], "qualites": ["Employeur ONSS  Depuis le 1 janvier 2022", "Pouvoir adjudicateur  Depuis le 16 juin 1969"], "autorisations": [], "nace": {"2025": ["ONSS2025 84.114 - Administration publique communale, sauf Centres Publics d'Action Sociale (CPAS) Depuis le 1 janvier 2025"], "2008": ["ONSS 2008 84.114 - Administration publique communale, sauf Centres Publics d'Action Sociale (C.P.A.S.) Depuis le 1 janvier 2022"], "2003": []}, "donnees_financieres": {"assemblee_generale": "mai", "date_de_fin_de_l'annee_comptable": "31 d\u00e9cembre"}, "liens_entre_entites": [], "liens_externes": ["https://www.ejustice.just.fgov.be/cgi_tsv/list.pl?language=fr&btw=0206644444&page=1&view_numac=0206644444#SUM", "https://consult.cbso.nbb.be/consult-enterprise/0206644444", "https://statuts.notaire.be/stapor_v1/enterprise/0206644444/statutes", "https://employer-identification-consult.socialsecurity.be/employer/enterprise/0206644444"]}}
{"EnterpriseNumber": "0206644741", "source": "kbo", "kbo": {"generalites": {"numero_dentreprise": "0206.644.741", "statut": "Actif", "situation_juridique": "Situation normale  Depuis le 1 janvier 1968", "date_de_debut": "1 janvier 1968", "denomination": "Ville de Verviers D\u00e9nomination en fran\u00e7ais, depuis le 1 janvier 1968", "adresse_du_siege": "Place du March\u00e9 55 4800 Verviers  Depuis le 1 janvier 1968", "numero_de_telephone": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "numero_de_fax": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "e-mail": "officiel.vc-verviers@verviers.be  Depuis le 22 novembre 2021", "adresse_web": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "type_d'entite": "Personne morale", "forme_legale": "Ville / commune  Depuis le 1 janvier 1968", "nombre_d'unites_d'etablissement_(ue)": "41 Liste UE - Donn\u00e9es et Activit\u00e9s par UE"}, "fonctions": [{"fonction": "Bourgmestre", "personne": "Targnion , Muriel", "info": "Depuis le 3 d\u00e9cembre 2018"}, {"fonction": "Secr\u00e9taire / Directeur g\u00e9n\u00e9ral", "personne": "Knubben , Muriel", "info": "Depuis le 17 avril 2019"}], "capacites": [], "qualites": ["Employeur ONSS  Depuis le 1 janvier 2022", "Assujettie \u00e0 la TVA  Depuis le 1 septembre 2013", "Pouvoir adjudicateur  Depuis le 1 janvier 1968"], "autorisations": [], "nace": {"2025": ["TVA 2025 73.120 - R\u00e9gie publicitaire de m\u00e9dias Depuis le 1 janvier 2025", "TVA 2025 77.399 - Location et location-bail d'autres machines, \u00e9quipements et biens mat\u00e9riels Depuis le 1 janvier 2025", "TVA 2025 81.100 - Activit\u00e9s de soutien combin\u00e9es pour les installations Depuis le 1 janvier 2025", "TVA 2025 84.114 - Administration publique communale, sauf Centres Publics d'Action Sociale (CPAS) Depuis le 1 janvier 2025", "ONSS2025 84.114 - Administration publique communale, sauf Centres Publics d'Action Sociale (CPAS) Depuis le 1 janvier 2025"], "2008": ["ONSS 2008 84.114 - Administration publique communale, sauf Centres Publics d'Action Sociale (C.P.A.S.) Depuis le 1 janvier 2022"], "2003": []}, "donnees_financieres": {"assemblee_generale": "mai", "date_de_fin_de_l'annee_comptable": "31 d\u00e9cembre"}, "liens_entre_entites": [], "liens_externes": ["https://www.ejustice.just.fgov.be/cgi_tsv/list.pl?language=fr&btw=0206644741&page=1&view_numac=0206644741#SUM", "https://consult.cbso.nbb.be/consult-enterprise/0206644741", "https://statuts.notaire.be/stapor_v1/enterprise/0206644741/statutes", "https://employer-identification-consult.socialsecurity.be/employer/enterprise/0206644741"]}}
{"EnterpriseNumber": "0206645533", "source": "kbo", "kbo": {"generalites": {"numero_dentreprise": "0206.645.533", "statut": "Actif", "situation_juridique": "Situation normale  Depuis le 16 juin 1969", "date_de_debut": "16 juin 1969", "denomination": "Intercommunale Belge d'Electricit\u00e9 Centrale de Monceau-sur-Sambre Langue de la d\u00e9nomination non sp\u00e9cifi\u00e9e, depuis le 16 juin 1969", "abreviation": "203177683 Langue de la d\u00e9nomination non sp\u00e9cifi\u00e9e, depuis le 30 mai 1972", "radiation_d'office": "Radiation suite au non-d\u00e9p\u00f4t des comptes annuels (1) Depuis le 20 juillet 2013 Radiation pour non-respect des obligations UBO (2)  Depuis le 2 octobre 2024", "adresse_du_siege": "Gu\u00e9 du Hameau ZN 6031 Charleroi  Depuis le 8 janvier 1977", "numero_de_telephone": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "numero_de_fax": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "e-mail": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "adresse_web": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "type_d'entite": "Personne morale", "forme_legale": "Soci\u00e9t\u00e9 anonyme de droit public  Depuis le 16 juin 1969", "nombre_d'unites_d'etablissement_(ue)": "0"}, "fonctions": [], "capacites": [], "qualites": ["Pouvoir adjudicateur  Depuis le 16 juin 1969"], "autorisations": [], "nace": {"2025": [], "2008": [], "2003": []}, "donnees_financieres": {"capital": "0,00", "assemblee_generale": "mai", "date_de_fin_de_l'annee_comptable": "31 d\u00e9cembre"}, "liens_entre_entites": [], "liens_externes": ["https://www.ejustice.just.fgov.be/cgi_tsv/list.pl?language=fr&btw=0206645533&page=1&view_numac=0206645533#SUM", "https://consult.cbso.nbb.be/consult-enterprise/0206645533", "https://statuts.notaire.be/stapor_v1/enterprise/0206645533/statutes"]}}
{"EnterpriseNumber": "0206646721", "source": "kbo", "kbo": {"generalites": {"numero_dentreprise": "0206.646.721", "statut": "Actif", "situation_juridique": "Situation normale  Depuis le 16 juin 1969", "date_de_debut": "16 juin 1969", "denomination": "Intercommunale des Oeuvres Sociales Langue de la d\u00e9nomination non sp\u00e9cifi\u00e9e, depuis le 16 juin 1969", "radiation_d'office": "Radiation pour non-respect des obligations UBO (1)  Depuis le 2 octobre 2024", "adresse_du_siege": "Rue Winston Churchill(CO) SN 6180 Courcelles  Depuis le 16 juin 1969", "numero_de_telephone": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "numero_de_fax": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "e-mail": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "adresse_web": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "type_d'entite": "Personne morale", "forme_legale": "Soci\u00e9t\u00e9 coop\u00e9rative de droit public (ancien statut) (2)  Depuis le 16 juin 1969", "nombre_d'unites_d'etablissement_(ue)": "0"}, "fonctions": [], "capacites": [], "qualites": [], "autorisations": [], "nace": {"2025": [], "2008": [], "2003": []}, "donnees_financieres": {"capital": "0,00", "assemblee_generale": "mai", "date_de_fin_de_l'annee_comptable": "31 d\u00e9cembre"}, "liens_entre_entites": [], "liens_externes": ["https://www.ejustice.just.fgov.be/cgi_tsv/list.pl?language=fr&btw=0206646721&page=1&view_numac=0206646721#SUM", "https://consult.cbso.nbb.be/consult-enterprise/0206646721", "https://statuts.notaire.be/stapor_v1/enterprise/0206646721/statutes"]}}
{"EnterpriseNumber": "0206653946", "source": "kbo", "kbo": {"generalites": {"numero_dentreprise": "0206.653.946", "statut": "Actif", "situation_juridique": "Situation normale  Depuis le 9 ao\u00fbt 1963", "date_de_debut": "9 ao\u00fbt 1963", "denomination": "Institut National d'Assurance Maladie-Invalidit\u00e9 D\u00e9nomination en fran\u00e7ais, depuis le 9 ao\u00fbt 1963 Rijksinstituut voor Ziekte- en Invaliditeitsverzekering D\u00e9nomination en n\u00e9erlandais, depuis le 9 ao\u00fbt 1963 Landesinstitut f\u00fcr Kranken- und Invalidenversicherung D\u00e9nomination en allemand, depuis le 9 ao\u00fbt 1963", "abreviation": "INAMI D\u00e9nomination en fran\u00e7ais, depuis le 9 ao\u00fbt 1963 RIZIV D\u00e9nomination en n\u00e9erlandais, depuis le 9 ao\u00fbt 1963 LIKIV D\u00e9nomination en allemand, depuis le 9 ao\u00fbt 1963", "adresse_du_siege": "Avenue Galil\u00e9e 5 Bo\u00eete 1 1210 Saint-Josse-ten-Noode  Depuis le 1 mars 2021", "numero_de_telephone": "+3225249797  Depuis le 1 mars 2021", "numero_de_fax": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "e-mail": "communication@riziv-inami.fgov.be  Depuis le 9 ao\u00fbt 1963 (1)", "adresse_web": "https://www.inami.fgov.be/fr Depuis le 9 ao\u00fbt 1963 (1) https://www.riziv.fgov.be/nl  Depuis le 1 janvier 2000 (1)", "https//www.inami.fgov.be/fr": " Depuis le 9 ao\u00fbt 1963 (1)", "https//www.riziv.fgov.be/nl": " Depuis le 1 janvier 2000 (1)", "type_d'entite": "Personne morale", "forme_legale": "Autre service f\u00e9d\u00e9ral  Depuis le 28 janvier 2015", "nombre_d'unites_d'etablissement_(ue)": "11 Liste UE - Donn\u00e9es et Activit\u00e9s par UE"}, "fonctions": [{"fonction": "Mandataire g\u00e9n\u00e9ral", "personne": "Collin , Benoit", "info": "Depuis le 1 mars 2021"}, {"fonction": "Mandataire g\u00e9n\u00e9ral", "personne": "Facon , Pedro", "info": "Depuis le 9 avril 2022"}], "capacites": [], "qualites": ["Employeur ONSS  Depuis le 1 juillet 1968", "Assujettie \u00e0 la TVA  Depuis le 1 d\u00e9cembre 2010", "Pouvoir adjudicateur  Depuis le 9 ao\u00fbt 1963"], "autorisations": [], "nace": {"2025": ["TVA 2025 84.301 - S\u00e9curit\u00e9 sociale obligatoire, \u00e0 l'exclusion des mutuelles Depuis le 1 janvier 2025", "ONSS2025 84.301 - S\u00e9curit\u00e9 sociale obligatoire, \u00e0 l'exclusion des mutuelles Depuis le 1 janvier 2025"], "2008": ["ONSS 2008 84.301 - S\u00e9curit\u00e9 sociale obligatoire, \u00e0 l'exclusion des mutuelles Depuis le 1 janvier 2008"], "2003": ["ONSS 2003 75.301 - S\u00e9curit\u00e9 sociale obligatoire, \u00e0 l'exclusion des mutuelles Depuis le 1 juillet 1968"]}, "donnees_financieres": {"assemblee_generale": "mai", "date_de_fin_de_l'annee_comptable": "31 d\u00e9cembre"}, "liens_entre_entites": ["0840.339.110 (Fonds voor medische ongevallen) est absorb\u00e9e par cette entit\u00e9 depuis le 29 mars 2013"], "liens_externes": ["toonondernemingps.html?ondernemingsnummer=840339110", "https://www.ejustice.just.fgov.be/cgi_tsv/list.pl?language=fr&btw=0206653946&page=1&view_numac=0206653946#SUM", "https://consult.cbso.nbb.be/consult-enterprise/0206653946", "https://statuts.notaire.be/stapor_v1/enterprise/0206653946/statutes", "https://employer-identification-consult.socialsecurity.be/employer/enterprise/0206653946"]}}
{"EnterpriseNumber": "0206667606", "source": "kbo", "kbo": {"generalites": {"numero_dentreprise": "0206.667.606", "statut": "Actif", "situation_juridique": "Situation normale  Depuis le 18 juin 1969", "date_de_debut": "18 juin 1969", "denomination": "Ville d'Enghien D\u00e9nomination en fran\u00e7ais, depuis le 18 juin 1969", "adresse_du_siege": "Avenue Reine Astrid(E) 18 Bo\u00eete B 7850 Enghien  Depuis le 1 janvier 2019 (1)", "numero_de_telephone": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "numero_de_fax": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "e-mail": "secretaire@enghien-edingen.be  Depuis le 23 f\u00e9vrier 2023", "adresse_web": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "type_d'entite": "Personne morale", "forme_legale": "Ville / commune  Depuis le 18 juin 1969", "nombre_d'unites_d'etablissement_(ue)": "9 Liste UE - Donn\u00e9es et Activit\u00e9s par UE"}, "fonctions": [{"fonction": "Bourgmestre", "personne": "Saint-Amand , Olivier", "info": "Depuis le 1 janvier 2013"}, {"fonction": "Secr\u00e9taire / Directeur g\u00e9n\u00e9ral", "personne": "Guery , Thomas", "info": "Depuis le 1 janvier 2022"}], "capacites": [], "qualites": ["Employeur ONSS  Depuis le 1 janvier 2022", "Assujettie \u00e0 la TVA  Depuis le 1 mars 2011", "Pouvoir adjudicateur  Depuis le 18 juin 1969"], "autorisations": [], "nace": {"2025": ["TVA 2025 84.114 - Administration publique communale, sauf Centres Publics d'Action Sociale (CPAS) Depuis le 1 janvier 2025", "ONSS2025 84.114 - Administration publique communale, sauf Centres Publics d'Action Sociale (CPAS) Depuis le 1 janvier 2025"], "2008": ["ONSS 2008 84.114 - Administration publique communale, sauf Centres Publics d'Action Sociale (C.P.A.S.) Depuis le 1 janvier 2022"], "2003": []}, "donnees_financieres": {"assemblee_generale": "mai", "date_de_fin_de_l'annee_comptable": "31 d\u00e9cembre"}, "liens_entre_entites": [], "liens_externes": ["https://www.ejustice.just.fgov.be/cgi_tsv/list.pl?language=fr&btw=0206667606&page=1&view_numac=0206667606#SUM", "https://consult.cbso.nbb.be/consult-enterprise/0206667606", "https://statuts.notaire.be/stapor_v1/enterprise/0206667606/statutes", "https://employer-identification-consult.socialsecurity.be/employer/enterprise/0206667606"]}}
{"EnterpriseNumber": "0206677801", "source": "kbo", "kbo": {"generalites": {"numero_dentreprise": "0206.677.801", "statut": "Actif", "situation_juridique": "Situation normale  Depuis le 1 janvier 1968", "date_de_debut": "1 janvier 1968", "denomination": "Gemeente Brasschaat D\u00e9nomination en n\u00e9erlandais, depuis le 1 janvier 1968", "adresse_du_siege": "Verhoevenlei 11 2930 Brasschaat  Depuis le 1 juillet 2018", "numero_de_telephone": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "numero_de_fax": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "e-mail": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "adresse_web": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "type_d'entite": "Personne morale", "forme_legale": "Ville / commune  Depuis le 1 janvier 1968", "nombre_d'unites_d'etablissement_(ue)": "19 Liste UE - Donn\u00e9es et Activit\u00e9s par UE"}, "fonctions": [{"fonction": "Secr\u00e9taire (R\u00e9gion flamande)", "personne": "Schevernels , Ward", "info": "Depuis le 27 juin 2016"}, {"fonction": "Bourgmestre", "personne": "Jambon , Jan", "info": "Depuis le 24 d\u00e9cembre 2018"}], "capacites": [], "qualites": ["Employeur ONSS  Depuis le 1 janvier 2022", "Assujettie \u00e0 la TVA  Depuis le 1 f\u00e9vrier 1995", "Pouvoir adjudicateur  Depuis le 1 janvier 1968"], "autorisations": [], "nace": {"2025": ["TVA 2025 84.114 - Administration publique communale, sauf Centres Publics d'Action Sociale (CPAS) Depuis le 1 janvier 2025", "TVA 2025 37.000 - Collecte et traitement des eaux us\u00e9es Depuis le 1 janvier 2025", "ONSS2025 84.114 - Administration publique communale, sauf Centres Publics d'Action Sociale (CPAS) Depuis le 1 janvier 2025"], "2008": ["ONSS 2008 84.114 - Administration publique communale, sauf Centres Publics d'Action Sociale (C.P.A.S.) Depuis le 1 janvier 2022"], "2003": ["TVA 2003  75.114 - Administration communale, \u00e0 l'exclusion des C.P.A.S. Depuis le 1 f\u00e9vrier 1995", "TVA 2003  90.010 - Collecte et traitement des eaux us\u00e9es Depuis le 25 d\u00e9cembre 2005"]}, "donnees_financieres": {"assemblee_generale": "mai", "date_de_fin_de_l'annee_comptable": "31 d\u00e9cembre"}, "liens_entre_entites": [], "liens_externes": ["https://www.ejustice.just.fgov.be/cgi_tsv/list.pl?language=fr&btw=0206677801&page=1&view_numac=0206677801#SUM", "https://consult.cbso.nbb.be/consult-enterprise/0206677801", "https://statuts.notaire.be/stapor_v1/enterprise/0206677801/statutes", "https://employer-identification-consult.socialsecurity.be/employer/enterprise/0206677801"]}}
{"EnterpriseNumber": "0206677997", "source": "kbo", "kbo": {"generalites": {"numero_dentreprise": "0206.677.997", "statut": "Actif", "situation_juridique": "Situation normale  Depuis le 18 juin 1969", "date_de_debut": "18 juin 1969", "denomination": "Gemeente Schoten D\u00e9nomination en n\u00e9erlandais, depuis le 18 juin 1969", "adresse_du_siege": "Verbertstraat 3 2900 Schoten  Depuis le 1 octobre 1990", "numero_de_telephone": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "numero_de_fax": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "e-mail": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "adresse_web": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "type_d'entite": "Personne morale", "forme_legale": "Ville / commune  Depuis le 18 juin 1969", "nombre_d'unites_d'etablissement_(ue)": "14 Liste UE - Donn\u00e9es et Activit\u00e9s par UE"}, "fonctions": [{"fonction": "Bourgmestre", "personne": "De Veuster , Maarten", "info": "Depuis le 1 janvier 2013"}, {"fonction": "Secr\u00e9taire / Directeur g\u00e9n\u00e9ral", "personne": "Lejaeghere , Rony", "info": "Depuis le 3 juin 2018"}], "capacites": [], "qualites": ["Employeur ONSS  Depuis le 1 janvier 2022", "Assujettie \u00e0 la TVA  Depuis le 1 janvier 2009", "Pouvoir adjudicateur  Depuis le 18 juin 1969"], "autorisations": [], "nace": {"2025": ["TVA 2025 77.399 - Location et location-bail d'autres machines, \u00e9quipements et biens mat\u00e9riels Depuis le 1 janvier 2025", "TVA 2025 42.110 - Construction de routes et autoroutes Depuis le 1 janvier 2025", "TVA 2025 56.309 - Autres d\u00e9bits de boissons Depuis le 1 janvier 2025", "ONSS2025 84.114 - Administration publique communale, sauf Centres Publics d'Action Sociale (CPAS) Depuis le 1 janvier 2025"], "2008": ["ONSS 2008 84.114 - Administration publique communale, sauf Centres Publics d'Action Sociale (C.P.A.S.) Depuis le 1 janvier 2022"], "2003": []}, "donnees_financieres": {"assemblee_generale": "mai", "date_de_fin_de_l'annee_comptable": "31 d\u00e9cembre"}, "liens_entre_entites": [], "liens_externes": ["https://www.ejustice.just.fgov.be/cgi_tsv/list.pl?language=fr&btw=0206677997&page=1&view_numac=0206677997#SUM", "https://consult.cbso.nbb.be/consult-enterprise/0206677997", "https://statuts.notaire.be/stapor_v1/enterprise/0206677997/statutes", "https://employer-identification-consult.socialsecurity.be/employer/enterprise/0206677997"]}}
{"EnterpriseNumber": "0206684927", "source": "kbo", "kbo": {"generalites": {"numero_dentreprise": "0206.684.927", "statut": "Actif", "situation_juridique": "Situation normale  Depuis le 18 juin 1969", "date_de_debut": "18 juin 1969", "denomination": "Stad Blankenberge D\u00e9nomination en n\u00e9erlandais, depuis le 18 juin 1969", "adresse_du_siege": "J.F. Kennedyplein 1 8370 Blankenberge Info suppl\u00e9mentaires: Stadhuis  Depuis le 10 mai 1994", "numero_de_telephone": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "numero_de_fax": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "e-mail": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "adresse_web": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "type_d'entite": "Personne morale", "forme_legale": "Ville / commune  Depuis le 18 juin 1969", "nombre_d'unites_d'etablissement_(ue)": "14 Liste UE - Donn\u00e9es et Activit\u00e9s par UE"}, "fonctions": [{"fonction": "Bourgmestre", "personne": "Prasse , Bj\u00f6rn", "info": "Depuis le 22 octobre 2021"}], "capacites": [], "qualites": ["Employeur ONSS  Depuis le 1 janvier 2022", "Assujettie \u00e0 la TVA  Depuis le 1 janvier 1971", "Pouvoir adjudicateur  Depuis le 18 juin 1969"], "autorisations": [], "nace": {"2025": ["TVA 2025 84.130 - Administration de et contribution \u00e0 l\u2019am\u00e9lioration de l\u2019efficacit\u00e9 des activit\u00e9s \u00e9conomiques Depuis le 1 janvier 2025", "TVA 2025 56.301 - Caf\u00e9s et bars Depuis le 1 janvier 2025", "TVA 2025 36.000 - Captage, traitement et distribution d\u2019eau Depuis le 1 janvier 2025", "TVA 2025 56.112 - Restauration \u00e0 service restreint, \u00e0 l'exclusion de restauration mobile Depuis le 1 janvier 2025", "TVA 2025 52.210 - Services auxiliaires des transports terrestres Depuis le 1 janvier 2025", "ONSS2025 84.114 - Administration publique communale, sauf Centres Publics d'Action Sociale (CPAS) Depuis le 1 janvier 2025"], "2008": ["ONSS 2008 84.114 - Administration publique communale, sauf Centres Publics d'Action Sociale (C.P.A.S.) Depuis le 1 janvier 2022"], "2003": ["TVA 2003  55.302 - Restauration de type rapide Depuis le 11 octobre 2005", "TVA 2003  41.000 - Captage, \u00e9puration et distribution d'eau Depuis le 1 janvier 1971", "TVA 2003  63.210 - Services annexes des transports terrestres Depuis le 1 janvier 1971", "TVA 2003  75.130 - Activit\u00e9s d'organismes publics relatives aux mati\u00e8res \u00e9conomiques Depuis le 11 octobre 2005", "TVA 2003  55.401 - Caf\u00e9s et bars Depuis le 11 octobre 2005"]}, "donnees_financieres": {"assemblee_generale": "mai", "date_de_fin_de_l'annee_comptable": "31 d\u00e9cembre"}, "liens_entre_entites": [], "liens_externes": ["https://www.ejustice.just.fgov.be/cgi_tsv/list.pl?language=fr&btw=0206684927&page=1&view_numac=0206684927#SUM", "https://consult.cbso.nbb.be/consult-enterprise/0206684927", "https://statuts.notaire.be/stapor_v1/enterprise/0206684927/statutes", "https://employer-identification-consult.socialsecurity.be/employer/enterprise/0206684927"]}}
{"EnterpriseNumber": "0206691756", "source": "kbo", "kbo": {"generalites": {"numero_dentreprise": "0206.691.756", "statut": "Actif", "situation_juridique": "Situation normale  Depuis le 26 juin 1969", "date_de_debut": "26 juin 1969", "denomination": "Intercommunale du Gaz et de l'Electricit\u00e9 Langue de la d\u00e9nomination non sp\u00e9cifi\u00e9e, depuis le 26 juin 1969", "abreviation": "203177683 Langue de la d\u00e9nomination non sp\u00e9cifi\u00e9e, depuis le 1 juin 1971", "radiation_d'office": "Radiation suite au non-d\u00e9p\u00f4t des comptes annuels (1) Depuis le 20 juillet 2013 Radiation pour non-respect des obligations UBO (2)  Depuis le 2 octobre 2024", "adresse_du_siege": "Rue de la Sambre(FAR) 35 6240 Farciennes  Depuis le 26 juin 1969", "numero_de_telephone": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "numero_de_fax": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "e-mail": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "adresse_web": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "type_d'entite": "Personne morale", "forme_legale": "Soci\u00e9t\u00e9 anonyme de droit public  Depuis le 26 juin 1969", "nombre_d'unites_d'etablissement_(ue)": "0"}, "fonctions": [], "capacites": [], "qualites": ["Pouvoir adjudicateur  Depuis le 26 juin 1969"], "autorisations": [], "nace": {"2025": [], "2008": [], "2003": []}, "donnees_financieres": {"capital": "0,00", "assemblee_generale": "mai", "date_de_fin_de_l'annee_comptable": "31 d\u00e9cembre"}, "liens_entre_entites": [], "liens_externes": ["https://www.ejustice.just.fgov.be/cgi_tsv/list.pl?language=fr&btw=0206691756&page=1&view_numac=0206691756#SUM", "https://consult.cbso.nbb.be/consult-enterprise/0206691756", "https://statuts.notaire.be/stapor_v1/enterprise/0206691756/statutes"]}}
{"EnterpriseNumber": "0206694528", "source": "kbo", "kbo": {"generalites": {"numero_dentreprise": "0206.694.528", "statut": "Actif", "situation_juridique": "Situation normale  Depuis le 26 juin 1969", "date_de_debut": "26 juin 1969", "denomination": "Bestuur der Posterijen Langue de la d\u00e9nomination non sp\u00e9cifi\u00e9e, depuis le 26 juin 1969", "abreviation": "214596464 Langue de la d\u00e9nomination non sp\u00e9cifi\u00e9e, depuis le 28 octobre 1976", "adresse_du_siege": "Rue de l'Ev\u00eaque 1 1000 Bruxelles  Depuis le 26 juin 1969", "numero_de_telephone": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "numero_de_fax": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "e-mail": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "adresse_web": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "type_d'entite": "Personne morale", "forme_legale": "Autre forme l\u00e9gale  Depuis le 26 juin 1969", "nombre_d'unites_d'etablissement_(ue)": "0"}, "fonctions": [], "capacites": [], "qualites": ["Pouvoir adjudicateur  Depuis le 26 juin 1969"], "autorisations": [], "nace": {"2025": [], "2008": [], "2003": []}, "donnees_financieres": {"assemblee_generale": "mai", "date_de_fin_de_l'annee_comptable": "31 d\u00e9cembre"}, "liens_entre_entites": [], "liens_externes": ["https://www.ejustice.just.fgov.be/cgi_tsv/list.pl?language=fr&btw=0206694528&page=1&view_numac=0206694528#SUM", "https://consult.cbso.nbb.be/consult-enterprise/0206694528", "https://statuts.notaire.be/stapor_v1/enterprise/0206694528/statutes"]}}
{"EnterpriseNumber": "0206695419", "source": "kbo", "kbo": {"generalites": {"numero_dentreprise": "0206.695.419 (Ce num\u00e9ro d'entreprise remplace 0211.223.735 cl\u00f4tur\u00e9e depuis le 21/06/2016)", "statut": "Actif", "situation_juridique": "Situation normale  Depuis le 1 janvier 1968", "date_de_debut": "1 janvier 1968", "denomination": "Fabrique d'Eglise Anglicane - Eglise Anglicane Unifi\u00e9e - United Anglican Church (BR - Bruxelles) D\u00e9nomination en fran\u00e7ais, depuis le 1 janvier 1968 Anglicaanse Kerkfabriek - Verenigde Anglicaanse Kerk - United Anglican Church (BR - Brussel) D\u00e9nomination en n\u00e9erlandais, depuis le 1 janvier 1968", "adresse_du_siege": "Rue Capitaine Crespel 29 1050 Ixelles  Depuis le 1 janvier 1968", "numero_de_telephone": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "numero_de_fax": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "e-mail": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "adresse_web": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "type_d'entite": "Personne morale", "forme_legale": "Etablissement public  Depuis le 1 janvier 1968", "nombre_d'unites_d'etablissement_(ue)": "1 Donn\u00e9es et Activit\u00e9s par UE"}, "fonctions": [], "capacites": [], "qualites": ["Employeur ONSS  Depuis le 11 mars 2006"], "autorisations": [], "nace": {"2025": ["ONSS2025 94.910 - Activit\u00e9s des organisations religieuses Depuis le 1 janvier 2025"], "2008": ["ONSS 2008 94.910 - Activit\u00e9s des organisations religieuses et philosophiques Depuis le 1 janvier 2008"], "2003": ["ONSS 2003 91.310 - Organisations religieuses ou philosophiques Depuis le 11 mars 2006"]}, "donnees_financieres": {"assemblee_generale": "mai", "date_de_fin_de_l'annee_comptable": "31 d\u00e9cembre"}, "liens_entre_entites": ["Ce num\u00e9ro d'entreprise remplace 0211.223.735 cl\u00f4tur\u00e9e depuis le 21/06/2016"], "liens_externes": ["https://www.ejustice.just.fgov.be/cgi_tsv/list.pl?language=fr&btw=0206695419&page=1&view_numac=0206695419#SUM", "https://www.ejustice.just.fgov.be/cgi_tsv/list.pl?language=fr&btw=0211223735&page=1&view_numac=0211223735#SUM", "https://consult.cbso.nbb.be/consult-enterprise/0206695419", "https://statuts.notaire.be/stapor_v1/enterprise/0206695419/statutes", "https://statuts.notaire.be/stapor_v1/enterprise/0211223735/statutes", "https://employer-identification-consult.socialsecurity.be/employer/enterprise/0206695419"]}}
{"EnterpriseNumber": "0206700763", "source": "kbo", "kbo": {"generalites": {"numero_dentreprise": "0206.700.763", "statut": "Actif", "situation_juridique": "Situation normale  Depuis le 6 mars 1925", "date_de_debut": "6 mars 1925", "denomination": "Ville de Malm\u00e9dy D\u00e9nomination en fran\u00e7ais, depuis le 6 mars 1925 Stadt Malmedy D\u00e9nomination en allemand, depuis le 6 mars 1925", "adresse_du_siege": "Rue Jules Steinbach 1 4960 Malmedy  Depuis le 1 octobre 1990", "numero_de_telephone": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "numero_de_fax": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "e-mail": "communication@malmedy.be Depuis le 1 janvier 2022 officiel.vc-malmedy@malmedy.be  Depuis le 19 avril 2023", "adresse_web": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "type_d'entite": "Personne morale", "forme_legale": "Ville / commune  Depuis le 6 mars 1925", "nombre_d'unites_d'etablissement_(ue)": "25 Liste UE - Donn\u00e9es et Activit\u00e9s par UE"}, "fonctions": [{"fonction": "Bourgmestre", "personne": "Bastin , Jean-Paul", "info": "Depuis le 1 janvier 2013"}, {"fonction": "Secr\u00e9taire / Directeur g\u00e9n\u00e9ral", "personne": "Meys , Bernard", "info": "Depuis le 1 janvier 2002"}], "capacites": [], "qualites": ["Employeur ONSS  Depuis le 1 janvier 2022", "Assujettie \u00e0 la TVA  Depuis le 1 janvier 1971", "Pouvoir adjudicateur  Depuis le 6 mars 1925"], "autorisations": [], "nace": {"2025": ["TVA 2025 56.301 - Caf\u00e9s et bars Depuis le 1 janvier 2025", "TVA 2025 55.300 - Terrains de camping et parcs pour caravanes ou v\u00e9hicules de loisirs Depuis le 1 janvier 2025", "TVA 2025 36.000 - Captage, traitement et distribution d\u2019eau Depuis le 1 janvier 2025", "TVA 2025 46.832 - Commerce de gros de bois Depuis le 1 janvier 2025", "ONSS2025 84.114 - Administration publique communale, sauf Centres Publics d'Action Sociale (CPAS) Depuis le 1 janvier 2025"], "2008": ["ONSS 2008 84.114 - Administration publique communale, sauf Centres Publics d'Action Sociale (C.P.A.S.) Depuis le 1 janvier 2022"], "2003": ["TVA 2003  51.531 - Commerce de gros de bois Depuis le 1 janvier 1971", "TVA 2003  55.220 - Exploitation de terrains de camping Depuis le 1 janvier 1971", "TVA 2003  41.000 - Captage, \u00e9puration et distribution d'eau Depuis le 1 janvier 1971", "TVA 2003  55.401 - Caf\u00e9s et bars Depuis le 1 janvier 1971"]}, "donnees_financieres": {"assemblee_generale": "mai", "date_de_fin_de_l'annee_comptable": "31 d\u00e9cembre"}, "liens_entre_entites": [], "liens_externes": ["https://www.ejustice.just.fgov.be/cgi_tsv/list.pl?language=fr&btw=0206700763&page=1&view_numac=0206700763#SUM", "https://consult.cbso.nbb.be/consult-enterprise/0206700763", "https://statuts.notaire.be/stapor_v1/enterprise/0206700763/statutes", "https://employer-identification-consult.socialsecurity.be/employer/enterprise/0206700763"]}}
{"EnterpriseNumber": "0206701159", "source": "kbo", "kbo": {"generalites": {"numero_dentreprise": "0206.701.159", "statut": "Actif", "situation_juridique": "Situation normale  Depuis le 2 juillet 1964", "date_de_debut": "2 juillet 1964", "denomination": "Commune d'Anh\u00e9e D\u00e9nomination en fran\u00e7ais, depuis le 2 juillet 1964", "adresse_du_siege": "Place Communale 6 5537 Anh\u00e9e  Depuis le 1 octobre 1990", "numero_de_telephone": "082/698610  Depuis le 1 octobre 1990 (1)", "numero_de_fax": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "e-mail": "officiel.vc-anhee@anhee.be  Depuis le 24 f\u00e9vrier 2022", "adresse_web": "www.anhee.be  Depuis le 1 octobre 1990 (1)", "type_d'entite": "Personne morale", "forme_legale": "Ville / commune  Depuis le 2 juillet 1964", "nombre_d'unites_d'etablissement_(ue)": "8 Liste UE - Donn\u00e9es et Activit\u00e9s par UE"}, "fonctions": [{"fonction": "Bourgmestre", "personne": "Rondiat , Pierre", "info": "Depuis le 16 janvier 2024"}], "capacites": [], "qualites": ["Employeur ONSS  Depuis le 1 janvier 2022", "Pouvoir adjudicateur  Depuis le 2 juillet 1964"], "autorisations": [], "nace": {"2025": ["ONSS2025 84.114 - Administration publique communale, sauf Centres Publics d'Action Sociale (CPAS) Depuis le 1 janvier 2025"], "2008": ["ONSS 2008 84.114 - Administration publique communale, sauf Centres Publics d'Action Sociale (C.P.A.S.) Depuis le 1 janvier 2022"], "2003": []}, "donnees_financieres": {"assemblee_generale": "mai", "date_de_fin_de_l'annee_comptable": "31 d\u00e9cembre"}, "liens_entre_entites": [], "liens_externes": ["https://www.ejustice.just.fgov.be/cgi_tsv/list.pl?language=fr&btw=0206701159&page=1&view_numac=0206701159#SUM", "https://consult.cbso.nbb.be/consult-enterprise/0206701159", "https://statuts.notaire.be/stapor_v1/enterprise/0206701159/statutes", "https://employer-identification-consult.socialsecurity.be/employer/enterprise/0206701159"]}}
{"EnterpriseNumber": "0206701753", "source": "kbo", "kbo": {"generalites": {"numero_dentreprise": "0206.701.753", "statut": "Actif", "situation_juridique": "Situation normale  Depuis le 26 juin 1969", "date_de_debut": "26 juin 1969", "denomination": "Ville de Ciney D\u00e9nomination en fran\u00e7ais, depuis le 26 juin 1969", "adresse_du_siege": "Rue du Centre 35 5590 Ciney  Depuis le 1 octobre 1990", "numero_de_telephone": "083/23.10.10  Depuis le 1 janvier 2010 (1)", "numero_de_fax": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "e-mail": "officiel.vc-ciney@ciney.be  Depuis le 17 f\u00e9vrier 2023", "adresse_web": "www.ciney.be  Depuis le 17 f\u00e9vrier 2023", "type_d'entite": "Personne morale", "forme_legale": "Ville / commune  Depuis le 26 juin 1969", "nombre_d'unites_d'etablissement_(ue)": "20 Liste UE - Donn\u00e9es et Activit\u00e9s par UE"}, "fonctions": [{"fonction": "Bourgmestre", "personne": "Deville , Fr\u00e9d\u00e9ric", "info": "Depuis le 4 d\u00e9cembre 2018"}, {"fonction": "Secr\u00e9taire / Directeur g\u00e9n\u00e9ral", "personne": "Constant , Nathalie", "info": "Depuis le 20 mai 2019"}], "capacites": [], "qualites": ["Employeur ONSS  Depuis le 1 janvier 2022", "Assujettie \u00e0 la TVA  Depuis le 1 d\u00e9cembre 2002", "Pouvoir adjudicateur  Depuis le 26 juin 1969"], "autorisations": [], "nace": {"2025": ["TVA 2025 96.999 - Autres services personnels Depuis le 1 janvier 2025", "ONSS2025 84.114 - Administration publique communale, sauf Centres Publics d'Action Sociale (CPAS) Depuis le 1 janvier 2025"], "2008": ["ONSS 2008 84.114 - Administration publique communale, sauf Centres Publics d'Action Sociale (C.P.A.S.) Depuis le 1 janvier 2022"], "2003": ["TVA 2003  93.053 - Autres services n.d.a. Depuis le 1 d\u00e9cembre 2002"]}, "donnees_financieres": {"assemblee_generale": "mai", "date_de_fin_de_l'annee_comptable": "31 d\u00e9cembre"}, "liens_entre_entites": [], "liens_externes": ["https://www.ejustice.just.fgov.be/cgi_tsv/list.pl?language=fr&btw=0206701753&page=1&view_numac=0206701753#SUM", "https://consult.cbso.nbb.be/consult-enterprise/0206701753", "https://statuts.notaire.be/stapor_v1/enterprise/0206701753/statutes", "https://employer-identification-consult.socialsecurity.be/employer/enterprise/0206701753"]}}
{"EnterpriseNumber": "0206702050", "source": "kbo", "kbo": {"generalites": {"numero_dentreprise": "0206.702.050", "statut": "Actif", "situation_juridique": "Situation normale  Depuis le 2 juillet 1964", "date_de_debut": "2 juillet 1964", "denomination": "Ville de Dinant D\u00e9nomination en fran\u00e7ais, depuis le 2 juillet 1964", "adresse_du_siege": "Rue Grande 112 5500 Dinant  Depuis le 1 janvier 1980", "numero_de_telephone": "+3282404800  Depuis le 7 janvier 2022", "numero_de_fax": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "e-mail": "officiel.vc-dinant@dinant.be  Depuis le 7 janvier 2022", "adresse_web": "http://www.dinant.be  Depuis le 7 janvier 2022", "http//www.dinant.be": " Depuis le 7 janvier 2022", "type_d'entite": "Personne morale", "forme_legale": "Ville / commune  Depuis le 2 juillet 1964", "nombre_d'unites_d'etablissement_(ue)": "11 Liste UE - Donn\u00e9es et Activit\u00e9s par UE"}, "fonctions": [{"fonction": "Bourgmestre", "personne": "Fournaux , Richard", "info": "Depuis le 2 d\u00e9cembre 2024"}, {"fonction": "Secr\u00e9taire / Directeur g\u00e9n\u00e9ral", "personne": "Rosier , Valentine", "info": "Depuis le 24 octobre 2022"}], "capacites": [], "qualites": ["Employeur ONSS  Depuis le 1 janvier 2022", "Pouvoir adjudicateur  Depuis le 2 juillet 1964"], "autorisations": [], "nace": {"2025": ["ONSS2025 84.114 - Administration publique communale, sauf Centres Publics d'Action Sociale (CPAS) Depuis le 1 janvier 2025"], "2008": ["ONSS 2008 84.114 - Administration publique communale, sauf Centres Publics d'Action Sociale (C.P.A.S.) Depuis le 1 janvier 2022"], "2003": []}, "donnees_financieres": {"assemblee_generale": "mai", "date_de_fin_de_l'annee_comptable": "31 d\u00e9cembre"}, "liens_entre_entites": [], "liens_externes": ["https://www.ejustice.just.fgov.be/cgi_tsv/list.pl?language=fr&btw=0206702050&page=1&view_numac=0206702050#SUM", "https://consult.cbso.nbb.be/consult-enterprise/0206702050", "https://statuts.notaire.be/stapor_v1/enterprise/0206702050/statutes", "https://employer-identification-consult.socialsecurity.be/employer/enterprise/0206702050"]}}
{"EnterpriseNumber": "0206703040", "source": "kbo", "kbo": {"generalites": {"numero_dentreprise": "0206.703.040", "statut": "Actif", "situation_juridique": "Situation normale  Depuis le 26 juin 1969", "date_de_debut": "26 juin 1969", "denomination": "Commune de Florennes D\u00e9nomination en fran\u00e7ais, depuis le 26 juin 1969", "adresse_du_siege": "Place de l'H\u00f4tel-de-Ville 1 5620 Florennes  Depuis le 1 octobre 1990", "numero_de_telephone": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "numero_de_fax": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "e-mail": "officiel.vc-florennes@florennes.be  Depuis le 14 mars 2022", "adresse_web": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "type_d'entite": "Personne morale", "forme_legale": "Ville / commune  Depuis le 26 juin 1969", "nombre_d'unites_d'etablissement_(ue)": "18 Liste UE - Donn\u00e9es et Activit\u00e9s par UE"}, "fonctions": [{"fonction": "Bourgmestre", "personne": "Lasseaux , St\u00e9phane", "info": "Depuis le 3 d\u00e9cembre 2018"}, {"fonction": "Secr\u00e9taire / Directeur g\u00e9n\u00e9ral", "personne": "Bolle , Mathieu", "info": "Depuis le 28 f\u00e9vrier 2017"}], "capacites": [], "qualites": ["Employeur ONSS  Depuis le 1 janvier 2022", "Assujettie \u00e0 la TVA  Depuis le 1 mai 2009", "Pouvoir adjudicateur  Depuis le 26 juin 1969"], "autorisations": [], "nace": {"2025": ["TVA 2025 84.114 - Administration publique communale, sauf Centres Publics d'Action Sociale (CPAS) Depuis le 1 janvier 2025", "TVA 2025 02.100 - Sylviculture et autres activit\u00e9s foresti\u00e8res Depuis le 1 janvier 2025", "ONSS2025 84.114 - Administration publique communale, sauf Centres Publics d'Action Sociale (CPAS) Depuis le 1 janvier 2025"], "2008": ["ONSS 2008 84.114 - Administration publique communale, sauf Centres Publics d'Action Sociale (C.P.A.S.) Depuis le 1 janvier 2022"], "2003": []}, "donnees_financieres": {"assemblee_generale": "mai", "date_de_fin_de_l'annee_comptable": "31 d\u00e9cembre"}, "liens_entre_entites": [], "liens_externes": ["https://www.ejustice.just.fgov.be/cgi_tsv/list.pl?language=fr&btw=0206703040&page=1&view_numac=0206703040#SUM", "https://consult.cbso.nbb.be/consult-enterprise/0206703040", "https://statuts.notaire.be/stapor_v1/enterprise/0206703040/statutes", "https://employer-identification-consult.socialsecurity.be/employer/enterprise/0206703040"]}}
{"EnterpriseNumber": "0206705713", "source": "kbo", "kbo": {"generalites": {"numero_dentreprise": "0206.705.713", "statut": "Actif", "situation_juridique": "Situation normale  Depuis le 26 juin 1969", "date_de_debut": "26 juin 1969", "denomination": "Commune d'Onhaye D\u00e9nomination en fran\u00e7ais, depuis le 26 juin 1969", "adresse_du_siege": "Rue Albert-Martin 3 5520 Onhaye  Depuis le 6 juin 2004", "numero_de_telephone": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "numero_de_fax": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "e-mail": "officiel.vc-onhaye@onhaye.be  Depuis le 29 mars 2023", "adresse_web": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "type_d'entite": "Personne morale", "forme_legale": "Ville / commune  Depuis le 26 juin 1969", "nombre_d'unites_d'etablissement_(ue)": "5 Liste UE - Donn\u00e9es et Activit\u00e9s par UE"}, "fonctions": [{"fonction": "Bourgmestre", "personne": "Bastin , Christophe", "info": "Depuis le 1 janvier 2013"}, {"fonction": "Secr\u00e9taire / Directeur g\u00e9n\u00e9ral", "personne": "Gr\u00e9goire , Luc", "info": "Depuis le 1 f\u00e9vrier 2000"}], "capacites": [], "qualites": ["Employeur ONSS  Depuis le 1 janvier 2022", "Pouvoir adjudicateur  Depuis le 26 juin 1969"], "autorisations": [], "nace": {"2025": ["ONSS2025 84.114 - Administration publique communale, sauf Centres Publics d'Action Sociale (CPAS) Depuis le 1 janvier 2025"], "2008": ["ONSS 2008 84.114 - Administration publique communale, sauf Centres Publics d'Action Sociale (C.P.A.S.) Depuis le 1 janvier 2022"], "2003": []}, "donnees_financieres": {"assemblee_generale": "mai", "date_de_fin_de_l'annee_comptable": "31 d\u00e9cembre"}, "liens_entre_entites": [], "liens_externes": ["https://www.ejustice.just.fgov.be/cgi_tsv/list.pl?language=fr&btw=0206705713&page=1&view_numac=0206705713#SUM", "https://consult.cbso.nbb.be/consult-enterprise/0206705713", "https://statuts.notaire.be/stapor_v1/enterprise/0206705713/statutes", "https://employer-identification-consult.socialsecurity.be/employer/enterprise/0206705713"]}}
{"EnterpriseNumber": "0206706109", "source": "kbo", "kbo": {"generalites": {"numero_dentreprise": "0206.706.109", "statut": "Actif", "situation_juridique": "Situation normale  Depuis le 26 juin 1969", "date_de_debut": "26 juin 1969", "denomination": "Ville de Rochefort D\u00e9nomination en fran\u00e7ais, depuis le 26 juin 1969", "adresse_du_siege": "Place Roi Albert Ier 1 5580 Rochefort  Depuis le 1 octobre 1990", "numero_de_telephone": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "numero_de_fax": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "e-mail": "officiel.vc-rochefort@rochefort.be  Depuis le 15 f\u00e9vrier 2022", "adresse_web": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "type_d'entite": "Personne morale", "forme_legale": "Ville / commune  Depuis le 26 juin 1969", "nombre_d'unites_d'etablissement_(ue)": "21 Liste UE - Donn\u00e9es et Activit\u00e9s par UE"}, "fonctions": [{"fonction": "Bourgmestre", "personne": "Defaux , Julien", "info": "Depuis le 2 d\u00e9cembre 2024"}, {"fonction": "Secr\u00e9taire / Directeur g\u00e9n\u00e9ral", "personne": "Pirson , Luc", "info": "Depuis le 1 septembre 2009"}], "capacites": [], "qualites": ["Employeur ONSS  Depuis le 1 janvier 2022", "Assujettie \u00e0 la TVA  Depuis le 1 janvier 1971", "Pouvoir adjudicateur  Depuis le 26 juin 1969"], "autorisations": [], "nace": {"2025": ["TVA 2025 10.111 - Activit\u00e9s des abattoirs Depuis le 1 janvier 2025", "TVA 2025 55.300 - Terrains de camping et parcs pour caravanes ou v\u00e9hicules de loisirs Depuis le 1 janvier 2025", "TVA 2025 36.000 - Captage, traitement et distribution d\u2019eau Depuis le 1 janvier 2025", "ONSS2025 84.114 - Administration publique communale, sauf Centres Publics d'Action Sociale (CPAS) Depuis le 1 janvier 2025"], "2008": ["ONSS 2008 84.114 - Administration publique communale, sauf Centres Publics d'Action Sociale (C.P.A.S.) Depuis le 1 janvier 2022"], "2003": ["TVA 2003  41.000 - Captage, \u00e9puration et distribution d'eau Depuis le 1 janvier 1971", "TVA 2003  55.220 - Exploitation de terrains de camping Depuis le 1 janvier 1971", "TVA 2003  15.111 - Production de viande fra\u00eeche Depuis le 1 janvier 1971"]}, "donnees_financieres": {"assemblee_generale": "mai", "date_de_fin_de_l'annee_comptable": "31 d\u00e9cembre"}, "liens_entre_entites": [], "liens_externes": ["https://www.ejustice.just.fgov.be/cgi_tsv/list.pl?language=fr&btw=0206706109&page=1&view_numac=0206706109#SUM", "https://consult.cbso.nbb.be/consult-enterprise/0206706109", "https://statuts.notaire.be/stapor_v1/enterprise/0206706109/statutes", "https://employer-identification-consult.socialsecurity.be/employer/enterprise/0206706109"]}}
{"EnterpriseNumber": "0206706604", "source": "kbo", "kbo": {"generalites": {"numero_dentreprise": "0206.706.604", "statut": "Actif", "situation_juridique": "Situation normale  Depuis le 1 janvier 1968", "date_de_debut": "1 janvier 1968", "denomination": "Commune d'Yvoir D\u00e9nomination en fran\u00e7ais, depuis le 1 janvier 1968", "adresse_du_siege": "Rue de l'H\u00f4tel-de-Ville 1 5530 Yvoir  Depuis le 1 octobre 1990", "numero_de_telephone": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "numero_de_fax": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "e-mail": "officiel.vc-yvoir@yvoir.be  Depuis le 15 f\u00e9vrier 2022", "adresse_web": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "type_d'entite": "Personne morale", "forme_legale": "Ville / commune  Depuis le 1 janvier 1968", "nombre_d'unites_d'etablissement_(ue)": "15 Liste UE - Donn\u00e9es et Activit\u00e9s par UE"}, "fonctions": [{"fonction": "Bourgmestre", "personne": "Evrard , Patrick", "info": "Depuis le 3 d\u00e9cembre 2018"}, {"fonction": "Secr\u00e9taire / Directeur g\u00e9n\u00e9ral", "personne": "Lecocq , Jo\u00eblle", "info": "Depuis le 29 juin 2020"}], "capacites": [], "qualites": ["Employeur ONSS  Depuis le 1 janvier 2022", "Assujettie \u00e0 la TVA  Depuis le 1 janvier 2013", "Pouvoir adjudicateur  Depuis le 1 janvier 1968"], "autorisations": [], "nace": {"2025": ["TVA 2025 35.150 - Commerce d\u2019\u00e9lectricit\u00e9 Depuis le 1 janvier 2025", "TVA 2025 35.110 - Production d\u2019\u00e9lectricit\u00e9 \u00e0 partir de sources non renouvelables Depuis le 1 janvier 2025", "TVA 2025 47.639 - Commerce de d\u00e9tail d\u2019autres articles de sport Depuis le 1 janvier 2025", "ONSS2025 84.114 - Administration publique communale, sauf Centres Publics d'Action Sociale (CPAS) Depuis le 1 janvier 2025"], "2008": ["ONSS 2008 84.114 - Administration publique communale, sauf Centres Publics d'Action Sociale (C.P.A.S.) Depuis le 1 janvier 2022"], "2003": []}, "donnees_financieres": {"assemblee_generale": "mai", "date_de_fin_de_l'annee_comptable": "31 d\u00e9cembre"}, "liens_entre_entites": [], "liens_externes": ["https://www.ejustice.just.fgov.be/cgi_tsv/list.pl?language=fr&btw=0206706604&page=1&view_numac=0206706604#SUM", "https://consult.cbso.nbb.be/consult-enterprise/0206706604", "https://statuts.notaire.be/stapor_v1/enterprise/0206706604/statutes", "https://employer-identification-consult.socialsecurity.be/employer/enterprise/0206706604"]}}
{"EnterpriseNumber": "0206731546", "source": "kbo", "kbo": {"generalites": {"numero_dentreprise": "0206.731.546", "statut": "Actif", "situation_juridique": "Situation normale  Depuis le 31 juillet 1969", "date_de_debut": "31 juillet 1969", "denomination": "Ligue Europ\u00e9enne de Coop\u00e9ration Economique Langue de la d\u00e9nomination non sp\u00e9cifi\u00e9e, depuis le 31 juillet 1969", "abreviation": "408289628 Langue de la d\u00e9nomination non sp\u00e9cifi\u00e9e, depuis le 1 d\u00e9cembre 1971", "adresse_du_siege": "Avenue de la Toison d'Or 1 1050 Ixelles  Depuis le 31 juillet 1969", "numero_de_telephone": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "numero_de_fax": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "e-mail": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "adresse_web": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "type_d'entite": "Personne morale", "forme_legale": "Autre forme l\u00e9gale  Depuis le 31 juillet 1969", "nombre_d'unites_d'etablissement_(ue)": "0"}, "fonctions": [], "capacites": [], "qualites": [], "autorisations": [], "nace": {"2025": [], "2008": [], "2003": []}, "donnees_financieres": {"assemblee_generale": "mai", "date_de_fin_de_l'annee_comptable": "31 d\u00e9cembre"}, "liens_entre_entites": [], "liens_externes": ["https://www.ejustice.just.fgov.be/cgi_tsv/list.pl?language=fr&btw=0206731546&page=1&view_numac=0206731546#SUM", "https://consult.cbso.nbb.be/consult-enterprise/0206731546", "https://statuts.notaire.be/stapor_v1/enterprise/0206731546/statutes"]}}
{"EnterpriseNumber": "0206731744", "source": "kbo", "kbo": {"generalites": {"numero_dentreprise": "0206.731.744", "statut": "Actif", "situation_juridique": "Situation normale  Depuis le 31 juillet 1969", "date_de_debut": "31 juillet 1969", "denomination": "Caisse de Pr\u00e9voyance des Ouvriers Mineurs D\u00e9nomination en fran\u00e7ais, depuis le 31 juillet 1969 Voorzorgskas voor de Mijnwerkers D\u00e9nomination en n\u00e9erlandais, depuis le 31 juillet 1969", "adresse_du_siege": "Place St\u00e9phanie 6 1050 Ixelles  Depuis le 31 juillet 1969", "numero_de_telephone": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "numero_de_fax": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "e-mail": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "adresse_web": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "type_d'entite": "Personne morale", "forme_legale": "Autre forme l\u00e9gale  Depuis le 31 juillet 1969", "nombre_d'unites_d'etablissement_(ue)": "0"}, "fonctions": [], "capacites": [], "qualites": ["Pouvoir adjudicateur  Depuis le 31 juillet 1969"], "autorisations": [], "nace": {"2025": [], "2008": [], "2003": []}, "donnees_financieres": {"assemblee_generale": "mai", "date_de_fin_de_l'annee_comptable": "31 d\u00e9cembre"}, "liens_entre_entites": [], "liens_externes": ["https://www.ejustice.just.fgov.be/cgi_tsv/list.pl?language=fr&btw=0206731744&page=1&view_numac=0206731744#SUM", "https://consult.cbso.nbb.be/consult-enterprise/0206731744", "https://statuts.notaire.be/stapor_v1/enterprise/0206731744/statutes"]}}
{"EnterpriseNumber": "0206732338", "source": "kbo", "kbo": {"generalites": {"numero_dentreprise": "0206.732.338", "statut": "Actif", "situation_juridique": "Situation normale  Depuis le 31 juillet 1969", "date_de_debut": "31 juillet 1969", "denomination": "Bureau permanent des Oeuvres nationales des Victimes de Guerre D\u00e9nomination en fran\u00e7ais, depuis le 31 juillet 1969 Vast Bureau voor Nationale Werken voor Oorlogsgetroffenen D\u00e9nomination en n\u00e9erlandais, depuis le 31 juillet 1969", "adresse_du_siege": "Rue Montoyer 61 1000 Bruxelles  Depuis le 1 mars 1996", "numero_de_telephone": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "numero_de_fax": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "e-mail": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "adresse_web": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "type_d'entite": "Personne morale", "forme_legale": "Autre forme l\u00e9gale  Depuis le 31 juillet 1969", "nombre_d'unites_d'etablissement_(ue)": "0"}, "fonctions": [], "capacites": [], "qualites": [], "autorisations": [], "nace": {"2025": [], "2008": [], "2003": []}, "donnees_financieres": {"assemblee_generale": "mai", "date_de_fin_de_l'annee_comptable": "31 d\u00e9cembre"}, "liens_entre_entites": [], "liens_externes": ["https://www.ejustice.just.fgov.be/cgi_tsv/list.pl?language=fr&btw=0206732338&page=1&view_numac=0206732338#SUM", "https://consult.cbso.nbb.be/consult-enterprise/0206732338", "https://statuts.notaire.be/stapor_v1/enterprise/0206732338/statutes"]}}
{"EnterpriseNumber": "0206732437", "source": "kbo", "kbo": {"generalites": {"numero_dentreprise": "0206.732.437", "statut": "Actif", "situation_juridique": "Situation normale  Depuis le 1 janvier 1968", "date_de_debut": "1 janvier 1968", "denomination": "Caisse Auxiliaire d'Assurance Maladie-Invalidit\u00e9 D\u00e9nomination en fran\u00e7ais, depuis le 1 janvier 1968 Hulpkas voor Ziekte- en Invaliditeitsverzekering D\u00e9nomination en n\u00e9erlandais, depuis le 1 janvier 1968 Hilfskasse f\u00fcr Kranken- und Invalidenversicherung D\u00e9nomination en allemand, depuis le 1 janvier 1968", "abreviation": "CAAMI D\u00e9nomination en fran\u00e7ais, depuis le 15 f\u00e9vrier 2015 HZIV D\u00e9nomination en n\u00e9erlandais, depuis le 15 f\u00e9vrier 2015", "adresse_du_siege": "Rue du Tr\u00f4ne 30 A 1000 Bruxelles  Depuis le 4 octobre 2001", "numero_de_telephone": "+3222293500  Depuis le 4 octobre 2001 (1)", "numero_de_fax": "+3222293558  Depuis le 4 octobre 2001 (1)", "e-mail": "info@caami-hziv.fgov.be  Depuis le 4 octobre 2001 (1)", "adresse_web": "http://www.caami-hziv.fgov.be  Depuis le 4 octobre 2001 (1)", "http//www.caami-hziv.fgov.be": " Depuis le 4 octobre 2001 (1)", "type_d'entite": "Personne morale", "forme_legale": "Autre service f\u00e9d\u00e9ral  Depuis le 18 f\u00e9vrier 2015", "nombre_d'unites_d'etablissement_(ue)": "22 Liste UE - Donn\u00e9es et Activit\u00e9s par UE"}, "fonctions": [{"fonction": "Pr\u00e9sident", "personne": "Miclotte , Christine", "info": "Depuis le 1 juillet 2012"}], "capacites": [], "qualites": ["Employeur ONSS  Depuis le 1 janvier 1957", "Pouvoir adjudicateur  Depuis le 1 janvier 1968"], "autorisations": [], "nace": {"2025": ["ONSS2025 84.301 - S\u00e9curit\u00e9 sociale obligatoire, \u00e0 l'exclusion des mutuelles Depuis le 1 janvier 2025"], "2008": ["ONSS 2008 84.301 - S\u00e9curit\u00e9 sociale obligatoire, \u00e0 l'exclusion des mutuelles Depuis le 1 janvier 2008"], "2003": ["ONSS 2003 75.301 - S\u00e9curit\u00e9 sociale obligatoire, \u00e0 l'exclusion des mutuelles Depuis le 1 janvier 1968"]}, "donnees_financieres": {"assemblee_generale": "mai", "date_de_fin_de_l'annee_comptable": "31 d\u00e9cembre"}, "liens_entre_entites": [], "liens_externes": ["https://www.ejustice.just.fgov.be/cgi_tsv/list.pl?language=fr&btw=0206732437&page=1&view_numac=0206732437#SUM", "https://consult.cbso.nbb.be/consult-enterprise/0206732437", "https://statuts.notaire.be/stapor_v1/enterprise/0206732437/statutes", "https://employer-identification-consult.socialsecurity.be/employer/enterprise/0206732437"]}}
{"EnterpriseNumber": "0206732536", "source": "kbo", "kbo": {"generalites": {"numero_dentreprise": "0206.732.536", "statut": "Actif", "situation_juridique": "Situation normale  Depuis le 14 juillet 1951", "date_de_debut": "14 juillet 1951", "denomination": "Caisse Auxiliaire de Paiement des Allocations de Ch\u00f4mage D\u00e9nomination en fran\u00e7ais, depuis le 14 juillet 1951 Hulpkas voor Werkloosheidsuitkeringen D\u00e9nomination en n\u00e9erlandais, depuis le 14 juillet 1951 Hilfszahlstelle f\u00fcr Arbeitslosenunterst\u00fctzungen D\u00e9nomination en allemand, depuis le 14 juillet 1951", "abreviation": "CAPAC D\u00e9nomination en fran\u00e7ais, depuis le 14 juillet 1951 HVW D\u00e9nomination en n\u00e9erlandais, depuis le 14 juillet 1951 HFA D\u00e9nomination en allemand, depuis le 14 juillet 1951", "adresse_du_siege": "Rue de Brabant 62 1210 Saint-Josse-ten-Noode  Depuis le 9 janvier 2001", "numero_de_telephone": "02-225.25.25  Depuis le 1 mai 2024", "numero_de_fax": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "e-mail": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "adresse_web": "www.hvw.fgov.be  Depuis le 9 janvier 2001 (1)", "type_d'entite": "Personne morale", "forme_legale": "Autre service f\u00e9d\u00e9ral  Depuis le 12 f\u00e9vrier 2015", "nombre_d'unites_d'etablissement_(ue)": "35 Liste UE - Donn\u00e9es et Activit\u00e9s par UE"}, "fonctions": [{"fonction": "Administrateur g\u00e9n\u00e9ral", "personne": "De Wilde , Stijn", "info": "Depuis le 1 mars 2023"}], "capacites": [], "qualites": ["Employeur ONSS  Depuis le 1 juillet 1969", "Assujettie \u00e0 la TVA  Depuis le 1 octobre 2016", "Pouvoir adjudicateur  Depuis le 14 juillet 1951"], "autorisations": [], "nace": {"2025": ["TVA 2025 84.301 - S\u00e9curit\u00e9 sociale obligatoire, \u00e0 l'exclusion des mutuelles Depuis le 1 janvier 2025", "ONSS2025 84.301 - S\u00e9curit\u00e9 sociale obligatoire, \u00e0 l'exclusion des mutuelles Depuis le 1 janvier 2025"], "2008": ["ONSS 2008 84.301 - S\u00e9curit\u00e9 sociale obligatoire, \u00e0 l'exclusion des mutuelles Depuis le 1 janvier 2008"], "2003": ["ONSS 2003 75.301 - S\u00e9curit\u00e9 sociale obligatoire, \u00e0 l'exclusion des mutuelles Depuis le 1 juillet 1969"]}, "donnees_financieres": {"assemblee_generale": "mai", "date_de_fin_de_l'annee_comptable": "31 d\u00e9cembre"}, "liens_entre_entites": [], "liens_externes": ["https://www.ejustice.just.fgov.be/cgi_tsv/list.pl?language=fr&btw=0206732536&page=1&view_numac=0206732536#SUM", "https://consult.cbso.nbb.be/consult-enterprise/0206732536", "https://statuts.notaire.be/stapor_v1/enterprise/0206732536/statutes", "https://employer-identification-consult.socialsecurity.be/employer/enterprise/0206732536"]}}
{"EnterpriseNumber": "0206733130", "source": "kbo", "kbo": {"generalites": {"numero_dentreprise": "0206.733.130", "statut": "Actif", "situation_juridique": "Situation normale  Depuis le 31 juillet 1969", "date_de_debut": "31 juillet 1969", "denomination": "Conseil central de l'\u00c9conomie D\u00e9nomination en fran\u00e7ais, depuis le 31 juillet 1969 Centrale Raad voor het Bedrijfsleven D\u00e9nomination en n\u00e9erlandais, depuis le 31 juillet 1969 Zentraler Wirtschaftsrat D\u00e9nomination en allemand, depuis le 31 juillet 1969", "adresse_du_siege": "Avenue de la Joyeuse Entr\u00e9e 17 1040 Bruxelles  Depuis le 1 mars 1996", "numero_de_telephone": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "numero_de_fax": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "e-mail": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "adresse_web": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "type_d'entite": "Personne morale", "forme_legale": "Autre forme l\u00e9gale  Depuis le 31 juillet 1969", "nombre_d'unites_d'etablissement_(ue)": "1 Donn\u00e9es et Activit\u00e9s par UE"}, "fonctions": [{"fonction": "Mandataire g\u00e9n\u00e9ral", "personne": "Denayer , Luc", "info": "Depuis le 1 novembre 1992"}], "capacites": [], "qualites": ["Employeur ONSS  Depuis le 1 juillet 1949", "Pouvoir adjudicateur  Depuis le 31 juillet 1969"], "autorisations": [], "nace": {"2025": ["ONSS2025 84.130 - Administration de et contribution \u00e0 l\u2019am\u00e9lioration de l\u2019efficacit\u00e9 des activit\u00e9s \u00e9conomiques Depuis le 1 janvier 2025"], "2008": ["ONSS 2008 84.130 - Administration publique (tutelle) des activit\u00e9s \u00e9conomiques Depuis le 1 janvier 2008"], "2003": ["ONSS 2003 75.130 - Activit\u00e9s d'organismes publics relatives aux mati\u00e8res \u00e9conomiques Depuis le 1 janvier 1983"]}, "donnees_financieres": {"assemblee_generale": "mai", "date_de_fin_de_l'annee_comptable": "31 d\u00e9cembre"}, "liens_entre_entites": [], "liens_externes": ["https://www.ejustice.just.fgov.be/cgi_tsv/list.pl?language=fr&btw=0206733130&page=1&view_numac=0206733130#SUM", "https://consult.cbso.nbb.be/consult-enterprise/0206733130", "https://statuts.notaire.be/stapor_v1/enterprise/0206733130/statutes", "https://employer-identification-consult.socialsecurity.be/employer/enterprise/0206733130"]}}
{"EnterpriseNumber": "0206733229", "source": "kbo", "kbo": {"generalites": {"numero_dentreprise": "0206.733.229", "statut": "Actif", "situation_juridique": "Situation normale  Depuis le 31 juillet 1969", "date_de_debut": "31 juillet 1969", "denomination": "Conseil National du Travail D\u00e9nomination en fran\u00e7ais, depuis le 31 juillet 1969 Nationale Arbeidsraad D\u00e9nomination en n\u00e9erlandais, depuis le 31 juillet 1969 Nationaler Arbeitsrat D\u00e9nomination en allemand, depuis le 31 juillet 1969", "abreviation": "CNT D\u00e9nomination en fran\u00e7ais, depuis le 15 f\u00e9vrier 2015 NAR D\u00e9nomination en n\u00e9erlandais, depuis le 15 f\u00e9vrier 2015", "adresse_du_siege": "Avenue de la Joyeuse Entr\u00e9e 17-21 1040 Bruxelles  Depuis le 1 mars 1996", "numero_de_telephone": "+3222338811  Depuis le 1 mars 1996 (1)", "numero_de_fax": "+3222338938  Depuis le 1 mars 1996 (1)", "e-mail": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "adresse_web": "http://www.cnt-nar.be/  Depuis le 1 mars 1996 (1)", "http//www.cnt-nar.be/": " Depuis le 1 mars 1996 (1)", "type_d'entite": "Personne morale", "forme_legale": "Etablissement public  Depuis le 26 janvier 2015", "nombre_d'unites_d'etablissement_(ue)": "1 Donn\u00e9es et Activit\u00e9s par UE"}, "fonctions": [{"fonction": "Mandataire g\u00e9n\u00e9ral", "personne": "Duroi , Hilde", "info": "Depuis le 1 janvier 2024"}], "capacites": [], "qualites": ["Employeur ONSS  Depuis le 1 octobre 1952", "Pouvoir adjudicateur  Depuis le 31 juillet 1969"], "autorisations": [], "nace": {"2025": ["ONSS2025 84.130 - Administration de et contribution \u00e0 l\u2019am\u00e9lioration de l\u2019efficacit\u00e9 des activit\u00e9s \u00e9conomiques Depuis le 1 janvier 2025"], "2008": ["ONSS 2008 84.130 - Administration publique (tutelle) des activit\u00e9s \u00e9conomiques Depuis le 1 janvier 2008"], "2003": ["ONSS 2003 75.130 - Activit\u00e9s d'organismes publics relatives aux mati\u00e8res \u00e9conomiques Depuis le 1 janvier 1983"]}, "donnees_financieres": {"assemblee_generale": "mai", "date_de_fin_de_l'annee_comptable": "31 d\u00e9cembre"}, "liens_entre_entites": [], "liens_externes": ["https://www.ejustice.just.fgov.be/cgi_tsv/list.pl?language=fr&btw=0206733229&page=1&view_numac=0206733229#SUM", "https://consult.cbso.nbb.be/consult-enterprise/0206733229", "https://statuts.notaire.be/stapor_v1/enterprise/0206733229/statutes", "https://employer-identification-consult.socialsecurity.be/employer/enterprise/0206733229"]}}
{"EnterpriseNumber": "0206734021", "source": "kbo", "kbo": {"generalites": {"numero_dentreprise": "0206.734.021", "statut": "Actif", "situation_juridique": "Situation normale  Depuis le 31 juillet 1969", "date_de_debut": "31 juillet 1969", "denomination": "Conseil sup\u00e9rieur des Ind\u00e9pendants et des petites et moyennes Entreprises D\u00e9nomination en fran\u00e7ais, depuis le 27 mai 1999 Hoge Raad voor de Zelfstandigen en de Kleine en Middelgrote Ondernemingen D\u00e9nomination en n\u00e9erlandais, depuis le 27 mai 1999 Hober f\u00fcr Selbst\u00e4ndige und Kleine und Mittlere Betriebe D\u00e9nomination en allemand, depuis le 27 mai 1999", "adresse_du_siege": "Rue du Progr\u00e8s 50 1210 Saint-Josse-ten-Noode Info suppl\u00e9mentaires: 4\u00e8me \u00e9tage du city Atrium C  Depuis le 21 f\u00e9vrier 2022", "numero_de_telephone": "02-2779026  Depuis le 19 janvier 2017 (1)", "numero_de_fax": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "e-mail": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "adresse_web": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "type_d'entite": "Personne morale", "forme_legale": "Autre forme l\u00e9gale  Depuis le 31 juillet 1969", "nombre_d'unites_d'etablissement_(ue)": "1 Donn\u00e9es et Activit\u00e9s par UE"}, "fonctions": [{"fonction": "Mandataire g\u00e9n\u00e9ral", "personne": "Leclerc , Sabrina", "info": "Depuis le 1 janvier 2025"}], "capacites": [], "qualites": ["Employeur ONSS  Depuis le 1 juillet 1951", "Pouvoir adjudicateur  Depuis le 31 juillet 1969"], "autorisations": [], "nace": {"2025": ["ONSS2025 84.130 - Administration de et contribution \u00e0 l\u2019am\u00e9lioration de l\u2019efficacit\u00e9 des activit\u00e9s \u00e9conomiques Depuis le 1 janvier 2025"], "2008": ["ONSS 2008 84.130 - Administration publique (tutelle) des activit\u00e9s \u00e9conomiques Depuis le 1 janvier 2008"], "2003": ["ONSS 2003 75.130 - Activit\u00e9s d'organismes publics relatives aux mati\u00e8res \u00e9conomiques Depuis le 1 janvier 1983"]}, "donnees_financieres": {"assemblee_generale": "mai", "date_de_fin_de_l'annee_comptable": "31 d\u00e9cembre"}, "liens_entre_entites": [], "liens_externes": ["https://www.ejustice.just.fgov.be/cgi_tsv/list.pl?language=fr&btw=0206734021&page=1&view_numac=0206734021#SUM", "https://consult.cbso.nbb.be/consult-enterprise/0206734021", "https://statuts.notaire.be/stapor_v1/enterprise/0206734021/statutes", "https://employer-identification-consult.socialsecurity.be/employer/enterprise/0206734021"]}}
{"EnterpriseNumber": "0206734318", "source": "kbo", "kbo": {"generalites": {"numero_dentreprise": "0206.734.318", "statut": "Actif", "situation_juridique": "Situation normale  Depuis le 10 avril 1971", "date_de_debut": "10 avril 1971", "denomination": "Agence f\u00e9d\u00e9rale des risques professionnels D\u00e9nomination en fran\u00e7ais, depuis le 1 janvier 2017 Federaal agentschap voor beroepsrisico's D\u00e9nomination en n\u00e9erlandais, depuis le 1 janvier 2017 F\u00f6deralagentur f\u00fcr berufsrisiken D\u00e9nomination en allemand, depuis le 1 janvier 2017", "abreviation": "Fedris D\u00e9nomination en fran\u00e7ais, depuis le 1 janvier 2017 Fedris D\u00e9nomination en n\u00e9erlandais, depuis le 1 janvier 2017 Fedris D\u00e9nomination en allemand, depuis le 1 janvier 2017", "adresse_du_siege": "Avenue de l'Astronomie 1 1210 Saint-Josse-ten-Noode  Depuis le 1 janvier 2017", "numero_de_telephone": "+3222266400  Depuis le 1 janvier 2017 (1)", "numero_de_fax": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "e-mail": "info@fedris.be  Depuis le 1 janvier 2017 (1)", "adresse_web": "www.fedris.be  Depuis le 1 janvier 2017 (1)", "type_d'entite": "Personne morale", "forme_legale": "Autre service f\u00e9d\u00e9ral  Depuis le 28 janvier 2015", "nombre_d'unites_d'etablissement_(ue)": "2 Liste UE - Donn\u00e9es et Activit\u00e9s par UE"}, "fonctions": [{"fonction": "Administrateur g\u00e9n\u00e9ral", "personne": "Lambin , Pascale", "info": "Depuis le 1 janvier 2017"}], "capacites": [], "qualites": ["Employeur ONSS  Depuis le 1 janvier 1945", "Assujettie \u00e0 la TVA  Depuis le 1 janvier 2021", "Pouvoir adjudicateur  Depuis le 10 avril 1971"], "autorisations": [], "nace": {"2025": ["TVA 2025 84.301 - S\u00e9curit\u00e9 sociale obligatoire, \u00e0 l'exclusion des mutuelles Depuis le 1 janvier 2025", "ONSS2025 84.301 - S\u00e9curit\u00e9 sociale obligatoire, \u00e0 l'exclusion des mutuelles Depuis le 1 janvier 2025"], "2008": ["ONSS 2008 84.301 - S\u00e9curit\u00e9 sociale obligatoire, \u00e0 l'exclusion des mutuelles Depuis le 1 janvier 2008"], "2003": ["ONSS 2003 75.301 - S\u00e9curit\u00e9 sociale obligatoire, \u00e0 l'exclusion des mutuelles Depuis le 10 avril 1971"]}, "donnees_financieres": {"assemblee_generale": "mai", "date_de_fin_de_l'annee_comptable": "31 d\u00e9cembre"}, "liens_entre_entites": ["0206.734.615 (Fonds des Maladies professionnelles) est absorb\u00e9e par cette entit\u00e9 depuis le 1 janvier 2017"], "liens_externes": ["toonondernemingps.html?ondernemingsnummer=206734615", "https://www.ejustice.just.fgov.be/cgi_tsv/list.pl?language=fr&btw=0206734318&page=1&view_numac=0206734318#SUM", "https://consult.cbso.nbb.be/consult-enterprise/0206734318", "https://statuts.notaire.be/stapor_v1/enterprise/0206734318/statutes", "https://employer-identification-consult.socialsecurity.be/employer/enterprise/0206734318"]}}
{"EnterpriseNumber": "0206734516", "source": "kbo", "kbo": {"generalites": {"numero_dentreprise": "0206.734.516", "statut": "Actif", "situation_juridique": "Situation normale  Depuis le 31 juillet 1969", "date_de_debut": "31 juillet 1969", "denomination": "Fonds des Constructions scolaires et parascolaires de l'Etat D\u00e9nomination en fran\u00e7ais, depuis le 31 juillet 1969 Fonds voor Schoolgebouwen en Gebouwen in Schoolverband van het Rijk D\u00e9nomination en n\u00e9erlandais, depuis le 31 juillet 1969", "adresse_du_siege": "Rue Jacques de Lalaing 28 1040 Bruxelles  Depuis le 1 mars 1996", "numero_de_telephone": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "numero_de_fax": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "e-mail": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "adresse_web": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "type_d'entite": "Personne morale", "forme_legale": "Autre forme l\u00e9gale  Depuis le 31 juillet 1969", "nombre_d'unites_d'etablissement_(ue)": "0"}, "fonctions": [], "capacites": [], "qualites": [], "autorisations": [], "nace": {"2025": [], "2008": [], "2003": []}, "donnees_financieres": {"assemblee_generale": "mai", "date_de_fin_de_l'annee_comptable": "31 d\u00e9cembre"}, "liens_entre_entites": [], "liens_externes": ["https://www.ejustice.just.fgov.be/cgi_tsv/list.pl?language=fr&btw=0206734516&page=1&view_numac=0206734516#SUM", "https://consult.cbso.nbb.be/consult-enterprise/0206734516", "https://statuts.notaire.be/stapor_v1/enterprise/0206734516/statutes"]}}
{"EnterpriseNumber": "0206735110", "source": "kbo", "kbo": {"generalites": {"numero_dentreprise": "0206.735.110", "statut": "Actif", "situation_juridique": "Situation normale  Depuis le 31 juillet 1969", "date_de_debut": "31 juillet 1969", "denomination": "Gemeenschappelijke kas voor de koopvaardij Langue de la d\u00e9nomination non sp\u00e9cifi\u00e9e, depuis le 31 juillet 1969", "adresse_du_siege": "Tavernierkaai 2 2000 Antwerpen  Depuis le 31 juillet 1969", "numero_de_telephone": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "numero_de_fax": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "e-mail": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "adresse_web": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "type_d'entite": "Personne morale", "forme_legale": "Autre forme l\u00e9gale  Depuis le 31 juillet 1969", "nombre_d'unites_d'etablissement_(ue)": "0"}, "fonctions": [], "capacites": [], "qualites": [], "autorisations": [], "nace": {"2025": [], "2008": [], "2003": []}, "donnees_financieres": {"assemblee_generale": "mai", "date_de_fin_de_l'annee_comptable": "31 d\u00e9cembre"}, "liens_entre_entites": [], "liens_externes": ["https://www.ejustice.just.fgov.be/cgi_tsv/list.pl?language=fr&btw=0206735110&page=1&view_numac=0206735110#SUM", "https://consult.cbso.nbb.be/consult-enterprise/0206735110", "https://statuts.notaire.be/stapor_v1/enterprise/0206735110/statutes"]}}
{"EnterpriseNumber": "0206735506", "source": "kbo", "kbo": {"generalites": {"numero_dentreprise": "0206.735.506", "statut": "Actif", "situation_juridique": "Situation normale  Depuis le 31 juillet 1969", "date_de_debut": "31 juillet 1969", "denomination": "Institut Economique et social des classes moyennes - Economisch en sociaal instituut voor de middenstand Langue de la d\u00e9nomination non sp\u00e9cifi\u00e9e, depuis le 31 juillet 1969", "abreviation": "IESCM - ESIM Langue de la d\u00e9nomination non sp\u00e9cifi\u00e9e, depuis le 31 juillet 1969", "adresse_du_siege": "Rue Joseph II 9 1000 Bruxelles  Depuis le 1 mars 1996", "numero_de_telephone": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "numero_de_fax": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "e-mail": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "adresse_web": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "type_d'entite": "Personne morale", "forme_legale": "Autre forme l\u00e9gale  Depuis le 31 juillet 1969", "nombre_d'unites_d'etablissement_(ue)": "0"}, "fonctions": [], "capacites": [], "qualites": [], "autorisations": [], "nace": {"2025": [], "2008": [], "2003": []}, "donnees_financieres": {"assemblee_generale": "mai", "date_de_fin_de_l'annee_comptable": "31 d\u00e9cembre"}, "liens_entre_entites": [], "liens_externes": ["https://www.ejustice.just.fgov.be/cgi_tsv/list.pl?language=fr&btw=0206735506&page=1&view_numac=0206735506#SUM", "https://consult.cbso.nbb.be/consult-enterprise/0206735506", "https://statuts.notaire.be/stapor_v1/enterprise/0206735506/statutes"]}}
{"EnterpriseNumber": "0206735803", "source": "kbo", "kbo": {"generalites": {"numero_dentreprise": "0206.735.803", "statut": "Actif", "situation_juridique": "Dissolution volontaire \u2013 liquidation  Depuis le 1 janvier 1995", "date_de_debut": "1 janvier 1968", "denomination": "Institut pour l'encouragement de la Recherche scientifique dans l'Industrie et l'Agriculture Langue de la d\u00e9nomination non sp\u00e9cifi\u00e9e, depuis le 1 janvier 1968", "abreviation": "I.R.S.I.A. Langue de la d\u00e9nomination non sp\u00e9cifi\u00e9e, depuis le 1 janvier 1968", "adresse_du_siege": "Rue De Crayer 6 1000 Bruxelles  Depuis le 1 mars 1996", "numero_de_telephone": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "numero_de_fax": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "e-mail": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "adresse_web": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "type_d'entite": "Personne morale", "forme_legale": "Autre forme l\u00e9gale  Depuis le 1 janvier 1968", "nombre_d'unites_d'etablissement_(ue)": "0"}, "fonctions": [], "capacites": [], "qualites": [], "autorisations": [], "nace": {"2025": [], "2008": [], "2003": []}, "donnees_financieres": {"assemblee_generale": "mai", "date_de_fin_de_l'annee_comptable": "31 d\u00e9cembre"}, "liens_entre_entites": [], "liens_externes": ["https://www.ejustice.just.fgov.be/cgi_tsv/list.pl?language=fr&btw=0206735803&page=1&view_numac=0206735803#SUM", "https://consult.cbso.nbb.be/consult-enterprise/0206735803", "https://statuts.notaire.be/stapor_v1/enterprise/0206735803/statutes"]}}
{"EnterpriseNumber": "0206737088", "source": "kbo", "kbo": {"generalites": {"numero_dentreprise": "0206.737.088", "statut": "Actif", "situation_juridique": "Situation normale  Depuis le 31 juillet 1969", "date_de_debut": "31 juillet 1969", "denomination": "Office d'identification-Identificatiedienst Langue de la d\u00e9nomination non sp\u00e9cifi\u00e9e, depuis le 31 juillet 1969", "adresse_du_siege": "Rue Bodenbroek 17 1000 Bruxelles  Depuis le 31 juillet 1969", "numero_de_telephone": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "numero_de_fax": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "e-mail": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "adresse_web": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "type_d'entite": "Personne morale", "forme_legale": "Autre forme l\u00e9gale  Depuis le 31 juillet 1969", "nombre_d'unites_d'etablissement_(ue)": "0"}, "fonctions": [], "capacites": [], "qualites": [], "autorisations": [], "nace": {"2025": [], "2008": [], "2003": []}, "donnees_financieres": {"assemblee_generale": "mai", "date_de_fin_de_l'annee_comptable": "31 d\u00e9cembre"}, "liens_entre_entites": [], "liens_externes": ["https://www.ejustice.just.fgov.be/cgi_tsv/list.pl?language=fr&btw=0206737088&page=1&view_numac=0206737088#SUM", "https://consult.cbso.nbb.be/consult-enterprise/0206737088", "https://statuts.notaire.be/stapor_v1/enterprise/0206737088/statutes"]}}
{"EnterpriseNumber": "0206737484", "source": "kbo", "kbo": {"generalites": {"numero_dentreprise": "0206.737.484", "statut": "Actif", "situation_juridique": "Situation normale  Depuis le 1 janvier 1968", "date_de_debut": "1 janvier 1968", "denomination": "Office National de l'Emploi D\u00e9nomination en fran\u00e7ais, depuis le 1 janvier 1968 Rijksdienst voor Arbeidsvoorziening D\u00e9nomination en n\u00e9erlandais, depuis le 1 janvier 1968 Landesamt f\u00fcr Arbeitsbeschaffung D\u00e9nomination en allemand, depuis le 1 janvier 1968", "abreviation": "ONEM D\u00e9nomination en fran\u00e7ais, depuis le 1 janvier 1968 RVA D\u00e9nomination en n\u00e9erlandais, depuis le 1 janvier 1968 LfA D\u00e9nomination en allemand, depuis le 1 janvier 1968", "adresse_du_siege": "Boulevard de l'Empereur 7 1000 Bruxelles  Depuis le 1 janvier 1968", "numero_de_telephone": "+3225154111  Depuis le 1 janvier 1968 (1)", "numero_de_fax": "+3225141106  Depuis le 1 janvier 1968 (1)", "e-mail": "webmaster@onem.fgov.be  Depuis le 1 janvier 1968 (1)", "adresse_web": "http://www.onem.be/fr Depuis le 1 janvier 1968 (1) http://www.rva.be/nl  Depuis le 1 janvier 1968 (1)", "http//www.onem.be/fr": " Depuis le 1 janvier 1968 (1)", "http//www.rva.be/nl": " Depuis le 1 janvier 1968 (1)", "type_d'entite": "Personne morale", "forme_legale": "Autre service f\u00e9d\u00e9ral  Depuis le 26 janvier 2015", "nombre_d'unites_d'etablissement_(ue)": "31 Liste UE - Donn\u00e9es et Activit\u00e9s par UE"}, "fonctions": [{"fonction": "Administrateur g\u00e9n\u00e9ral", "personne": "Delvoie , Axel", "info": "Depuis le 29 septembre 2021"}, {"fonction": "Administrateur g\u00e9n\u00e9ral", "personne": "Vandenbergh , Jean", "info": "Depuis le 1 octobre 2021"}], "capacites": [], "qualites": ["Employeur ONSS  Depuis le 1 juillet 1969", "Assujettie \u00e0 la TVA  Depuis le 1 octobre 2010", "Pouvoir adjudicateur  Depuis le 1 janvier 1968"], "autorisations": [], "nace": {"2025": ["TVA 2025 84.111 - Administration publique f\u00e9d\u00e9rale Depuis le 1 janvier 2025", "ONSS2025 84.301 - S\u00e9curit\u00e9 sociale obligatoire, \u00e0 l'exclusion des mutuelles Depuis le 1 janvier 2025"], "2008": ["ONSS 2008 84.301 - S\u00e9curit\u00e9 sociale obligatoire, \u00e0 l'exclusion des mutuelles Depuis le 1 janvier 2008"], "2003": ["ONSS 2003 75.301 - S\u00e9curit\u00e9 sociale obligatoire, \u00e0 l'exclusion des mutuelles Depuis le 1 juillet 1969"]}, "donnees_financieres": {"assemblee_generale": "mai", "date_de_fin_de_l'annee_comptable": "31 d\u00e9cembre"}, "liens_entre_entites": [], "liens_externes": ["https://www.ejustice.just.fgov.be/cgi_tsv/list.pl?language=fr&btw=0206737484&page=1&view_numac=0206737484#SUM", "https://consult.cbso.nbb.be/consult-enterprise/0206737484", "https://statuts.notaire.be/stapor_v1/enterprise/0206737484/statutes", "https://employer-identification-consult.socialsecurity.be/employer/enterprise/0206737484"]}}
{"EnterpriseNumber": "0206737880", "source": "kbo", "kbo": {"generalites": {"numero_dentreprise": "0206.737.880", "statut": "Actif", "situation_juridique": "Situation normale  Depuis le 1 janvier 1968", "date_de_debut": "1 janvier 1968", "denomination": "Orchestre national de Belgique D\u00e9nomination en fran\u00e7ais, depuis le 1 janvier 1968 Nationaal Orkest van Belgi\u00eb D\u00e9nomination en n\u00e9erlandais, depuis le 1 janvier 1968 Nationalorchester von Belgien D\u00e9nomination en allemand, depuis le 1 janvier 1968", "adresse_du_siege": "Rue Ravenstein 36 1000 Bruxelles  Depuis le 1 juillet 2018", "numero_de_telephone": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "numero_de_fax": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "e-mail": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "adresse_web": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "type_d'entite": "Personne morale", "forme_legale": "Autre forme l\u00e9gale  Depuis le 1 janvier 1968", "nombre_d'unites_d'etablissement_(ue)": "1 Donn\u00e9es et Activit\u00e9s par UE"}, "fonctions": [{"fonction": "Mandataire g\u00e9n\u00e9ral", "personne": "Vriens , August", "info": "Depuis le 26 janvier 2010"}], "capacites": [], "qualites": ["Employeur ONSS  Depuis le 1 juillet 1948", "Pouvoir adjudicateur  Depuis le 1 janvier 1968"], "autorisations": [], "nace": {"2025": ["ONSS2025 90.202 - R\u00e9alisation de spectacles par des ensembles artistiques Depuis le 1 janvier 2025"], "2008": ["ONSS 2008 90.012 - R\u00e9alisation de spectacles par des ensembles artistiques Depuis le 1 janvier 2008"], "2003": ["ONSS 2003 92.312 - Production de spectacles par des ensembles artistiques Depuis le 1 octobre 1998"]}, "donnees_financieres": {"assemblee_generale": "mai", "date_de_fin_de_l'annee_comptable": "31 d\u00e9cembre"}, "liens_entre_entites": [], "liens_externes": ["https://www.ejustice.just.fgov.be/cgi_tsv/list.pl?language=fr&btw=0206737880&page=1&view_numac=0206737880#SUM", "https://consult.cbso.nbb.be/consult-enterprise/0206737880", "https://statuts.notaire.be/stapor_v1/enterprise/0206737880/statutes", "https://employer-identification-consult.socialsecurity.be/employer/enterprise/0206737880"]}}
{"EnterpriseNumber": "0206738078", "source": "kbo", "kbo": {"generalites": {"numero_dentreprise": "0206.738.078", "statut": "Actif", "situation_juridique": "Situation normale  Depuis le 24 octobre 1967", "date_de_debut": "24 octobre 1967", "denomination": "Service f\u00e9d\u00e9ral des Pensions D\u00e9nomination en fran\u00e7ais, depuis le 31 mars 2016 Federale Pensioendienst D\u00e9nomination en n\u00e9erlandais, depuis le 31 mars 2016 F\u00f6deraler Pensionsdienst D\u00e9nomination en allemand, depuis le 31 mars 2016", "abreviation": "SFP D\u00e9nomination en fran\u00e7ais, depuis le 1 avril 2016 FPD D\u00e9nomination en n\u00e9erlandais, depuis le 1 avril 2016 FPD D\u00e9nomination en allemand, depuis le 1 avril 2016", "adresse_du_siege": "Esplanade de l'Europe 1 1060 Saint-Gilles Info suppl\u00e9mentaires: Tour du Midi / Zuidertoren  Depuis le 28 novembre 2001", "numero_de_telephone": "+3278151765  Depuis le 28 novembre 2001 (1)", "numero_de_fax": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "e-mail": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "adresse_web": "http://www.sfpd.fgov.be/  Depuis le 28 novembre 2001 (1)", "http//www.sfpd.fgov.be/": " Depuis le 28 novembre 2001 (1)", "type_d'entite": "Personne morale", "forme_legale": "Autre service f\u00e9d\u00e9ral  Depuis le 28 janvier 2015", "nombre_d'unites_d'etablissement_(ue)": "14 Liste UE - Donn\u00e9es et Activit\u00e9s par UE"}, "fonctions": [{"fonction": "Administrateur", "personne": "Mahieu , Vincent", "info": "Depuis le 24 avril 2025"}], "capacites": [], "qualites": ["Employeur ONSS  Depuis le 1 juillet 1963", "Assujettie \u00e0 la TVA  Depuis le 1 septembre 2010", "Pouvoir adjudicateur  Depuis le 24 octobre 1967"], "autorisations": [], "nace": {"2025": ["TVA 2025 96.999 - Autres services personnels Depuis le 1 janvier 2025", "TVA 2025 35.140 - Distribution d\u2019\u00e9lectricit\u00e9 Depuis le 1 janvier 2025", "ONSS2025 84.301 - S\u00e9curit\u00e9 sociale obligatoire, \u00e0 l'exclusion des mutuelles Depuis le 1 janvier 2025"], "2008": ["ONSS 2008 84.301 - S\u00e9curit\u00e9 sociale obligatoire, \u00e0 l'exclusion des mutuelles Depuis le 1 janvier 2008"], "2003": ["ONSS 2003 75.301 - S\u00e9curit\u00e9 sociale obligatoire, \u00e0 l'exclusion des mutuelles Depuis le 24 octobre 1967"]}, "donnees_financieres": {"assemblee_generale": "mai", "date_de_fin_de_l'annee_comptable": "31 d\u00e9cembre"}, "liens_entre_entites": ["0877.901.666 (Service des Pensions du Secteur Public) est absorb\u00e9e par cette entit\u00e9 depuis le 2 avril 2016", "0206.732.734 (Caisse nationale des pensions de retraite et de survie - Rijkskas voor rust- en overlevingspensioenen) a une relation inconnue avec cette entit\u00e9 depuis le 1 avril 1987", "Cette entit\u00e9 a une relation inconnue avec 0206.732.734 (Caisse nationale des pensions de retraite et de survie - Rijkskas voor rust- en overlevingspensioenen) depuis le 1 avril 1987"], "liens_externes": ["toonondernemingps.html?ondernemingsnummer=877901666", "toonondernemingps.html?ondernemingsnummer=206732734", "toonondernemingps.html?ondernemingsnummer=206732734", "https://www.ejustice.just.fgov.be/cgi_tsv/list.pl?language=fr&btw=0206738078&page=1&view_numac=0206738078#SUM", "https://consult.cbso.nbb.be/consult-enterprise/0206738078", "https://statuts.notaire.be/stapor_v1/enterprise/0206738078/statutes", "https://employer-identification-consult.socialsecurity.be/employer/enterprise/0206738078"]}}
{"EnterpriseNumber": "0206767574", "source": "kbo", "kbo": {"generalites": {"numero_dentreprise": "0206.767.574", "statut": "Actif", "situation_juridique": "Situation normale  Depuis le 19 juin 1969", "date_de_debut": "19 juin 1969", "denomination": "IGEAN dienstverlening D\u00e9nomination en n\u00e9erlandais, depuis le 17 juin 2016", "adresse_du_siege": "Doornaardstraat 60 2160 Wommelgem  Depuis le 16 juillet 1996", "numero_de_telephone": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "numero_de_fax": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "e-mail": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "adresse_web": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "type_d'entite": "Personne morale", "forme_legale": "Association prestataire de services (R\u00e9gion flamande)  Depuis le 8 novembre 2003", "nombre_d'unites_d'etablissement_(ue)": "2 Liste UE - Donn\u00e9es et Activit\u00e9s par UE"}, "fonctions": [{"fonction": "Administrateur", "personne": "Bridts , Jo", "info": "Depuis le 20 mars 2013"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "De Veuster , Maarten", "info": "Depuis le 19 mars 2025"}], "capacites": [], "qualites": ["Employeur ONSS  Depuis le 1 janvier 2022", "Assujettie \u00e0 la TVA  Depuis le 1 ao\u00fbt 1987", "Pouvoir adjudicateur  Depuis le 19 juin 1969"], "autorisations": [], "nace": {"2025": ["TVA 2025 84.130 - Administration de et contribution \u00e0 l\u2019am\u00e9lioration de l\u2019efficacit\u00e9 des activit\u00e9s \u00e9conomiques Depuis le 1 janvier 2025", "TVA 2025 81.100 - Activit\u00e9s de soutien combin\u00e9es pour les installations Depuis le 1 janvier 2025", "TVA 2025 84.119 - Autre administration publique g\u00e9n\u00e9rale Depuis le 1 janvier 2025", "ONSS2025 84.130 - Administration de et contribution \u00e0 l\u2019am\u00e9lioration de l\u2019efficacit\u00e9 des activit\u00e9s \u00e9conomiques Depuis le 1 janvier 2025"], "2008": ["ONSS 2008 84.130 - Administration publique (tutelle) des activit\u00e9s \u00e9conomiques Depuis le 1 janvier 2022"], "2003": ["TVA 2003  70.322 - Administration d'autres biens immobiliers Depuis le 1 ao\u00fbt 1987"]}, "donnees_financieres": {"capital": "958.635,00 EUR", "assemblee_generale": "mai", "date_de_fin_de_l'annee_comptable": "31 d\u00e9cembre"}, "liens_entre_entites": [], "liens_externes": ["https://www.ejustice.just.fgov.be/cgi_tsv/list.pl?language=fr&btw=0206767574&page=1&view_numac=0206767574#SUM", "https://consult.cbso.nbb.be/consult-enterprise/0206767574", "https://statuts.notaire.be/stapor_v1/enterprise/0206767574/statutes", "https://employer-identification-consult.socialsecurity.be/employer/enterprise/0206767574"]}}
{"EnterpriseNumber": "0206768366", "source": "kbo", "kbo": {"generalites": {"numero_dentreprise": "0206.768.366", "statut": "Actif", "situation_juridique": "Situation normale  Depuis le 9 septembre 1969", "date_de_debut": "9 septembre 1969", "denomination": "Commune de Spa D\u00e9nomination en fran\u00e7ais, depuis le 9 septembre 1969", "adresse_du_siege": "Rue de l'H\u00f4tel de Ville 44 4900 Spa  Depuis le 1 octobre 1990", "numero_de_telephone": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "numero_de_fax": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "e-mail": "officiel.vc-spa@villedespa.be  Depuis le 20 juillet 2022", "adresse_web": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "type_d'entite": "Personne morale", "forme_legale": "Ville / commune  Depuis le 9 septembre 1969", "nombre_d'unites_d'etablissement_(ue)": "14 Liste UE - Donn\u00e9es et Activit\u00e9s par UE"}, "fonctions": [{"fonction": "Bourgmestre", "personne": "Tefnin , Nicolas", "info": "Depuis le 2 d\u00e9cembre 2024"}, {"fonction": "Secr\u00e9taire / Directeur g\u00e9n\u00e9ral", "personne": "Tasquin , Fran\u00e7ois", "info": "Depuis le 1 avril 2018"}], "capacites": [], "qualites": ["Employeur ONSS  Depuis le 1 janvier 2022", "Assujettie \u00e0 la TVA  Depuis le 1 janvier 1971", "Pouvoir adjudicateur  Depuis le 9 septembre 1969"], "autorisations": [], "nace": {"2025": ["TVA 2025 46.832 - Commerce de gros de bois Depuis le 1 janvier 2025", "ONSS2025 84.114 - Administration publique communale, sauf Centres Publics d'Action Sociale (CPAS) Depuis le 1 janvier 2025"], "2008": ["ONSS 2008 84.114 - Administration publique communale, sauf Centres Publics d'Action Sociale (C.P.A.S.) Depuis le 1 janvier 2022"], "2003": ["TVA 2003  51.531 - Commerce de gros de bois Depuis le 1 janvier 1971"]}, "donnees_financieres": {"assemblee_generale": "mai", "date_de_fin_de_l'annee_comptable": "31 d\u00e9cembre"}, "liens_entre_entites": [], "liens_externes": ["https://www.ejustice.just.fgov.be/cgi_tsv/list.pl?language=fr&btw=0206768366&page=1&view_numac=0206768366#SUM", "https://consult.cbso.nbb.be/consult-enterprise/0206768366", "https://statuts.notaire.be/stapor_v1/enterprise/0206768366/statutes", "https://employer-identification-consult.socialsecurity.be/employer/enterprise/0206768366"]}}
{"EnterpriseNumber": "0206772722", "source": "kbo", "kbo": {"generalites": {"numero_dentreprise": "0206.772.722", "statut": "Actif", "situation_juridique": "Situation normale  Depuis le 31 janvier 1969", "date_de_debut": "31 janvier 1969", "denomination": "ASSOCIATION INTERCOMMUNALE D'OEUVRES MEDICO-SOCIALES DE MORLANWELZ ET ENVIRONS D\u00e9nomination en fran\u00e7ais, depuis le 27 novembre 1993", "abreviation": "A.I.O.M.S. MORLANWELZ D\u00e9nomination en fran\u00e7ais, depuis le 31 janvier 1969", "adresse_du_siege": "Rue Fernand Hotyat(MLZ) 1A 7140 Morlanwelz  Depuis le 1 janvier 2019 (1)", "numero_de_telephone": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "numero_de_fax": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "e-mail": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "adresse_web": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "type_d'entite": "Personne morale", "forme_legale": "Soci\u00e9t\u00e9 coop\u00e9rative \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e de droit public (2)  Depuis le 27 novembre 1993", "nombre_d'unites_d'etablissement_(ue)": "1 Donn\u00e9es et Activit\u00e9s par UE"}, "fonctions": [{"fonction": "Administrateur", "personne": "Castin , Yves", "info": "Depuis le 18 juin 2013"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "D'Hauwer , Kim", "info": "Depuis le 20 juin 2019"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "De Baets , Sarah", "info": "Depuis le 17 septembre 2020"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Gelay , David", "info": "Depuis le 20 juin 2019"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Houdy , V\u00e9ronique", "info": "Depuis le 20 juin 2019"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Incannela , Giuseppa", "info": "Depuis le 20 juin 2019"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Jonnart , Luc", "info": "Depuis le 20 juin 2019"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Maghe , Fr\u00e9d\u00e9ric", "info": "Depuis le 8 octobre 2019"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Moureau , Christian", "info": "Depuis le 8 octobre 2019"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Pr\u00e9aux , V\u00e9ronique", "info": "Depuis le 20 juin 2019"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Tasca , Ines", "info": "Depuis le 20 juin 2019"}, {"fonction": "Personne d\u00e9l\u00e9gu\u00e9e \u00e0 la gestion journali\u00e8re", "personne": "Riez , Delphine", "info": "Depuis le 8 octobre 2019"}], "capacites": [], "qualites": ["Employeur ONSS  Depuis le 1 janvier 2022", "Pouvoir adjudicateur  Depuis le 31 janvier 1969"], "autorisations": [], "nace": {"2025": ["ONSS2025 94.993 - Associations pour la pr\u00e9vention de la sant\u00e9 Depuis le 1 janvier 2025"], "2008": ["ONSS 2008 94.993 - Associations pour la pr\u00e9vention de la sant\u00e9 Depuis le 1 janvier 2022"], "2003": []}, "donnees_financieres": {"assemblee_generale": "mai", "date_de_fin_de_l'annee_comptable": "31 d\u00e9cembre"}, "liens_entre_entites": [], "liens_externes": ["https://www.ejustice.just.fgov.be/cgi_tsv/list.pl?language=fr&btw=0206772722&page=1&view_numac=0206772722#SUM", "https://consult.cbso.nbb.be/consult-enterprise/0206772722", "https://statuts.notaire.be/stapor_v1/enterprise/0206772722/statutes", "https://employer-identification-consult.socialsecurity.be/employer/enterprise/0206772722"]}}
{"EnterpriseNumber": "0206848639", "source": "kbo", "kbo": {"generalites": {"numero_dentreprise": "0206.848.639", "statut": "Actif", "situation_juridique": "Situation normale  Depuis le 9 septembre 1969", "date_de_debut": "9 septembre 1969", "denomination": "Intergemeentelijke Maatschappij voor Openbare Gezondheid in Zuid-West-Vlaanderen D\u00e9nomination en n\u00e9erlandais, depuis le 18 d\u00e9cembre 2007", "abreviation": "I.M.O.G. D\u00e9nomination en n\u00e9erlandais, depuis le 9 septembre 1969", "adresse_du_siege": "Kortrijksesteenweg 264 8530 Harelbeke Info suppl\u00e9mentaires: Imog  Depuis le 20 mai 2025", "numero_de_telephone": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "numero_de_fax": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "e-mail": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "adresse_web": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "type_d'entite": "Personne morale", "forme_legale": "Association charg\u00e9e de mission (R\u00e9gion flamande)  Depuis le 21 mars 2003", "nombre_d'unites_d'etablissement_(ue)": "2 Liste UE - Donn\u00e9es et Activit\u00e9s par UE"}, "fonctions": [{"fonction": "Administrateur", "personne": "Allijns , Wouter", "info": "Depuis le 25 mars 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Callens , Kristof", "info": "Depuis le 19 mars 2019"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "De Coene , Philippe", "info": "Depuis le 25 mars 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "De Potter , Jan", "info": "Depuis le 21 mai 2024"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "De Witte , Lies", "info": "Depuis le 25 mars 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Debeerst , Nancy", "info": "Depuis le 25 mars 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Degezelle , Isabelle", "info": "Depuis le 17 mai 2022"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Delneste , Chris", "info": "Depuis le 25 mars 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Demets , Davy", "info": "Depuis le 25 mars 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Deplancke , Kim", "info": "Depuis le 25 mars 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Devos , Vincent", "info": "Depuis le 25 mars 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Guillemyn , Thomas", "info": "Depuis le 25 mars 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Hennion , Kenneth", "info": "Depuis le 25 mars 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Seynaeve , Anke", "info": "Depuis le 25 mars 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Tack , Koen", "info": "Depuis le 25 mars 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Van den Bunder , Bram", "info": "Depuis le 25 mars 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Vercruysse , Marc", "info": "Depuis le 25 mars 2025"}], "capacites": [], "qualites": ["Employeur ONSS  Depuis le 1 janvier 2022", "Assujettie \u00e0 la TVA  Depuis le 1 f\u00e9vrier 1978", "Pouvoir adjudicateur  Depuis le 9 septembre 1969"], "autorisations": [], "nace": {"2025": ["TVA 2025 38.330 - Autre \u00e9limination des d\u00e9chets Depuis le 1 janvier 2025", "TVA 2025 35.110 - Production d\u2019\u00e9lectricit\u00e9 \u00e0 partir de sources non renouvelables Depuis le 1 janvier 2025", "TVA 2025 52.100 - Entreposage et stockage Depuis le 1 janvier 2025", "ONSS2025 38.220 - Valorisation \u00e9nerg\u00e9tique de d\u00e9chets Depuis le 1 janvier 2025", "ONSS2025 38.210 - R\u00e9cup\u00e9ration de mat\u00e9riaux provenant de d\u00e9chets Depuis le 1 janvier 2025"], "2008": ["ONSS 2008 38.213 - Traitement et \u00e9limination des d\u00e9chets non dangereux, sauf boues et d\u00e9chets liquides Depuis le 1 janvier 2022"], "2003": ["TVA 2003  63.122 - Autre entreposage Depuis le 1 f\u00e9vrier 1978", "TVA 2003  40.110 - Production d'\u00e9lectricit\u00e9 Depuis le 1 f\u00e9vrier 1978", "TVA 2003  90.021 - Ramassage, d\u00e9versement et traitement des d\u00e9chets des m\u00e9nages et des entreprises, des d\u00e9chets agricoles et des d\u00e9bris de construction ou de d\u00e9molition Depuis le 1 f\u00e9vrier 1978"]}, "donnees_financieres": {"assemblee_generale": "mai", "date_de_fin_de_l'annee_comptable": "31 d\u00e9cembre"}, "liens_entre_entites": [], "liens_externes": ["https://www.ejustice.just.fgov.be/cgi_tsv/list.pl?language=fr&btw=0206848639&page=1&view_numac=0206848639#SUM", "https://consult.cbso.nbb.be/consult-enterprise/0206848639", "https://statuts.notaire.be/stapor_v1/enterprise/0206848639/statutes", "https://employer-identification-consult.socialsecurity.be/employer/enterprise/0206848639"]}}
{"EnterpriseNumber": "0207078568", "source": "kbo", "kbo": {"generalites": {"numero_dentreprise": "0207.078.568", "statut": "Actif", "situation_juridique": "Situation normale  Depuis le 6 mars 1925", "date_de_debut": "6 mars 1925", "denomination": "Commune de Saint-Vith D\u00e9nomination en fran\u00e7ais, depuis le 1 janvier 2018 Gemeinde Sankt Vith D\u00e9nomination en allemand, depuis le 1 janvier 2018", "adresse_du_siege": "Rathausplatz 1 4780 Sankt Vith  Depuis le 1 janvier 2018", "numero_de_telephone": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "numero_de_fax": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "e-mail": "tom.faymonville@st.vith.be  Depuis le 1 mai 2022", "adresse_web": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "type_d'entite": "Personne morale", "forme_legale": "Ville / commune  Depuis le 6 mars 1925", "nombre_d'unites_d'etablissement_(ue)": "14 Liste UE - Donn\u00e9es et Activit\u00e9s par UE"}, "fonctions": [{"fonction": "Bourgmestre", "personne": "Henkes , Werner", "info": "Depuis le 3 d\u00e9cembre 2024"}, {"fonction": "Secr\u00e9taire / Directeur g\u00e9n\u00e9ral", "personne": "Faymonville , Tom", "info": "Depuis le 1 mai 2023"}], "capacites": [], "qualites": ["Employeur ONSS  Depuis le 1 janvier 2022", "Assujettie \u00e0 la TVA  Depuis le 1 janvier 1971", "Pouvoir adjudicateur  Depuis le 6 mars 1925"], "autorisations": [], "nace": {"2025": ["TVA 2025 46.832 - Commerce de gros de bois Depuis le 1 janvier 2025", "ONSS2025 84.114 - Administration publique communale, sauf Centres Publics d'Action Sociale (CPAS) Depuis le 1 janvier 2025"], "2008": ["ONSS 2008 84.114 - Administration publique communale, sauf Centres Publics d'Action Sociale (C.P.A.S.) Depuis le 1 janvier 2022"], "2003": ["TVA 2003  51.531 - Commerce de gros de bois Depuis le 1 janvier 1971"]}, "donnees_financieres": {"assemblee_generale": "mai"}, "liens_entre_entites": [], "liens_externes": ["https://www.ejustice.just.fgov.be/cgi_tsv/list.pl?language=fr&btw=0207078568&page=1&view_numac=0207078568#SUM", "https://consult.cbso.nbb.be/consult-enterprise/0207078568", "https://statuts.notaire.be/stapor_v1/enterprise/0207078568/statutes", "https://employer-identification-consult.socialsecurity.be/employer/enterprise/0207078568"]}}
{"EnterpriseNumber": "0207087872", "source": "kbo", "kbo": {"generalites": {"numero_dentreprise": "0207.087.872", "statut": "Actif", "situation_juridique": "Situation normale  Depuis le 25 avril 1970", "date_de_debut": "25 avril 1970", "denomination": "Dender, Durme en Schelde D\u00e9nomination en n\u00e9erlandais, depuis le 25 avril 1970", "abreviation": "D.D.S. D\u00e9nomination en n\u00e9erlandais, depuis le 25 avril 1970", "adresse_du_siege": "Bevrijdingslaan (APP) 201 9200 Dendermonde  Depuis le 7 f\u00e9vrier 1991", "numero_de_telephone": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "numero_de_fax": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "e-mail": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "adresse_web": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "type_d'entite": "Personne morale", "forme_legale": "Association prestataire de services (R\u00e9gion flamande)  Depuis le 25 novembre 2003", "nombre_d'unites_d'etablissement_(ue)": "1 Donn\u00e9es et Activit\u00e9s par UE"}, "fonctions": [{"fonction": "Administrateur", "personne": "De Wolf , Raf", "info": "Depuis le 21 avril 2022"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Dooms , Kris", "info": "Depuis le 19 novembre 2020"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Knop , Hans", "info": "Depuis le 4 avril 2019"}], "capacites": [], "qualites": ["Employeur ONSS  Depuis le 1 janvier 2022", "Assujettie \u00e0 la TVA  Depuis le 1 janvier 1971", "Pouvoir adjudicateur  Depuis le 25 avril 1970"], "autorisations": [], "nace": {"2025": ["TVA 2025 68.310 - Activit\u00e9s de service d\u2019interm\u00e9diation pour les activit\u00e9s immobili\u00e8res Depuis le 1 janvier 2025", "TVA 2025 84.119 - Autre administration publique g\u00e9n\u00e9rale Depuis le 1 janvier 2025", "ONSS2025 84.119 - Autre administration publique g\u00e9n\u00e9rale Depuis le 1 janvier 2025"], "2008": ["ONSS 2008 84.119 - Autre administration publique g\u00e9n\u00e9rale Depuis le 1 janvier 2022"], "2003": ["TVA 2003  70.311 - Agences immobili\u00e8res et interm\u00e9diaires en achat, vente et location de biens immobiliers Depuis le 1 janvier 1971"]}, "donnees_financieres": {"capital": "125.000,00 EUR", "assemblee_generale": "juin", "date_de_fin_de_l'annee_comptable": "31 d\u00e9cembre"}, "liens_entre_entites": [], "liens_externes": ["https://www.ejustice.just.fgov.be/cgi_tsv/list.pl?language=fr&btw=0207087872&page=1&view_numac=0207087872#SUM", "https://consult.cbso.nbb.be/consult-enterprise/0207087872", "https://statuts.notaire.be/stapor_v1/enterprise/0207087872/statutes", "https://employer-identification-consult.socialsecurity.be/employer/enterprise/0207087872"]}}
{"EnterpriseNumber": "0207142411", "source": "kbo", "kbo": {"generalites": {"numero_dentreprise": "0207.142.411", "statut": "Actif", "situation_juridique": "Situation normale  Depuis le 1 janvier 1961", "date_de_debut": "1 janvier 1961", "denomination": "Soci\u00e9t\u00e9 de Transports Intercommunaux de l'Aglom\u00e9ration Vervi\u00e9toise Langue de la d\u00e9nomination non sp\u00e9cifi\u00e9e, depuis le 1 janvier 1961", "abreviation": "206644048 Langue de la d\u00e9nomination non sp\u00e9cifi\u00e9e, depuis le 3 septembre 1971", "adresse_du_siege": "4800 Verviers  Depuis le 1 janvier 1961", "numero_de_telephone": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "numero_de_fax": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "e-mail": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "adresse_web": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "type_d'entite": "Personne morale", "forme_legale": "\u00c9tat, Province, R\u00e9gion, Communaut\u00e9  Depuis le 1 janvier 1961", "nombre_d'unites_d'etablissement_(ue)": "0"}, "fonctions": [], "capacites": [], "qualites": ["Pouvoir adjudicateur  Depuis le 1 janvier 1961"], "autorisations": [], "nace": {"2025": [], "2008": [], "2003": []}, "donnees_financieres": {"assemblee_generale": "mai", "date_de_fin_de_l'annee_comptable": "31 d\u00e9cembre"}, "liens_entre_entites": [], "liens_externes": ["https://www.ejustice.just.fgov.be/cgi_tsv/list.pl?language=fr&btw=0207142411&page=1&view_numac=0207142411#SUM", "https://consult.cbso.nbb.be/consult-enterprise/0207142411", "https://statuts.notaire.be/stapor_v1/enterprise/0207142411/statutes"]}}
{"EnterpriseNumber": "0207145181", "source": "kbo", "kbo": {"generalites": {"numero_dentreprise": "0207.145.181 (Ce num\u00e9ro d'entreprise remplace 0307.145.154 cl\u00f4tur\u00e9e depuis le 25/11/2010)", "statut": "Actif", "situation_juridique": "Situation normale  Depuis le 1 janvier 1966", "date_de_debut": "1 janvier 1966", "denomination": "R\u00e9gie des Eaux de la Ville de Wavre Langue de la d\u00e9nomination non sp\u00e9cifi\u00e9e, depuis le 1 janvier 1966", "adresse_du_siege": "Rue de l'Ermitage 2 1300 Wavre  Depuis le 1 janvier 1983", "numero_de_telephone": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "numero_de_fax": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "e-mail": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "adresse_web": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "type_d'entite": "Personne morale", "forme_legale": "Minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur  Depuis le 1 janvier 1966", "nombre_d'unites_d'etablissement_(ue)": "0"}, "fonctions": [], "capacites": [], "qualites": [], "autorisations": [], "nace": {"2025": [], "2008": [], "2003": []}, "donnees_financieres": {}, "liens_entre_entites": ["Ce num\u00e9ro d'entreprise remplace 0307.145.154 cl\u00f4tur\u00e9e depuis le 25/11/2010", "Cette entit\u00e9 a une relation inconnue avec 0307.145.154 (R\u00e9gie des Eaux de la Ville de Wavre) depuis le 1 janvier 1966"], "liens_externes": ["toonondernemingps.html?ondernemingsnummer=307145154", "https://www.ejustice.just.fgov.be/cgi_tsv/list.pl?language=fr&btw=0207145181&page=1&view_numac=0207145181#SUM", "https://www.ejustice.just.fgov.be/cgi_tsv/list.pl?language=fr&btw=0307145154&page=1&view_numac=0307145154#SUM", "https://consult.cbso.nbb.be/consult-enterprise/0207145181", "https://statuts.notaire.be/stapor_v1/enterprise/0207145181/statutes", "https://statuts.notaire.be/stapor_v1/enterprise/0307145154/statutes"]}}
{"EnterpriseNumber": "0207146963", "source": "kbo", "kbo": {"generalites": {"numero_dentreprise": "0207.146.963", "statut": "Actif", "situation_juridique": "Situation normale  Depuis le 1 janvier 1968", "date_de_debut": "1 janvier 1968", "denomination": "Provinciale Limburgse Elektriciteitsdienst Langue de la d\u00e9nomination non sp\u00e9cifi\u00e9e, depuis le 1 janvier 1968", "abreviation": "P.L.E.D. Langue de la d\u00e9nomination non sp\u00e9cifi\u00e9e, depuis le 1 janvier 1968", "adresse_du_siege": "Thonissenlaan 15 3500 Hasselt  Depuis le 1 janvier 2025 (1) Adresse radi\u00e9e depuis le 1 janvier 2025 (2)", "numero_de_telephone": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "numero_de_fax": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "e-mail": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "adresse_web": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "type_d'entite": "Personne morale", "forme_legale": "Autre forme l\u00e9gale  Depuis le 1 janvier 1968", "nombre_d'unites_d'etablissement_(ue)": "0"}, "fonctions": [], "capacites": [], "qualites": ["Pouvoir adjudicateur  Depuis le 1 janvier 1968"], "autorisations": [], "nace": {"2025": [], "2008": [], "2003": []}, "donnees_financieres": {"assemblee_generale": "mai", "date_de_fin_de_l'annee_comptable": "31 d\u00e9cembre"}, "liens_entre_entites": [], "liens_externes": ["https://www.ejustice.just.fgov.be/cgi_tsv/list.pl?language=fr&btw=0207146963&page=1&view_numac=0207146963#SUM", "https://consult.cbso.nbb.be/consult-enterprise/0207146963", "https://statuts.notaire.be/stapor_v1/enterprise/0207146963/statutes"]}}
{"EnterpriseNumber": "0207147458", "source": "kbo", "kbo": {"generalites": {"numero_dentreprise": "0207.147.458", "statut": "Actif", "situation_juridique": "Situation normale  Depuis le 1 janvier 1968", "date_de_debut": "1 janvier 1968", "denomination": "Rijkstechnisch en Landbouwinstituut Langue de la d\u00e9nomination non sp\u00e9cifi\u00e9e, depuis le 1 janvier 1968", "adresse_du_siege": "Kaaskerkestraat 9 8600 Diksmuide  Depuis le 1 octobre 1990", "numero_de_telephone": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "numero_de_fax": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "e-mail": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "adresse_web": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "type_d'entite": "Personne morale", "forme_legale": "Autre forme l\u00e9gale  Depuis le 1 janvier 1968", "nombre_d'unites_d'etablissement_(ue)": "0"}, "fonctions": [], "capacites": [], "qualites": [], "autorisations": [], "nace": {"2025": [], "2008": [], "2003": []}, "donnees_financieres": {"assemblee_generale": "mai", "date_de_fin_de_l'annee_comptable": "31 d\u00e9cembre"}, "liens_entre_entites": [], "liens_externes": ["https://www.ejustice.just.fgov.be/cgi_tsv/list.pl?language=fr&btw=0207147458&page=1&view_numac=0207147458#SUM", "https://consult.cbso.nbb.be/consult-enterprise/0207147458", "https://statuts.notaire.be/stapor_v1/enterprise/0207147458/statutes"]}}
{"EnterpriseNumber": "0207147656", "source": "kbo", "kbo": {"generalites": {"numero_dentreprise": "0207.147.656", "statut": "Actif", "situation_juridique": "Situation normale  Depuis le 1 janvier 1968", "date_de_debut": "1 janvier 1968", "denomination": "Institut d'Enseignement Technique de l'Etat Langue de la d\u00e9nomination non sp\u00e9cifi\u00e9e, depuis le 1 janvier 1968", "adresse_du_siege": "Avenue Paul Henricot 1 1490 Court-Saint-Etienne  Depuis le 1 janvier 1968", "numero_de_telephone": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "numero_de_fax": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "e-mail": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "adresse_web": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "type_d'entite": "Personne morale", "forme_legale": "Autre forme l\u00e9gale  Depuis le 1 janvier 1968", "nombre_d'unites_d'etablissement_(ue)": "0"}, "fonctions": [], "capacites": [], "qualites": ["Employeur ONSS  Depuis le 1 avril 1989", "Pouvoir adjudicateur  Depuis le 1 janvier 1968"], "autorisations": [], "nace": {"2025": ["ONSS2025 85.591 - Enseignement de promotion sociale Depuis le 1 janvier 2025", "ONSS2025 85.321 - Enseignement secondaire technique et professionnel ordinaire communautaire Depuis le 1 janvier 2025"], "2008": ["ONSS 2008 85.591 - Enseignement de promotion sociale Depuis le 1 janvier 2008"], "2003": ["ONSS 2003 80.421 - Formation permanente Depuis le 1 avril 1991"]}, "donnees_financieres": {"assemblee_generale": "mai", "date_de_fin_de_l'annee_comptable": "31 d\u00e9cembre"}, "liens_entre_entites": [], "liens_externes": ["https://www.ejustice.just.fgov.be/cgi_tsv/list.pl?language=fr&btw=0207147656&page=1&view_numac=0207147656#SUM", "https://consult.cbso.nbb.be/consult-enterprise/0207147656", "https://statuts.notaire.be/stapor_v1/enterprise/0207147656/statutes", "https://employer-identification-consult.socialsecurity.be/employer/enterprise/0207147656"]}}
{"EnterpriseNumber": "0207147854", "source": "kbo", "kbo": {"generalites": {"numero_dentreprise": "0207.147.854", "statut": "Actif", "situation_juridique": "Situation normale  Depuis le 1 janvier 1968", "date_de_debut": "1 janvier 1968", "denomination": "Rijksinstituut voor Technisch Onderwijs Langue de la d\u00e9nomination non sp\u00e9cifi\u00e9e, depuis le 1 janvier 1968", "abreviation": "R.T.S. Roeselare Langue de la d\u00e9nomination non sp\u00e9cifi\u00e9e, depuis le 1 janvier 1968", "adresse_du_siege": "Kattenstraat 41 8800 Roeselare  Depuis le 1 janvier 1968", "numero_de_telephone": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "numero_de_fax": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "e-mail": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "adresse_web": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "type_d'entite": "Personne morale", "forme_legale": "Autre forme l\u00e9gale  Depuis le 1 janvier 1968", "nombre_d'unites_d'etablissement_(ue)": "0"}, "fonctions": [], "capacites": [], "qualites": [], "autorisations": [], "nace": {"2025": [], "2008": [], "2003": []}, "donnees_financieres": {"assemblee_generale": "mai", "date_de_fin_de_l'annee_comptable": "31 d\u00e9cembre"}, "liens_entre_entites": [], "liens_externes": ["https://www.ejustice.just.fgov.be/cgi_tsv/list.pl?language=fr&btw=0207147854&page=1&view_numac=0207147854#SUM", "https://consult.cbso.nbb.be/consult-enterprise/0207147854", "https://statuts.notaire.be/stapor_v1/enterprise/0207147854/statutes"]}}
{"EnterpriseNumber": "0207148250", "source": "kbo", "kbo": {"generalites": {"numero_dentreprise": "0207.148.250", "statut": "Actif", "situation_juridique": "Situation normale  Depuis le 26 ao\u00fbt 1907", "date_de_debut": "26 ao\u00fbt 1907", "denomination": "Ville de P\u00e9ruwelz D\u00e9nomination en fran\u00e7ais, depuis le 26 ao\u00fbt 1907", "adresse_du_siege": "Rue Albert 1er(PER) 35 7600 P\u00e9ruwelz  Depuis le 1 janvier 1980", "numero_de_telephone": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "numero_de_fax": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "e-mail": "officiel.vc-peruwelz@peruwelz.be  Depuis le 25 mars 2022", "adresse_web": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "type_d'entite": "Personne morale", "forme_legale": "Ville / commune  Depuis le 26 ao\u00fbt 1907", "nombre_d'unites_d'etablissement_(ue)": "29 Liste UE - Donn\u00e9es et Activit\u00e9s par UE"}, "fonctions": [{"fonction": "Bourgmestre", "personne": "Ababio , Jimmy", "info": "Depuis le 23 avril 2025"}, {"fonction": "Secr\u00e9taire / Directeur g\u00e9n\u00e9ral", "personne": "Mouton , Aur\u00e9lie", "info": "Depuis le 1 janvier 2012"}], "capacites": [], "qualites": ["Employeur ONSS  Depuis le 1 janvier 2022", "Assujettie \u00e0 la TVA  Depuis le 1 septembre 2001", "Pouvoir adjudicateur  Depuis le 26 ao\u00fbt 1907"], "autorisations": [], "nace": {"2025": ["TVA 2025 77.210 - Location et location-bail d\u2019articles de loisirs et de sport Depuis le 1 janvier 2025", "TVA 2025 77.229 - Location et location-bail d'autres biens personnels et domestiques nca Depuis le 1 janvier 2025", "TVA 2025 36.000 - Captage, traitement et distribution d\u2019eau Depuis le 1 janvier 2025", "TVA 2025 84.114 - Administration publique communale, sauf Centres Publics d'Action Sociale (CPAS) Depuis le 1 janvier 2025", "TVA 2025 68.204 - Location et exploitation de terrains Depuis le 1 janvier 2025", "ONSS2025 84.114 - Administration publique communale, sauf Centres Publics d'Action Sociale (CPAS) Depuis le 1 janvier 2025"], "2008": ["ONSS 2008 84.114 - Administration publique communale, sauf Centres Publics d'Action Sociale (C.P.A.S.) Depuis le 1 janvier 2022"], "2003": ["TVA 2003  41.000 - Captage, \u00e9puration et distribution d'eau Depuis le 1 septembre 2001", "TVA 2003  75.114 - Administration communale, \u00e0 l'exclusion des C.P.A.S. Depuis le 1 septembre 2001"]}, "donnees_financieres": {"assemblee_generale": "mai", "date_de_fin_de_l'annee_comptable": "31 d\u00e9cembre"}, "liens_entre_entites": [], "liens_externes": ["https://www.ejustice.just.fgov.be/cgi_tsv/list.pl?language=fr&btw=0207148250&page=1&view_numac=0207148250#SUM", "https://consult.cbso.nbb.be/consult-enterprise/0207148250", "https://statuts.notaire.be/stapor_v1/enterprise/0207148250/statutes", "https://employer-identification-consult.socialsecurity.be/employer/enterprise/0207148250"]}}
{"EnterpriseNumber": "0207165769", "source": "kbo", "kbo": {"generalites": {"numero_dentreprise": "0207.165.769", "statut": "Actif", "situation_juridique": "Situation normale  Depuis le 15 juin 1970", "date_de_debut": "15 juin 1970", "denomination": "Fluvius Limburg D\u00e9nomination en n\u00e9erlandais, depuis le 1 avril 2019", "adresse_du_siege": "Trichterheideweg 8 3500 Hasselt  Depuis le 1 janvier 2025 (1)", "numero_de_telephone": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "numero_de_fax": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "e-mail": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "adresse_web": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "type_d'entite": "Personne morale", "forme_legale": "Association charg\u00e9e de mission (R\u00e9gion flamande)  Depuis le 21 mai 2003", "nombre_d'unites_d'etablissement_(ue)": "0"}, "fonctions": [{"fonction": "Administrateur", "personne": "Bellers , Raf", "info": "Depuis le 1 juillet 2018"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Ceuppens , Tom", "info": "Depuis le 1 juillet 2018"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Cosyns , Guy", "info": "Depuis le 1 juillet 2018"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Cox , Tom", "info": "Depuis le 11 mars 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Dalemans , Johan", "info": "Depuis le 1 avril 2019"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Dries , Wim", "info": "Depuis le 1 avril 2019"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Hendrikx , Jeroen", "info": "Depuis le 11 mars 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Henrotte , Krijn", "info": "Depuis le 11 mars 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Heselmans , Marc", "info": "Depuis le 11 mars 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Jans , Tine", "info": "Depuis le 11 mars 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Kellens , Hanne", "info": "Depuis le 11 mars 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Kriekels , Rik", "info": "Depuis le 22 octobre 2019"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Lismont , Patrick", "info": "Depuis le 1 avril 2019"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Loots , Sophie", "info": "Depuis le 11 mars 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Neven , Jasmine", "info": "Depuis le 11 mars 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Termont , David", "info": "Depuis le 1 juillet 2018"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Van Belle , Ilse", "info": "Depuis le 1 juillet 2018"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Van Roelen , Erik", "info": "Depuis le 1 avril 2019"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Van Rompaey , Filip", "info": "Depuis le 1 juillet 2018"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Vanbrabant , Frank", "info": "Depuis le 1 juillet 2018"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Vos , Mark", "info": "Depuis le 1 avril 2019"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Wevers , Ilse", "info": "Depuis le 11 mars 2025"}, {"fonction": "Administrateur", "personne": "Wils , Sietse", "info": "Depuis le 11 mars 2025"}], "capacites": [], "qualites": ["Assujettie \u00e0 la TVA  Depuis le 1 janvier 1971", "Pouvoir adjudicateur  Depuis le 15 juin 1970"], "autorisations": [], "nace": {"2025": ["TVA 2025 35.140 - Distribution d\u2019\u00e9lectricit\u00e9 Depuis le 1 janvier 2025", "TVA 2025 35.220 - Distribution de combustibles gazeux par conduites Depuis le 1 janvier 2025"], "2008": [], "2003": ["TVA 2003  40.220 - Distribution et commerce de combustibles gazeux Depuis le 1 janvier 1971"]}, "donnees_financieres": {"assemblee_generale": "mai", "date_de_fin_de_l'annee_comptable": "31 d\u00e9cembre"}, "liens_entre_entites": ["0872.183.022 (INTER- MEDIA) est absorb\u00e9e par cette entit\u00e9 depuis le 1 avril 2019", "0872.183.121 (INTER-AQUA) est absorb\u00e9e par cette entit\u00e9 depuis le 1 avril 2019", "0201.309.939 (Intercommunale voor Energievoorziening Iega) a une relation inconnue avec cette entit\u00e9 depuis le 5 ao\u00fbt 1999", "Cette entit\u00e9 a une relation inconnue avec 0201.309.939 (Intercommunale voor Energievoorziening Iega) depuis le 5 ao\u00fbt 1999"], "liens_externes": ["toonondernemingps.html?ondernemingsnummer=872183022", "toonondernemingps.html?ondernemingsnummer=872183121", "toonondernemingps.html?ondernemingsnummer=201309939", "toonondernemingps.html?ondernemingsnummer=201309939", "https://www.ejustice.just.fgov.be/cgi_tsv/list.pl?language=fr&btw=0207165769&page=1&view_numac=0207165769#SUM", "https://consult.cbso.nbb.be/consult-enterprise/0207165769", "https://statuts.notaire.be/stapor_v1/enterprise/0207165769/statutes"]}}
{"EnterpriseNumber": "0207201797", "source": "kbo", "kbo": {"generalites": {"numero_dentreprise": "0207.201.797", "statut": "Actif", "situation_juridique": "Situation normale  Depuis le 1 janvier 1968", "date_de_debut": "1 janvier 1968", "denomination": "Stad Genk D\u00e9nomination en n\u00e9erlandais, depuis le 1 janvier 2000", "adresse_du_siege": "Stadsplein 1 3600 Genk  Depuis le 21 octobre 2008", "numero_de_telephone": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "numero_de_fax": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "e-mail": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "adresse_web": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "type_d'entite": "Personne morale", "forme_legale": "Ville / commune  Depuis le 1 janvier 1968", "nombre_d'unites_d'etablissement_(ue)": "65 Liste UE - Donn\u00e9es et Activit\u00e9s par UE"}, "fonctions": [{"fonction": "Bourgmestre", "personne": "Dries , Wim", "info": "Depuis le 1 janvier 2013"}], "capacites": [], "qualites": ["Employeur ONSS  Depuis le 1 janvier 2022", "Assujettie \u00e0 la TVA  Depuis le 2 mars 1993", "Pouvoir adjudicateur  Depuis le 1 janvier 1968"], "autorisations": [], "nace": {"2025": ["TVA 2025 64.910 - Cr\u00e9dit-bail Depuis le 1 janvier 2025", "TVA 2025 52.210 - Services auxiliaires des transports terrestres Depuis le 1 janvier 2025", "TVA 2025 37.000 - Collecte et traitement des eaux us\u00e9es Depuis le 1 janvier 2025", "ONSS2025 84.114 - Administration publique communale, sauf Centres Publics d'Action Sociale (CPAS) Depuis le 1 janvier 2025"], "2008": ["ONSS 2008 84.114 - Administration publique communale, sauf Centres Publics d'Action Sociale (C.P.A.S.) Depuis le 1 janvier 2022"], "2003": ["TVA 2003  65.210 - Cr\u00e9dit-bail Depuis le 23 avril 2006", "TVA 2003  90.010 - Collecte et traitement des eaux us\u00e9es Depuis le 11 janvier 2006", "TVA 2003  63.210 - Services annexes des transports terrestres Depuis le 20 f\u00e9vrier 2005"]}, "donnees_financieres": {"assemblee_generale": "mai", "date_de_fin_de_l'annee_comptable": "31 d\u00e9cembre"}, "liens_entre_entites": [], "liens_externes": ["https://www.ejustice.just.fgov.be/cgi_tsv/list.pl?language=fr&btw=0207201797&page=1&view_numac=0207201797#SUM", "https://consult.cbso.nbb.be/consult-enterprise/0207201797", "https://statuts.notaire.be/stapor_v1/enterprise/0207201797/statutes", "https://employer-identification-consult.socialsecurity.be/employer/enterprise/0207201797"]}}
{"EnterpriseNumber": "0207202193", "source": "kbo", "kbo": {"generalites": {"numero_dentreprise": "0207.202.193", "statut": "Actif", "situation_juridique": "Situation normale  Depuis le 1 janvier 1968", "date_de_debut": "1 janvier 1968", "denomination": "Commune de Saint-Josse-ten-Noode D\u00e9nomination en fran\u00e7ais, depuis le 1 janvier 1968 Gemeente Sint-Joost-ten-Node D\u00e9nomination en n\u00e9erlandais, depuis le 1 janvier 1968", "adresse_du_siege": "Avenue de l'Astronomie 13 1210 Saint-Josse-ten-Noode  Depuis le 1 mars 1996", "numero_de_telephone": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "numero_de_fax": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "e-mail": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "adresse_web": "Pas de donn\u00e9es reprises dans la BCE.", "type_d'entite": "Personne morale", "forme_legale": "Ville / commune  Depuis le 1 janvier 1968", "nombre_d'unites_d'etablissement_(ue)": "42 Liste UE - Donn\u00e9es et Activit\u00e9s par UE"}, "fonctions": [{"fonction": "Bourgmestre", "personne": "Kir , Emir", "info": "Depuis le 1 janvier 2013"}], "capacites": [], "qualites": ["Employeur ONSS  Depuis le 1 janvier 2022", "Assujettie \u00e0 la TVA  Depuis le 22 janvier 2016", "Pouvoir adjudicateur  Depuis le 1 janvier 1968"], "autorisations": ["Garde d'enfants (Communaut\u00e9 flamande) (1) Depuis le 1 avril 2014"], "nace": {"2025": ["TVA 2025 84.114 - Administration publique communale, sauf Centres Publics d'Action Sociale (CPAS) Depuis le 1 janvier 2025", "ONSS2025 84.114 - Administration publique communale, sauf Centres Publics d'Action Sociale (CPAS) Depuis le 1 janvier 2025"], "2008": ["ONSS 2008 84.114 - Administration publique communale, sauf Centres Publics d'Action Sociale (C.P.A.S.) Depuis le 1 janvier 2022"], "2003": []}, "donnees_financieres": {"assemblee_generale": "mai", "date_de_fin_de_l'annee_comptable": "31 d\u00e9cembre"}, "liens_entre_entites": [], "liens_externes": ["https://www.ejustice.just.fgov.be/cgi_tsv/list.pl?language=fr&btw=0207202193&page=1&view_numac=0207202193#SUM", "https://consult.cbso.nbb.be/consult-enterprise/0207202193", "https://statuts.notaire.be/stapor_v1/enterprise/0207202193/statutes", "https://employer-identification-consult.socialsecurity.be/employer/enterprise/0207202193"]}}
